<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locale fontname="Marker Felt" fontsize="18" language="Deutch">
   <text id="quest_9_6_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 kg!</text>
   <text id="str_fish_trout">Forellen sind sehr eigene Fische. Sie sind extrem scheu, weshalb man sich beim Forellenangeln dem Ufer vorsichtig nähern muss. Sie sind so wählerisch, dass es äußerst schwer ist, den richtigen Köder zu finden. Normalerweise leben sie in kleinen, schnellen, schwer zugänglichen Flüssen voller kristallklarem Wasser, umgeben von natürlichen Hindernissen und einem sumpfigen oder steilen Ufer.</text>
   <text id="str_location_buy_label">	Freischalten für %s	</text>
   <text id="quest_13_4_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_3_6">Ein Geschenk für Onkel Joe</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_0">Angle Dobel: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_1">Angle Alosa: [amount]</text>
   <text id="str_location_buy_5d">7 days</text>
   <text id="halloween_1_desc"> In the night strange creatures wake up in the river... You have to catch them in order to stop scare local people! </text>
   <text id="str_win_label_loginToPlay">Stecken Sie Facebook, um mit Freunden zu spielen!</text>
   <text id="str_fishnet_title_wait">Wait</text>
   <text id="quest_14_1_desc">Ist das wirklich der Ort, Onkel erzählte uns so viel über?  Es gibt nur einen Weg, um es herauszufinden!</text>
   <text id="str_faq_question8">Was sind die Kollektionen?
    </text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun">Barsch</text>
   <text id="quest_4_6_3">Fangen Sie einige Lachse!</text>
   <text id="quest_8_10">Der mysteriöse See</text>
   <text id="quest_4_6_2">Fangen Sie einige Weißflossen-Gründlinge!</text>
   <text id="str_event_day">t.</text>
   <text id="str_exit_message">Are you sure you want to exit?</text>
   <text id="new_year_2_2">	Wirf deine Angelschnur gleich mehrmals aus!	</text>
   <text id="quest_6_2">Fische bringen</text>
   <text id="str_najivka_snow_descr">	Ein Blinker aus metallisch glänzenden Schneeflocken eignet sich besonders zum Fangen von Weihnachtsfisch. 	</text>
   <text id="str_location_welcome">Willkommen in Lage </text>
   <text id="quest_6_2_1">Fangen Sie einige Döbel!</text>
   <text id="str_fish_minoga">Flussneunauge</text>
   <text id="victory_day_12_2">	Fange einen großen Schleifenfisch, der zum Star der Parade wird! Er sollte schwerer als 2,4 kg sein!	</text>
   <text id="str_high">Big</text>
   <text id="quest_15_6_3">Fangen Openerfish mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!</text>
   <text id="quest_9_3_desc">Ein Freund von dir braucht eine beeindruckende Fang um einen Eindruck über die barwoman machen in der Herberge!</text>
   <text id="str_location_elovii">Tannenufer</text>
   <text id="str_udochka_nubler_h">Die hochwertigere Variante der Nubler-Serie. Durch die Verwendung von Karbon-Material liegt die Rute gut in der Hand und ermöglicht es dem Angler, Fische mit bis zu 3 kg Gewicht zu fangen.</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_4">Fange Lenok: [amount]</text>
   <text id="str_tournaments_connecting">Connecting</text>
   <text id="str_fish_round_goby">Die Schwarzmund-Grundel ist eine am Grund lebende Fischart, die sich am liebsten in den leicht salzigen Küstenbereichen der Meere bei Tiefen von drei bis fünf Metern aufhält. Sie lebt aber auch in Flüssen und Seen. Besonders bemerkenswert ist ihre Anpassungsfähigkeit. Die Schwarzmund-Grundel verträgt niedrige Sauerstoffwerte und verfügt über eine bemerkenswerte Fähigkeit zur Hautatmung. Sie zieht steinige Untergründe vor, kommt aber auch auf Sand oder sogar schlammigem Boden vor. </text>
   <text id="str_day_night_comment">Pay attention - you can catch some fish only in the afternoon, and the others only at night!</text>
   <text id="str_quest_33_text">Hi! Es gibt da jemanden, der viel Geld für eine Sammlung lebendiger Fische zahlt. Er braucht [quantity] der Sorte &quot;[fish type]&quot;! Versuch dein Glück, falls du grad mit der Angel am Ufer sitzt!</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr_imp">Die Chinesische Schläfergrundel mag stehende Gewässer und Sümpfe, sowie Flüsse mit schlammigem Untergrund. Sie kann bis zu 24 Zentimeter lang werden. Die Durchschnittslänge liegt allerdings bei 8 Zentimetern, über 14 Zentimeter lange Exemplare sind eher selten. Die Chinesische Schläfergrundel ist nicht besonders wählerisch.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall_descr">Einfacher Kupferblinker für Rollen. Exzellent zum Überprüfen des Talents! </text>
   <text id="new_year_2_1">	Fange Fische — es wird dir helfen, dich zu konzentrieren und eine Lösung zu finden!	</text>
   <text id="str_location_volga">Honigufer</text>
   <text id="str_weight_rare">Selten Gewicht</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_button">Buy for </text>
   <text id="str_faq_question12">Welche Einstellungen gibt es im Spiel und wie sind sie zu ändern?
    </text>
   <text id="str_tutorial_comics_text7">	Tausche den Köder aus, um einen größeren Fisch zu fangen!	</text>
   <text id="quest_14_8_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="str_fish_cisco">Maränen mögen die kalten und sauerstoffreichen Gewässer des Nordens. Sie sind alles andere als scheu. Besonders in tiefen Flüssen und Seen gibt es beim Angeln keine Besonderheiten zu berücksichtigen. Zu beachten ist nur, dass die Maräne ihre Beute im Schwarm jagt. Die starken Wellenbewegungen können die anderen Fischarten verscheuchen.</text>
   <text id="str_shop_tab_bank" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Bank</text>
   <text id="str_tournaments_second_prize_description">Super super fishing rod</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_0">Bronzenes Amulett</text>
   <text id="quest_2_9_1">Fangen Sie einen Nase mit dem Gewicht von 0,7 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_comics_tap_the_screen">	Klicken	</text>
   <text id="str_location_mountain_lake">Was kann schöner sein, als draußen an der frischen Bergluft zu angeln? Am Ufer eines Sees mit kristallklarem Wasser, eingebettet in wunderbare Felsformationen und eine herrliche Landschaft! Da gibt es ordentlich Forellen!</text>
   <text id="halloween_5_1"> Catch some cohos! </text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok">Krebs</text>
   <text id="quest_7_10_desc">Unser nächstes Ziel ist die Sandreihe. Es wird nicht so einfach sein, sie zu erreichen!</text>
   <text id="str_faq_question10">Wofür brauche ich das Trophäen-Panel?
    </text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl">Sp. Elite Simple</text>
   <text id="quest_4_9_1">Fangen Sie einige Barsche auf der Untergangsküste!</text>
   <text id="str_fish_losos_dunaisk">Huchen</text>
   <text id="quest_6_5_desc">Lassen wir uns zum Umweltschutz beitragen und eine alte rostige Büsche aus dem Wasser ziehen!</text>
   <text id="str_btn_rodinout_podsech" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Einholen</text>
   <text id="str_najivka_al_zhivec">Lebendköder</text>
   <text id="str_najivka_gaika"> Nut </text>
   <text id="str_fish_salmon_imp">Der Atlantische Lachs (der Salmo salar) ist eine der berühmtesten, spektakulärsten und leckersten Arten der Lachsfamilie. Die verblüffend großen Tiere können bis zu 1,50 Meter lang werden und ein Gewicht von 18 Pfund erreichen. Tagsüber ernähren sie sich normalerweise von kleinen Lebewesen wie Krustentieren und anderen kleinen Ozeanfischen ihres Lebensraumes.</text>
   <text id="str_fish_conger_eel">Conger eels differ from freshwater eel by their longer dorsal fin, complete absence of scales and their large size. Conger eels are voracious predators eating mainly small and medium-sized fish. Their mighty teeth easily crush mollusc shells. There are eyewitnesses who have seen conger eel tearing trapped fish out of nets. Their preferable habitats are rocky coasts where they hide somewhere in an underwater cave or crevasse and surprise their victims. Conger eels dig holes in sandy bottoms like river eels sometimes do.</text>
   <text id="quest_7_2_1">Fangen Sie einige Äschen!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_1">Fang Brassen: [amount]</text>
   <text id="str_policy_text6">We may use third-party advertising companies to serve ads on the Service. We do not provide any personal information to third-party advertising companies on a non-aggregate basis. Our system and the third-party advertising technology may use aggregate information, non-personal information, Drimmi's cookies on your hard drive and your use of the Service to target advertisements. In addition, advertisers may use other third-party advertising technology to target advertising on other sites. If advertisements are served to you, a unique third-party cookie or cookies may be placed on your computer. Similarly, third-party advertising companies may provide us with pixel tags (also called clear gifs or beacons) to help manage and optimize online advertising. Beacons enable us to recognize a browser's cookie when a browser visits the site on which is beacon is located, and to learn which banner ads bring users to a given site. </text>
   <text id="quest_1_3_2">	Fange 3 Rochen!	</text>
   <text id="quest_3_1_desc">Mal sehen, ob wir irgendwelche Fische, die diese Wildbuchte bewohnen, fangen können!</text>
   <text id="str_najivka_spoon_desc"> A cheaper equivalent of Shellfish spoon. A part of flatware that can be useful for a fisherman not only for dinner ! </text>
   <text id="str_change_day_night_buy">ändern</text>
   <text id="quest_2_1">Änderungen fürs Bessere</text>
   <text id="quest_10_5_1">Fangen einige Yellowcheeks!</text>
   <text id="str_quest_107_text">So ein nerviger Typ gibt total an! Hat wohl einen Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot; erwischt. Ich hab ihn gesehen: groß wie ein ganzer Tisch! Aber du kannst sicher 'nen größeren fangen!</text>
   <text id="str_fish_pint_descr"> Sometimes even the most experienced fishermen among the tranquil waters dreams about pint of refreshing drink.. JoyPint incredibly similar to the outlines of the mug! </text>
   <text id="str_fish_verhoglyad">Notropis</text>
   <text id="str_shop_gold_bonus">Bonus</text>
   <text id="entity_accelerator_combo">	Erhöht die Anzahl der Punkte dafür, dass der Fisch innerhalb des Kreises bleibt.	</text>
   <text id="str_new_level_post3">No limits to perfection - got new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="quest_11_3_1">Fangen einige Piranhas!</text>
   <text id="quest_7_5_1">Verwenden Sie die &quot;Nubler Smart&quot; Angel.</text>
   <text id="str_location_snow">Snow Shore</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success">Success</text>
   <text id="str_spin_days">Anzahl Tage</text>
   <text id="str_policy_head9">Policy Regarding Children</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl_desc">Die Elite-Familie verdankt ihren erstaunlichen Ruf technischen Spielereien. Die Rute der echten Profis, die 30-Kilo-Fische bevorzugen.</text>
   <text id="str_tournaments_my_fishes">My fishes </text>
   <text id="quest_11_3_desc">Der lokale Stamm hat vor Angriffen eines monsterfish leidet seit einigen Jahren.  Wir haben, um das Monster zu stoppen!</text>
   <text id="quest_13_3">Fisch Day</text>
   <text id="str_athlas_welcomegroup">Gehe in die Gemeinschaft</text>
   <text id="quest_9_7_2">Verwenden Sie das Spinning spoonbait!</text>
   <text id="str_fish_siberian_roach">Die Sibirischen Plötzen sind ziemlich kleine Pflanzenfresser, die sich von der gemeinen Plötze durch ihre ungewöhnliche Farbe unterscheiden. Sie meiden kaltes Wasser, schnelle Strömungen und Schlammböden und ziehen klare, tiefe, stille und warme Gewässer sowie sandig-schlammige, steinige oder tonartige Böden vor. Sie sind in der Nähe versunkener Pflanzenteile und in der Wasservegetation in Ufernähe anzutreffen.</text>
   <text id="quest_1_2_desc">	Vergiss nicht, dass ein Angler nicht nur Angelruten sondern auch Netze benutzt! Sieh dir doch mal an, wie nützlich sie sind!	</text>
   <text id="str_fish_lin">Schleien</text>
   <text id="str_najivka_piavka">Blutegel</text>
   <text id="quest_10_1">Test-Casting</text>
   <text id="quest_bonus_1_desc">	Zum Abschluss dieser Aufgabe musst du: 	</text>
   <text id="quest_1_3_1">	Fange einen Rochen von mindestens 0,1 kg. Die Hinweise unten zeigen dir, was zu tun ist!	</text>
   <text id="quest_3_2_2">Fangen Sie einige Aale mit dem Gewicht von 0,8 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="str_location_zakatnii_bereg">Felsenbucht</text>
   <text id="quest_15_6_desc">Openerfish ist sehr beliebt bei den Einheimischen.  Sie sind bereit, für den Fang von dieser wunderbaren Fisch bezahlen!</text>
   <text id="str_location_nochnaya">Wildbucht</text>
   <text id="quest_1_3_desc">	Ein Angler hat in der Kneipe behauptet, dass er einen gigantischen Rochen gefangen hat. Sehen wir mal, ob das tatsächlich möglich ist!	</text>
   <text id="quest_10_3_2">Verdienen Sie etwas Silber!</text>
   <text id="str_exit_title">Exit from game</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_1">Fange Buntbarsche: [amount]</text>
   <text id="str_quest_11_text">Es gibt eine Belohnung, wenn der gefangene Fisch mehr wiegt als [weight]. Unsere Leute sind schon am Angeln! Ich wünsch dir viel Glück!</text>
   <text id="quest_8_5_desc">Ein Angler namens Mourne sagt, dass er in einer geheimen Einrichtung Angeln studiert hat. Niemand kann ihn schlagen ... Es gibr nur ein Weg, das herauszufinden!</text>
   <text id="victory_day_3_3">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="quest_10_8_1">Fangen Sie etwas Tankfish.</text>
   <text id="str_terms_text2">You agree that you are willingly publishing the content on the Service using technology and tools provided by Drimmi LLC. You understand and agree that you may not distribute, sell, transfer or license this content and/or application in any manner, in any country, or on any social network or other medium without the explicit written permission of Drimmi LLC. You grant Drimmi LLC the right to act as an agent on your behalf as operator of the application.                  Any data, text, graphics, photographs and their selection and arrangement, (hereinafter &quot;User Content&quot;) uploaded to the Service are subject, whether in whole or in part, to unlimited commercial, non-commercial and/or promotional use by Drimmi LLC. Text, graphics, and photographs are uploaded by you and are the sole responsibility of the person from whom the User Content originated. Thus, users are responsible, and Drimmi LLC is not responsible for any files users upload, post, or otherwise make available. Drimmi LLC may or may not regulate User Content and does not guarantee the accuracy, quality, or integrity of any User Content posted via the Drimmi LLC application. By using Drimmi LLC you acknowledge and accept that you may be exposed to material you find offensive or objectionable. You agree that Drimmi LLC will not under any circumstances be liable for any User Content, including, but not limited to, errors in any User Content, or any loss or damage incurred by use of the User Content.                  Drimmi LLC reserves the right to remove and permanently delete any User Content from the Service with or without notice. </text>
   <text id="new_year_3_3">	Gib Silber für Glückwunschkarten aus!	</text>
   <text id="str_comics11">&quot;...eine Reise zu antreten. Willst du mitkommen?&quot;</text>
   <text id="quest_2_8_3">Spenden etwas Silber für die Stiftung!</text>
   <text id="str_fish_pint">JoyPint</text>
   <text id="quest_1_3">	Legendenvernichter	</text>
   <text id="str_fb_messages_accept">	Annehmen	</text>
   <text id="halloween_3_1"> Catch some Thornies! </text>
   <text id="str_fish_morskoy_okun">Norway Haddock</text>
   <text id="str_restore">Restaurieren</text>
   <text id="quest_9_4_2">Fischen Sie mehrmals</text>
   <text id="str_fish_bottle_descr"> Very rare member of bottle family. It can be found in waters with low content of hops, the degree of which does not exceed 15% </text>
   <text id="str_faq_answer18">Sie können alles, was Sie brauchen für Angeln, im Geschäft kaufen. Klicken Sie auf den Geschäft-Schaltfläche in der linken unteren Ecke des Bildschirms, um es zu öffnen. Sie können auch einige Lockspeisen und Köder bekommen, wenn Sie Aufgaben erfüllen.
    </text>
   <text id="quest_7_4_desc">Ein Labor, der Maränen studiert, fordert Sie auf, einige Maränen aus verschiedenen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_fish_oscar">Pfauenaugenbuntbarsch</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok_descr">Beim Angeln sieht dieser Köder aus wie ein Krebs, der geschäftig umhereilt. Kein Allesfresser, der etwas auf sich hält, lässt sich ein solches Himmelsgeschenk entgehen!</text>
   <text id="quest_4_5">Silber und Gold</text>
   <text id="str_btn_rodinout_tashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Ziehen</text>
   <text id="str_actions_time">This sale will end in %02d:%02d:%02d</text>
   <text id="quest_14_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_8_7_desc">Nationaler Zoo fordert Sie auf, einige Fische zu fangen!</text>
   <text id="victory_day_12_desc">	Nach ein paar Stunden hat sich der Fluss auffallend verändert! Die dankbaren Flussbewohner feiern das Kriegsende und springen dabei voller Freude aus dem Wasser!	</text>
   <text id="str_fish_grayling">Äschen sind enge Verwandte der Lachse und Felchen. Sie leben in kalten Flüssen und Seen und ziehen Gewässer mit Kieselstein- und Felsengründen vor. Es gibt Fluss-, Fluss-Süßwasser- und reine Süßwasser-Äschen. Das Markenzeichen der Äsche ist die große flaggenartige Rückenflosse, die ein Muster aus Punkten und Streifen ziert. Äschen sind praktisch Allesfresser.</text>
   <text id="quest_10_6">Kampffische</text>
   <text id="new_year_17_desc">	Der örtliche Zoo bietet eine Belohnung für einen Satz modisch gekleideter Fische an! Fange alle!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_6">Angle Amur-Asche mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="quest_6_1_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="str_najivka_skalp"> Scalpel </text>
   <text id="entity_accelerator_base_score_title">	Punktzahl-Beschleunigung	</text>
   <text id="str_fb_text4">Das war echt nicht einfach! Dieser Fang ist mein ganzer Stolz!</text>
   <text id="quest_1_1">	Zuerst die Vorbereitungen!	</text>
   <text id="str_fishnet_net3_descr"> Nets with cells 27-32 mm is usually used to catch medium-sized fish. In general these nets are designed for medium-sized herbivorous and omnivorous fish and small predators. Sometimes bigger fish can be caught with this net if it reels its tail into the net. </text>
   <text id="quest_4_5_1">Fangen Sie einige Goldkarauschen!</text>
   <text id="quest_2_5_1">Fangen Sie einen räuberischen Karpfen mit dem Gewicht von 0,5 Kilo!</text>
   <text id="quest_10_7_1">Fangen Sie etwas Ribbonfish.</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat">Pirate Perch</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska">Spinner</text>
   <text id="str_fish_gorchak_descr">Der Bitterling hat einen hohen, schmalen Körper und große Schuppen. Er mag in der Regel Teiche mit stehendem oder langsam fließendem Wasser und ernährt sich überwiegend pflanzlich. Zu seinen Nahrungsmitteln zählen Faden- und Kieselalgen, was vermutlich den bitteren Geschmack seines Fleisches erklärt.</text>
   <text id="quest_10_1_desc">Hier sind wir!  Schauen, wie bautiful dieser Ort ist!  Lassen Sie werfen die Linie jetzt!</text>
   <text id="quest_6_10_1">Spenden Sie etwas Gold auf die Landkarte!</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr_imp">Der Steinbeißer ist ein kleiner Flussfisch. Die größten Vertreter seiner Art erreichen selten mehr als zehn Zentimeter. Die Weibchen sind außerdem größer als die Männchen. Der Fisch ist schwarz gesprenkelt. Seine Grundfärbung reicht von Grau über helles Gelb bis hin zu Braun. Der Steinbeißer lebt ausschließlich in sauberem Wasser und frisst kleine wirbellose Tiere. Er mag sandigen bis tonigen Grund, in dem er sich schnell verstecken kann.</text>
   <text id="quest_8_3_2">Fangen Sie einige Ziegen!</text>
   <text id="str_fb_request_text_gift">	Du hast mir geholfen, einen neuen Ort freizuschalten, hier ist deine Belohnung!	</text>
   <text id="str_terms_head5">Privacy and Protection of Personal Information</text>
   <text id="str_udochka_middler15">Nubler</text>
   <text id="str_fish_no_bite" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Fische beißen nicht.</text>
   <text id="str_faq_question1">Was soll ich tun?
    </text>
   <text id="str_shop_tab_tools" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Netz</text>
   <text id="quest_9_7_1">Kaufen Sie das Spinning spoonbait!</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin">Gelbbuntbarsch</text>
   <text id="victory_day_7_1">	Fange Bajonettfisch	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_text">Buy now %d gold</text>
   <text id="entity_gold_coin_title">	Goldmünze	</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska">Würstchenfisch</text>
   <text id="quest_11_9">Moving Out</text>
   <text id="str_fish_trairao">Anjumara</text>
   <text id="quest_9_4_1">Verwenden Sie die Middler Stange.</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie">Amphibien</text>
   <text id="str_exit_no">No</text>
   <text id="quest_2_7_3">Fangen Sie einige Alande mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="quest_5_10_3">Spenden Sie etwas Gold auf die Ausrüstung: Wir werden sie brauchen!</text>
   <text id="str_comics13">...und auf den Weg nach Abenteuern gemacht!</text>
   <text id="str_location_lochness">Loch Ness</text>
   <text id="quest_4_10_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 18 Kilos.</text>
   <text id="str_close">Close</text>
   <text id="new_year_18_3">	Fange Fische mit einem Gewicht von insgesamt 35 kg schneller als andere!	</text>
   <text id="victory_day_12_3">	Fange Schleifenfisch mit einem Gesamtgewicht von 15 kg - die Parade wird mit Sicherheit fantastisch!	</text>
   <text id="str_fish_white_eye">Weißaugen mögen Gewässer mit mittelstarken Strömungen, aber keine schnell fließenden Gewässer. Zum Fressen sammeln sich die Fische in kleinen, zum Laichen und im Winter in großen Schwärmen. Weißaugen ernähren sich von den Larven von Wasserinsekten, kleinen Weichtieren, Algen und Zooplankton.</text>
   <text id="quest_7_10_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 Kilos! Sie brauchen etwas zu essen in der Reise!</text>
   <text id="quest_4_2_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska_descr">Gehört zur Bier-Wodka-Spezies, einer Unterart der Oktoberfestfamilie und ist hauptsächlich im Kanalisationssystem von Brauereien zu finden. Muss mit dunklem &quot;Guinness&quot; verzehrt werden, da sonst Vergiftung droht!</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko_descr">Dieser Fisch ist nur im Winter aktiv und &quot;überwintert&quot; im Sommer. Er beißt sehr gut beim Eisangeln (wie Chilly Willy bestätigen wird) und ersetzt Legenden zufolge den Magischen Goldfisch zu Weihnachten, wenn letzterer zu viel geschluckt hat.</text>
   <text id="str_fish_usach">Barbe</text>
   <text id="str_location_honey_shure">Das Honigufer ist nicht nur berühmt für seine wunderbare Natur und atemberaubenden Sonnenuntergänge, sondern auch für seine großen Fischbestände. Hier beißen sie wirklich gut. Entsprechend groß ist leider auch die Konkurrenz!</text>
   <text id="str_udochka_elite2000">Sp. Elite 2000</text>
   <text id="quest_10_9_3">Fangen einige Spiegel Karpfen im Mountain Lake!</text>
   <text id="str_comics6">&quot;Wir habe uns schon eine Ewigkeit nicht gesehen!&quot;</text>
   <text id="halloween_3_3"> Catch Thornies on the total weight 2 kg! </text>
   <text id="quest_13_3_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 4 kg.</text>
   <text id="str_update_error">Verbindungsfehler</text>
   <text id="str_fish_shuchka">Grashechte</text>
   <text id="str_fish_freshwater_eel">Süßwasseraale haben lange fleckige Körper und schlüpfrige, feine Schuppen. Sie können an Land über nasses oder mit Tau überzogenes Gras weite Strecken zurücklegen und sich so von einem Gewässer zum nächsten bewegen. Sie erreichen dadurch auch Seen ohne Zu- und Abfluss. Süßwasseraale ziehen langsam fließende Gewässer vor, können aber auch in schnellen Strömen angetroffen werden.</text>
   <text id="str_fish_golavl">Döbel</text>
   <text id="str_najivka_zelen">Algen</text>
   <text id="quest_4_2_desc">Bevor wir auf diesem neuen Ort angeln, werfen Sie die Angelschnur mehrmals!</text>
   <text id="quest_5_3_2">Verwenden Sie die &quot;Nubler Simple&quot; Angel.</text>
   <text id="quest_13_2_desc">Eine lokale Mönch behauptet, er kann mehr Fische, als Sie zu fangen, mit dem Segen Gottes!  Wir werden sehen!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_5">Angle Ketalachse: [amount]</text>
   <text id="str_terms_text7">By visiting or using the Service, you agree that the laws of Moscow, without regard to principles of conflict of laws and regardless of your location, will govern these Terms of Service and any dispute of any sort that might arise between you and Drimmi LLC. Any claim or dispute between you and Drimmi LLC that arises in whole or in part from your use of the Service shall be decided exclusively by a court of competent jurisdiction located in Moscow, and you hereby consent to, and waive all defenses of lack of personal jurisdiction and forum non conveniens with respect to venue and jurisdiction in Moscow. Drimmi LLC reserves the right to amend these Terms of Service at any time and without notice, and it is your responsibility to review these Terms of Service for any changes. Your use of Drimmi LLC following any amendment of these Terms of Service will signify your assent to and acceptance of its revised terms. YOU AND Drimmi LLC AGREE THAT ANY CAUSE OF ACTION ARISING OUT OF OR RELATED TO THE SERVICE MUST COMMENCE WITHIN ONE (1) YEAR AFTER THE CAUSE OF ACTION ACCRUES. OTHERWISE, SUCH CAUSE OF ACTION IS PERMANENTLY BARRED.</text>
   <text id="str_najivka_malek">Jungfische</text>
   <text id="str_location_seversky">Seversky Donets</text>
   <text id="quest_7_3_2">Verwenden Sie die &quot;Falter&quot; Lockspeise.</text>
   <text id="str_daily_bonus_yg">You get: </text>
   <text id="victory_day_11_2">	Fange machtgierige Fischgeneräle!	</text>
   <text id="quest_13_1">Glocken läutender</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig">Baikal-Felchen</text>
   <text id="str_najivka_round_descr">	Ein festlicher Köder, wie geschaffen dafür, Weihnachtsfisch zu fangen.	</text>
   <text id="quest_14_8_desc">Es ist Zeit, diesen schönen Ort für jetzt gehen.  Wir haben nicht anderen Ecken der Welt besucht!</text>
   <text id="str_fish_dried"> Drytails</text>
   <text id="quest_3_6_2">Fangen Sie einige Schlangenkopffische</text>
   <text id="str_catching_message3">WONDERFUL!</text>
   <text id="str_inventory_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Inventory</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh">Erbsen</text>
   <text id="str_uncatched_need_rod">Notwendig: </text>
   <text id="str_spining_tutorial_1">Das Wichtigste beim Fischen mit einer Spinnangel ist es, das Lockmittel richtig zu bewegen. Halte den Knopf gedrückt, um die Schnur einzuholen. Lass ihn los, um sie locker zu lassen. Versuche, mit der Schnur im zugewiesenen Bereich zu bleiben. Je länger du es schaffst, umso größer die Chance auf einen Fang.</text>
   <text id="str_shop_bought">Gekauft</text>
   <text id="quest_5_10_1">Spenden Sie etwas Silber auf die Fahrkarte!</text>
   <text id="str_fish_tank">Panzerfisch</text>
   <text id="quest_9_6">Wahrscheinlichkeitstheorie</text>
   <text id="str_najivka_breadcrumb">Der Standardköder für jeden Angler. Darauf springen aber nur die ärmsten Jungfische an</text>
   <text id="str_quest_rewards">Die Belohnung für die erfüllte Aufgabe</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_1">Silbernes Amulett</text>
   <text id="str_quest_requirenments">Es wird Angeln erleichtern</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_4">Angle einen beliebigen Fisch mit mindestens [weight]</text>
   <text id="quest_10_6_1">Fangen Sie etwas Penalfish!</text>
   <text id="new_year_9_1">	Fange Schwarzrückenalsen!	</text>
   <text id="str_new_level_post4">Rise and Shine. It's fishing time! New level up in Gone Fishing!</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt">Nubler Smart</text>
   <text id="str_location_army_descr">Was ist besser, als der Duft von Schießpulver und die Hitze eines Panzermotors? Die Antwort lautet: ein dicker Feindfisch! Nimm die Herausforderung an und teste deine Ausdauer, Geduld und Kraft.</text>
   <text id="quest_10_3_1">Cast yout Linie mehrmals!  Es dauert einige tun, um Silber zu bekommen!</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius">Sibirische Äsche</text>
   <text id="quest_5_2">Ein Gegengeschenk</text>
   <text id="str_fish_crucian">Karauschen sind vergleichsweise kleine Fische, die sich im sumpfigen Flachland von Seen und Flüssen aufhalten. Sie leben von Pflanzen und kleinen wirbellosen Tieren. Karauschen sind extrem zähe Fische. Sie sind Winterschläfer und überleben in harten Wintern Frostperioden, indem sie nahe am Grund bleiben.</text>
   <text id="quest_8_9_1">Verwenden Sie die &quot;Goodfish S&quot; Angel!</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish_descr">Der Baikalstör beißt gut, wenn er mit Maden geködert wird! Diese Köderart lockt auch andere große Fleischfresser.</text>
   <text id="str_tournaments_leaderboard">Leaderboard</text>
   <text id="quest_15_4_desc">Schau, da ist ein Fass schwimmend nahe der Küste ... Ah, es ist ein Barrelfish!  Lassen Sie uns zu fangen Sie es jetzt!</text>
   <text id="quest_8_4_1">Fangen Sie einige Ziegen mit dem Gewicht von 0.5 Kilos am mindesten!</text>
   <text id="str_fish_goldfish_descr">Die schillernden Goldfische verspeisen verschiedene wirbellose Tiere, Plankton und Algen. Ihre goldorangen Schuppen sind ein Fest für die Augen.</text>
   <text id="entity_accelerator_base">	Erhöht die Anzahl der Punkte während der Restzeit.	</text>
   <text id="str_spin_gold">Drehen</text>
   <text id="quest_13_3_desc">Es gibt eine Verzögerung bei der Versorgung mit Lebensmitteln von der Stadt, so Refektorium des Klosters werden froh sein, jeden Fisch, der gekocht werden kaufen können!</text>
   <text id="quest_14_6_2">Fangen Sie einen Olive Catfish 0,35 kg!</text>
   <text id="quest_9_6_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_1_1_desc">	Selbst die Angler mit der größten Erfahrung wissen, dass die richtige Wahl der Ausrüstung schon die halbe Miete ist. Treffen wir also alle erforderlichen Vorbereitungen!	</text>
   <text id="str_shop_info_for_omnivore">Für %s Fleisch fresser</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_4">Angle Pfauenaugenbuntbarsche mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text">Fang  [type] [weight]</text>
   <text id="og_quest_1_5">Das kolossale Geschöpf hatte die lokale Bevölkerung bereits seit Wochen an der Nase herumgeführt. Hin und wieder wurden seine verschwommenen Umrisse in den trüben Gewässern gesichtet, aber es gelang niemanden, das Monstrum an den Haken zu bekommen. Eine lange Zeit traute ich mich nicht an die Sache heran. Aber dann packte ich es an!</text>
   <text id="quest_2_2_desc">Das Leben in der Stadt has dich entkräftet! Was die Angelnmeisterschaft angeht, bin ich gar besser als du! Wetten wir?</text>
   <text id="str_quest_53_text">Das Gericht der Saison ist über Holzkohle gegrillter Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot;! Ich bräuchte [total weight] davon!</text>
   <text id="quest_1_6_4">Verwenden Sie die &quot;Spark&quot; Angel!</text>
   <text id="str_faq_question14">Wie fange ich der erforderliche Fisch?
    </text>
   <text id="halloween_4"> Fine Line </text>
   <text id="str_server_gold_descr">Your appeal in support was considered. Take as compensation this set of gold coins. Enjoy the game!</text>
   <text id="str_fish_tank_descr">Unter dem strengen Blick dieses Fischs kommt man sich wie ein Amateur vor! Vorsicht, er könnte feuern.</text>
   <text id="victory_day_5_3">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="str_quest_12_text">Ich erinner mich noch an den Fisch. Hatte ihn gleich an der Angel! Ich glaub nicht, dass es den noch gibt. Beweis mir das Gegenteil und fang einen, der über [weight] wiegt.</text>
   <text id="str_fish_taimen">Hucho perryi</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_5">Fang Schlangenkopfe: [amount]</text>
   <text id="new_year_9_2">	Fange Schwarzrückenalsen mit einem Gewicht von insgesamt 0,8 kg!!	</text>
   <text id="quest_6_10_3">Spenden Sie etwas Silber auf die Fahrkarte!</text>
   <text id="str_fish_trekolushka">Dreistachliger Stichling</text>
   <text id="halloween_7_desc"> This fish looks like a real evil incarnate. To catch it you need to have much courage! </text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_0">Angle Zwergmaranen: [amount]</text>
   <text id="str_fish_perch">Flussbarsche sind Jäger. Ihre Ernährung besteht größtenteils aus Süßwasserfischen. Ihr Lebensraum sind Flüsse, Seen, Teiche, sonstige Gewässer und sogar leicht salzhaltige Meeresgebiete. Flussbarsche ziehen in der Regel Gewässer im Flachland vor, können aber auch im Hochgebirge in Staubecken gefangen werden.</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_1">Angle Rotaugen: [amount]</text>
   <text id="quest_1_5">Ein legendärer Kaulbarsch</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk">Molluske</text>
   <text id="str_shop_inf">free</text>
   <text id="str_pdkormka_motil_descr">Wenn du statt junger nur mittlere und große Fische fangen willst, sind gehackte Mückenlarven ein Muss! Streu einfach zwei Handvoll davon ins Wasser und wirf den Köder aus!</text>
   <text id="quest_11_2_1">Fangen Sie etwas Dorado!</text>
   <text id="str_tournaments_take_your_prize">Take your prize </text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_1">Fang einen streifenformigen Fisch: [amount]</text>
   <text id="str_fish_shuka">Hecht</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_3">Angle Zahrten: [amount]</text>
   <text id="str_fish_chub">Döbel sind Süßwasserfische aus der Familie der Karpfen. Sie fressen verschiedene Nahrungsmittel und können somit als Allesfresser bezeichnet werden. Ihre Nahrung besteht aus Insekten, Schalentieren, Flusskrebsen, Fröschen, Laich, Jungfischen und allem anderen, was ins Wasser fällt, auch Kirschen und Traubenkirschen.</text>
   <text id="str_fishnet_net1_descr"> Quality usual net with small cells. It is used for amateur fishing.  It's too difficult to catch something big with this net - both because of the small size of cells and the material not designed for big strong fish. </text>
   <text id="quest_6_3_desc">Es ist Zeit, unsere Ausrüstung auf den neuen Ort zu testen!</text>
   <text id="entity_silver_coin">	Erhöht die Silbermenge des Spielers!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_4">Fange Zander: [amount]</text>
   <text id="str_policy_text1">Drimmi's primary objective in collecting user information is to provide and enhance the Service and to enable users to easily navigate and enjoy the Service.          When you install any of the Drimmi games or applications, we may collect and record the information you provide us voluntarily through www.facebook.com (&quot;Facebook&quot;) and/or other social network(s) in accordance with the policies and terms of Facebook and/or other social network(s).          The types of personal information collected in accordance with the activities listed above may vary depending on the activity. This &quot;personal information&quot; is defined as information about you that can be used to contact or identify you. Personal information may include: (1) your first and last name, (2) your profile picture or its URL, (3) your user identification number of the pertinent social network, which is linked to publicly available information such as name and profile picture (4) the login email you provided to the pertinent social network upon registration. Additionally, we may acquire information from you through (1) your access and participation in message boards on the Service (2) your email of a question to our customer support (3) your purchase of a virtual product of any type (4) other sources, including but not limited to newspapers and internet sources such as blogs, instant messaging services, other users of the Service to supplement your profile. Please note that because a third party site manages the purchases of virtual goods offered by the Service, we do not have access to your credit card details and billing information.          Drimmi may also invite you to share non-personal information about yourself which may include but is not limited to: (1) your age or date of birth; (2) your gender; (3) information about the hardware you may own; (4) your favorite websites, friend information (such as friends of yours that are also connected to our Service) and fan pages; (5) your physical location and that of your access device (collectively referred to as &quot;non-personal information&quot;). If non-personal information is collected for an activity that also requires personal information, Drimmi may combine your non-personal information with your personal information in an attempt to provide you with a better user experience, to improve the quality and value of the Services and to analyze how our Service is used.          The Service will also record game play information such as your high scores or game session duration.          In addition to information collected as described above, you may choose to share additional information about yourself throughout the Service, such as in games or on message boards. Any actions you perform with other players are considered public, and are at your sole discretion.          We may use your name, profile picture, email address and other information to notify you of new product releases, service notifications, and to solicit your feedback and input. Those emails will contain links for preference management and where appropriate, unsubscribe links should you decide you do not want to receive further emails.          Finally, any time you access the Service, we may collect aggregate information including but not limited to internet protocol addresses, browser type, browser language, referring / exit pages and URLs, platform type, number of clicks, domain names, landing pages, pages viewed and the order of those pages, the amount of time spent on particular pages, and the date and time of this activity (aggregate information). We use this aggregate information to better tailor the Service to your interests, to provide you more efficient customer support, and to overall enhance the Service.          We may use your name, profile picture and game play information to communicate with your friends that are also connected to the Service, which you can opt out by contacting us via email. We may also disclose information about you to our partners, such as our publisher Six Waves Inc., in order to provide the Service, resolve service problems and correct errors in the Service, to communicate with you about the Service, to provide you with advertising and promotional information in connection with the Service, and to enhance your experience on the Service. However, we do not give our partners an independent right to share this information. Due to our contractual obligations with these third parties and the need to share information to deliver and support the Service, we cannot provide you with the opportunity to opt-out of sharing information (whether personal information or non-personal information) with these third parties. Drimmi, certain of its partners, and each of their contractors and employees may view the information that you transmit to the Service to provide the Service and otherwise perform the tasks set forth in this Privacy Policy.          In all cases of data access and collection, the information you provide will not be disclosed, rented, leased, loaned, sold, or otherwise voluntarily distributed to unaffiliated third parties and will be used solely for the purpose of providing you with and improving the Service. </text>
   <text id="str_terms_text0">These Terms of Service (&quot;Terms&quot;) are a legal agreement between Drimmi LLC, its Affiliates (&quot;Drimmi LLC&quot; or &quot;we&quot;) and you (&quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. By using or accessing any Drimmi LLC game or application (&quot;Service&quot;) you agree to be bound by these Terms. Drimmi's Privacy Policy is incorporated herein by reference. By accessing or using the Service, you agree that you have read, understood, and accept to be bound by the Terms. Drimmi LLC reserves the right, in its sole discretion, to modify or revise these Terms at any time, and you agree to be bound by such modifications or revisions. If you do not agree to the Terms, do not use the Service.                  Users are responsible for periodically viewing the Terms. Your continued use of the Service after a change or update has been made will constitute your acceptance to the revised Terms. If you do not agree to the Terms your only remedy is to discontinue your use of the Service and cancel any accounts you have made using the Service.                  If you violate the Terms, Drimmi LLC reserves the right to issue you a warning regarding the violation or immediately terminate or suspend any or all accounts you have created using the Service. You agree that Drimmi LLC need not provide you notice before terminating or suspending your account(s), but it may do so.                  Drimmi LLC reserves the right to refuse any user access to the Services without notice for any reason, including, but not limited to, a violation of the Terms.                  You agree that Drimmi LLC may discontinue the Service or change the content of the Service at any time, for any reason, with or without notice to you, without liability.                  You represent that you are 13 years old or older. If you are between the ages of 13 and 18, you represent that your legal guardian has reviewed and agrees to the Terms.</text>
   <text id="new_year_10">	Unter null Grad!	</text>
   <text id="str_shop_silver">silver coins</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_9">Angle [amount] Welse mit mindestens [weight]</text>
   <text id="str_terms_head4">Rules of Conduct/Usage</text>
   <text id="str_comics7">&quot;Komm, bitte, immer herein! Ich habe gerade Tee zubereitet!&quot;</text>
   <text id="str_terms_text5">Information collected from you is subject to the pertinent social network's policy. By using the Service, you may be granting your social network permission to share your e-mail address and any other personally identifiable information with Drimmi LLC. Please see Drimmi LLC's Privacy Policy for more information on the collection and use of your information. You acknowledge and agree that the Privacy Policy is incorporated and made part of these Terms.</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_8">Angle Schleien mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun_descr">Dieser Köder imitiert die Bewegung von kleineren Beutefischen. Kleinere Raubfische wie Barsche und Grundeln greifen ihn direkt an!</text>
   <text id="str_quest_106_text">He Kumpel, meine Kollegen sagen, da drüben gibt es einen Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot; in der Größe einer Kuh! Meine Freunde haben Angst, dass jemand anders ihn fängt. Das ist deine Chance! Hol ihn dir zuerst!</text>
   <text id="new_year_15_1">	Gib Silber aus, um für die Kinder einen Weihnachtsbaum zu besorgen!	</text>
   <text id="str_fish_dogfish">Takifugu rubripes</text>
   <text id="str_weight_record">Neuer Rekord</text>
   <text id="str_udochka_army_rod">Eine tragbare Angel, die in jeden Soldatentornister passen sollte! Mit ihr kann ein hungriger Soldat bis zu 15 kg wiegende Fische fangen.</text>
   <text id="quest_10_6_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 4 kg!</text>
   <text id="quest_11_8_desc">Ein lokaler Stamm hat einen Wettbewerb um das beste Fischer finden angekündigt.  Wir haben zur Teilnahme eingeladen!</text>
   <text id="quest_4_1">Die Überirdische Schönheit</text>
   <text id="quest_2_6_3">Fangen einige Maränen mit dem Gewicht von 0.2 Kilo am mindesten!</text>
   <text id="str_najivka_kuznechik">Grashüpfer</text>
   <text id="str_fish_trairao_descr">Starke und aktive Raubfische. Ihre Kiefer stellen eine gefährliche Waffe dar. Sie bevorzugen großräumige Wasserreservoirs. Sie ernähren sich hauptsächlich von kleinen Fischen, Weichtieren, Garnelen und Schalentieren. Wir empfehlen daher, vor dem Angeln die Vorräte davon aufzufüllen!</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar">Bernstein</text>
   <text id="quest_3_6_1">Fangen Sie einige arktische Sälmlinge!</text>
   <text id="halloween_1_2"> Catch a hell-fish at least 0.35 kg! </text>
   <text id="str_quest_51_text">Die Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; beißen wirklich. Ich habe in nur zwei Stunden insgesamt [total weight] gefangen! Würde mich überraschen, wenn du das auch schaffst!</text>
   <text id="quest_8_10_3">Sie brauchen auch etwas Gold für die Reise!</text>
   <text id="new_year_13_2">	Fange Fische im Bergsee!	</text>
   <text id="str_fish_sea_lamprey">Sea lamprey are parasites. Their mouths are in the form of sucking discs with numerous keratose teeth. Using these teeth, sea lampreys stick to large fish - cod, flatfish, etc. The mouth produces chemicals to prevent the host's blood from clotting. The external slime of sea lamprey is toxic, so the most common way of cooking them is frying.</text>
   <text id="str_pause_exit">Quit to menu</text>
   <text id="new_year_11_2">	Gib Silber aus, um Kugelfische an verschiedene Orte zu liefern!	</text>
   <text id="str_fishnet_net1"> Quality usual net </text>
   <text id="quest_12_2_desc">Der Förster leben in der Nähe hat gesagt, er werde uns erlauben, dort zu fischen, wenn wir seine Fischerei Beherrschung übertreffen!</text>
   <text id="quest_1_6_1">Fangen Sie 2 Schleien.</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza">Mais</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan">Chinesische Schläfergrundel</text>
   <text id="quest_8_7_1">Fangen Sie einige Baikal-Renken!</text>
   <text id="quest_15_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="og_defeat_friend">In einem harten Kampf am Rande menschlicher Fähigkeiten konnte ich %Username% besiegen. Der Beste gewinnt!</text>
   <text id="og_open_river_valley">Endlich hatten wir das Tal des Flusses durchquert. Ein freundlicher Einheimischer bot uns einen Platz zum Schlafen an. Der Blick auf die Berge ist einfach beeindruckend! Morgen früh werden wir unser Glück an diesem neuen Ort versuchen!</text>
   <text id="quest_7_2_2">Fangen Sie einige Äschen mit einem Gesamtgewicht von 2 Kilos.</text>
   <text id="quest_2_1_2">Fangen Sie einige Fische am neuen Ort!</text>
   <text id="new_year_9">	Heringssalat	</text>
   <text id="quest_4_8_1">Fangen Sie am meisten Barbuse!</text>
   <text id="quest_1_9_desc">Es ist Zeit, nach neuen Fischenorten zu suchen! Aber zuerst müssen wir uns für die Reise vorbereiten.</text>
   <text id="victory_day_8_desc">	Es ist an der Zeit, vor dem Angriff alle Kräfte zu bündeln! Versammle alle Arten von Fischsoldaten in einem Kommando, um einen unbesiegbaren Trupp zusammenzustellen!	</text>
   <text id="str_ok_invite">Пригласить</text>
   <text id="halloween_6_3"> Catch Humpback Salmon on the total weight 4 kg! </text>
   <text id="str_fish_bersh">Wolgazander</text>
   <text id="halloween_5_2"> Catch cohos at least 1.85 kg! </text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_1">Angle Silberkarauschen: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_5">Fange Payaras mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="quest_5_3_1">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_0">Fange Schneider: [amount]</text>
   <text id="str_fish_paku_descr">Obwohl sie stark den Piranhas ähneln, fressen sie so gut wie nie Fleisch. Sie ernähren sich typischerweise von Nüssen. Pacus wachsen schnell und werden bis zu 28 Jahre alt. Für Amazonasfische sind sie erstaunlich langlebig!</text>
   <text id="quest_4_6_1">Fangen Sie einige Barbuse!</text>
   <text id="quest_4_3_desc">Es gibt eine sehr seltene Eidechse in diesem Bereich! Der Nationale Zoo wird eine stattliche Summe für eine bezahlen!</text>
   <text id="victory_day_1_desc">	Unser sechster Sinn sagt uns, dass dieser Ort wie kein anderer ist, an dem wir je gefischt haben … Es gibt nur eine Möglichkeit, das zu überprüfen - wirf den Köder aus!	</text>
   <text id="str_fish_lenok">Lenok</text>
   <text id="quest_2_1_1">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_12_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_4_10">Der Bergensee</text>
   <text id="quest_5_8_desc">Ein Labor fordert Sie auf, einige Aale aus verschiedenen Lebensräumen für eine Vergleichsforschung zu fangen!</text>
   <text id="quest_2_4_2">Fischen Sie mehrmals.</text>
   <text id="str_quest_0_title" fontname="Marker Felt" fontsize="26">Die Kraft von Beifutter</text>
   <text id="str_faq_question18">Wo sind Lockspeisen und Köder zu bekommen?
    </text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_5">Fang Alande: [amount]</text>
   <text id="quest_1_6_5">Verwenden Sie den &quot;Grashüpfer&quot;!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_9"> Fange Olive Welse mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_9_3">Romantik</text>
   <text id="str_fish_beloglazka">Weißauge</text>
   <text id="str_terms_text3">The Service may include an opportunity to purchase virtual, in-game currency (&quot;Virtual Currency&quot;) that may require you to pay a fee using &quot;real money&quot; to obtain the Virtual Currency. The Service may also include virtual, in-game digital items (Virtual Goods) that may be purchased from Drimmi LLC for real money or for Virtual Currency. Virtual Currency and Virtual Goods can never be redeemed for real money, goods, or any other item of monetary value from Drimmi LLC or any other party. You understand that you have no right or title in Virtual Goods or Virtual Currency.                  Your purchase of Virtual Currency and/or Virtual Goods is final and is not refundable, exchangeable, transferable, except in Drimmi LLC's sole discretion. You may not purchase, sell, or exchange Virtual Currency or Virtual Goods outside the Service. Doing so is a violation of the Terms and may result in termination of your account with the Service and/or legal action.                  Drimmi LLC retains the right to modify, manage, control and/or eliminate Virtual Currency and/or Virtual Goods at its sole discretion. Prices and availability of Virtual Goods are subject to change without notice.</text>
   <text id="new_year_6_2">	Fange Fische an einem neuen Ort.	</text>
   <text id="quest_5_10">In Richtung der Abenteuern</text>
   <text id="quest_15_1_desc">Wie haben Sie uns gefunden?  Nun, du hier bist, dann fangen ein paar Fische für das Abendessen und besuchen Sie uns auf dem Tisch!</text>
   <text id="str_fish_black_backed">Die Alosa kessleri ist die größte Alosa-Art. Sie hat einen dunkelvioletten oder fast schwarzen Rücken, dunkle Flossen und gut entwickelte Zähne. Sie frisst hauptsächlich kleine Fische und wird zwischen sechs und sieben Jahre alt. Im Frühling, zwischen März und April, wandert sie nach Norden, und zwar größtenteils entlang der Westküsten des Mittelmeerraumes.</text>
   <text id="str_fb_req_title">Help your friend!</text>
   <text id="quest_15_7_3">Fangen Pintfish mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!</text>
   <text id="str_light">Small</text>
   <text id="quest_13_5_3">Fangen einige Lamperns mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_fish_Ide">Obwohl Alande Süßwasserfische sind, überleben sie auch in den leicht salzigen Gewässern der Binnenmeere. Sie mögen langsam strömende Ausläufer von Flüssen und Seen mit lehmigem Grund. Dort lauern sie ihrer Beute auf, die sich in schneller fließendem Wasser bewegt. Alande sind Allesfresser und jagen gern früh morgens. Ihre Nahrung besteht aus Pflanzen und Tieren wie Insekten, Schalentieren und Würmern.</text>
   <text id="quest_10_3_desc">Ein lokaler Spiegel-Making Pflanze braucht reinem Silber besser Spiegel herzustellen.  Wir können eine Hilfe sein!</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_1">Angle Wolgazander: [amount]</text>
   <text id="str_athlas_buy_info">Kaufen Info</text>
   <text id="quest_15_6_1">Fangen Sie etwas Openerfish!</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop1">MOST</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek">Yellowcheek</text>
   <text id="victory_day_7_desc">	Verstärke deine Einheiten mit dem Bajonettfisch - der Flussgeneral kann dann mit seiner Armee angreifen!	</text>
   <text id="str_quest_104_text">Wetten, mein Fisch ist größer? So 'nen großen Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot; fängst du nie!</text>
   <text id="str_location_lesnaya_zavod">Waldsee</text>
   <text id="new_year_18_1">	Fange mehr Rapfen als andere!	</text>
   <text id="quest_2_3_desc">Das jährliche Anglerturnier steht vor der Tür. Wir sollen alles zeigen, was wir können. Vor allem, wir sind hier, um alle zu besiegen!</text>
   <text id="str_faq_question6">Wie unterscheidet sich der Tag von der Nacht?
    </text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score">	Einfache Punkte werden für bestimmte Zeit doppelt so langsam verringert.	</text>
   <text id="quest_4_4">Die Marmorfarbe</text>
   <text id="quest_13_5">National Zoo</text>
   <text id="quest_8_3">Die Schmindlers Liste</text>
   <text id="str_location_unlock_title">	Schalte einen neuen Ort frei!	</text>
   <text id="quest_2_10_3">Bezahlen Sie dem Angler mit Sliber, damit er freundlicher werde.</text>
   <text id="str_faq_answer6">Verschiedene Fischenarten sind aktiv am Tage oder in der Nacht. Wenn Sie in derselben Lokation am Tage oder in der Nacht fischen, können Sie völlig unterschiedliche Beute fangen!
    </text>
   <text id="str_fish_elec">Hasel</text>
   <text id="quest_14_6_1">Fangen Sie etwas Pirate Bässe!</text>
   <text id="quest_6_6_1">Fangen Sie einige Kaulbarsche im Mondgolf!</text>
   <text id="str_atlas_weight1">Weight: %.2f %s</text>
   <text id="str_30th_close">Don't reset</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar_descr">Sieh dir den Bernstein genauer an – in den Gesichtern der eingeschlossenen Insekten erkennst du ganz deutlich Angst und Schrecken.</text>
   <text id="str_quest_101_text">Die Katze hat Hunger. Fang ihr [quantity] beliebige kleine Fische zum Mittagessen.</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_2">Angle Bachschmerlen: [amount]</text>
   <text id="str_shop_confirm_item">Purchase for %d %s</text>
   <text id="new_year_1_3">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 3 kg beim Angeln mit dem Weihnachtsmann!	</text>
   <text id="new_year_5_desc">	Wir müssen uns große Mühe geben, damit die Bewohner der Honigküste nicht auf Weihnachten verzichten müssen!	</text>
   <text id="halloween_2_2"> Earn some quantity of silver! </text>
   <text id="quest_5_5_1">Fangen Sie einige Goldfische!</text>
   <text id="str_location_thousand_descr"> There is a place in the United States which is ideal for the fans of fresh air and fishing. The peace and tranquility will help you relax after a tired fisherman busy day. Plunge into the cool expanse of Thousand Islands! </text>
   <text id="quest_14_2_1">Fangen einige Arctic Äschen!</text>
   <text id="quest_9_5">Catch Me, If You Can</text>
   <text id="quest_9_5_1">Fangen einige Störe!</text>
   <text id="str_hour">hours</text>
   <text id="str_fish_opener">Headhole</text>
   <text id="quest_12_4_desc">Die Einheimischen wollen eine Open-Air-Festival zu organisieren, aber sie müssen einige Fischgerichte!</text>
   <text id="new_year_12_desc">	Weihnachten steht vor der Tür, und das wirkt sich auf die Bewohner aus — gelegentlich ist ein Elfenfisch im Wasser zu sehen!	</text>
   <text id="victory_day_2_1">	Fange Generalfisch, um ihren Anführer zu erkennen.	</text>
   <text id="quest_13_6_2">Fangen Sie etwas Königliches Fische im Fluss Victory!</text>
   <text id="entity_silver_coin_title">	Silbermünze	</text>
   <text id="str_quest_102_text">Gebratener Fisch in Sauerrahm ist ein vorzügliches Gericht! Fang [quantity] beliebige kleine Fische. Je kleiner sie sind, desto besser!</text>
   <text id="str_najivka_mollusk">Muscheln</text>
   <text id="str_location_amazon">Amazonas</text>
   <text id="quest_1_2_3">	Verdiene dir Silber: Netze können dir manchmal einen Unterwasserschatz bescheren!	</text>
   <text id="quest_3_9_3">Fangen Sie einige Weißauge mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_8_6">Die silberne Statuette</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_0">Fange Chinesische Barsche: [amount]</text>
   <text id="str_faq_question3">Wie gewinne ich ein Mini-Spiel?
    </text>
   <text id="quest_14_8_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="str_new_level_reward_title">Your reward is</text>
   <text id="str_fish_polosat_som_descr">Eine beliebte Art im Amazonas mit einmaligem Merkmal – sie kann laute und charakteristische Geräusche mit ihrer Schwimmblase erzeugen. Sie ist nicht wählerisch und frisst alles.</text>
   <text id="str_najivka_steamed_corn"> Wer einen Karpfen oder eine Silberkarausche fangen will, sollte etwas davon dabeihaben, damit sie ordentlich beißen!</text>
   <text id="quest_15_7">Pintfish</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_0">Fang Chinesische Schlafergrundel: [amount]</text>
   <text id="quest_2_5">Eine Aufgabe von Naturschutzgebiet</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_9">Angle [amount] Barbe mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_8_6_1">Fangen Sie einige Fische und entauchen Sie sie gegen Silber!</text>
   <text id="quest_13_2">Kraft des Glaubens</text>
   <text id="str_faq_question19">Wie importiere ich meine Facebook-Freunde?
    </text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_2">Angle Rotaugen: [amount]</text>
   <text id="str_atlas_record2">on %s</text>
   <text id="quest_9_4_desc">Was war das?  Es ist so etwas wie ein Kopf unter Wasser geprägt.  Fisherman Instinkte verlangen Sie, es zu fangen!</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_1">Fange Buckellachse: [amount]</text>
   <text id="quest_9_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl">Sp. Nubler Simple</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_5">Fange Hechte mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_najivka_ybiica">Killerwurm</text>
   <text id="quest_5_6">Fische auf Bestellung</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat_descr">Der schlaue Batallionsfisch kennt keine Müdigkeit und die Härten des Soldatenlebens. Es gibt aber etwas, das er nicht weiß – nicht jede Notration ist essbar!</text>
   <text id="quest_9_5_2">Catch a Sturgeon Gewicht 17 kg!</text>
   <text id="quest_1_8_desc">Einige Fische, die diesen Bereich bewohnen, sind nur in der Nacht zu fangen... Aber alle wissen, dass die Dunkelheit kann einen echten Fischer nicht verhindern!</text>
   <text id="new_year_3_desc">	Lass uns mit der Rettungsaktion für Weihnachten beginnen ‒ senden wir an alle Freunde und Verwandte Glückwunschkarten! 	</text>
   <text id="quest_5_9">Eine dringende Forschung</text>
   <text id="quest_1_4_1">Fangen Sie eine bestimmte Anzahl von Kleinbleie.</text>
   <text id="quest_14_4">Silber Spoonbaits</text>
   <text id="quest_5_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr_imp">Der Wolgazander ist mit dem gemeinen Zander verwandt, von dem er sich durch geringere Größe, die nicht vorhandenen Eckzähne im Kiefer und den vor den Kiemendeckeln komplett durch Schuppen bedeckten Körper unterscheidet. Wolgazander sind normalerweise Süßwasserfische und in tieferen Flussausläufern anzutreffen. Ihre Hauptnahrung besteht aus jungen Karpfen und Flussbarschen. Über 15 Zentimeter lange Wolgazander ernähren sich ausschließlich von Fisch</text>
   <text id="quest_14_7_1">Fangen einige Karpfen auf Thousand Islands!</text>
   <text id="str_fishnet_remove">	Fischnetz entfernt	</text>
   <text id="str_pause_resume">Resume</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_7">Angle [amount] Rotflossen-Antennenwelse mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_11_8">Bester Fischer</text>
   <text id="quest_9_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_8_8_2">Die 2. Regel: Fangen Sie einige Ziegen mit dem Gewicht von 0.5 Kilos!</text>
   <text id="quest_4_1_1">Fangen Sie einige Königfische!</text>
   <text id="quest_7_8">Die Legende vom Ketalachs</text>
   <text id="quest_1_5_1">Fangen Sie einige Kaulbärsche.</text>
   <text id="new_year_17_3">	Fange Elfenfische!	</text>
   <text id="str_fish_ygor_descr">Zitterale verteidigen sich mit elektrischen Schlägen, sei also vorsichtig. Fängst du sie, kann es sein, dass du dir wie in einer unter Strom gesetzten Badewanne vorkommst!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus">Nautilus</text>
   <text id="quest_15_4">Barrelfish</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_13">Exotikliebhaber – hol dir alle Errungenschaften am Amazonas</text>
   <text id="str_terms_head0">Accepting the Terms</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text6">	Juhu! Das machst du großartig! Lass uns unseren Fang jetzt verkaufen!	</text>
   <text id="str_fish_oscar_descr">Einer der größten exotischen Fische mit toller Färbung, der in vielen bunten Variationen vorkommt. Er ernährt sich hauptsächlich von Insekten.</text>
   <text id="str_najivka_trubka_desc"> A cheaper equivalent of a Spinner spoon . The elongated tube can confuse easily even the most cautious beasts of muddy bottom! </text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_8">Fange Riesenantennenwelse mit einem Gewicht von uber [weight]</text>
   <text id="str_najivka_goroh">Erbsen</text>
   <text id="str_atlas_number">Anzahl: %d</text>
   <text id="quest_1_4_2">Fangen Sie eine bestimmte Anzahl von Karauschen.</text>
   <text id="quest_10_7">Unexpected Mutation</text>
   <text id="str_fish_pirania">Piranha</text>
   <text id="str_najivka_leech">Darauf springen wendige Vielfraße wie der Grashecht an. Garantiert!</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr">Baikalstör</text>
   <text id="quest_10_8_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 4 kg!</text>
   <text id="quest_8_8_3">Die 3. Regel: Fangen Sie Moderlieschen mit einem Gesamtgewicht von 8 Kilos.</text>
   <text id="str_udochka_middlerpro">Sp. Middler PRO</text>
   <text id="str_najivka_mulaj_desc"> A cheaper equivalent of a Live Bait. The construction of several segments creates a false impression of a small fish in dirty water. </text>
   <text id="str_pdkormka_oparish">Maden</text>
   <text id="str_fish_humpback_salmon">Buckellachse sind eine flussaufwärts wandernde Lachsart. Sie gelten als die kleinsten pazifischen Lachse, von denen es riesige Bestände gibt. Ihre wirtschaftliche Bedeutung ist enorm. Das Fleisch wird in Suppen, geschmort, gebraten, eingelegt und in Dosen verkauft. Den eingelegten Kaviar gibt es ebenfalls in Dosen zu kaufen.</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_7">Angle Seesaibling mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_update_nothing">Sie haben die letzte Version</text>
   <text id="new_year_13_desc">	Einige Orte warten noch auf Weihnachten! Wir müssen diese Orte besuchen, um ihnen den Geist von Weihnachten zu bringen!	</text>
   <text id="quest_3_5_1">Kaufen Sie ein paar &quot;Lebendköde&quot; Blinker</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist_descr">Dieser neuartige Geschützfisch ist eine Modifikation des Schwertfischs! Der Fortschritt hört nie auf, und auch die Unterwasserwelt rüstet stetig nach. Dieser Kaliber 12.7-Fisch feuert bis zu 750 Junge pro Minute!</text>
   <text id="str_tournaments_third_prize">3 sleepy fishes</text>
   <text id="quest_6_6_desc">Ein Labor fordert Sie auf, einige Kaulbarsche aus verschiedenen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="victory_day_2">	Flussgeneral	</text>
   <text id="quest_9_2_2">Fangen einige Chars.</text>
   <text id="quest_3_8">Die Meisterschaft</text>
   <text id="halloween_6_desc"> Threatened look of this fish makes it a welcome guest in city's aquariums. Especially in the midst of Halloween! </text>
   <text id="quest_4_3">Ein unfaßbares Kriechtier</text>
   <text id="og_open_elovyi_shore">Ganz in unserer Nähe im Dickicht hörten wir ein gefährliches Knurren. Ich bin es nicht gewohnt, schnell zu rennen – also nahm ich Haltung an und machte mich bereit, mich der Gefahr zu stellen.</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar_descr">Wer hätte gedacht, dass derart erbarmungslose Jäger wie Hechte und Aale so gerne naschen? Bring immer etwas Zucker mit, um die scharfzahnigen Kreaturen aus dem Wasser zu ziehen!</text>
   <text id="str_market_text">Wenn dir das Spiel gefällt, nimm dir kurz die Zeit und bewerte es! Danke!</text>
   <text id="quest_3_9_1">Verwenden Sie den &quot;A piece of iron&quot; Blinker.</text>
   <text id="str_quest_reward">Der Preis für die Aufgabe</text>
   <text id="str_najivka_golovastik">Kaulquappe</text>
   <text id="quest_4_5_2">Fangen Sie einige Gldkarauschen mit dem Gewicht von 0,35 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_fish_soldatova_descr">Ein großer Süßwasserfisch, dessen Bestand zurückgeht. Das ist auch kein Wunder – nur wenige andere Fische sind so groß und schwer. Nahrungsgrundlage: Karpfen, Hechte, Karauschen und sogar Vögel!</text>
   <text id="entity_accelerator_base_title">	Erhöhung der einfachen Punkte	</text>
   <text id="halloween_7_1"> Catch some Arthrodiras! </text>
   <text id="str_loading" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Lädt</text>
   <text id="str_inventory_equipped" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Equipped</text>
   <text id="str_open_location">Öffnen Sie zunächst die bisherigen Standort</text>
   <text id="str_fish_podleshik">Kleine Brassen</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol">Glasflaschen</text>
   <text id="quest_10_2_desc">Diese fisherboy behauptet er kann Fische fangen besser als du!  Herausforderung angenommen!</text>
   <text id="str_market_remind">Später erinnern</text>
   <text id="str_new_level_post1">Do you wonder why am I so happy? Got new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="quest_9_5_desc">Die Einheimischen behaupten, dass man nicht fangen eine Sturgeon in einem See.  Nun, wir beweisen ihnen, dass Wunder geschehen!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_5">Angle Weiszflossen-Grundlinge: [amount]</text>
   <text id="quest_10_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_3">Steinharter Angler: Hol dir alle Errungenschaften in der Felsenbucht.</text>
   <text id="str_quest_55_text">Vor allem dieses Jahr gibt es viele Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot;! Der Bestand muss reduziert werden, damit die anderen Fische nicht darunter leiden! Fang [total weight]!</text>
   <text id="str_win_label_sell">Verkaufen</text>
   <text id="str_najivka_fry">Die Leibspeise mittelgroßer Raubfische wie Aal oder Hecht. Um den Köder zu fangen, muss man allerdings selbst ein geschickter Angler sein!</text>
   <text id="str_energy2">Normale toniс</text>
   <text id="quest_10_7_2">Fangen Sie etwas Ribbonfish 4 kg!</text>
   <text id="str_buy">Kaufen</text>
   <text id="quest_15_5_1">Fangen einige Drytails!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_2">Angle Brassen: [amount]</text>
   <text id="str_quest_new">	NEU	</text>
   <text id="victory_day_9_2">	Fange Kanonenfisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="str_policy_text8">We have put in place reasonable technical and organizational measures designed to secure your personal information from accidental loss and from unauthorized access, use, alteration or disclosure. However, we cannot guarantee that unauthorized third parties will never be able to overcome those measures or use your personal information for improper purposes. Also please note that email and messaging systems are not considered secure, so we discourage you from sending us personal information through these mediums. </text>
   <text id="str_fish_peskar">Gründlinge</text>
   <text id="quest_12_7">Forschung</text>
   <text id="str_daily_bonus_tFriend">Tell a friend</text>
   <text id="str_fish_stone_loach">Bachschmerlen leben am Grund. Sie mögen relativ schnell fließende Flüsse mit Sand- oder Kieselsteinböden. Die Bachschmerlen sind in den tieferen Ausläufern großer Flüsse, Seen, salzigen Gewässern des Finnischen Meerbusens sowie sonstigen Gewässern und Teichen anzutreffen. Sie vergraben sich im Winter im Schlick und können im feuchten Boden überleben, noch lange nachdem ein Gewässer ausgetrocknet ist.</text>
   <text id="str_fish_lesh">Brassen</text>
   <text id="quest_9_8_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="quest_9_3_2">Fangen Sie einen Zander mit einem Gewicht von 1,2 kg!</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko">Froster</text>
   <text id="quest_12_3">Meisterschaft</text>
   <text id="quest_12_2_2">Catch a Chum Gewicht 2 kg!</text>
   <text id="quest_14_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="new_year_6">	Schneefelder	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_2">Fange Omule: [amount]</text>
   <text id="quest_8_7_2">Fangen Sie einige sibirischen Äschen!</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki">Ausgestopfte Tiere</text>
   <text id="str_fish_chehon">Säbelzahnfis</text>
   <text id="quest_8_5_3">Fangen Sie einige Amurwelse mit einem Gesamtgewicht von 9 Kilos.</text>
   <text id="str_udochka_longlass">Mittelklasse-Rute der Longlass-Reihe. Was Qualität und Solidität angeht sind natürlich alle Geräte dieser Produktreihe hervorragend. Mit dieser Rute können problemlos Fische mit bis zu 35 kg Gewicht gefangen werden.</text>
   <text id="new_year_16_2">	Fange einen Kugelfische mit einem Gewicht von 0,8 kg!	</text>
   <text id="str_tournaments_ends_in">Ends in</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr">Der Wolgazander ist mit dem gemeinen Zander verwandt, von dem er sich durch geringere Größe, die nicht vorhandenen Eckzähne im Kiefer und den vor den Kiemendeckeln komplett durch Schuppen bedeckten Körper unterscheidet. Wolgazander sind normalerweise Süßwasserfische und in tieferen Flussausläufern anzutreffen. Ihre Hauptnahrung besteht aus jungen Karpfen und Flussbarschen. Über 15 Zentimeter lange Wolgazander ernähren sich ausschließlich von Fisch</text>
   <text id="str_fish_new">Neue Seite geöffnet!</text>
   <text id="victory_day_10">	Unterwasserpanzer	</text>
   <text id="str_atlas_record0">Mein persönlicher Rekord:%2.3f%s</text>
   <text id="str_fish_arovana_descr">Angeblich versteht dieser Fisch menschliche Worte und besitzt einen scharfen Verstand. Jeder Aquarianer träumt davon, wenigstens einen hübschen Arowana im Becken zu haben. Brate aber nie selbst Arowanas, sondern lass sie lieber gute Köche zubereiten.</text>
   <text id="str_quest_46_text">Im Anglerhoroskop steht: Wer [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; mit einem Gewicht von mindestens [weight] fängt, hat das ganze Jahr lang Glück!</text>
   <text id="str_fish_mirror_carp">Spiegelkarpfen haben im Vergleich zum gemeinen Karpfen ein besonderes Merkmal: Ihre Haut besteht aus vergrößerten metallisch glänzenden Schuppen, die richtiggehend spiegeln (daher der Name dieser Art).</text>
   <text id="new_year_8">	Weihnachtsfisch!	</text>
   <text id="quest_15_6">Openerfish</text>
   <text id="str_quest_43_text">Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot; soll ja umso besser schmecken, je älter er ist. Ich will unbedingt einen probieren! Fang mir einen mit einem Gewicht von mindestens [weight]. Das wäre toll!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_2">Angle Flussbarsche: [amount]</text>
   <text id="quest_13_3_2">Fangen einige Kakerlaken!</text>
   <text id="victory_day_7_3">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="str_najivka_iron_desc"> A cheaper equivalent of Leech spoon. An ordinary piece of metal plate adapted for fishing . </text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_4"> Fange Goldfisch mit einem Gesamtgewicht von [summ weight] </text>
   <text id="quest_3_4_2">Verwenden Sie die &quot;Spark&quot; Angel!</text>
   <text id="str_policy_head8">Security</text>
   <text id="quest_11_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_8_9_2">Fischen Sie mehrmals, um die Vorteile dieser Angel zu sehen!</text>
   <text id="str_novice_notif2">Schnapp dir die Angel! In den Wasserbecken wimmelt es nur so vor Fischen.</text>
   <text id="quest_7_3">Der Ausrüstung-Test</text>
   <text id="victory_day_6_2">	Fange einen Guerillafisch, der schwerer als 3,5 kg ist.	</text>
   <text id="quest_8_5">Die Mournes Identität</text>
   <text id="quest_9_4_3">Fangen Sie den Kopf der Kreatur!</text>
   <text id="str_tournaments_place">PLACE</text>
   <text id="quest_7_4">Eine Maränen-Forschung</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress_title">	Fangverkleinerung	</text>
   <text id="quest_4_1_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 1 Kilo.</text>
   <text id="quest_11_4_1">Verwenden Sie das X Longlass Stange.</text>
   <text id="quest_15_4_3">Fangen Barrelfish mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!</text>
   <text id="str_location_velikie_ozera">Bergsee</text>
   <text id="new_year_12_1">	Fange einen Elfenfisch mit einem Gewicht von 6,2 kg!	</text>
   <text id="quest_2_4_1">Verwenden Sie die &quot;Reiher&quot; Spinnangel.</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_1"> Fange Karpfen: [amount] </text>
   <text id="str_fish_lake_trout">Seeforellen wandern nicht, sondern bleiben zum Laichen und Heranreifen vor Ort. Seeforellen können überall gefunden werden – in kleinen Bergbächen, in Strömen und in reißenden Flüssen. Sie sind stark an ihr Territorium gebunden. Das gilt vor allem für die Tiere, die in Flüssen leben. Wenn ein Fisch einen Ort mit ausreichend Nahrung gefunden hat, wird jeder Kontrahent aggressiv abgewehrt, der sich zu nahe herantraut.</text>
   <text id="str_terms_head2">User Content</text>
   <text id="str_fish_goldfish">Goldfische</text>
   <text id="quest_7_10_1">Fangen Sie einen Taimen mit dem Gewicht von 20 Kilos am mindesten und geben Sie ihn dem Landwirt als unser Abschiedsgeschenk!</text>
   <text id="new_year_13_3">	Wirf deine Angelschnur in der Mondbucht gleich mehrmals aus.	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base">	Verringert die Anzahl der Punkte während der Restzeit.	</text>
   <text id="quest_15_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_fun_devil_descr">Der Höllenfisch oder Seeteufel lebt in der Nähe des Meeresbodens und erschreckt gern schüchterne Taucher und Perlentaucher. Er schmeckt wie Stinktierschwanz, aber getrocknet und aufgeblasen ist er der perfekte Ersatz für einen Halloweenkürbis!</text>
   <text id="str_worldmap_mascot_tutorial">Choose, where we'll go for fishing!</text>
   <text id="quest_11_5">National Zoo</text>
   <text id="quest_5_4_3">Fangen Sie einige Bachschmerlen!</text>
   <text id="str_check_net2">Du hast viele Fische gefangen. Hole das Netz ein!</text>
   <text id="quest_1_8_3">Fangen Sie etwas Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_9_7_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_10_9_1">Fangen einige Spiegel Karpfen im Fluss Victory!</text>
   <text id="str_quest_42_text">Im Anglerhoroskop steht: Wer [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; mit einem Gewicht von mindestens [weight] fängt, hat das ganze Jahr lang Glück!</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska">Salamifisch</text>
   <text id="str_najivka_mulaj"> Dummy </text>
   <text id="str_shop_gold_no_bonus">No Bonus</text>
   <text id="quest_4_9">Eine dringende Forschung</text>
   <text id="str_mandarine">Tangerines</text>
   <text id="og_open_mountain_lake">Ich rutschte mit dem Fuß vom Pfad ab und Sekunden später legte ein Steinregen die Oberfläche des Sees in kleine Wellen. Für einen Moment stand mein Herz still, aber dann hatte ich mich wieder gefasst. Ich war voller Staunen und Bewunderung ... Erst jetzt realisierte ich, wie wunderschön dieser Ort war.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk_descr">Allesfresser sind ganz verrückt nach Schalentieren. Und dieser Köder sieht genauso aus wie eine vorbeitreibende Molluske ohne Schale.</text>
   <text id="quest_11_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_12_3_desc">Einheimische Fischer haben eine Fishing Meisterschaft gestartet und wollen, dass wir am Wettbewerb teilnehmen!</text>
   <text id="quest_2_6_2">Fangen einige Maränen!</text>
   <text id="quest_6_4_1">Fangen Sie einen Hecht mit dem Gewicht von 1,5 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli">Algen</text>
   <text id="str_location_army">Siegesfluss</text>
   <text id="str_tournaments_your_place">Your place</text>
   <text id="quest_8_9">Der Angel-Test</text>
   <text id="new_year_5_2">	Fange sibirische Rochen mit einem Gewicht von jeweils 0,3 kg für ein besonderes Gericht!	</text>
   <text id="quest_15_7_2">Catch a Pintfish Gewicht 4 kg!</text>
   <text id="str_fishnet_net3"> Quality strong net </text>
   <text id="str_location_buy_1d">1 day</text>
   <text id="quest_13_3_1">Fangen einige Grundeln!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_4">Fang Silberlachse: [amount]</text>
   <text id="quest_2_6">Die Genehmigung zum Angeln</text>
   <text id="quest_14_7_3">Fangen einige Karpfen in der Mountain Lake!</text>
   <text id="str_check_net1">Ziehe das Netz ein, es ist voller Fische!</text>
   <text id="halloween_3_2"> Catch Thornies at least 0.12 kg! </text>
   <text id="str_quest_begin">Starten</text>
   <text id="str_fish_common_carp">Der gemeine Karpfen lebt normalerweise von Wasserpflanzen und den Eiern früh (im Frühling und Frühsommer) laichender Fische und Frösche. Im Sommer stellt er seine Ernährung um. In dieser Zeit bilden Wasserinsekten, Würmer, kleine Schnecken, Teichrosen, sich häutende Flusskrebse, kleine Blutegel etc. seine Nahrungsgrundlage. Der Karpfen lebt in der Regel sehr lang. Manche Arten erreichen ein Alter von 35-40 Jahren.</text>
   <text id="quest_6_7_desc">Die Hiesigen werden dankbar sein, wenn wir ihnen Fische fangen, damit sie den Winter überstehen!</text>
   <text id="str_fish_catfish">Welse sind nachtaktive Jäger, die sich tagsüber gern in Höhlen, unter Baumstümpfen und umhertreibenden Binsen aufhalten. Der junge Wels mag kleine Krustentiere, frisch geschlüpfte Tiere und Wasserinsekten, das erwachsene Tier bevorzugt je nach Angebot lebendige Fische und andere Süßwassertiere sowie Schalentiere. Welse können extrem groß werden. Der Rekordfang war 432 Kilo schwer!</text>
   <text id="quest_12_7_1">Fangen einige Zopes auf der Fir Coast!</text>
   <text id="quest_9_5_3">Fangen Störe mit einem Gesamtgewicht von 8 kg!</text>
   <text id="str_settings_vibra">Vibra</text>
   <text id="str_fish_elf_descr">	Man sieht diese lustigen Geschöpfe oft an Heiligabend gemeinsam mit dem Weihnachtsmann-Fisch.	</text>
   <text id="str_fish_golyan">Elritzen</text>
   <text id="og_open_loch_ness">Ein merkwürdiges Geschöpf starrte mich aus dem Wasser heraus an. Als ich mich ihm vorsichtig näherte, verschwand es in den trüben Tiefen des Sees. Mein Herz pochte – einige Augenblicke später befand ich mich dem legendären Monster von Loch Ness gegenüber!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_10">Fischhunger: Fang Fische mit einem Gesamtgewicht von [summ weight].</text>
   <text id="str_quest_37_text">Weißt du noch, wie wir zusammen die Fischsorte &quot;[fish type]&quot; geangelt haben? Holen wir doch wieder einmal [quantity] raus!</text>
   <text id="str_udochka_beastm">Beastmaster</text>
   <text id="quest_4_4_3">Fangen Sie einige Marmorgrundeln mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_7_7_2">Fangen Sie einige arktischen Renken!</text>
   <text id="str_tournaments_prizes_title">Tournaments prizes</text>
   <text id="str_tournaments_tell_your_friends">Tell your friends</text>
   <text id="quest_3_4">Ein Kräuterfachmann</text>
   <text id="new_year_2">	Gestohlene Weihnachten!	</text>
   <text id="str_fish_dogfish_descr">Alle Fische dieser Familie sind giftig, sei also vorsichtig, wenn du einen fängst. Das Gift befindet sich in der Fischhaut und inneren Organen. Ein Raubfisch und gefährlich.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka">Plötze</text>
   <text id="quest_14_7">Lab</text>
   <text id="quest_11_6_3">Fangen Sie etwas Dogfish!</text>
   <text id="str_shop_info_max_weight">Max. Gewicht %.2f%s</text>
   <text id="quest_8_3_3">Fangen Sie einige Baikal-Maräne!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra_descr">Unter Wasser bewegt sich dieser Köder ruckartig und gleicht einer großen Süßwasser-Schlange. Große Allesfresser lassen sich davon ziemlich beeindrucken!</text>
   <text id="str_fish_speedy_descr">Er gehört zur Familie der Karpfen. Diese Art ist nicht kleinlich – sie frisst fast alles; ihr Lieblingsfrühstück sind Insekten. Sie ist zwar nicht verkäuflich, wird aber oft als Köder für den Fang größerer Raubfische verwendet.</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_11">Glücksfang: Fang einen beliebigen Fisch mit mindestens [weight].</text>
   <text id="str_fish_yaz">Alande</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki_descr">Ausgestopfte Bären, Hasen oder Elefanten! Wenn du die wäschst und säuberst, sind die doch ein prima Geschenk für deine Frau oder Freundin! Warum gutes Geld verschwenden? Kauf lieber Ruten und Köder davon!</text>
   <text id="quest_10_4_3">Fangen Sie den Kopf der Kreatur!</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern">Lake Paly</text>
   <text id="str_inv_wearoff">Take off</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki">Spielzeugsoldaten</text>
   <text id="str_najivka_strekoza">Libelle</text>
   <text id="str_amulet_info_2">Goldenes Amulett: Ihre Beute wird 30% schwerer!</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc2">We will never post anything to your wall without your permission.</text>
   <text id="str_remove_fishnet">Entfernen Netzstrümpfe</text>
   <text id="str_location_buy_pass">Buy pass</text>
   <text id="quest_7_8_2">Fangen Sie einen Ketalachs mit dem Gewicht von 2 Kilos am mindesten und dann werden Sie der Auserlesene!</text>
   <text id="quest_5_6_desc">Onkel Joe braucht dringend Fisch für sein Restaurant, und niemand kann ihn außer uns helfen!</text>
   <text id="quest_10_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_message">Invite friends and play with them!</text>
   <text id="str_fishlist_title">Siegesbeute</text>
   <text id="quest_13_4_desc">Die Einheimischen müssen Silber neue Glocken zu machen!</text>
   <text id="quest_5_6_3">Fangen Sie einige Lachse!</text>
   <text id="str_atlas_weight">Weight: %.3f %s</text>
   <text id="str_fish_snow_descr">	Diese ungewöhnliche Kreatur ist nur an Heiligabend zu sehen. Die Wissenschaft kann dieses Phänomen der „gekleideten Fische“ nicht erklären.	</text>
   <text id="halloween_7_3"> Catch arthrodiras on the total weight 140 kg! </text>
   <text id="str_fish_cask_descr">BarrelBun is well-known for his quiet behavior. It could easily be mistaken for a very ordinary barrel</text>
   <text id="new_year_17">	Modefische	</text>
   <text id="new_year_6_desc">	Onkle Joe hat uns eingeladen, mit ihm Weihnachten an der Schneeküste zu feiern. Das musst du dir ansehen!	</text>
   <text id="quest_8_6_2">Verdienen Sie etwas Silber!</text>
   <text id="quest_2_10_2">Fangen einige Bärsche schneller als der Angler!</text>
   <text id="str_tournaments_fb_login">Login with Facebook</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan_descr">Amurkarpfen gelten schon lange als Delikatesse. In vielen Ländern werden sie sehr geschätzt. Im Osten galten Amurkarpfen lange als edle Tiere. Jemanden als &quot;Karpfen&quot; zu bezeichnen war ein Kompliment. Amurkarpfen sind in der Tat besondere Fische mit einer ganzen Reihe positiver Eigenschaften wie Ausdauer, Anpassungsfähigkeit und Umsicht.</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_1">Erfahrener Fischer: Hol dir alle Errungenschaften am Honigufer.</text>
   <text id="str_najivka_novaya">Larve</text>
   <text id="new_year_14_3">	Fange Schneefisch mit einem Gewicht von insgesamt 60 kg.	</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr">Der Steinbeißer ist ein kleiner Flussfisch. Die größten Vertreter seiner Art erreichen selten mehr als zehn Zentimeter. Die Weibchen sind außerdem größer als die Männchen. Der Fisch ist schwarz gesprenkelt. Seine Grundfärbung reicht von Grau über helles Gelb bis hin zu Braun. Der Steinbeißer lebt ausschließlich in sauberem Wasser und frisst kleine wirbellose Tiere. Er mag sandigen bis tonigen Grund, in dem er sich schnell verstecken kann.</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun">Sp. &quot;Harpune</text>
   <text id="quest_4_4_1">Fangen Sie einige Marmorgrundeln!</text>
   <text id="str_lure_gone">Köder abgerutscht!</text>
   <text id="str_fish_araya_descr">Äußerst gefährlich. Kann eine der stärksten elektrischen Ladungen aller bekannten Tiere der Welt erzeugen. Ein plötzlicher Stromschlag setzt selbst knorrige Fischer außer Gefecht.</text>
   <text id="str_location_baikal">Nordischer See</text>
   <text id="str_terms_head">Terms of Service</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_4">Fang Alande: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_3">Fange [amount] Hechte</text>
   <text id="quest_12_8">Moving Out</text>
   <text id="quest_5_8_3">Fangen Sie einige Aale in der Wildbuchte!</text>
   <text id="str_fish_osman_descr">Der Osman lebt im wirbelnden Wasser sowohl kalter als auch warmer Quellen sowie in warmen und kalten Seen. Im Sommer ist der Osman in Seen überall anzutreffen – vom seichten Gewässer bis zu 40 Meter Wassertiefe, wo er sich auf steinigem und schlammigem Grund unter Algen aufhält. Der junge Osman verzehrt vor allem die Larven kleiner Mücken und anderer Insekten. Eingeweide und Kaviar des Osman sind gifti.</text>
   <text id="quest_7_9_3">Fangen Sie einige Rundgrundel mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="og_open_thousand_islands">Nur die wenigsten sind mutig genug, das zu wagen ... Aber jetzt sind wir hier und ich sehe Tausende von Inseln und am liebsten würde ich jede einzelne genauer erkunden!</text>
   <text id="new_year_18">	Weihnachten ist gerettet!	</text>
   <text id="quest_6_6">Kaulbarsche finden</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec_descr">Dieser Köder bewegt sich ruckartig seitwärts und imitiert einen scheuen Jungfisch. Jeder große Raubfisch jagt sofort hinter einer solchen leichten Beute her und erlebt eine Überraschung!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_0">Fang einen Panzerfisch: [amount]</text>
   <text id="halloween_6_2"> Catch Humpback Salmon at least 1.2 kg! </text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_2">Angle Moderlieschen: [amount]</text>
   <text id="str_tired_fish_lose">Lose</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza_descr">Kleine Fische lassen sich leicht mit Mais anlocken. Beutefische wie Barsche, Grundeln und Grashechte haben großen Appetit auf diese.</text>
   <text id="quest_3_2_3">Fangen Sie einige Aale mit einem Gesamtgewicht von 3.5 Kilos.</text>
   <text id="entity_accelerator_progress">	Erhöht die Anzeige der grünen Fangwaage.	</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok_descr">Die marmorierte Grundel gehört zu den am Grund lebenden Küstenfischen. Sie wartet in der Regel unter Steinen, Pflanzen oder im Sand vergraben auf ihre Beute. Die marmorierte Grundel ist kein großer Wanderfisch. Im Winter zieht sich die marmorierte Grundel lediglich von der Küste aus in tiefere Gewässer zurück. Sie ernährt sich von Fisch, Schalen- und Krustentieren, Würmern, etc</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska_descr">Dieser silberglänzende kreiselnde Blinker gleitet unter der Wasseroberfläche und erregt die Aufmerksamkeit von Raubfischen wie Grashecht, Aal und Strahlenflossern.</text>
   <text id="quest_9_6_desc">Ein Professor der Untersuchung der Wahrscheinlichkeitstheorie lässt vermuten, dass Sie fangen so viele Fische wie möglich an einem Tag versuchen!</text>
   <text id="quest_10_6_2">Fangen Sie etwas Penalfish 4 kg!</text>
   <text id="quest_8_2_3">Fangen Sie einige Amur-Karpfen.</text>
   <text id="og_catch_rare_fish">Als ich die Umrisse des Riesens an der Wasseroberfläche sah, wurde mir klar, dass ich ihn fangen musste, selbst wenn es das Letzte wäre, was ich in diesem Leben tun würde. Unser Kampf dauerte zwei Wochen. Mein Gegner war stark, aber letztendlich siegten mein Talent und meine Ausdauer.</text>
   <text id="quest_3_1">Wilde Dinge</text>
   <text id="new_year_6_3">	Fange Fische mit einem Gewicht von insgesamt 7 kg.	</text>
   <text id="str_fish_fun_general_descr">Der Boss auf dem Meeresboden! Oberbefehlshaber über Kanoniere und Seepferdchen. Schwer zu fangen, da er immer von Bodyguardfischen umgeben ist. Er schmeckt recht gut, wenn auch ein wenig zäh ...</text>
   <text id="str_coll_set_brelki_descr">Manchmal zieht man etwas völlig Unerwartetes aus dem Wasser! Hier sind zum Beispiel Schlüsselanhänger. Sie sind nicht nur hübsch ... Der gefangene Schlüssel könnte auch die Tür zu einem Luxusauto oder einer Villa öffnen.</text>
   <text id="quest_6_5_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli_descr">Sehr oft fängt man Algen statt Fische. Solche Algen kann man trocknen, als Dekoration verwenden oder eine kleine Sammlung mit ihnen anlegen. Manche Algen sind sogar essbar und sehr schmackhaft.</text>
   <text id="quest_7_5_desc">Lassen wir uns zum Umweltschutz beitragen und eine alte rostige Büsche aus dem Wasser ziehen!</text>
   <text id="quest_5_1_1">Fangen Sie einige Fische!</text>
   <text id="str_spin_friends">Anzahl Freunde</text>
   <text id="quest_11_2_desc">Um Einheimischen davon zu überzeugen, dort zu bleiben in ihrem Hoheitsgebiet, wir haben ein Geschenk für ihre Schamanen ... ein Fisch-Geschenk zu machen!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_6">Angle [amount] Seeforellen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="new_year_10_desc">	Dieser Fisch hat sich offenbar an das Leben unter extremen Bedingungen angepasst ... Sie werden seinen Wert für die Wissenschaft im Labor zu schätzen wissen!	</text>
   <text id="quest_10_8_desc">Einheimische Fischer haben ein Bild von einer unglaublichen Fisch bekam!  Wir müssen es fangen!</text>
   <text id="str_location_gornaya_rechka">Fluss im Tal</text>
   <text id="quest_12_6">Vielfalt der Arten</text>
   <text id="quest_3_4_3">Fangen Sie eine Probe von einem seltenen Kraut!</text>
   <text id="quest_1_2">	Netze	</text>
   <text id="str_ok_sending_error">Ошибка соединения. Попробуйте еще раз.</text>
   <text id="quest_3_3_2">Fangen Sie einige Amur Schläfer!</text>
   <text id="quest_10_5_3">Fangen einige Barbels!</text>
   <text id="str_fish_santa_descr">	Als Bote der kommenden Feiertage taucht dieser erstaunliche Fisch am Heiligabend in den Gewässern auf und verschwindet nach einer Weile auf geheimnisvolle Weise wieder. 	</text>
   <text id="str_fish_fun_general">General</text>
   <text id="str_quest_30_text">Ich hab grad'n Aquarium gekauft. In meiner Sammlung fehlt noch die Fischart &quot;[fish type]&quot;. Fang [quantity] davon.</text>
   <text id="str_fish_gone" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Fisch ist entkommen...</text>
   <text id="str_fish_ruff">Kaulbarsche sind ziemlich kleine Fische, die sich am Grund des Gewässers aufhalten. Bei der Auswahl von Nahrung und Lebensraum sind sie nicht sehr wählerisch. Sie leben von kleinen Fischen, wirbellosen Tieren und Algen. Ihre Rückenflosse ist voller scharfer Stacheln; daher ist beim Abnehmen vom Haken Vorsicht geboten!</text>
   <text id="str_policy_text10">If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at info@drimmi.com or support@drimmi.com</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_1">Catch Bottler: [amount]</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi">Treibholzfiguren</text>
   <text id="quest_8_4_2">Fangen Sie einige Moderlieschen mit dem Gewicht von 0.9 Kilos am mindesten!</text>
   <text id="quest_4_2_3">Fangen Sie einige Marmorgrundeln mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="str_fish_sazan">Gemeine Karpfen</text>
   <text id="quest_2_6_desc">Eine spezielle Genehmigung ist benötigt, um Maränen in diesem Bereich zu fangen!</text>
   <text id="og_catch_funny_fish">Ich konnte kaum meinen Augen trauen, aber das legendäre Geschöpf befand sich tatsächlich in meinen Händen! Wissenschaftler würden sagen, dass es solche Lebewesen auf der Erde nicht gibt. Andere würden sagen, dass ich einfach Glück gehabt habe. Aber ich weiß, Glück und Talent gehören zusammen!</text>
   <text id="quest_8_2_desc">Die Laboranten kochen Fischsuppe und bitten Sie, einige Fische zu fangen.</text>
   <text id="quest_13_4_3">Spenden Silber, neue Glocken zu machen!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_1">Fang Plotzen: [amount]</text>
   <text id="str_fish_korvina">Atlantischer Umber</text>
   <text id="quest_11_6_1">Fangen einige Piraibas!</text>
   <text id="quest_4_8_2">Fangen Sie einige Bleie mit dem Gewicht von 1.05 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_fish_santa">	Weihnachtsmann-Fisch	</text>
   <text id="quest_7_3_desc">Es ist Zeit, unsere Ausrüstung auf den neuen Ort zu testen!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_6">Fang Flussbarsche: [amount]</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia">Sp. &quot;Roter Blitz</text>
   <text id="str_fish_taimen_descr">Der größte Vertreter in der Familie der Lachse, er erreicht 2 Meter Länge und 80 kg Gewicht. Ein Süßwasserfisch, der niemals ins Meer schwimmt.</text>
   <text id="quest_3_8_1">Fangen Sie am meisten arktische Sälmlinge.</text>
   <text id="str_new_level_post_title">New Level</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score_title">	Punktzahl-Verlangsamung	</text>
   <text id="new_year_4">	Waldfluss	</text>
   <text id="str_location_buy_4ever">Forever</text>
   <text id="str_event_second">z.</text>
   <text id="str_fish_ersh">Kaulbarsche</text>
   <text id="quest_1_9">Die letzte Vorbereitungen</text>
   <text id="quest_5_2_1">Fangen Sie einige Karpfen: Sie sind ein wunderbares Geschenk!</text>
   <text id="str_notif1">Zeig allen örtlichen Anglern, wer hier der Beste ist!</text>
   <text id="new_year_7_2">	Gib Silber für das Geschenk von Onkel Joe aus!	</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat_descr">Pirate Perch - the only type of fish with a &quot;chemical&quot; camouflage, making it invisible for the fish. Spend mostly solitary life and loves to hunt at night. </text>
   <text id="quest_9_9_1">Fangen einige Pikes im Loch Ness!</text>
   <text id="str_faq_answer14">Im Lokationansicht-Panel werden Sie Fischangaben lesen und erforderliche Lockspeisen und Köder herausfinden.
    </text>
   <text id="str_new_level_post0">Fishing is not a sport - it's a way of life! New level up in Gone Fishing!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_9">Catch [amount] JoyPint at least [weight] each</text>
   <text id="quest_7_10">Die Sandreihe</text>
   <text id="str_no_najivka" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Bitte wählen Sie Köder.</text>
   <text id="quest_2_5_desc">Der Naturschutzbegiet fordert Sie auf, einige lokalen Fischenarten zu kaufen!</text>
   <text id="str_ach_general">Allgemeine</text>
   <text id="str_coll_set_listia_descr">Manchmal findet man sehr schöne Blätter im Wasser. Die sollte man in einem schönen Herbarium einbinden oder zwischen den Seiten eines Buches als Andenken pressen.</text>
   <text id="quest_9_4">Mystische Kreatur</text>
   <text id="quest_10_9_desc">Ein Labor studiert Spiegel Karpfen fordert Sie auf, einige leben in verschiedenen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_location_lochhness">Der Duft von Herbstlaub erfüllt die Luft und dichter Nebel bedeckt die Wasseroberfläche. Wir haben keine Ahnung, welche Herausforderungen auf uns tapfere Angler an diesem mysteriösen See warten. Wer weiß, vielleicht bist du ja derjenige, der das Geheimnis um das mystische Monster löst?</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_0">Fange Goldmakrelen: [amount]</text>
   <text id="new_year_1">	Wintergast	</text>
   <text id="quest_6_9_3">Fangen Sie einige Welse mit dem Gewicht von 2,4 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_check">Überprüfen</text>
   <text id="quest_6_1">Die Ankunft</text>
   <text id="victory_day_6_3">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="quest_5_8_1">Fangen Sie einige Aale im Bergensee!</text>
   <text id="victory_day_9_desc">	Der Unterwasserkampf ist verloren. Der Flussgeneral schwimmt traurig am Flussufer. Plötzlich kommt ihm eine zündende Idee - die Kanoniere könnten die Wende herbeiführen! Aber wo finden wir sie?	</text>
   <text id="str_policy_text0">Drimmi LLC. and its Affiliates (&quot;Drimmi&quot; or &quot;we&quot;) are dedicated to protecting the privacy rights of our online users (&quot;users&quot; or &quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. This Online Privacy Policy (&quot;Privacy Policy&quot;) has been crafted to inform you as to the ways we collect, store, use, manage, and, in certain circumstances, share the information you provide in connection with any Drimmi game or application (&quot;Service&quot;). Please note that the scope of this Privacy Policy is limited to only information collected from Drimmi through use of the Service.          By using the Service, you agree to the collection and use of your personal information as outlined in this Privacy Policy. We may amend the Privacy Policy from time to time, and we encourage you to consult the Privacy Policy regularly for changes. </text>
   <text id="halloween_2_desc">Some fighters against evil spirits complained on the shortage of silver balls! </text>
   <text id="quest_2_4_desc">Erinnerst du dich, dass ich meine Lieblings-Teddybär hier im vorigen Sommer verloren hat…? Ich frage mich, was mit ihm passiert ist?</text>
   <text id="quest_11_4_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga">Piraputanga</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_5">Forellenfänger: Hol dir alle Errungenschaften am Fluss im Tal.</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_1">Fang Hasel: [amount]</text>
   <text id="str_amulet_most_popular">POPULÄR</text>
   <text id="str_alert_rod_is_broken">Stange brach.</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_7">Angle [amount] Rapfen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_shop_tab_prikormki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Lures</text>
   <text id="quest_4_9_3">Fangen Sie einige Barsche im Waldenfluss!</text>
   <text id="halloween_4_1"> Catch some Rotans! </text>
   <text id="victory_day_12_1">	Fange Schleifenfisch für die Parade!	</text>
   <text id="quest_2_8_desc">Eine lokale Berschschutz-Stigtung bittet um Hilfe!</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_8">Angle [amount] Schleien mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_amulet_info_1">Silbernes Amulett: Ihre Beute wird 15% schwerer!</text>
   <text id="quest_4_1_3">Fangen Sie einen Königfisch mit dem Gewicht von 0,45 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_3">Fang Sabelzahnfis: [amount]</text>
   <text id="str_fish_asp">Rapfen leben in flachen Flüssen. Sie meiden stehendes Gewässer und treiben gern in der Nähe der Oberfläche. Junge Rapfen ernähren sich von Würmern und Insekten, die ausgewachsenen Tiere auch von kleinen Fischen. Da ihre Kiefer zahnlos sind, fangen sie ihre Beute normalerweise, indem sie sie bewusstlos schlagen und dann einfach aufnehmen.</text>
   <text id="quest_7_3_3">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="quest_2_9_2">Fangen Sie einige Nasen!</text>
   <text id="str_uncatched_approximate">ungefähres Gewicht: %.2f %s</text>
   <text id="quest_6_4">Den Rekord brechen!</text>
   <text id="str_fish_soldatova">Soldaow-Wels</text>
   <text id="str_fb_gift_message">%s helped you to unlock location</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_5">Angle Zander mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text8">	Ändere das Futter, um rascher einen Fisch zu fangen!	</text>
   <text id="quest_10_6_desc">Einige Fische können nur in diesem Fluss gesehen werden!  Man kann kaum glauben, solche, möglicherweise existieren!</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_4">Angle Sibirische Asche: [amount]</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish">	Verlangsamt die Bewegung des Fisches für bestimmte Zeit - dadurch lässt er sich leichter fangen.	</text>
   <text id="str_tournaments_no_connection">No connection</text>
   <text id="quest_3_7_desc">Ein Labor fordert Sie auf, einige Nasen aus verschiedenen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_shop_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Geschäft</text>
   <text id="quest_9_1">Mysterious See</text>
   <text id="str_terms_text6">You agree that your use of the Service shall be at your sole risk. To the fullest extent permitted by law, Drimmi LLC, its Affiliates, officers, directors, employees, and agents disclaim all warranties, express or implies, in connection with the website and your use thereof including implied warranties of title, merchantability, fitness for a particular purpose or non-infringement, accuracy, authority, completeness, usefulness, and timeliness. Drimmi LLC makes no warranties or representations about the accuracy or completeness of the content of the Service and of the content of any sites linked to the Service; Drimmi LLC assumes no liability or responsibility for any (i) errors, mistakes, or inaccuracies of content, (ii) personal injury or property damage, of any nature whatsoever, resulting from your access to and use of the Service, (iii) any unauthorized access to or use of our secure servers and/or any and all personal information and/or financial information stored therein, (iv) any interruption or cessation of transmission to or from the Service, (v) any bugs, viruses, trojan horses, or the like which may be transmitted to or through the Service by any third party, and/or (vi) any errors or omissions in any content or for any loss or damage of any kind incurred as a result of the use of any content posted, emailed, transmitted, or otherwise made available via the Service.                  In no event will Drimmi LLC, its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, be liable to you or any third person for any special, direct, indirect, incidental, special, punitive, or consequential damages whatsoever including any lost profits or lost data arising from your use of the Service or other materials on, accessed through or downloaded from the Service, whether based on warranty, contract, tort, or any other legal theory, and whether or not Drimmi LLC has been advised of the possibility of these damages. The foregoing limitation of liability shall apply to the fullest extent permitted by law in the applicable jurisdiction. You specifically acknowledge that Drimmi LLC shall not be liable for user submissions or the defamatory, offensive, or illegal conduct of any third party and that the risk of harm or damage from the foregoing rests entirely with you.                  You agree to indemnify and hold Drimmi LLC, and each of its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, harmless from and against any loss, liability, claim, demand, damages, costs and expenses, including reasonable attorney's fees, arising out of or in connection with (i) your use of and access to the Service; (ii) your violation of any term of these Terms of Service; (iii) your violation of any third party right, including without limitation any copyright, property, or privacy right; (iv) any claim that one of your User Submissions caused damage to a third party; or (v) any Content you post or share on or through the Service.</text>
   <text id="quest_7_8_1">Fangen Sie einige Ketalachse!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_8">Fang Soldaow-Welse mit mindestens [weight]</text>
   <text id="victory_day_4_2">	Fange Signalfisch mit einem Gewicht von mindestens 3 kg - wir brauchen den besten Fisch!	</text>
   <text id="halloween_8_desc"> Although the Amur catfish does not have the bright aggressive features, it is an inexpressible hidden threat! </text>
   <text id="victory_day_8_1">	Fange Strafbataillonfisch für das neue Kommando.	</text>
   <text id="str_fish_dorado">Goldmakrele</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_6">Fange seltene Takifugu rubripes mit einem Gewicht von [weight]</text>
   <text id="str_settings_sounds">Sounds</text>
   <text id="str_location_pinery_river">Einfach herrlich, sich irgendwo in der unberührten Natur ans Ufer eines leise vor sich hin plätschernden Flusses unter die Pinien zu setzen und den Köder auszuwerfen, um sich bis zum nächsten Fang in aller Ruhe die warme Luft durchs Haar streichen zu lassen und dem Konzert der Singvögel zu lauschen.</text>
   <text id="str_fish_omul_descr">Der Omul frisst im Meer vorkommende große Krustentiere, junge Grundeln und Maränen, Stint und Polardorsch. In Regionen mit hoher Planktondichte stellt der Omul auf planktonische Krustentiere um. Der Omul ist fettig. Seine Fettreserven helfen ihm, in harten Wintern zu überleben. Aus dieser Fischart werden verschiedene Delikatessen hergestellt, die sich durch ihre besonders weiche Konsistenz auszeichnen.</text>
   <text id="str_no_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Bitte wählen Sie Stange.</text>
   <text id="quest_8_1">Die 1. Beute</text>
   <text id="quest_6_1_desc">Ach, wir sind da, auf dem Mondgolf. Schau mal, wie schön die Natur hier ist! .. Schnell, nimm ihre Angel!</text>
   <text id="quest_12_5_3">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="victory_day_6_desc">	Mut und Erfahrung zeichnen den Guerillafisch als fantastischen Kämpfer in Flusskriegen aus! Ihre Anwesenheit ist für den Erfolg jedes Feldzugs wichtig!	</text>
   <text id="quest_2_9_3">Fangen Sie einige Nasen mit einem Gesamtgewicht von 3.75 Kilos.</text>
   <text id="new_year_16_1">	Fange Kugelfische!	</text>
   <text id="quest_4_10_desc">Ich habe herausgefunden, dass es einen schönen See in den nebenliegenden Bergen gibt... Ich will ihn sehen!</text>
   <text id="quest_15_3_1">Fangen einige Abfüller!</text>
   <text id="quest_15_5_desc">Unser Braumeister Freund versprochen, stattlich bezahlen für den Fang von Drytails - sie sind gut mit seinen Produkten!</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat">Batallionsfisch</text>
   <text id="victory_day_1_1">	Fang ein paar Flussbewohner und sieh sie dir näher an.	</text>
   <text id="og_quest_1_8">Ein riesiges Geschöpf sprang aus dem Wasser, seine Augen starrten mich unter dem Mondschein an. Einen Moment später hielt ich es fest in beiden Händen. Benommen von meinem Erfolg und dem Adrenalinstoß, wurde mir erst bewusst, dass ich meinen ersten Fang in dieser Nacht am Haken hatte.</text>
   <text id="str_najivka_iron"> A piece of iron </text>
   <text id="victory_day_4">	Morsealphabet	</text>
   <text id="quest_9_10_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="og_level_up">Heute war ich ganz zufällig am Seeufer. Ich genoss den warmen Wind um meine Ohren und das Rascheln des Schilfs ... Und plötzlich wurde alles um mich herum ganz still. Ich dachte an all die schweren Strapazen, die ich bereits gemeistert hatte und plötzlich wurde mir bewusst, dass ich DADURCH STÄRKER GEWORDEN BIN.</text>
   <text id="str_fish_shipovka">Steinbeißer</text>
   <text id="str_fish_bream">Die scheuen und klugen Brassen leben in kleinen Verbänden, oft in den Tiefen der Gewässer unter dichten Algen. Sie schmecken gebraten oder gebacken sehr lecker, sind aber sehr grätig. Beim Verzehr ist also Vorsicht geboten.</text>
   <text id="str_event_unlock">Выловите 15 билетов и разблокируйте локацию</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia_descr">Mit dieser Angel kann man alles fangen. Man braucht dazu nur Geschick und starke Oberarme! Die Rute ist aus hochmodernem Material gefertigt, und die Titanringe tragen eine Last von mehreren Tonnen. Die Spule mit der dicken Angelschnur springt niemals aus der Halterung.</text>
   <text id="quest_1_4">Das Fischgericht</text>
   <text id="quest_7_2">Eine Einladung</text>
   <text id="str_fish_trekolushka_descr">Stichlinge sind flinke Schwarmfische, die in Süß- und Salzwasser leben. Leider hat diese Fischart keinen kommerziellen Wert und taugt nur als Geflügelfutter.</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_8">Angle [amount] Suszwasseraale mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_ok_sending_ok">Приглашения разосланы. Спасибо!</text>
   <text id="quest_15_5">Drytails</text>
   <text id="str_quest_105_text">Unser Freund feiert Geburtstag! Schenken wir ihm einen präparierten Fisch. Ein großer Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot; wäre ideal. Fängst du ihn?</text>
   <text id="quest_4_6_desc">Onkel Joe braucht dringend Fisch für sein Restaurant, und niemand kann ihn außer uns helfen!</text>
   <text id="str_location_open_sea">Tired of river fish? Bored of fishing from the shore? The time has come to go sea fishing! Invigorating see breezes, salty spray, serenading wash, the calls of seagulls. And, certainly, you could catch a really large fish here!</text>
   <text id="str_quest_completed">Auftrag abgeschlossen</text>
   <text id="entity_placebo">	Lenkt die Aufmerksamkeit des Spielers ab, beeinflusst aber nicht den Spielverlauf.	</text>
   <text id="str_spin_free_time">Gratisdreh in %02d:%02d:%02d</text>
   <text id="quest_8_2">Eine Aufgabe vom Labor</text>
   <text id="str_udochka_army">Armee-Angel</text>
   <text id="str_location_beer"> Heady water </text>
   <text id="str_fish_baikal_omul_descr">Der Baikal-Omul ist die bekannteste Maränenart. Vor 20.000 Jahren schwammen die Vorfahren des Fisches durchs Nördliche Eismeer über das dortige Fluss-System in den Baikalsee. Seit der letzten Eiszeit bewohnen sie diesen einzigartigen See. Anders als andere Fische fühlt sich der Baikal-Omul sowohl in Salz- als auch in Süßwasser wohl.</text>
   <text id="halloween_2_3"> Silver spent on purchases will go to the silver balls production! </text>
   <text id="new_year_14_2">	Fange Schneefische!	</text>
   <text id="quest_10_2">Kleiner Fischer</text>
   <text id="quest_9_3_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 8 kg!</text>
   <text id="str_fish_red_eye">Die Rotaugen werden oft mit einer anderen Fischart, den Plötzen, verwechselt. Erfahrene Fischer können die beiden Fischarten jedoch auf den ersten Blick aufgrund mehrerer Merkmale unterscheiden. Die Schuppen des Rotauges sind feiner und schimmern golden. Daneben sind die Fische dicker und glänzen mehr, eher wie Brassen als Plötzen. Größere Rotaugen über 800 Gramm bekommen eine noch intensivere tiefrote Farbe. Manchmal sind sogar die Schuppen blutrot.</text>
   <text id="str_ok_message">Стань крутым рыбаком!</text>
   <text id="quest_12_6_desc">National Zoo Arbeitnehmer sind an der Reihe von seltenen Arten bewohnen dieses Gebiet erstaunt und fragen Sie, mehr für sie zu fangen!</text>
   <text id="str_udochka_beastm_desc">Überlegene professionelle Rute mit Ringen aus superelastischem Carbon. Für Amateure in punkto große und seltene Fische!</text>
   <text id="quest_9_6_2">Fangen einige Riffle Minnows!</text>
   <text id="str_comics8">&quot;Du weißt, dass Angeln meine größte Leidenschaft ist…&quot;</text>
   <text id="str_fish_osman">Osman</text>
   <text id="quest_2_3_2">Fangen Sie am meisten Hechte!</text>
   <text id="str_comics5">Und nach zwölf Stunden bin ich an Ort und Stelle!</text>
   <text id="quest_5_5_2">Fangen Sie einen Goldfisch mit dem Gewicht von 0,43 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_quest_0_text" fontname="Marker Felt" fontsize="18">Benutze Beifutter, um mehr Fische anzulocken und eine tolle Brasse zu fangen!</text>
   <text id="str_novice_notif1">Nutze den Augenblick! In „Gone Fishing“ hat die Laichzeit begonnen!</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr">Die Chinesische Schläfergrundel mag stehende Gewässer und Sümpfe, sowie Flüsse mit schlammigem Untergrund. Sie kann bis zu 24 Zentimeter lang werden. Die Durchschnittslänge liegt allerdings bei 8 Zentimetern, über 14 Zentimeter lange Exemplare sind eher selten. Die Chinesische Schläfergrundel ist nicht besonders wählerisch.</text>
   <text id="quest_13_8_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="quest_3_2_desc">Lokalangler lachen nur über unsere Absucht, den Aal zu fangen. Ob ihn wirklich zu unfaßbar ist?</text>
   <text id="str_candy_descr">	Ein ungewöhnlicher Köder für einen besonderen Fisch! Speziell gemacht, um Weihnachtsfisch zu fangen.	</text>
   <text id="str_buy_uncatched_fish">Ziehen</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer_imp">Der Notropis ist ein Jäger, der hautsächlich in mittleren Wassertiefen zu finden ist. Er erreicht Längen von 40 Zoll und ein £ 4 Gewicht. Der Fisch ernährt sich von jungen Karauschen, anderen Jungfischen, Insektenlarven und Schwärmen von Eintagsfliegen. Sein Maul ist oberständig. Wenn er eine Länge von sieben Zentimetern erreicht, frisst der Notropis fast nur noch Fische mit länglicher Körperform.</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_3">Angle Maranen: [amount]</text>
   <text id="str_shop_amulet_text">Tragen Glücksbringer und der ganze Fisch wird auf 10% größer!</text>
   <text id="str_fish_amer_som_descr">American Catfish is very unpretentious in food. The native habitat - fresh waters of North America, in the region of the Great Lakes of Florida. The difference between it and ordinary catfish is small size and presence of 4 pairs of barbels.</text>
   <text id="quest_11_7_1">Fangen einige Tilapias!</text>
   <text id="quest_10_4">Finden Sie einen Reel von einer Armee Rod</text>
   <text id="str_weight_lbs"> lbs</text>
   <text id="new_year_4_3">	Leg Silber in die Weihnachtsgeldbüchse!	</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika">Linealfisch</text>
   <text id="quest_11_9_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="new_year_16">	Unerklärlicher Fisch	</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val2">VALUE</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_5">Fang Karauschen: [amount]</text>
   <text id="entity_expirience_title">	Erfahrung	</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki">Kekse</text>
   <text id="quest_11_6_2">Fangen einige Array Scates!</text>
   <text id="og_quest_2_3">Die Menge verstummte und der Gewinner wurde bekanntgegeben ... Als ich meinen Namen hörte, konnte ich es kaum glauben. Erst bei der Preisverleihung wurde mir bewusst, gegen wie viele Konkurrenten ich mich durchgesetzt hatte. Mein Spitzenranking ist allgemein anerkannt und unanfechtbar. Nur die Wenigsten sind zu so einer Leistung fähig!</text>
   <text id="str_najivka_tadpole">Du träumst von einem Seeaal oder einem großen Zander? Dann solltest du im Rucksack immer ein Dutzend Kaulquappen dabei haben.</text>
   <text id="new_year_9_desc">	Wir müssen Heringe für das Weihnachtsessen fangen!	</text>
   <text id="str_fish_krasnoperka">Rotaugen</text>
   <text id="quest_15_2_1">Verwenden Sie die Longlass 2000 rod.</text>
   <text id="quest_15_2_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_podust">Näslinge</text>
   <text id="quest_15_6_2">Fangen Sie einen Openerfish Gewicht 3,2 kg!</text>
   <text id="quest_9_10_desc">Ein lokaler Fischer Ihnen erzählt der Victory Fluss!  Möchtest dorthin?</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_continue">	Weiter	</text>
   <text id="str_uncatched_too_heavy"> war zu schwer für deine Angel.</text>
   <text id="quest_1_6">Seltene Fischarten</text>
   <text id="quest_1_3_5">Verwenden Köder Teig!</text>
   <text id="quest_4_3_2">Fangen Sie die sletene Eidechse!</text>
   <text id="quest_10_5_2">Fangen einige Thornbacks!</text>
   <text id="entity_accelerator_fish">	Beschleunigt die Bewegung des Fisches für bestimmte Zeit - dadurch lässt er sich schwieriger fangen.	</text>
   <text id="str_terms_head7">General</text>
   <text id="new_year_11_3">	Du musst dir große Mühe geben — wirf deine Angelschnur mehrmals aus!	</text>
   <text id="str_fish_ugor">Süßwasseraale</text>
   <text id="quest_11_4">Rare Blatt</text>
   <text id="str_policy_head4">Cookies</text>
   <text id="str_fish_silver_crucian">Silberkarauschen sind eng mit den Goldkarauschen verwandt, zeigen jedoch viele Unterschiede hinsichtlich Körperform, Farbe und Verhalten. Die Silberkarausche ist kürzer, und die silberne Körperseite weist oft schwärzliche und bronzefarbene Verfärbungen auf. Silberkarauschen sind sehr beweglich und bewohnen sowohl stehende Gewässer als auch langsame Flüsse.</text>
   <text id="str_quest_0_task0" fontname="Marker Felt" fontsize="17">Angle [amount] Brasse</text>
   <text id="str_alert_please_select_spining">Bitte benutzen Sie das Spinnen mit Löffel-Köder.</text>
   <text id="str_udochka_hyper_desc">Die Hyperloop-Serie bietet immer etwas Einzigartiges auf dem Angelmarkt. Tausende Angler haben bereits 10-Kilo-Fische mit dieser Rute gefangen!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_0">Nachwuchsfischer: Hol dir alle Errungenschaften am Pinienfluss.</text>
   <text id="quest_10_4_2">Cast yout Linie mehrmals!</text>
   <text id="str_30th_reset">Reset XP</text>
   <text id="str_location_river_valley">Ein mächtiger Fluss, in dem sich unterschiedlichste Fische und andere Lebewesen tummeln. Er zieht sich durch das in Sonnenlicht gebadete Tal! Es empfiehlt sich auf jeden Fall, mit der ganzen Familie hierher zu kommen. Ein Angler allein wird sich schwer tun, die ganzen Fische zu fangen und zu tragen!</text>
   <text id="str_terms_text1">All materials that are part of the Service (including, but not limited to, designs, text, graphics, pictures, video, information, applications, software, music, sound and other files, and their selection and arrangement) are protected by law from unauthorized use. The entire contents of the Service are copyrighted under the Moscow copyright laws and/or similar laws of other jurisdictions.                  You agree that no materials that are part of the Service may be modified, copied, distributed, framed, reproduced, republished, downloaded, scraped, displayed, posted, transmitted, or sold in any form or by any means, in whole or in part, or otherwise exploited without Drimmi's express prior written permission, except that the foregoing does not apply to your own User Content (as defined below) that you legally post on the Site. All other uses of copyrighted material, including any derivative use, require express prior written permission from Drimmi LLC. Any reproduction or redistribution of materials not in accordance with these Terms is expressly prohibited and may result in severe civil and criminal penalties.                  Drimmi LLC and/or its licensors remain the owners of right, title, and interest, including copyrights and other intellectual property rights, in and to all materials posted on the Services by Drimmi LLC. You acknowledge that you do not acquire any ownership rights by using the Service or by accessing any materials posted on the Service by Drimmi LLC, or any derivative works thereof.                  Drimmi LLC grants you a personal, non-exclusive, non-transferable, revocable, limited scope license to use the Service solely for the purpose of viewing and using the applicable Services and for no other purpose whatsoever. Your license to use the Services is limited by these Terms. </text>
   <text id="str_shop_tab_najivki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Baits</text>
   <text id="entity_gold_coin">	Erhöht die Goldmenge des Spielers!	</text>
   <text id="str_no_money">Nicht genug Geld.</text>
   <text id="str_fish_cask">BarrelBun</text>
   <text id="og_open_sunset_shore">Eine Steilküste bei Sonnenuntergang – ein unvergesslicher Augenblick! Die Sonne verliert sich im Dunstschleier und färbt das Gewässer der Rocky Bay in prächtigen Farben.  In solchen Momenten kann es tatsächlich passieren, dass man selbst die eigene Angel vergisst!</text>
   <text id="halloween_4_3"> Catch Rotans on the total weight 2.5 kg! </text>
   <text id="quest_9_9">Lab Bestellen</text>
   <text id="str_faq_answer10">Ihre Trophäen sind alle Fischenarten mit ihrer Namen und Gewicht, die Sie gefangen haben. Um das Trophäen-Panel zu öffnen, klicken Sie auf den Pfeil-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke des Bildschirms und wählen Sie die 4. Ikone (ein Buch) aus dem Dropdownmenü.
    </text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_7"> Angle [amount] Pirate Perch mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_najivka_alga">Algen sind vor allem für Spiegelkarpfen wie gemacht. Ein echter Beutefisch wie etwa der Hecht kommt damit aber nicht zum Haken.</text>
   <text id="str_najivka_chervyak">Regenwurm</text>
   <text id="quest_1_5_2">Fangen Sie den legendären Kaulbarsch mit dem Gewicht von 1 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="str_fish_burbot">Quappen sind große Fische, die von wirbellosen Tieren und kleinen Fischen leben. Quappen sind nachtaktiv und lassen sich am besten nachts fangen. Sie kommen auch gut mit kaltem Wasser klar und laichen selbst im Winter zwischen Dezember und Februar. Quappen sind relativ selten, scheu und schwer zu fangen.</text>
   <text id="str_shop_amulet_buy_for">Buy for</text>
   <text id="str_fish_gustera">Güster</text>
   <text id="str_udochka_nubler">Eine Produktreihe einfacher Ruten für Fischer, die nicht mehr nur kleine Fische aus dem Wasser ziehen wollen. Diese Rute ist für Fische bis zu 2 kg Gewicht geeignet.</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok">Marmorierte Grundel</text>
   <text id="quest_10_9">Lab Bestellen</text>
   <text id="quest_11_2">Geschenk von Gäste!</text>
   <text id="str_tournaments_play_tournaments">Play tournaments</text>
   <text id="str_faq_question0">Worum handelt es sich im Spiel?
    </text>
   <text id="str_location_block_or">Oder</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec">Lebendköder</text>
   <text id="str_finish_quests">Um einen Ort zu öffnen, führen Sie alle Aufgaben auf dem aktuellen Standort</text>
   <text id="str_update_get">Update-Downloads...</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern_descr">Lake Paly looks like a trout, but do not be fooled - in his heart it is the most natural char. It only lives in a lake  and rarely noticed in the river.</text>
   <text id="str_fish_karp">Karpfen</text>
   <text id="str_location_block">Füllen Sie mehr %d more Errungenschaften, under %s Lage.</text>
   <text id="str_fish_bichok_krugl">Schwarzmund-Grundel</text>
   <text id="quest_3_5_desc">Es ist Zeit, unsere Vorräte zu ersetzen: Wir können nichts ohne Ausrüstung fangen!</text>
   <text id="str_najivka_maybug">Maikäfer</text>
   <text id="new_year_15_desc">	Das ist nicht fair! Die Schüler der örtlichen Schule können nicht Weihnachten feiern ... Wir müssen ihnen helfen!	</text>
   <text id="str_inv_wearin">Use it</text>
   <text id="str_najivka_dragonfly"> Wenn du etwas Größeres als einen Kaulbarsch fangen willst, ist die Libelle eine gute Wahl! Seeforellen sollen ganz versessen darauf sein.</text>
   <text id="str_30th_text">As we've changed the level system you have a free possibility to reset your experience to the first level. However all your gold will be kept and you'll get a possibility to get levels with rewards!</text>
   <text id="victory_day_7_2">	Fange Bajonettfisch, der schwerer als 4,7 kg ist.	</text>
   <text id="quest_4_4_2">Fangen Sie einige Marmorgrundeln mit dem Gewicht von 0,12 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="og_open_victory_river">Was gibt es Besseres als der Geruch von Schießpulver und die Wärme heißer Motoren? Die Antwort ist klar: ein dicker, feindseliger Fisch! Nur ich kann diesen Beharrlichkeits-, Gedulds- und Stärketest bestehen!</text>
   <text id="str_location_fb_label">	Bitte Freunde um Hilfe!	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_8">Fange [amount] Zander mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_1_8">Angeln in der Nacht</text>
   <text id="halloween_8_2"> Catch Amur catfish at least 3.2 kg! </text>
   <text id="quest_6_1_1">Fangen Sie einige Fische!</text>
   <text id="str_quest_44_text">Was, wenn hungrige Gäste kommen? Wir haben keine Vorräte mehr. Es wäre toll, wenn du [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; fangen würdest. Sie sollten aber alle über [weight] wiegen.</text>
   <text id="quest_1_8_2">Fangen Sie Bleie.</text>
   <text id="quest_1_5_desc">Die Lokalangler erzählen unglaubwürdige Geschichten über einen riesigen Kaulbarsch. Viele haben ihn im trüben Wasser gesehen, aber niemand hat einen noch gefangen!</text>
   <text id="quest_12_4_3">Einige Silber benötigt wird, um das Fest zu organisieren!</text>
   <text id="str_exit_yes">Yes</text>
   <text id="quest_9_9_desc">Ein Labor studieren Pikes fordert Sie auf, einige leben in verschiedenen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_fish_harius">Äschen</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt_desc">Ein fantastisches Beispiel evolutionärer Erfindungen in der Angelindustrie! Die Nubler wurde nochmals verbessert und erlaubt das Fangen von 2,5-Kilo-Fischen.</text>
   <text id="str_notif0">Nimm die Angelrute und zeige allen, wie man angelt!</text>
   <text id="quest_3_10_desc">Wir müssen die Untergangsküste erreichen! Lassen wur uns auf die Reise vorzubereiten!</text>
   <text id="str_coll_set_listia">Wasser-Herbarium</text>
   <text id="quest_8_3_desc">Ein Fischhändler namens Schmindler fordern Sie auf, einige Fische aus seiner Liste zu fangen!</text>
   <text id="victory_day_3_desc">	„Rapport!“, fiept der Flussgeneral in deinen Hände. Nach einer längeren Unterhaltung erkennst du, dass sich auf dem Flussboden ein echter Krieg zusammenbraut.	</text>
   <text id="quest_15_2">Rare Flasche</text>
   <text id="str_shop_info_for_predatory">Für %s Jäger</text>
   <text id="str_fish_krasn_som_descr">Sehr geschätzt bei Großfisch-Amateuren. Auch wenn Aquarien-Amateure gerne einen davon in ihren Becken haben – dieser Wels zieht viel Aufmerksamkeit auf sich. Er wird wegen seinem dunklen Fleisch gerne gegessen.</text>
   <text id="str_fish_zhereh">Rapfen</text>
   <text id="str_fish_grass_pike">Grashechte jagen anders als ihre großen Cousins aus der Tiefsee lieber an der Oberfläche als am Grund. Sie legen sich in dichten Algen auf die Lauer, bis ein Fisch vorbeischwimmt. Dann greifen sie an. Sie lassen sich deswegen auch leicht durch helle Blinker fangen, die der Angler in Grasnähe an der richtigen Stelle auswirft.</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_3">Fang Kleine Brassen: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_8">Angle Lachse mit mindestens[weight]pro Stuck</text>
   <text id="day_number">Tag %d</text>
   <text id="str_fish_olivk_som_descr">Olive Catfish is a quite popular object of fishing, highly regarded for the taste of meat. It lives in rivers and lakes of North America. This predator, able to reach up to 1.5 meters in length.</text>
   <text id="str_fish_vimba">Zährten bevorzugen im Sommer und vor allem im Winter bestimmte, vorwiegend tief gelegene Regionen. Sie wandern alle mehr oder weniger großen Bäche hinauf, um sich in Gewässern zu sammeln. Wer mit den starken Fischen zurande kommen will, braucht viel Erfahrung. Der Haken erwischt oft nur ein dünnes Häutchen am Maul, und rutscht nicht selten ab. Beim Kampf gegen den Fischer gewinnt oft die sich windende Zährte und schafft es, wieder vom Haken zu springen.</text>
   <text id="str_fish_zmeegolov">Schlangenköpfe</text>
   <text id="str_fish_keta">Ketalachse</text>
   <text id="quest_7_9_2">Fangen Sie eine Rundgrundel mit dem Gewicht von 0.2 Kilos am mindesten!</text>
   <text id="str_30th_title">Attention!</text>
   <text id="str_policy_head1">Information Collected and Used </text>
   <text id="quest_12_2">Försters Willkommen</text>
   <text id="str_fish_chernospinka">Alosa</text>
   <text id="quest_13_5_2">Fangen Sie einen Lampern ab 0,23 kg!</text>
   <text id="str_spining_letter_desc">Use with sppings</text>
   <text id="quest_15_7_desc">Die Einheimischen haben eine Tradition der Dekoration ihrer Bars mit diesem Fisch.  Ich rieche eine gute Gelegenheit, etwas Geld zu verdienen!</text>
   <text id="quest_3_3">Der Zoo</text>
   <text id="str_faq_answer13">Sie können detaillierte Angaben über verschiedene Fischenarten im Trophäen- oden Lokationansicht-Panel finden. Klicken Sie auf das Bild des Fisches.
    </text>
   <text id="quest_11_5_2">Fangen einige Peacock Bässe!</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig_descr">Anders als andere Felchen haben die Baikal-Felchen einen gedrungenen Körper und dichte Schuppen. Ihr bevorzugter Lebensraum sind seichte Gewässer mit sandigem Grund. Die erwachsenen Baikal-Felchen leben von Schalentieren, am Grund lebenden Flohkrebsen, planktonischen Krustentieren, Insektenlarven, Würmern und jungen Grundeln.</text>
   <text id="str_fish_bleak">Ukeleie sind kleine in Schwärmen auftretende Fische, die in fast jedem Fluss, See oder Gewässer zu finden sind. Typisch sind die losen Schuppen, die beim Berühren an der Haut haften bleiben. Diese Fischart schmeckt nicht besonders gut.</text>
   <text id="quest_11_8_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 8 kg.</text>
   <text id="quest_13_6_1">Fangen Sie etwas Königliches Fisch in den nördlichen Donez!</text>
   <text id="quest_6_3_3">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="str_shop_info_for_phytovourus">Für %s Pflanzen fresser</text>
   <text id="entity_accelerator_combo_title">	Kombopunkte-Erhöhung	</text>
   <text id="quest_11_7_desc">Wir haben auf einem hungrigen nativen, die bereit sind, einen Teil mit einem Haufen von Gold im Austausch für frisch zubereitete Fischsuppe ist gestolpert!</text>
   <text id="quest_11_7_2">Fangen einige Corwins!</text>
   <text id="str_faq_question5">Wofür brauche ich verschiedenartige Angeln?
    </text>
   <text id="quest_5_8_2">Fangen Sie einige Aale auf der Untergangsküste!</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs">Goodfish S</text>
   <text id="str_catching_message6">GODLIKE!</text>
   <text id="victory_day_3">	Notfall	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_1">Fange Hechte: [amount]</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl_desc">Klassische Rute aus der Nubler-Serie, die sich im Laufe der Zeit bewiesen hat. Ein exzellentes Modell, um eine ernsthafte Karriere in der Angelindustrie zu starten. Erlaubt das Fangen von 2-Kilo-Fischen!</text>
   <text id="str_najivka_clam">Lust auf Lachs und Stör? Dann solltest du immer etwas davon dabeihaben. Übrigens: Auf See führt das Angeln ohne Muscheln nur selten zum Erfolg.</text>
   <text id="quest_1_2_1">	Lege ein Netz aus, um die Vorteile zu sehen!	</text>
   <text id="quest_1_3_3">	Fange Rochen mit einem Gewicht von insgesamt 1,5 kg!	</text>
   <text id="str_fish_partizan_descr">	Unverzichtbarer Teilnehmer der U-Boot-Verteidigungsstreitkräfte.	</text>
   <text id="str_fish_tilapia_descr">„Meerhuhn“, „Flusshuhn“ – nenne ihn, wie du willst! Dieser beliebte Fisch hat eine große wirtschaftliche und industrielle Bedeutung. Allesfresser.</text>
   <text id="quest_5_4_2">Fangen Sie einige Zährten!</text>
   <text id="quest_13_1_desc">Nicht die Glocken Fische verscheuchen, frage ich mich?  Lassen Sie uns check this out!</text>
   <text id="str_najivka_spoon"> Spoon </text>
   <text id="str_spin_chance">Größere Chance auf den SuperPreis</text>
   <text id="str_energy3">Starke tonic</text>
   <text id="quest_4_7">Das Aquarium</text>
   <text id="quest_1_3_4">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 1 kg!	</text>
   <text id="str_fish_nase_imp">Näslinge sind typische Flussfische, die sich von organischen Resten und kleinen wirbellosen Tieren am Grund ernähren, die über die Steine und den harten Sand des Flussbetts krabbeln. Die idealen Voraussetzungen für die Lebensmittelaufnahme finden die Fische auf Tiefen von 1.3 bis 5.9 ft vor, wo das Flussbett von einem Algenteppich überzogen ist.</text>
   <text id="quest_7_10_3">Sie brauchen auch etwas Gold für die Reise!</text>
   <text id="str_location_block_unlock">Öffnen</text>
   <text id="str_fish_sinec">Zopen</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text9">	Das ist eine Erfahrungsskala! Erziele Erfahrung und erhalte Belohnungen!	</text>
   <text id="str_najivka_earthworm"> Einer der einfachsten und beliebtesten Köder zum Fangen verschiedener junger Allesfresser. Um etwas Großes an die Angel zu bekommen, reicht der Wurm aber nicht</text>
   <text id="halloween_8"> The silent threat </text>
   <text id="quest_11_8_1">Fangen Sie etwas Redtail Wels!</text>
   <text id="str_policy_head2">Other Disclosure of Your Personal Information </text>
   <text id="str_energy1">Schwach tonic</text>
   <text id="str_fish_paiara">Payara</text>
   <text id="str_new_level_share_button">Share</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_3">Angle Rapfen: [amount]</text>
   <text id="quest_9_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="victory_day_2_desc">	Bei näherem Anblick erkennst du, dass dieser Fluss absolut einmalig ist. Es sieht sogar so aus, als hätten die Kreaturen darin einen Anführer!	</text>
   <text id="victory_day_6">	Guerillakommando	</text>
   <text id="new_year_3_1">	Fange Fische und verkaufe sie, um Geld zu verdienen!	</text>
   <text id="str_comics14">Ich kenne diesen Umriß!</text>
   <text id="quest_14_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_7_5_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_7_5">Das Flüssental</text>
   <text id="str_policy_text9">The Service is not geared toward children under the age of 13 and we do not knowingly collect personal information from children under the age of 13. If we learn that a child under 13 has provided us with personal information we will delete such information from our files as quickly as possible. </text>
   <text id="new_year_1_desc">	Ho ho ho! Geh mit mir fischen, denn ich habe viele Neuigkeiten für dich!	</text>
   <text id="str_terms_text4">The Drimmi LLC Service may provide communication channels such as forums, communities, or chat areas (&quot;Communication Channels&quot;) designed to enable you to communicate with other Service users. Drimmi LLC has no obligation to monitor these communication channels but it may do so and reserves the right to review materials posted to the Communication Channels and to remove any materials, at any time, with or without notice for any reason, at its sole discretion. Drimmi LLC may also terminate or suspend your access to any Communication Channels at any time, without notice, for any reason. You acknowledge that chats, postings, or materials posted by users on the Communication Channels are neither endorsed nor controlled by Drimmi LLC, and these communications should not be considered reviewed or approved by Drimmi LLC. Drimmi LLC will not under any circumstance be liable for any activity within Communication Channels.                  You agree that all your communications with the Communication Channels are public, and thus you have no expectation of privacy regarding your use of the Communication Channels. Drimmi LLC is not responsible for information that you choose to share on the Communication Channels, or for the actions of other users.                  You agree that your use of the Service shall be lawful and that you will comply with the usage rules. In furtherance of the foregoing, and as an example and not as a limitation, you agree not to use the Service in order to:                                    - post, upload, transmit or otherwise disseminate information that is obscene, indecent, vulgar, pornographic, sexual or otherwise objectionable         - defame, libel, ridicule, mock, stalk, threaten, harass, intimidate or abuse anyone, hatefully, racially, ethnically or, in a reasonable person's view, otherwise offensive or objectionable         - upload or transmit (or attempt to upload or transmit) files that contain viruses, Trojan horses, worms, time bombs, cancelbots, corrupted files or data, or any other similar software or programs that may damage the operation of the Service or other users' computers         - violate the contractual, personal, intellectual property or other rights of any party including using, uploading, transmitting, distributing, or otherwise making available any information made available through the Service in any manner that infringes any copyright, trademark, patent, trade secret, or other right of any party (including rights of privacy or publicity)         - attempt to obtain passwords or other private information from other members         - improperly use support channels or complaint buttons to make false reports to Drimmi LLC         - develop, distribute, or publicly inform other members of &quot;auto&quot; software programs, &quot;macro&quot; software programs or other &quot;cheat utility&quot; software program or applications in violation of the applicable License Agreements         - exploit, distribute or publicly inform other members of any game error, miscue or bug which gives an unintended advantage         - violate any applicable laws or regulations, or promote or encourage any illegal activity including, but not limited to, hacking, cracking or distribution of counterfeit software, or cheats or hacks for the Service</text>
   <text id="victory_day_11_3">	Fange die gefährlichsten Panzerfische mit einem Gewicht von mindestens 5,2 kg!	</text>
   <text id="quest_6_2_desc">Es scheint, die Lokalköche Fischgerichte gern haben... Es gibt eine Gelegenheit, etwas Geld zu verdienen!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka_descr">Selbst der vorsichtigste Hecht wird diesen großen Metallblinker nicht von einer Plötze unterscheiden können. Sobald dieser Köder vorbeizieht, schnappt ein Raubfisch instinktiv zu!</text>
   <text id="quest_10_2_2">Fangen Sie etwas Maräne von 0.3 kg!!</text>
   <text id="quest_3_3_desc">Ein Lokalzoo fordert uns auf, einige Arten von unserer Expedition zu bringen.</text>
   <text id="str_shop_tab_bait" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Baits</text>
   <text id="quest_13_2_2">Fangen einige Breams Gewicht von mindestens 1 kg!</text>
   <text id="victory_day_5_desc">	Verzweifelter Strafbataillonfisch - das Herzstück der Armee des Flussgenerals! Sie sind aber auf den gesamten Fluss verteilt und keiner kann sie an einen Ort versammeln. Obwohl ...	</text>
   <text id="str_quest_45_text">Der Nachbar ist zurück und hat [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; mitgebracht. Jeder davon wiegt mindestens [weight]. Kannst du mithalten?</text>
   <text id="new_year_10_1">	Fange einen Eisfisch mit einem Gewicht von 3,5 kg!	</text>
   <text id="str_fish_dace">Der Hasel hat einen blau-grauen Rücken, einen weißen Bauch und silberne bis gelbliche Flossen. Sein Körper ist leicht gestreckt und relativ schmal. Der Hasel tritt normalerweise in kleinen, sauberen und schnell fließenden Flüssen sowie in Seen mit Zu- bzw. Abfluss und anderen Gewässern mit hohem Wasserdurchsatz auf.</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan">Amurkarpfen</text>
   <text id="quest_12_5">National Zoo</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_7">Fang Brassen: [amount]</text>
   <text id="str_fish_artrodir">Arthrodira</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow">Ekzo</text>
   <text id="str_policy_head7">Changing or Deleting Your Information</text>
   <text id="str_location_elovii_descr">Irgendwo tief in den Bergwäldern im Norden Russlands befindet sich ein abgelegener See, berühmt für seine perfekten Fangbedingungen. Die Einheimischen nennen ihn Tannenufer. Er liegt weit von jeglicher Zivilisation entfernt, hüte dich also vor wilden Tieren. Angeblich durchstreifen sogar Wolfsrudel die Gegend ...</text>
   <text id="str_faq_answer16">Die Beschreibung einer Aufgabe listet Objekte auf, die Sie brauchen, um sie zu erfüllen. Klicken Sie auf die Aufgabe-Ikone in der linken Teil des Bildschirms, um die Beschreibung zu lesen.
    </text>
   <text id="str_coll_set_koriagi_descr">Manche Treibholzstücke sehen Tieren verblüffend ähnlich. Wenn man sie nachschnitzt, schleift und lackiert sind sie ein perfekter Blickfang für den Kaminsims.</text>
   <text id="quest_7_3_1">Verwenden Sie den &quot;Hydra&quot; Blinker.</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_7">Angle Maranen mit mindestens [weight]pro Stuck</text>
   <text id="str_najivka_live_bait"> Schon einmal die Story vom 300-Kilo-Wels gehört, den ein Superangler gefangen hat? Der Kerl hat sicher mit genau so einer Art günstigem Lebendköder geangelt!</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka_descr">Ein Spezialköder für große Beutefische ist wie Speck für Mäuse! Wer einen Rekord-Wels an die Angel bekommen will, braucht diesen Ködertyp!</text>
   <text id="str_quest_begin_cap">STARTEN</text>
   <text id="str_fish_blue_bream">Zopen sind Fluss- und Seefische. Sie kommen fast nie in stehenden Gewässern oder schnell fließenden Bergflüssen vor, da sie die ruhigen Ausläufer großer Flüsse und bewegten Seen in Flussbetten vorziehen. Die Nahrungsgrundlage der erwachsenen Zopen sind Krustentiere, Insekten, Würmer und Pflanzen.</text>
   <text id="str_fish_rotan_descr">Der kurze, gedrungene Körper dieses Fischs ist mit mittelgroßen trüben Schuppen überzogen. Die Färbung variiert, besteht aber überwiegend aus grau-grünen und dunkelbraunen Farbtönen. Die Zahn-Schläfergrundel ist ein Jäger, der Laich und junge Fische, Blutegel, Wassermolche und Kaulquappen verzehrt.</text>
   <text id="str_quest_interface_requirements">Aufgabe:</text>
   <text id="str_fish_verhovka_descr">Moderlieschen sind kleine Süßwasserfische. Sie ähneln kleinen Ukeleien, von denen sie sich aber durch ihren breiteren Körper und Kopf sowie den kurzen seitlichen Streifen unterscheiden. Moderlieschen halten sich am liebsten in langsam fließenden kleinen Flüssen, Seen, Flussbögen in Flussniederungen, künstlichen Tümpeln sowie Gruben mit sandigem und schlickigem Untergrund auf. Die kleinen Fische sind Allesfresser.</text>
   <text id="quest_5_6_2">Fangen Sie einige Diptichuse!</text>
   <text id="new_year_4_2">	Fange Fische mit einem Gewicht von jeweils 0,3 kg für ein besonderes Gericht!	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish_desc">Diese Angel öffnet Angeleinsteigern völlig neue Horizonte. Sie ist leicht und komfortabel und erlaubt das Fangen von Fischen mit einem Gewicht von bis zu 1,5 kg.</text>
   <text id="str_fish_fun_bober_descr">Ein seltsames Zwischending zwischen Hund und Schwein. Oder eher zwischen Bieber und Wobla ... Was er genau ist, darfst du dir selbst aussuchen. Auf jeden Fall macht er sich prima als ausgestopfter Wandbehang oder ausgebreitet als Fußabtreter auf dem Boden, aber essen sollte man ihn besser nicht.</text>
   <text id="str_fish_partizan">	Guerillafisch	</text>
   <text id="str_najivka_hlebnii_myakish">Brotkrumen</text>
   <text id="str_najivka_grasshopper">Jeder geschickte Angler weiß, dass es nichts Besseres gibt, um dicke Fische aus dem Fluss zu ziehen! Es gibt nur ein Problem: Den springlebendigen Köder muss man erst einmal fangen.</text>
   <text id="quest_15_3_3">Fangen Abfüller mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!</text>
   <text id="quest_5_8">Im Namen der Wissenschaft!</text>
   <text id="quest_2_5_2">Fangen Sie einige Ziegen!</text>
   <text id="str_fish_semga">Atlantische Lach</text>
   <text id="halloween_7"> Evil fins </text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta">Lutscherfisch</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_2">Fang einen Batallionsfisch: [amount]</text>
   <text id="str_fish_tambakyi">Tambaqui</text>
   <text id="quest_7_2_desc">Ein Landwirt aus der Hütte neben dem Flusses lud uns höflich ein, zusammen zu fischen... Man soll die Einladung nicht ablehnen!</text>
   <text id="quest_12_5_2">Fangen Sie etwas Chinesisch Sitzstangen!</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_skip">	Anleitung überspringen	</text>
   <text id="str_fish_baikal_harius">Baikal-Äsche</text>
   <text id="quest_4_7_desc">Der Nationale Zoo braucht unsere Hilfe mit seinen berühmten großen Aquarien!</text>
   <text id="str_shop_unlock_location">Öffnen Lage</text>
   <text id="quest_15_2_3">Fangen Sie den Brauerei-Flasche!</text>
   <text id="quest_2_2">Wessen Angel ist länger</text>
   <text id="str_fish_krasn_som">Rotflossen-Antennenwels</text>
   <text id="str_amulet_info_0">Bronzenes Amulett: Ihre Beute wird 5% schwerer!</text>
   <text id="quest_6_3_1">Verwenden Sie den &quot;Lebende&quot; Köder!</text>
   <text id="quest_8_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_bystryanka">Schneider</text>
   <text id="str_fishnet_net2"> Strong net </text>
   <text id="quest_14_7_desc">Ein Labor ist die Durchführung eines Forschungs-und fordert Sie auf, ein paar Fische aus unterschiedlichen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_faq_question16">Wie erfülle ich die Aufgaben?
    </text>
   <text id="new_year_11_desc">	Damit der Weihnachtsbaum auch wirklich festlich wirkt, benötigen wir viele verschiedene Dekorationen!	</text>
   <text id="quest_5_5_3">Fangen Sie einige Goldfische mit einem Gesamtgewicht von 1.5 Kilos.</text>
   <text id="str_udochka_elite2000_desc">Die verbesserte Elite-Version verdient besondere Aufmerksamkeit – lass sie dir nicht entgehen! Mit dieser Kultrute kannst du 40-Kilo-Fische fangen.</text>
   <text id="str_new_achievement">Neue Errungenschaft</text>
   <text id="str_faq_question20">Wo ist Geld zu bekommen?
    </text>
   <text id="quest_13_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_6_7">Fischenvorräte</text>
   <text id="str_fish_zunder">Der Zander ist ein typischer Lauerjäger. Er frisst andere Fische und als junger Fisch auch wirbellose Wassertiere. Zander reagieren sehr empfindlich auf den Sauerstoffgehalt des Wassers und gelöste Feststoffe. Daher meiden sie auch sumpfige Gewässer. Sie sind sowohl tag- als auch nachtaktiv. Tagsüber sind sie allerdings im seichteren Gewässer und nachts in tieferen Wasserregionen zu finden.</text>
   <text id="quest_4_10_3">Spenden Sie etwas Gold auf die Ausrüstung: Wir werden sie brauchen!</text>
   <text id="new_year_3">	Versenden von Glückwunschkarten!	</text>
   <text id="new_year_2_3">	Verdiene dir Silber — es kann dir bei der Lösung vieler Probleme helfen!	</text>
   <text id="str_inventory_equip" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Equip</text>
   <text id="str_udochka_spark_desc">Eine recht starke Rute für Angler, die es kaum erwarten können, ihren ersten großen Fang an Land zu ziehen.</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_6">Unermüdlicher Angler: Hol dir alle Errungenschaften am abgelegenen Seitenarm.</text>
   <text id="quest_15_3">Bottlers</text>
   <text id="str_shop_bank_title">Bank</text>
   <text id="str_quest_35_text">Die leckersten jungen Fische sind die Sorte &quot;[fish type]&quot;. Fang [quantity] davon, und ich koch sie. Hmmm!</text>
   <text id="quest_1_7">Die Glückskarte</text>
   <text id="quest_6_4_3">Fangen Sie einen Kaulbarsch mit dem Gewicht von 0,5 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="quest_8_8_desc">Durch Zufall haben wir über einen geheimen Anglersklub erfahren. Um ein Mitglied zu werden, müssen Sie nur ein paar einfache Regeln folgen!</text>
   <text id="str_fish_small_bream">Kleine Brassen sind pflanzenfressende Flussfische. Von der Brasse unterscheiden sie sich durch ihre geringere Größe und die Tatsache, dass ihre Körper nicht so flach sind. Kleine Brassen ziehen abgelegene Seitenarme von Flüssen voller Nahrung und Sauerstoff vor.</text>
   <text id="halloween_6"> Sinister creature </text>
   <text id="str_fish_usat_golec">Bachschmerlen</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo_title">	Kombopunkte-Verringerung	</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress">	Verringert die Anzeige der grünen Fangwaage.	</text>
   <text id="quest_5_9_3">Fangen Sie einige Grashechte mit dem Gewicht von 0,75 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_7">Angle [amount] Weiszamure mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_5_1_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 15 Kilos.</text>
   <text id="str_fish_opener_descr">Members of this species have a strong bony growths in the form of openers. Incredibly useful for outdoor activities!</text>
   <text id="quest_9_2_desc">Lassen Sie uns einige Fische an den Vormund des Sees, um seine Gunst zu gewinnen!</text>
   <text id="new_year_13_1">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 5 kg an der Sunset Coast.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_8"> Angle [amount] Lake Paly mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_7_9_1">Fangen Sie einige Rundgrundeln.</text>
   <text id="new_year_7">	Gäste empfangen	</text>
   <text id="quest_7_6">Die Lebensfrage</text>
   <text id="str_fish_minoga_descr">Parasiten, die große Flüsse bevorzugen und ein verstecktes Leben führen. Es kommt äußerst selten vor, dass ein Flussneunauge beißt. Sie ernähren sich hauptsächlich von Abfällen und Algen, aber auch von kleinen Würmern.</text>
   <text id="quest_6_8_2">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus_descr">Diese geschickt hergestellte künstliche Kreatur führt bei den ältesten Fischen zu nostalgischen Gefühlen. Ideal für Köche der paläozoischen Küche.</text>
   <text id="quest_15_3_2">Catch a Abfüller mit einem Gewicht von 4 kg!</text>
   <text id="quest_12_3_1">Fangen Sie einen Amur Wels mit einem Gewicht von 3 kg!</text>
   <text id="str_time_for_net"> Choose a time </text>
   <text id="str_policy_head5">Links</text>
   <text id="str_remaining">Rest</text>
   <text id="halloween_5"> Fear color </text>
   <text id="quest_4_2_1">Verwenden Sie die &quot;Nubler&quot; Angel.</text>
   <text id="str_fish_catfish_imp">Welse sind nachtaktive Jäger, die sich tagsüber gern in Höhlen, unter Baumstümpfen und umhertreibenden Binsen aufhalten. Der junge Wels mag kleine Krustentiere, frisch geschlüpfte Tiere und Wasserinsekten, das erwachsene Tier bevorzugt je nach Angebot lebendige Fische und andere Süßwassertiere sowie Schalentiere. Welse können extrem groß werden. Der Rekordfang war 952 lbs schwer!</text>
   <text id="quest_4_5_desc">Hm, was ist es dort unter Wasser? Ha! Dies sind die Gold- und Silberkarauschen! Ich kenne, wer für diese eine stattliche Summe bezahlen kann!</text>
   <text id="str_shop_tab_raznoe" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Stuff</text>
   <text id="quest_14_4_2">Verdienen Sie etwas Silber!</text>
   <text id="quest_bonus_1_1">	2 Fische fangen!	</text>
   <text id="str_fish_zolot_karas">Goldkarauschen</text>
   <text id="halloween_3_desc"> Due to Halloween the popularity of scary fish has greatly increased! It's a great opportunity to earn! </text>
   <text id="quest_11_5_1">Fangen Sie etwas Piraputangas!</text>
   <text id="quest_12_5_1">Fangen einige Arctic Chars!</text>
   <text id="victory_day_3_2">	Fange randalierende Fische, um dem Chaos am Flussboden ein Ende zu setzen.	</text>
   <text id="victory_day_9">	Schwere Artillerie	</text>
   <text id="str_spin_win_prizes">Gewinne Preise</text>
   <text id="quest_2_6_1">Spenden Sie etwas Silber, um die Genehmigung zu erhalten</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_9">Angle Hucho Perryi mit mindestens [weight]</text>
   <text id="quest_7_4_3">Fangen Sie einige Maränen auf der Untergangsküste!</text>
   <text id="quest_9_9_2">Fangen einige Pikes in der Moon Bay!</text>
   <text id="str_udochka_middler_pro">Hochwertigeres Gerät der Middler-Reihe. Die Spinnen ist solider und stärker. Sie erlaubt es dem Angler, Fische mit bis zu 5 kg Gewicht zu fangen.</text>
   <text id="quest_3_8_desc">So ist dieser Ort nicht so &quot;wild&quot;, wie es schien. Man  veranstaltet sogar eine Lokalangelnmeisteschaft hier!</text>
   <text id="str_location_rocky_bay">Das Gebirge bei Sonnenuntergang ist in jedem Fall eine Reise wert! Die Sonne verschwindet in den Staubwolken am Horizont und taucht dabei das Wasser der Felsenbucht in traumhafte Farben. Während solcher Augenblicke wird das Angeln zur Nebensache!</text>
   <text id="str_fish_pike">Der Hecht ist ein Süßwasserfisch, der ab einer bestimmter Tiefe zwischen Wasserpflanzen zu finden ist. Der erwachsene Hecht ernährt sich von einer breiten Futterpalette, in der Regel eine Kombination aus verschiedenen Fischen sowie Mäusen, Ratten, Brachvögeln und Eichhörnchen, die das Wasser überqueren. Die großen Hechtarten können sogar Enten angreifen.</text>
   <text id="str_najivka_zefir_descr">	Es ist auffällig, dass Weihnachtsfisch bei einem gewöhnlichen Marshmallow bevorzugt anbeißt.	</text>
   <text id="quest_13_5_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_4">Fang Kaulbarsche: [amount]</text>
   <text id="quest_1_7_2">Verwenden Sie die Kunststoff-Angel.</text>
   <text id="quest_12_7_3">Fangen einige Zopes auf dem Honig Coast!</text>
   <text id="str_policy_head6">Third-Party Advertising Companies</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_0">Angle Karpfen: [amount]</text>
   <text id="quest_2_3_1">Fangen Sie den größten Güster mit dem Gewicht von 0,25 Kilo am mindesten!</text>
   <text id="quest_9_8_1">Fangen einige Forellen Donau!</text>
   <text id="quest_14_4_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_8_9_3">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="quest_2_8_2">Fangen Sie einige Berschen!</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_6">Fang Quappen mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_shop_tab_energy" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Energie</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_8">Angle [amount] Atlantikstore mit mindestens [weight]</text>
   <text id="quest_3_5">Die Vorräte ersetzen</text>
   <text id="quest_3_4_desc">Sie sagen, es gibt einzigartige Kräuter in diesem Bereich. Lokale Kräuterkundler wird dankbar sain, wenn wir ihnen einige Proben bringen werden!</text>
   <text id="str_spin_free">Gratisdreh</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_3">Angle Baikal-Omul: [amount]</text>
   <text id="quest_4_4_desc">Das Anglerhandbuch sagt, dass es Marmorgrundeln in diesem Ort gibt! Es ist interessant, ob wir einen fangen können!</text>
   <text id="str_udochka_plastic">Klassische Anfängerrute, aber verstärkt im Vergleich zu den einfacheren Varianten. Der Angler kann damit auch etwas größere Fische mit bis zu 1,25 kg Gewicht fangen.</text>
   <text id="quest_15_2_desc">Der Brauer versehentlich fallengelassen eine Sammlung Bierflasche in den See.  Er wird zu berappen, wenn jemand es zurückgeben konnte zurück.</text>
   <text id="str_quest_auto_title">Auftrag</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_5"> Fange American Welse mit einem Gesamtgewicht von [summ weight] </text>
   <text id="str_fish_piraiba">Riesenantennenwels</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_7">Angle Dobel mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="quest_9_8_3">Fangen Sie Moderlieschen mit einem Gesamtgewicht von 8 Kilos.</text>
   <text id="quest_3_6_3">Fangen Sie einige Dornen!</text>
   <text id="victory_day_11_1">	Fange zwei große Fischgeneräle mit einem Gewicht von mindestens 0,7 kg.	</text>
   <text id="str_fish_bayonet">	Bajonettfisch	</text>
   <text id="new_year_18_2">	Fange einen Schwertfisch mit einem Gewicht von 10 kg schneller als andere!	</text>
   <text id="str_ok_sending_progress">Приглашаем друзей ...</text>
   <text id="new_year_16_3">	Fange Kugelfisch mit einem Gewicht von insgesamt 10 kg!	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_7">Fange Buckellachse mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_fish_lenta_descr">Der streifenförmige Fisch ist elegant und anmutig, außerdem die Verkörperung von Ehre und Ruhm.</text>
   <text id="quest_10_10_1">Fischen Sie mehrere letzten Mal in der Victory Fluss!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_0">+5% schwerer!</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_2">Fisch Träume</text>
   <text id="str_location_wildwood_pool">Ein stiller und tiefer See, auf dessen Oberfläche sich ein dünner Sonnenstrahl spiegelt, der durch das massive Grün der Fauna dringt. Dorthin zu kommen ist nicht einfach. Doch es ist die Mühe wert: Es ist großartig, zwischen Ried und Gras am üppig bewachsenen Ufer zu sitzen, auf das dunkel spiegelnde Wasser zu blicken und auf den nächsten Biss zu warten.</text>
   <text id="str_fish_baikal_grayling">Die Baikal-Äsche ernährt sich größtenteils von Köcherfliegen und deren Larven, Steinfliegen, Flohkrebsen und Grundel-Laich. Der Fisch ist sehr aktiv. Die laichende Baikal-Äsche kann beim Hinaufwandern von Flüssen starke Strömungen und sogar Stromschnellen überwinden. Wenn die Äsche Insekten jagt, kann sie bis zu einem halben Meter hoch aus dem Wasser springen.</text>
   <text id="quest_1_7_desc">Onkel Joe hat seine Glückskarte, die er seit Jahren hatte, verloren. Wir sollen sie unter allen Umständen finden!</text>
   <text id="str_fishnet_hour">h</text>
   <text id="str_fish_fun_shar">Globusfisch</text>
   <text id="quest_14_1">Sind wir schon da?</text>
   <text id="str_quest_interface_reward">Belohnung:</text>
   <text id="quest_4_3_3">Verwenden Sie die &quot;Mais&quot; Lockspeise!</text>
   <text id="str_gather_fishnet">Sammeln Netzstrümpfe</text>
   <text id="quest_1_6_desc">Der Nationale Zoo hat einen Unterwasser-Abschnitt eröffnet. Sie werden für unsere Hilfe dankbar sein!</text>
   <text id="str_fb_invite_friends">Invite friends!</text>
   <text id="victory_day_8">	Vereint stark!	</text>
   <text id="quest_7_6_desc">Das Lokalkrankenhaus braucht ein Toxin, das nur aus einem Schade zu extrahieren ist, um ein Medikament vorzubereiten!</text>
   <text id="quest_12_8_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="new_year_7_1">	Fange Rotans als Geschenk für Onkel Joe!	</text>
   <text id="str_udochka_wood_rod">Eine Anfängerrute für Standardfische mit bis zu einem kg Gewicht.</text>
   <text id="str_daily_bonus_wt">Your daily bonus is waiting!</text>
   <text id="str_faq_question7">Was ist das &quot;Daily Spin&quot;?
    </text>
   <text id="str_udochka_derevyannaya">Holzrute</text>
   <text id="str_fish_minnow">Elritzen leben in schnell fließenden kalten Flüssen. Sie sind die wichtigste Nahrungsquelle der Raubfische. See-Elritzen sind bereits erfolgreich in Aquarien gezüchtet worden. Mit der Fluss-Elritze, die Fließgewässer benötigt, ist dies aber noch nicht gelungen. Die See-Elritze verträgt außerdem einen niedrigen Sauerstoffgehalt und sogar Öl im Wasser. Sie kann mit Mückenlarven, kleinen Fliegen und Brotkrumen geködert werden.</text>
   <text id="og_open_sand_valley">Es schreckte mich nicht ab, dass dieser Platz hier so leblos erschien. Die ruhigen, tiefen Gewässer waren voller Leben und das war auch meinen Konkurrenten bewusst. Das Ufer war voller Angler, die ihr Glück versuchten.</text>
   <text id="quest_2_7_desc">Es gibt echte Alande hier! Verpassen Sie nicht die Gelegenheit, einen zu fangen!</text>
   <text id="str_faq_answer0">Das Hauptziel des Spiels ist, alle spielbaren Lokationen zu besuchen und alle Fische dort fangen. Um dies zu erreichen, soll der Spieler eine Menge Aufgaben erfüllen und ein echter Profi der Fischerei werden!
    </text>
   <text id="str_comics12">Warum nicht? Am nächsten Morgen haben wir...</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius_descr">Die Sibirische Äsche zählt zu den am weitesten verbreiteten Süßwasserfischen in der Nördlichen Hemisphäre. Sie lebt in Bächen, Flüssen und Strömen (im Gebirge und in der Tundra), Flussbögen und auch in den verschiedensten Seen, vom tiefen klaren Gletschersee, bis hin zum kleinen Tundrasee. Wie die anderen Lachse reagiert die Sibirische Äsche stark auf Reinheit und Sauerstoffgehalt eines Gewässers. Daher ist sie öfter in Bächen, Vorgebirgs-Flüssen und kalten Seen im südlichen Teil ihres Verbreitungsgebietes anzutreffen.</text>
   <text id="victory_day_9_1">	Fange Kanonenfisch, um eine Einheit zu verstärken.	</text>
   <text id="victory_day_1_3">	Wirf deine Angel mehrmals aus.	</text>
   <text id="quest_10_9_2">Fangen einige Spiegel Karpfen im Loch Ness!</text>
   <text id="victory_day_7">	Bajonettladung	</text>
   <text id="quest_3_8_3">Fangen einige Percottusse mit dem Gewicht von 0,5 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_quest_32_text">Die Sorte &quot;[fish type]&quot; beißt hier gut! Wetten wir darum, wer zuerst [quantity] fängt?!</text>
   <text id="str_faq_answer9">Das Locationansicht-Panel zeigt Ihnen alle Fischen, die Sie in jeder Lokation fangen können.
        Um das Lokationansicht-Panel zu öffnen, klicken Sie auf den Pfeil-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke des Bildschirms und wählen Sie die 3. Ikone (eine Karte) aus dem Dropdownmenü.
    </text>
   <text id="quest_4_1_desc">Versuchen Sie, eine absolute Harmonie zu erreichen, derweil Sie angeln und die Landschaft genießen!</text>
   <text id="str_fishnet_net5"> Quality big net </text>
   <text id="str_tournaments_prize_place">%d PLACE</text>
   <text id="quest_7_1_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="str_faq_answer5">Angeln können unterschiedliche Max-Gewicht  herausziehen. Z.B., um einen Fisch von 5 Kilos zu fangen, können Sie die Angel für 7 Kilos verwenden, aber nicht die Angel für 4 Kilos.
    </text>
   <text id="quest_4_8">Ein Wettbewerb!</text>
   <text id="str_fish_plotva">Plötzen</text>
   <text id="og_complete_collection">Die Wasseroberfläche war völlig ruhig und ich konnte nicht durch sie hindurch blicken. Was unter der Wasseroberfläche lag, war ein Rätsel und es gab keinerlei Hinweise darauf, dass ich schon bald Glück haben sollte. Ein Blick auf meinen Fang genügte und mir war klar, dass die legendäre Kollektion nun vollständig sein würde. Meine Kollektion!</text>
   <text id="quest_7_7">National Zoo</text>
   <text id="quest_15_4_2">Catch a Barrelfish Gewicht 7 kg!</text>
   <text id="quest_10_10">Amazon!</text>
   <text id="str_fish_red_eye_imp">Die Rotaugen werden oft mit einer anderen Fischart, den Plötzen, verwechselt. Erfahrene Fischer können die beiden Fischarten jedoch auf den ersten Blick aufgrund mehrerer Merkmale unterscheiden. Die Schuppen des Rotauges sind feiner und schimmern golden. Daneben sind die Fische dicker und glänzen mehr, eher wie Brassen als Plötzen. Größere Rotaugen über 800 Gramm bekommen eine noch intensivere tiefrote Farbe. Manchmal sind sogar die Schuppen blutrot.</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_7">Angle [amount] Huchen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_policy_text5">The Service may contain links to other websites. The fact that the Service links to a website or presents a banner ad or other type of advertisement does not mean that Drimmi endorses or authorizes that third party, nor is it a representation of our affiliation with that third party. Drimmi is in no way responsible for the privacy policies of these other websites to which you chose to access from the Service. Please be sure to read the privacy policies of those websites when exiting the Service. </text>
   <text id="str_najivka_gaika_desc"> A cheaper equivalent of Hydra spoon. A well polished nut can be as sinkers and spoon at the same time . </text>
   <text id="str_quest_grand_reward">Ein großer Preis</text>
   <text id="quest_7_8_3">Fangen Sie einige Ketalachse mit einem Gesamtgewicht von 6 Kilos.</text>
   <text id="str_pdkormka_rub_motil">Mückenlarven</text>
   <text id="str_amulet_title">Amulett</text>
   <text id="quest_2_4">Winnie finden!</text>
   <text id="new_year_6_1">	Wirf deine Angelschnur mehrmals aus!	</text>
   <text id="quest_5_10_2">Fangen Sie etwas Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="str_fishnet_minutes">min</text>
   <text id="str_fish_ayha_descr">Der Chinesische Barsch oder „Mandarinfisch“ befindet sich auf der roten Liste und ist in China sehr beliebt. Er ist ein gefräßiger Fleischfresser – und sogar räuberischer als der Hecht. Er ernährt sich nur von anderen Fischen.</text>
   <text id="str_fish_ice_descr">	Eine erstaunliche Kreatur, die selbst niedrigsten Temperaturen widersteht. Der Eisfisch überlebt in den kältesten Ecken der Erde.	</text>
   <text id="str_fish_snakehead">Schlangenköpfe sind Jäger, die im pflanzenbewachsenen Teil von Flüssen und Seen zu finden sind. Sie halten sich im seichten Gewässer auf und verstecken sich unter Baumstümpfen und Algen. Schlangenköpfe fressen kleine Fische, Frösche und Insektenlarven. Interessant außerdem: Der Schlangenkopf braucht Sauerstoff. Sonst geht er sogar in klarem Wasser ein.</text>
   <text id="str_ach_loc_tut_descr_0">Angle [amount] Exemplare der Art &quot;Flussbarsche&quot; mit mindestens [weight] pro Stück.</text>
   <text id="quest_9_2">Willkommensgeschenk</text>
   <text id="quest_6_9_2">Fangen Sie einige Welse!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_8">Angle Asche mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_12_1">Ruhe und Harmonie</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince">Prinzfrosch</text>
   <text id="quest_8_4">Die Gewichtsklasse</text>
   <text id="quest_7_6_3">Fangen Sie einige Schade mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="quest_4_7_3">Bringen Sie ein paar neue Arten für Aquarien: Fangen sie einige Zander!</text>
   <text id="str_atlas_record1">Rekord %2.3f%s</text>
   <text id="str_fish_artrodir_descr">Ein Monsterwesen, der Schrecken der Tiefen. Sieht verdächtig wie eine ausgestorbene Fischart aus ... Dieser Raubfisch greift gierig Wale und Haie an, obwohl er auch sonst alles frisst, was er findet. Offensichtlich gründet sich die Legende von Loch Ness auf diesem wie durch ein Wunder erhalten gebliebenen Giganten.</text>
   <text id="quest_14_4_3">Spenden Silber spoonbaits machen!</text>
   <text id="quest_12_5_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_fish_lenok_descr">Seine Körperform erinnert ein wenig an Felchen, aber lass dich nicht täuschen, es handelt sich um einen ausgewachsenen sibirischen Lachs! Er ernährt sich von Insektenlarven, Regenwürmern und Muscheln.</text>
   <text id="quest_1_6_2">Fangen Sie einige Schleien mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="quest_6_8_desc">Wir sollen die Naturstiftung helfen, diesen schönen Ort zu schützen!</text>
   <text id="str_policy_text7">You may review, update, correct or delete any personal information by changing the applicable information in your profile page on Facebook and/or other social network(s). If you completely delete all this information, your account may become deactivated. If you would like us to delete your record in our system, please contact us and we will attempt to accommodate your request if we are not legally obligated to retain the record. </text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_7">Angle [amount] Quappen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_fish_okun">Flussbarsche</text>
   <text id="quest_2_5_3">Fangen einige Karpfen mit einem Gesamtgewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="str_fish_sabre">Säbelzahnfische lieben breite algenfreie Flüsse und Gewässer sowie große Seen. Tagsüber treiben sie in mittleren Wassertiefen oder in der Nähe der Oberfläche, nachts sinken sie weit nach unten. Bei Frost zieht sich der Fisch in Höhlen und tiefere Regionen zurück. Seine Ernährung besteht größtenteils aus Insekten und deren Larven sowie Würmern und Jungfischen.</text>
   <text id="str_location_scores">Das ist Ihre beste Ergebnis an diesem Standort</text>
   <text id="str_fish_karas">Karauschen</text>
   <text id="quest_3_2_1">Fangen Sie einige Aale!</text>
   <text id="quest_14_3_1">Fangen Sie etwas amerikanischen Wels!</text>
   <text id="quest_14_2">Nach dem Master-</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh_descr">Gemahlene Erbsen werden als Köder für sehr große und scheue pflanzenfressende Fische wie den Amur eingesetzt.</text>
   <text id="new_year_15_3">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 12 kg für das Weihnachtsessen!	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_0"> Fange Karausche: [amount] </text>
   <text id="entity_accelerator_base_score">	Einfache Punkte werden für bestimmte Zeit doppelt so schnell verringert.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_2"> Fange Welse: [amount] </text>
   <text id="quest_13_7">Lab</text>
   <text id="quest_5_1_desc">Es ist so schön hier, wie auf einer Kinoleinwand! Ich kann kaum warten, den ersten Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_fish_salmon">Der Atlantische Lachs (der Salmo salar) ist eine der berühmtesten, spektakulärsten und leckersten Arten der Lachsfamilie. Die verblüffend großen Tiere können bis zu 1,50 Meter lang werden und ein Gewicht von 39 Kilo erreichen. Tagsüber ernähren sie sich normalerweise von kleinen Lebewesen wie Krustentieren und anderen kleinen Ozeanfischen ihres Lebensraumes.</text>
   <text id="new_year_14_1">	Fange einen Schneefisch mit einem Gewicht von 10 kg!	</text>
   <text id="quest_9_2_3">Fangen einige Karpfen.</text>
   <text id="str_fish_paku">Riesenpacu</text>
   <text id="quest_2_4_3">Fangen Sie Winnie!</text>
   <text id="quest_6_7_1">Fangen Sie die notwendige Menge von Fischen!</text>
   <text id="str_faq_question9">Wofür brauche ich das Lokationansicht-Panel?
    </text>
   <text id="quest_13_8_1">Fischen Sie mehrere letzten Mal auf der nördlichen Donez!</text>
   <text id="quest_1_4_desc">Der Bürgermeister wird heute ins Onkel Joes Restaurant kommen. Und wissen Sie was? Er hat Fisch sehr gern! Das bedeutet, wir haben einen Auftrag!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_1">Fang Karauschen: [amount]</text>
   <text id="new_year_12">	Elfenfisch	</text>
   <text id="quest_11_5_3">Fangen einige Elektro Eels!</text>
   <text id="str_policy_text3">You may decide to provide us with another person's personal information such as email address so that the person may be invited to join the Service. We use this information to contact and, if necessary, remind that person that he or she has been invited to join the Service or receive content from the Service. We may disclose such information if required to do so in order to comply with legal process, as described above. </text>
   <text id="quest_3_7_3">Fangen Sie einige Nasen auf der Honigküste!</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text2">	Es ist ganz leicht! Klicke hier, um zu angeln!	</text>
   <text id="halloween_4_2"> Catch Rotans at least 0.7 kg! </text>
   <text id="quest_14_3_2">Fangen Sie eine amerikanische Wels 1.3 kg!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_2">+30% schwerer!</text>
   <text id="str_najivka_staff">	Karamellen	</text>
   <text id="quest_12_4_2">Fangen Sie einen Arctic Grayling Gewicht 1.1 kg!</text>
   <text id="new_year_12_3">	Fange Elfenfisch mit einem Gewicht von insgesamt 25 kg.	</text>
   <text id="str_coll_set_brelki">Schlüsselanhänger</text>
   <text id="str_new_level_post2">Better, faster, stronger - new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="quest_11_3_2">Catch a Piranha 1.5 kg!</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki_descr">Wenn du Kekse verwendest, beißen öfter die großen pflanzenfressenden Fische wie Brassen oder Plötzen.</text>
   <text id="quest_5_7_1">Fangen Sie einige Rotfeder mit dem Gewicht von 0,75 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_location_sand_barrier">Ein mysteriöser vernebelter See, umringt von altem Gestein und knorrigen nordischen Bäumen. Der kalte Wind fegt übers Wasser, während man am Ufer Ried und Gras flüstern hört. Nicht jeder Angler ist abenteuerlustig genug, um sich in diese Wildnis hinauszuwagen. Hartnäckigkeit wird hier aber belohnt: So fantastische Fische wie in diesem Sees können nirgendwo sonst auf der Welt gefangen werden!</text>
   <text id="quest_3_3_3">Fangen Sie einige Percottusse mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_5_7">Ein geschwätzig Landwirt</text>
   <text id="quest_14_4_desc">Eine lokale spoonbaits Produzent braucht einige spezielle Silber Silber Köder herzustellen.  Wir können eine Hilfe sein!</text>
   <text id="halloween_2"> Silver Balls </text>
   <text id="quest_9_7_desc">Eine weltberühmte spoonbait Produzent hat seine Produktpalette geändert und fordert Sie auf, es zu testen!</text>
   <text id="quest_12_2_1">Fangen einige Kumpel!</text>
   <text id="str_spin_spinning">Drehen...</text>
   <text id="str_fish_nalim">Quappen</text>
   <text id="str_tournaments_description">CATCH 10 BIGEST SALMON ON ISLE SHORE FISHINGSPOT</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text4">	Zieh!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_1">Angle Baikalstor: [amount]</text>
   <text id="quest_6_5_1">Verwenden Sie die &quot;Nubler Smart&quot; Angel.</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_5">Angle Amurwelse mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="victory_day_4_1">	Fange Signalfisch, um eine Nachrichtenabteilung aufzubauen!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_8">Catch JoyPint on total weight [summ weight]</text>
   <text id="quest_1_7_1">Fangen Sie die Glückskarte Onkel Joes!</text>
   <text id="str_location_secret_backwater">Das Nachtfischen ist ein besonderes „Schmankerl“ – vor allem abseits jeglicher Zivilisation in einer stillen Meeresbucht, wo sich die Sterne im Wasser spiegeln und die Ruhe nur durchs Zirpen der Grillen und gelegentliches Geplätscher an der Wasseroberfläche unterbrochen wird.</text>
   <text id="str_faq_answer12">Sie können Ton und Musik und auch Vibration-Modus ein- und ausschalten. Sie können auch zwischen Gewichtssystemen wählen: Kilogramm oder Pfund. Verfügbare Sprache sind Deutsch, Englisch und Russisch. Um das Einstellungen-Panel zu öffnen, klicken Sie auf den Pfeil-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke des Bildschirms und wählen Sie die 6. Ikone (ein Gang) aus dem Dropdownmenü.
    </text>
   <text id="quest_14_5_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika_descr">Jetzt musst du kein Maßband mehr mitschleppen, um mit der Größe deines Fangs prahlen zu können! Und wenn er getrocknet ist, erspart er dir den Kauf von Schulsachen für dein Kind.</text>
   <text id="og_quest_3_7">Die Arbeit wurde einwandfrei ausgeführt. Sogar der Professor nickte zustimmend, als er die Proben untersuchte. Das bedeutete, dass das Labor mit allem ausgestattet war, das wir zur Beurteilung der Umweltsituation in der Region benötigten. Es bedeutete auch, dass ich in Kürze eine ansehnliche Belohnung erhalten sollte!</text>
   <text id="quest_12_1_desc">Es ist so ruhig und still hier!  Angeln muss es eine Freude sein!</text>
   <text id="str_tournaments_first_prize_description">100 gold coins</text>
   <text id="quest_15_5_3">Fangen Drytails mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie_descr">Kröten, Frösche, Eidechsen oder Molche könnten dir deine Köder wegschnappen. Aber wirf sie nicht so schnell weg! Du könntest dir zum Beispiel dein eigenes kleines Terrarium anlegen.</text>
   <text id="quest_6_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_9">Erste Schritte: Fang deine zehn ersten Fische!</text>
   <text id="quest_4_10_1">Spenden Sie etwas Silber auf die Fahrkarte!</text>
   <text id="quest_6_4_desc">Ich habe amtliche Unterlagen mit Lokalrekorden gefunden. Ich glaube, wir können sie brechen!</text>
   <text id="quest_5_2_3">Spenden Sie etwas Silber auf den Kuchen für den Landwirt!</text>
   <text id="str_faq_question2">Wie fange ich die Angelfischerei an?
    </text>
   <text id="str_athlas_collections_button">Sammlungen</text>
   <text id="str_fish_gorchak">Bitterling</text>
   <text id="str_faq_answer3">Um ein Mini-Spiel zu gewinnen, müssen Sie das bewegende Objekt innerhalb des Kreises für eine bestimmte Zeit halten. Berühren Sie den Bildschirm, um den Kreis zu bewegen. Wenn Sie erfolgreich sind, erhalten Sie Ihre Beute!
    </text>
   <text id="str_fish_omul">Omul</text>
   <text id="str_coll_set_karty">Spielkarten</text>
   <text id="str_location_buy_button">	Freischalten	</text>
   <text id="str_fish_karp_descr">Karpfen sind große gelb-grüne und braune Allesfresser mit dicken länglichen Körpern, die von harten, glatten Schuppen in Gold, Grün, Grau und Braun überzogen sind. Ein Karpfen kann ein Alter von 50 Jahren und mehr erreichen. Der durchschnittliche Fisch wiegt um die neun Kilo. Sein Gewicht kann aber bis auf 35 Kilo steigen. Karpfen fressen fast pausenlos, weil sie zu den bauchlosen Fischen gehören. </text>
   <text id="quest_10_4_1">Verwenden Sie die Armee Stange.</text>
   <text id="halloween_3"> Halloween! </text>
   <text id="quest_13_7_1">Fangen Sie etwas Ides in den nördlichen Donez!</text>
   <text id="quest_bonus_1">	Angeln!	</text>
   <text id="quest_11_1_desc">Hier sind wir!  Schauen, wie bautiful dieser Ort ist!  Lassen Sie werfen die Linie jetzt!</text>
   <text id="halloween_4_desc"> Rotan is so similar to an ordinary fish, but there is definitely frightening in it! </text>
   <text id="quest_3_2">Ein unfaßbarer Aal</text>
   <text id="str_candy">	Schokolade	</text>
   <text id="str_comics10">&quot;Aber ich bin so unschlüssig, allein...&quot;</text>
   <text id="str_tournaments_name_score">NAME/SCORE</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_2">Fange Buntbarsche: [amount]</text>
   <text id="str_quest_20_text">Ich hab gelesen, Fisch ist wirklich gesund! Der Fisch im Laden ist aber extrem teuer. Fang mir einen. Je größer, desto besser! Dann ist der Aufwand kleiner.</text>
   <text id="str_fish_gudgeon">Gründlinge sind relativ kleine grün, grau, braun und silbern schimmernde Allesfresser. Sie ernähren sich von wirbellosen Tieren auf dem Gewässergrund, Schalentieren und Laich. Gründling-Schwärme erkennt man am starken Reißen an der Schnur. Sie sind die Beute vieler Raubfische.</text>
   <text id="quest_12_3_2">Fangen Sie etwas Arctic Ciscos!</text>
   <text id="og_open_moon_bay">Nachtfischen ist ein ganz besonderes Vergnügen, vor allem dann, wenn man sich weitab der Zivilisation an einer ruhigen Bucht befindet, auf deren Wasseroberfläche sich der Mond und die Sterne widerspiegeln. Die Stille wird lediglich durch das Zirpen der Grillen und gelegentlich durch die Wasserspritzer, wenn ein Fisch anbeißt, unterbrochen.</text>
   <text id="str_policy_head">Privacy Policy</text>
   <text id="str_fish_ozernaya_forel">Seeforellen</text>
   <text id="str_tournaments_avatar">AVATAR</text>
   <text id="str_coll_set_banki">Blechdosen</text>
   <text id="str_notif2">Werde ein Profiangler. Fang einen seltenen Wels.</text>
   <text id="str_comics2">&quot;Hallo! Schon lange nicht gesehen! Komm zu mir!&quot;</text>
   <text id="str_coll_set_udochka">Armee-Angel</text>
   <text id="quest_15_7_1">Fangen Sie etwas Pintfish!</text>
   <text id="quest_11_5_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka">Spezialköder</text>
   <text id="quest_1_9_2">Verdienen Sie etwas Silber: Wir werden Geld brauchen!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_9">Angle Neunaugen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_3_7_1">Spenden Sie etwas Silber auf die Karte!</text>
   <text id="quest_6_9">Eine Aufgabe vom Zoo</text>
   <text id="str_comics4">Na gut, ich werde nur die Wichtigste mitnehmen…</text>
   <text id="str_terms_head6">Disclaimer of Warranty; Limitation of Liability</text>
   <text id="quest_9_3_1">Fangen einige Artrodirs!</text>
   <text id="str_fish_tambakyi_descr">Dank ihres exzellenten Geruchssinns können sie Obst riechen, das am Ufer reift! Sie schwimmen dann um Bäume herum und warten, bis das Obst herabfällt. Weichtiere lassen sie sich aber auch nicht entgehen. </text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_6">Angle Naslinge mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="quest_6_2_3">Fangen Sie einige Quappen!</text>
   <text id="quest_12_4">Open Air Rest.</text>
   <text id="str_new_level_your_level">You reached level %d!</text>
   <text id="str_apology_text">Dear players! 
During the latest updates in the game have been many changes that could affect the gameplay and maintaining progress of the players. We sincerely apologize for any inconvenience caused and would like to make a gift for You. Have a nice fishing! 
Sincerely, the team Gone Fishing.</text>
   <text id="str_shop_info_type_rare">seltene</text>
   <text id="str_najivka_zefir">	Marshmallow	</text>
   <text id="str_fishnet_cancel">Remove</text>
   <text id="str_coll_set_obuv_descr">Wirf geangelte alte Stiefel oder Schuhe nicht so schnell weg. Vielleicht angelst du später ja noch den zweiten dazu. So ein Paar wäre doch ein tolles Geburtstagsgeschenk für deine Schwiegermutter!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_10">Angle Weiszamure mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_8_5_1">Fangen Sie mehr Amurwelse als der Angler.</text>
   <text id="str_fish_bayonet_descr">	Ein Fisch, der wegen seiner Schnelligkeit und Treffsicherheit in den Kriegen der U-Boot-Flotte berühmt wurde.	</text>
   <text id="new_year_8_3">	Fange Weihnachtsfische mit einem Gewicht von insgesamt 15 kg!	</text>
   <text id="new_year_15">	Geschenke für die Kinder	</text>
   <text id="quest_12_3_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="quest_4_2">Der Angeln-Test</text>
   <text id="quest_6_9_desc">Die National Zoo braucht einige lokale Arten seiner Vielfalt zu bereichern!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_0">Angle Marmorierte Grundel: [amount]</text>
   <text id="quest_2_1_desc">Es ist Zeit, an einem neuen Ort zu fischen!</text>
   <text id="str_fish_fun_devil">Höllenfisch</text>
   <text id="halloween_5_desc"> Coho has a very bright color. But all this does not disturb him to terrorize the hearts of fishermen! </text>
   <text id="new_year_5_1">	Fange Blaubrassen für das Weihnachtsessen!	</text>
   <text id="str_fish_dorado_descr">Diese Delikatesse war schon in der Antike bekannt – und wurde sogar von den alten Römern gezüchtet! Bis heute ist der Fisch bei Bewohnern von Küstennationen äußerst beliebt. Die Goldmakrelen selbst bevorzugen Schalen- und Weichtiere.</text>
   <text id="str_udochka_bear_light">Mittelklasse-Rute der Bear-Reihe. Ihr Preis ist gerechtfertigt, weil es sich um ein sehr hochwertiges und solides Gerät handelt. Damit musst du keine Angst mehr vor dem Brechen der Rute haben, wenn ein zu dicker Brummer an der Leine zappelt! Es sind damit sogar Fänge mit einem Gewicht von über 20 kg möglich, die der Hersteller als Belastungsgrenze angibt.</text>
   <text id="str_fish_dried_descr"> Has a very dried kind and it‘s often deceives predators </text>
   <text id="str_terms_head1">Intellectual Property/Ownership</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_8">Angle Goldkarauschen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_3_10_3">Fangen Sie die größte Quappe mit dem Gewicht von 1.4 Kilo am mindesten, bevor wir losziehen.</text>
   <text id="quest_14_8">New Places</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text_any_fish">Fische</text>
   <text id="str_bank_awaiting_android">Connecting to Google Play</text>
   <text id="quest_10_5">National Zoo</text>
   <text id="quest_13_8">Thousand Islands</text>
   <text id="str_end_of_action">Hurry up! Sale will end in %d %s</text>
   <text id="str_tired_fish_text">Fish is about to get away! Long struggle harassed it - continue, and it will be easier to catch it!</text>
   <text id="victory_day_11_desc">	Der Flussgeneral und seine Feinde sind die wahren Unruhestifter! Wenn du sie fängst, wird im Fluss wieder Frieden herrschen. Los, lass uns das machen!	</text>
   <text id="quest_5_9_desc">Ein Labor fordert Sie auf, einige Barsche aus verschiedenen Lebensräumen für eine dringende Forschung zu fangen!</text>
   <text id="str_athlas_unknown_fish">Unbekannte Fische</text>
   <text id="str_uncatched_title">Ein unbekannter Fisch</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_6">Angle Forellen mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="quest_5_6_1">Fangen Sie einige Zopes!</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_1">Selten</text>
   <text id="str_pdkormka_cherviak">Würmer</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_4">Angle Goldkarauschen: [amount]</text>
   <text id="quest_7_1">Ein schönes Tal</text>
   <text id="str_udochka_new_year">	Die Eisangel	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_6">Angle [amount] Gemeine Karpfen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_3">Fang Barbe: [amount]</text>
   <text id="quest_6_2_2">Fangen Sie einige Güster!</text>
   <text id="str_spining_letter">S</text>
   <text id="str_fish_rotan">Zahn-Schläfergrundel</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_3">Fange Aale: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_6">Angle Spiegelkarpfen mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="quest_13_4">Silver Bells</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop2">POPULAR</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_4">Fang Welse: [amount]</text>
   <text id="og_open_beer_lake">Ein Mythos direkt vor meinen Augen! Es ist unmöglich die Natur und diesen Ort hier zu beschreiben und ich kann es selbst kaum glauben, tatsächlich hier zu sein!</text>
   <text id="str_catching_message2">EXCELLENT!</text>
   <text id="str_najivka_round">	Bonbons	</text>
   <text id="str_fish_fun_bober">Woblabieber</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian">Goldkarauschen findet man seit jeher in Tümpeln, stehenden Seen, Flussbögen und sogar kleinen Sümpfen. Die Goldkarausche hat einen langen, fast runden Körper, ist an der Seite kupfer- und an den Flossen dunkelrot. Der Fisch erreicht eine Länge von einem halben Meter und ein Gewicht von fünf Kilo. In überfüllten Gewässern ist er allerdings mitunter nur etwas größer als eine kleine Münze. Charakteristisch für die Goldkarausche sind ihre Unabhängigkeit vom Sauerstoffgehalt und ihre Robustheit.</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_title">Choose friends</text>
   <text id="str_faq_question4">Wofür brauche ich Lockspeisen und Köder?
    </text>
   <text id="quest_12_6_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_scene_shop_bought">	Gekauft	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_5">Catch Drytails on total weight [summ weight]</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_6">Angle [amount] Lachse mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_udochka_longx">Longlass X</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_5">Fange Ketalachse mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="quest_6_6_3">Fangen Sie einige Kaulbarsche im Waldenfluss!</text>
   <text id="str_fish_norway_haddock">Norway haddock closely resemble perch in the shape of their body, however they are actually so different r that Norway haddock belong not only to another family, but to another order of spiny-finned fish. Coastal Norway haddock prefer to live where there is algae and stay in a small area without roaming far. They catch their prey - small fish, large crustaceans and other invertebrates swimming over the bottom - suddenly ambushing their prey.</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia_descr">Eine preisgünstige Angel für Anglerneulinge. Sie ist zwar leicht und kompakt, aber leider nicht sonderlich haltbar. Sie ist nicht dazu geeignet, eine schwere Spulen zu tragen.</text>
   <text id="str_najivka_skalp_desc"> A cheaper equivalent of perch spoon. A bit of wit and even a scalpel can be a real spoon! </text>
   <text id="str_najivka_ration">Notrationen bestehen aus einer speziellen Zusammenstellung von Nährstoffen, wie sie kriegerische Fische lieben. Sie sind ideal für den Fang gepanzerter Fische!</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec_descr">Der Seesaibling ist silbern und hat einen dunkelblauen Rücken. An den Körperseiten sind relativ große helle Flecken zu finden. Der Fisch lebt in Seen und Flüssen nordischer Länder. Vom Aussehen und Verhalten her ähnelt der Fisch sehr der Forelle. Er ernährt sich von kleinen wirbellosen Tieren und kleinen Fischen.</text>
   <text id="quest_8_5_2">Fangen Sie einen Amurwels mit einem Gewicht von 3 Kilos.</text>
   <text id="str_tournaments_you_won_some_goodies">You won some goodies!</text>
   <text id="quest_10_10_desc">Lassen Sie uns auf die schöne Amazon gehen!  Ich wünschte, ich könnte es sofort!</text>
   <text id="quest_11_3_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist">Kanonier</text>
   <text id="quest_2_3_3">Fangen Sie einige Zopen mit einem Gesamtgewicht von 0.8 Kilos.</text>
   <text id="new_year_14">	Schneefisch	</text>
   <text id="str_fish_gorbusha">Buckellachse</text>
   <text id="str_fb_messages_top_label">	Hilf deinen Freunden, neue Orte freizuschalten!	</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga_descr">Ein Flussfisch, der felsige Flussbette mag. Wird er gefangen, ändert sich seine Farbe zu gelb und lässt seinen vorherigen Silberglanz verschwinden. Frisst gerne Obst und Unkraut zum Frühstück.</text>
   <text id="quest_4_9_desc">Ein Labor fordert Sie auf, einige Barsche aus verschiedenen Lebensräumen für eine dringende Forschung zu fangen!</text>
   <text id="quest_8_6_desc">Onkel Joes Geburtstag kommt sehr bald... Eine Statuette von reinem Silber würde ein wunderbares Geschenk sein!</text>
   <text id="str_udochka_super_middler1000">Sp. Bear Light</text>
   <text id="og_open_amazon">Ich war bereits häufiger gewarnt worden, wie gefährlich die Einheimischen sein können, aber mein Entdeckungsdrang war größer als die Angst vor der Gefahr. Die schnelle Strömung tropischer Flüsse und die Gewässer des Amazonas übten einen Reiz auf mich aus, dem ich mich nicht entziehen konnte. Dann schauen wir mal, wer gewinnt!</text>
   <text id="quest_2_8_1">Fangen Sie Berschen mit dem Gewicht von 0,8 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_server_gold_title">Attention</text>
   <text id="str_najivka_testo">Teig</text>
   <text id="tut_1_1">	Wieder im Geschäft	</text>
   <text id="quest_14_3">Legend of Thousand Islands</text>
   <text id="str_fishnet_net0_descr"> Usual net with small cells . It is used for amateur fishing. It's too difficult to catch something big with this net - both because of the small size of cells and the material not designed for big strong fish. </text>
   <text id="quest_8_1_desc">Schau mal, wie ruhig es hier ist! Man kann hier stundenlang angeln!</text>
   <text id="str_fish_round_goby_imp">Die Schwarzmund-Grundel ist eine am Grund lebende Fischart, die sich am liebsten in den leicht salzigen Küstenbereichen der Meere bei Tiefen von drei bis fünf Metern aufhält. Sie lebt aber auch in Flüssen und Seen. Besonders bemerkenswert ist ihre Anpassungsfähigkeit. Die Schwarzmund-Grundel verträgt niedrige Sauerstoffwerte und verfügt über eine bemerkenswerte Fähigkeit zur Hautatmung. Sie zieht steinige Untergründe vor, kommt aber auch auf Sand oder sogar schlammigem Boden vor. </text>
   <text id="entity_accelerator_progress_title">	Fangvergrößerung	</text>
   <text id="quest_10_8_2">Fangen Sie etwas Tankfish Gewicht 4 kg!</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta_descr">Wer glaubt, Kuchen könne nicht auf Bäumen wachsen oder dass es keinen perfekten Tag für Bananenfische gäbe, der sollte seine Meinung schleunigst ändern! Dieser Fisch besteht aus süßem  Karamell, das im Mund nur so zerschmilzt!</text>
   <text id="str_udochka_middler">Der Star unter den Anfängerruten. Sie ist ihren Preis wert und ein hochwertiges und solides Gerät. Mit dieser Rute kannst du die wirklich großen Fische an Land ziehen! Es sind damit sogar Fänge mit einem Gewicht von über 4 kg möglich, die der Hersteller als Belastungsgrenze angibt.</text>
   <text id="str_weight_kg"> Kg</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish_title">	Fisch-Verlangsamung	</text>
   <text id="str_location_seq_block">Zum Öffnen die Quests am bisherigen Standort</text>
   <text id="quest_10_2_3">Einige Fische fangen mit einem Gesamtgewicht von 5 kg!</text>
   <text id="quest_bonus_1_3">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 0.4 kg!	</text>
   <text id="str_fish_paiara_descr">Wegen ihrer langen Zähne auf dem Unterkiefer werden die Payaras auch Vampirfische genannt.</text>
   <text id="str_fish_bottle"> Bottler </text>
   <text id="quest_7_5_3">Fangen Sie die rostige Büsche!</text>
   <text id="halloween_8_3"> Catch Amur catfish on the total weight 16 kg! </text>
   <text id="str_quest_sale">Verkauf</text>
   <text id="quest_1_9_3">Verdienen Sie etwas Gold: Wir können nicht losziehen, ohne genug Geld zu haben!</text>
   <text id="str_faq_answer2">Klicken Sie auf die Haken-Schaltfläche in der unteren rechten Ecke des Bildschirms. Nachdem die Angel ausgeworfen ist, warten Sie, bis der Haken-Taste zu blinken beginnt, dann klicken Sie darauf noch einmal, und ein Mini-Spiel wird gestartet.
    </text>
   <text id="str_fish_karp_descr_imp">Karpfen sind große gelb-grüne und braune Allesfresser mit dicken länglichen Körpern, die von harten, glatten Schuppen in Gold, Grün, Grau und Braun überzogen sind. Ein Karpfen kann ein Alter von 50 Jahren und mehr erreichen. Der durchschnittliche Fisch wiegt um die 4 Pfund. Sein Gewicht kann aber bis auf 20 lbs steigen. Karpfen fressen fast pausenlos, weil sie zu den bauchlosen Fischen gehören. </text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_6"> Fange Channel Welse mit einem Gesamtgewicht von [summ weight] </text>
   <text id="str_notif_day_text">Der Morgen kam. Es ist Zeit, täglich Fisch zu fangen!</text>
   <text id="str_shop_info_type_common">gewöhnliche</text>
   <text id="str_location_lesnaya_rechushka">Pinienwald Fluss</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar">Zucker</text>
   <text id="str_udochka_hyper">Sp. Hyperloop</text>
   <text id="quest_6_7_3">Fangen Sie einige Fische mit dem Gewicht von 2 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_btn_rodinout_vitashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Herausziehen</text>
   <text id="victory_day_2_2">	Schmeichle dich bei den Flussbewohnern ein, indem du Futter ins Wasser wirfst.	</text>
   <text id="str_fb_req_message">Give %s a hand</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_7">Angle [amount] Gemeine Karpfen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="str_fish_beloper_peskar">Weißflossen-Gründlinge</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_2">Angle Schwarzmund-Grundel: [amount]</text>
   <text id="str_udochka_old_rod">Alte, mitgenommene Rute von irgendeinem Dachboden. Der Angler kann damit nur sehr kleine Fische fangen. Diese schwache Rute ist nur für Fische bis 0,5 kg Gewicht geeignet.</text>
   <text id="new_year_8_1">	Fange einen Weihnachtsfisch mit einem Gewicht von 0,5 kg!	</text>
   <text id="str_novice_notif0">Kannst du einen fetten Hecht fangen?</text>
   <text id="quest_11_3">Monsterfish</text>
   <text id="halloween_1"> Hell-fish </text>
   <text id="str_najivka_killing_worm">Der Killerwurm ist so tödlich, dass nur die gefährlichsten und erfahrensten Fische versuchen, ihn zu fressen! Selbst wenn er am Haken hängt, fängt er manchmal Fische, die dumm genug sind, in seine Nähe zu schwimmen!</text>
   <text id="quest_6_10_desc">Wir haben ein neues Ziel auf unserer Karte: Der legendäre Flussental! Lassen wir uns für die Reise vorzubereiten!</text>
   <text id="str_location_seversky_descr">Seversky Donets it is a truly amazing river, which is famous by wide variety of fish species. It's hard to find a more beautiful place for a truly Russian fishing!</text>
   <text id="str_pdkormka_worm_descr">Würmer sind der beliebteste Köder für die verschiedensten fleischfressenden Fische. Große Gründlinge, Kaulbarsche, Alande und Schleien werden wie magisch davon angezogen!</text>
   <text id="quest_13_8_desc">Haben Sie schon einmal über tausend Inseln?  Es ist unser nächstes Ziel!</text>
   <text id="str_new_level_post5">Fish tremble at the sound of my name! Just became one level stronger in Gone Fishing!</text>
   <text id="victory_day_8_2">	Fange Guerillafisch.	</text>
   <text id="str_policy_head3">OthersТ Information</text>
   <text id="str_pdkormka_tushenka">Dosenfleisch</text>
   <text id="quest_12_7_2">Fangen einige Zopes im Mountain Lake!</text>
   <text id="quest_14_5_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="quest_2_2_1">Fangen Sie einige Gründlinge schneller als Jessica.</text>
   <text id="str_fish_elf">	Elfenfisch	</text>
   <text id="quest_2_9_desc">Der Naturschutzgebiet fordert Sie auf, einige Nasen zu fangen!</text>
   <text id="quest_11_6_desc">National Zoo Arbeitnehmer sind an der Reihe von seltenen Arten bewohnen dieses Gebiet erstaunt und fragen Sie, mehr für sie zu fangen!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_3">Angle Elritzen: [amount]</text>
   <text id="str_policy_head10">Contacting Us</text>
   <text id="str_energy1_descr">Fügt Energiepunkte hinzu und ermöglicht den Fang von Fischen, die 5 Prozent größer sind</text>
   <text id="quest_10_3">Spiegel</text>
   <text id="quest_9_2_1">Fangen einige Brassen.</text>
   <text id="str_collection_compl">Sammlung komplett!</text>
   <text id="quest_13_8_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="str_quest_103_text">Wenn bei dir kleine Fische anbeißen, schmeiß sie nicht weg – gib sie mir! Ich brauche etwa [quantity]!</text>
   <text id="str_fish_shemaya_descr">Die Mairenke ist eine Gattung aus der Karpfenfamilie. Sie lebt von Krustentieren, Insekten, deren Larven, Würmern und Plankton. Nach Erreichen der Geschlechtsreife folgt die zwei- bis dreijährige Mairenke dem Weg ihrer Eltern. Der Fisch ist vor allem wegen des Geschmacks seines zarten und fettreichen Fleischs bekannt. Es handelt sich dabei zweifellos um den wirtschaftlich bedeutendsten Fisch der Karpfenfamilie. Dass er in Persien als königlicher Fisch bezeichnet wird, ist sicher kein Zufall.</text>
   <text id="quest_5_10_desc">Die Lokalangler sprechen ständig über irgendeinen Mondgolf... Ich denke, ich weiß, was unser nächstes Ziel ist!</text>
   <text id="quest_11_7_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="new_year_17_1">	Fange Weihnachtsfische!	</text>
   <text id="str_faq_answer20">Sie können Gold bekommen, wenn Sie Aufgaben erfüllen, Fischen fangen, &quot;Daily Spin&quot; Lotterie spielen oder neue Lokationen gewinnen. Außerdem kann jeder Spieler zusätzliches Geld in der Bank kaufen.
    </text>
   <text id="str_faq_answer1">Sie sollen viele malerische Angelnplätze besuchen und da Aufgaben erfüllen, Fisch angeln, Beute verkaufen und Leistungen Ihren Freunden mitteilen! Finden Sie neue Angelnplätze, um ein echter Profi der Fischerei zu werden!
    </text>
   <text id="str_fish_ryapushka">Zwergmaränen</text>
   <text id="quest_14_5_1">Fangen Sie etwas Channel Catfish!</text>
   <text id="str_location_GO">Los</text>
   <text id="quest_13_7_3">Fangen Sie etwas auf dem Ides Honig Coast!</text>
   <text id="quest_7_6_2">Fangen Sie einen Schad mit dem Gewicht von 0,9 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="str_empty">Empty</text>
   <text id="str_fish_atlantich_osetr">Atlantikstör</text>
   <text id="str_fish_ayha">Chinesischer Barsch</text>
   <text id="str_fish_lenta">Streifenförmiger Fisch</text>
   <text id="str_catching_message0">GOOD!</text>
   <text id="str_fish_kizuch">Silberlachse</text>
   <text id="quest_6_5">Der Umweltschutz</text>
   <text id="quest_9_1_desc">Sie sagen, ein geheimnisvolles Wesen lebt in diesem See ... Mal sehen, ob es uns kann von dort fischen zu verhindern!</text>
   <text id="str_soon">BALD</text>
   <text id="quest_14_2_2">Fangen Sie einen Arctic Grayling Gewicht 1.1 kg!</text>
   <text id="quest_3_8_2">Fangen Sie einige Barbuse mit einem Gesamtgewicht von 7 Kilos!</text>
   <text id="new_year_4_1">	Fange Fische für das Weihnachtsessen!	</text>
   <text id="quest_11_4_desc">Hier finden wir eine seltene Blatt für die Onkels Herbarium!</text>
   <text id="new_year_8_2">	Fange Weihnachtsfische!	</text>
   <text id="str_fish_snow">	Schneefisch	</text>
   <text id="str_fb_gift_title">Help received</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_4">Angle Seeforellen: [amount]</text>
   <text id="quest_10_3_3">Geben Silber an den Spiegel-Making Anlage!</text>
   <text id="str_coll_set_obuv">Stiefel und Schuhe</text>
   <text id="str_fish_ygor">Zitteraal</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_15"> Persistent fisherman - Get all achievements on Heady water </text>
   <text id="entity_placebo_title">	Leerbeispiel	</text>
   <text id="str_closed">Gesperrt</text>
   <text id="str_quest_52_text">Heute ist der Tag der Sorte &quot;[fish type]&quot;! Wer [total weight] davon fängt, erhält einen Sonderpreis!</text>
   <text id="victory_day_9_3">	Wirf deine Angel mehrmals aus.	</text>
   <text id="str_udochka_super_middler5000">Super Bear</text>
   <text id="quest_2_9">Die Jagd nach Nasen</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec">Seesaibling</text>
   <text id="quest_13_5_1">Fangen einige Lamperns!</text>
   <text id="quest_13_7_desc">Ein Labor ist die Durchführung eines Forschungs-und fordert Sie auf, ein paar Fische aus unterschiedlichen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="quest_10_10_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_0">Catch any fish on total weight: [summ weight]</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_3"> Fange Quappen: [amount] </text>
   <text id="quest_3_6_desc">Onkel Joe wird dankbar sein, wenn wir ihm einige seltene Fische aus diesem Bereich bringen werden!</text>
   <text id="str_najivka_snow">	Schneeflocken	</text>
   <text id="str_fish_verhovka">Moderlieschen</text>
   <text id="new_year_13">	Der Geist von Weihnachten	</text>
   <text id="quest_3_4_1">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek_descr">Ein Raubfisch und die größte Art in der Familie der Cypriniden, benannt nach den goldgelben Flecken auf seinen Wangen. Je größer ein Yellowcheek, desto stärker sind seine Wangen gefärbt. Das Fleisch des Yellowcheek ist äußerst lecker, echte Gourmets wissen es zu schätzen!</text>
   <text id="str_coll_set_santa_descr">	Ein seltenes Set, in dem die ganze Fröhlichkeit und alles Glück von Weihnachten enthalten sind.	</text>
   <text id="str_rod_letter">R</text>
   <text id="new_year_16_desc">	Die Assistenten im Labor können sich das plötzliche Auftreten von Kugelfischen nicht erklären und bitten uns, einige Exemplare zu fangen!	</text>
   <text id="str_collection_new">Neues Sammelobjekt</text>
   <text id="str_quest_title">Quest:</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak">Wurm</text>
   <text id="str_udochka_newbie2000">Longlass 2000</text>
   <text id="quest_11_9_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="quest_10_5_desc">Die National Zoo fordert Sie auf, etwas seltener Fisch zu fangen!</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo">	Verringert die Anzahl der Punkte dafür, dass der Fisch innerhalb des Kreises bleibt.	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_7">Angle [amount] Amurkarpfen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_2_3">Die geborene Sieger</text>
   <text id="victory_day_2_3">	Fange den wichtigsten Generalfisch mit einem Gewicht von 0,9 kg - das ist der Anführer vor Ort!	</text>
   <text id="str_salat_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="quest_5_9_1">Fangen Sie einige Maränen!</text>
   <text id="quest_7_4_1">Fangen Sie einige Maränen im Flüssental!</text>
   <text id="quest_5_7_2">Fangen Sie einige Spiegelkarpfen mit dem Gewicht von 1,2 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak_descr">Zieht man ihn unter Wasser umher, sieht dieser Köder aus wie ein Wurm, der im Strom treibt. Wenn sie diese leckere Beute erspähen, greifen die meisten Allesfresser sofort an!</text>
   <text id="quest_8_8">Der Anglersklub</text>
   <text id="str_fb_text1">Wow! Ich habe gerade einen Fisch der Art &quot;[fish type]&quot; gefangen!</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka_descr">Gehört zur Bier-Wodka-Spezies, einer Unterart der Oktoberfestfamilie und ist hauptsächlich im Kanalisationssystem von Brauereien zu finden. Der perfekte Snack zu unfiltriertem Bier!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_2">Fang Weissauge: [amount]</text>
   <text id="str_weight_big">Groß Gewicht</text>
   <text id="quest_14_6_desc">Es ist ein Fischerdorf Meisterschaft kommen auf tausend Inseln!  Wir müssen gewinnen!</text>
   <text id="str_shop_tab_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Stanges</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_4">Fang Bitterling: [amount]</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr_descr">Der Weißamur ist ein reiner Pflanzenfresser und ernährt sich von Wasserpflanzen. Er wird kommerziell genutzt, sein Fleisch ist lecker und fettreich und er ist ein wichtiger Bestandteil der Teichwirtschaft.</text>
   <text id="quest_4_8_3">Fangen Sie einige Renken mit einem Gesamtgewicht von 7 Kilos.</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_title">Not enough a little bit</text>
   <text id="str_rod_broken">Deine Rute ist zerbrochen!</text>
   <text id="str_fish_ukleika">Ukeleie</text>
   <text id="quest_5_3_desc">Ein Hiesiger, der neben dem See wohnt, hat einen Figurenbaumstumpf aus seiner Sammlung verloren!</text>
   <text id="quest_3_9">Der Blinker-Test</text>
   <text id="halloween_1_3"> Catch hell-fish on the total weight 9 kg! </text>
   <text id="quest_11_2_2">Fangen Sie etwas Dorado 4.5 kg!</text>
   <text id="quest_11_9_desc">Es war zu heiß dort, ist es höchste Wälzer in ein paar coole Nadelwald gehen!  Lassen Sie uns auf die Fir Coast gehen!</text>
   <text id="victory_day_10_3">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht	</text>
   <text id="str_medium">Middle</text>
   <text id="str_faq_answer7">Daily Spin&quot; ist eine Lotterie, wo man große Schätze gewinnen kann. Ein Spin pro Tag ist für alle Spieler kostenlos. Um das &quot;Daily Spin&quot;-Panel zu öffnen, klicken Sie auf den Pfeil-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke des Bildschirms und wählen Sie die 1. Ikone (&quot;777&quot;) aus dem Dropdownmenü.
    </text>
   <text id="quest_13_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince_descr">Jedes Mädchen träumt davon, ihren Prinzen zu treffen! Tolle Sache, wenn man einer Träumerin ein solches Geschenk machen kann! Egal wie lange man ihn küsst, er weigert sich, wieder zum Prinz zu werden! Dieser hier ist vor langer Zeit vor einer Prinzessin geflüchtet, um alleine in den Sümpfen zu quaken.</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun_descr">Diese Angel trägt ihren abschreckenden Namen zurecht, denn damit kann man große Fische herausziehen! Die Rute ist aus  biegsamem aber stabilem Plastik und der praktische Griff verhindert das Abrutschen selbst sehr nasser Hände.</text>
   <text id="str_najivka_choco_descr">Holiday bait designed for winter fish catching.</text>
   <text id="quest_13_2_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 4 kg.</text>
   <text id="quest_10_7_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 kg!</text>
   <text id="quest_7_8_desc">Man sagt, dass nur die Auserlesene den größten Ketalachs in diesem See fangen können! Mal sehen, ob es wahr ist!</text>
   <text id="str_fishnet_net2_descr"> Nets with cells 27-32 mm are usually used to catch medium-sized fish. In general these nets are designed for medium-sized herbivorous and omnivorous fish and small predators. Sometimes bigger fish can be caught with this net if it reels its tail into the net. </text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_5">Fang Barben mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_fb_text2">Endlich hab ich ihn!</text>
   <text id="str_terms_head3">Virtual Currencies/Goods</text>
   <text id="str_market_cancel">Nein danke</text>
   <text id="quest_12_8_desc">Lassen Sie uns in Richtung der nördlichen Donez gehen!  Sind wir bereit, auszuziehen?</text>
   <text id="str_udochka_staraya">Alte Rute</text>
   <text id="quest_4_7_1">Spenden etwas Silber auf die Aquarium-Wartung.</text>
   <text id="quest_8_10_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 Kilos! Sie brauchen etwas zu essen in der Reise!</text>
   <text id="quest_2_8">Die Berschschutz-Stiftung</text>
   <text id="str_coll_set_karty_descr">Wenn die Fische nicht beißen und es sonst nichts zu tun gibt, kannst du Karten spielen mit den Spielkarten, die du aus demselben Teich gezogen hast. Natürlich musst du zuerst den ganzen Satz erangeln.</text>
   <text id="quest_2_7">Der Traumfisch</text>
   <text id="str_inv_inf">unend.</text>
   <text id="new_year_11">	Lass uns den Weihnachtsbaum dekorieren!	</text>
   <text id="str_najivka_sleeve">Dieser Köder lockt nur richtig harte Fische an. Der Duft des Krieges zieht sie an!</text>
   <text id="str_quest_10_text">Der Wettbewerb um den größten Fang hat begonnen! Die Fischart ist egal. Nur das Gewicht zählt. Der Fisch muss über [weight] wiegen.</text>
   <text id="str_fish_vendace">Zwergmaränen findet man hauptsächlich in Seen. In Flüssen kommen sie seltener vor. Allerdings können sie auch in kalten europäischen Meeren gefangen werden. Am liebsten haben sie sandige oder lehmige Gründe. Im See ziehen sie größere Tiefen vor, um zu warmes Wasser zu meiden. Trotz ihrer geringen Größe sind Zwergmaränen bei Anglern begehrt. Sie können frisch, gesalzen oder geräuchert verzehrt werden.</text>
   <text id="victory_day_11">	Friedliche Beilegung	</text>
   <text id="quest_14_5">National Zoo</text>
   <text id="quest_15_4_1">Fangen Sie etwas Barrelfish!</text>
   <text id="str_pdkormka_stew_descr">Fleischeintopf in Dosen kann sehr lange gelagert werden. Man kann ihn aber nicht nur essen, sondern auch verfüttern. </text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_0">Fang Ukeleie: [amount]</text>
   <text id="str_check_net0">Hole dein Netz ein und nimm den Fang raus!</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_3">Lustig</text>
   <text id="quest_12_4_1">Fangen Sie etwas Arctic Salmons!</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal">Stärke</text>
   <text id="str_fish_amer_som">American Catfish</text>
   <text id="str_coll_set_santa">	Das Weihnachtsset	</text>
   <text id="str_quest_34_text">Die Sorte &quot;[fish type]&quot; beißt hier gut! Wetten wir darum, wer zuerst [quantity] fängt?!</text>
   <text id="str_sequence_completed">Sequence completed</text>
   <text id="og_open_severskyi_donec">Das gewaltige Mauerwerk des Klosters ragt weit über mir den Himmel empor. Ich frage mich, ob das Läuten der Glocken wohl die Fische erschreckt? Finden wir es heraus!</text>
   <text id="tut_1_1_1">	Hier steht, was du tun musst: einen Fisch fangen!	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_9">Angle Grashechte mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_btn_rodinout_zakinut" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Auswerfen</text>
   <text id="quest_1_2_2">	Fange Fisch mit einem Gewicht von insgesamt 1.5 kg!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text3">	Warten wir darauf, dass etwas anbeißt ...	</text>
   <text id="new_year_5">	Rette die Honigküste!	</text>
   <text id="str_policy_text2">You understand and agree that we may be required to disclose any personal information if required to do so by law or in good faith believe that such disclosure is reasonably necessary to avoid liability, to comply with legal process, including but not limited to a search warrant, subpoena, statute, or court order, or to protect our rights and property, or that of the public. Note that Drimmi is not required to question or contest the validity of any search warrant, subpoena or other similar governmental request that Drimmi may receive.          Additionally, in the event of a merger, acquisition, reorganization, bankruptcy, or other similar event, customer information may be transferred to Drimmi's successor or assignee, if permitted by and done in accordance with applicable law. </text>
   <text id="quest_14_2_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 9 kg.</text>
   <text id="str_change_day_night_text">Ändern Sie die Zeit des Tages ein Zugang zu den relevanten Fisch!</text>
   <text id="str_rod_letter_desc">Use with fishing rod</text>
   <text id="str_najivka_bloodworm">Ein weiterer relativ beliebter Köder. Fische wie Alande, Maränen und Rapfen werden davon angezogen.</text>
   <text id="str_daily_bonus_title">Täglich bonus</text>
   <text id="str_fish_chum">Ketalachse sind flussaufwärts ziehende rote Fische. Sie sind die größten pazifischen Lachse, von denen es riesige Bestände gibt. Sie haben eine große wirtschaftliche Bedeutung. Die Fische laichen einmal im Leben und vollziehen dabei eine unglaublich lange Reise vom Pazifik bis zu den Quellen bestimmter Bergflüsse. Auf dem Rückweg nach dem Laichen sterben die Lachse.</text>
   <text id="quest_5_9_2">Fangen Sie einige Maränen mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_8_4_desc">Ein Lokalrestaurant braucht viel Fisch, je größer - desto besser!</text>
   <text id="str_comics3">&quot;Ich brauche deine Hilfe!&quot;</text>
   <text id="quest_6_7_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="str_energy2_descr">Fügt Energiepunkte hinzu und ermöglicht den Fang von Fischen, die 15 Prozent größer sind</text>
   <text id="str_fishnet_title_list">Set net</text>
   <text id="victory_day_12">	Siegesparade	</text>
   <text id="str_quest_location">Auf Lage</text>
   <text id="str_task_denom">Stk.</text>
   <text id="quest_1_4_3">Fangen Sie eine bestimmte Anzahl von Bärsche.</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal_descr">Willst du große pflanzenfressende Fische fangen? Dann musst du auf jeden Fall Stärke verwenden. Die größeren Fische sind verrückt danach!</text>
   <text id="str_fishnet_net0"> Usual net </text>
   <text id="quest_6_3">Der Ausrüstung-Test</text>
   <text id="quest_5_7_3">Fangen Sie einige Forellen mit dem Gewicht von 0,7 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="quest_12_8_1">Fischen Sie mehrere letzten Mal auf der Fir Coast!</text>
   <text id="quest_5_5">Ein Goldfisch</text>
   <text id="str_fish_morskaya_minoga">Sea Lamprey</text>
   <text id="quest_2_1_3">Fangen Sie einige Fische mit dem Gewicht von 0,35 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="quest_5_2_desc">Ein Landwirt, der neben dem See wohnt, hat uns einen wunderbaren Kuchen als Willkommensgeschenk gegeben... Wir sollen beantworten!</text>
   <text id="quest_12_6_2">Fangen Sie etwas Goldlöckchen!</text>
   <text id="str_quest_50_text">Hier sind Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot;. Die beißen wie verrückt. Ich hab schon [total weight] gefangen! Kannst du das auch?</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_6">Angle Osman mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_9">Angle [amount]Karpfen mit mindestens[weight]</text>
   <text id="quest_10_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="new_year_10_2">	Fange Eisfische!</text>
   <text id="str_fish_sudak">Zander</text>
   <text id="str_comics0">Ich habe es satt von dieser Hektik…</text>
   <text id="new_year_1_2">	Wirf deine Angelschnur für einen tollen Fang gleich mehrmals aus!	</text>
   <text id="victory_day_5_1">	Fange Strafbataillonfisch	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish">Goodfish</text>
   <text id="quest_10_10_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="str_score">Partitur</text>
   <text id="str_najivka_goroh_descr">Erbsen</text>
   <text id="victory_day_3_1">	Benutze einen Köder, um die Fische vor einem drohenden Bürgerkrieg abzulenken.	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra">Wasserschlange</text>
   <text id="str_najivka_parenie_zerna">Mais</text>
   <text id="str_najivka_dough">Hiermit lässt sich schon etwas Größeres fangen, wie etwa eine schöne Brasse!</text>
   <text id="quest_3_7">Durch Vergleich lernen</text>
   <text id="str_fish_sig">Maränen</text>
   <text id="quest_2_2_3">Fangen Sie einige Gründlinge mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_8_7">Nationaler Zoo</text>
   <text id="quest_1_1_4">	Fangen Sie die richtige Menge an Barsch!</text>
   <text id="quest_12_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_najivka_novaya_descr">Larve</text>
   <text id="str_fish_whitefin_gudgeon">Weißflossen-Gründlinge sind eine seltene und wenig erforschte Art. Anders als beim einfachen Gründling haben die erwachsenen Tiere lange Barteln, die bis in den hinteren Augenwinkel reichen und eine ungewöhnliche Farbe aufweisen. Sie sind selten in kleinen Flüssen und den Oberläufen mittelgroßer Flüsse anzutreffen. In Teichen und Seen wurden sie noch nicht gesichtet.</text>
   <text id="str_fish_som">Welse</text>
   <text id="str_ok_title">Пригласи друга</text>
   <text id="str_fish_coho">Silberlachse haben einen dicken Kopf, eine breite vordere Kopfpartie sowie eine sehr kurze und hohe Schwanzflosse. Anhand dieser Merkmale lassen sie sich gut von Buckel-, Keta-, roten, Königs- und Masu-Lachsen unterscheiden. Im Meer und in Flüssen hat der Silberlachs silbern schimmernde Schuppen. Sein rotes Fleisch ist unglaublich lecker.</text>
   <text id="quest_1_4_4">Verwenden Sie die &quot;Holzrute&quot; Angel!</text>
   <text id="str_catching_message5">MAGNIFICENT!</text>
   <text id="quest_13_6_3">Fangen Sie etwas Königliches Fish on the Sunset Coast!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_4">Angle Atlantische Lach: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_3">Fang Yellowcheeks: [amount]</text>
   <text id="str_quest_buy">Beenden</text>
   <text id="og_quest_3_3">Es war nicht einfach sie zu fangen und ab einem gewissen Punkt begann ich zu zweifeln ... schaffe ich das wirklich? Aber meine Beharrlichkeit hat sich gelohnt. Die seltenen Spezies sind nicht mehr länger vom Aussterben bedroht und stehen nun unter Naturschutz.</text>
   <text id="quest_3_1_3">Fangen Sie einige Dornen!</text>
   <text id="quest_8_8_1">Die 1. Regel: Fangen Sie so viel Fisch wie Sie können!</text>
   <text id="str_najivka_aroma_najivka">Geruchköder</text>
   <text id="victory_day_10_1">	Fange Panzerfisch, um deine Einheit zu verstärken!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_3">Fange Karpfen: [amount]</text>
   <text id="quest_2_10">Auf Wiedersehen, die Honigküste</text>
   <text id="halloween_8_1"> Catch some Amur catfish! </text>
   <text id="str_fb_text3">Schau, was ich gefangen habe!</text>
   <text id="halloween_6_1"> Catch some Humpback Salmon! </text>
   <text id="quest_5_4_1">Fangen Sie einige Karpfen!</text>
   <text id="str_daily_bonus_notif">Glückssträhne Du erhältst einen Gratisdreh beim Tagesdreh!</text>
   <text id="str_fish_piraiba_descr">Ein riesiger Fisch, stark wie ein Hai oder Schwertfisch. Da er beim Fang normalerweise Angelruten und Rollen zerstört, ist er nur schwer zu erwischen. In Brasilien sind die Riesenantennenwelse als Menschenfresser gefürchtet. Frag lieber nicht warum.</text>
   <text id="quest_8_10_desc">Jeder Fischer träumt davon, in dem geheimnisvollen Loch Ness zu fischen und das Geheimnis seines Bewohners zu entdecken. Reisen wir dort denn!</text>
   <text id="entity_accelerator_fish_title">	Fisch-Beschleunigung	</text>
   <text id="str_shop_amulet_title">Glücksbringer</text>
   <text id="quest_1_6_3">Fangen Sie einen Schlei mit einem Gewicht von mehr als 0,7 Kilo.</text>
   <text id="og_quest_2_8">Wie viel hängt wohl von der Entschlossenheit ab, Gutes zu tun? Die Spendenaktion zum Schutz der regionalen Fauna begann mit meiner kleinen Spende und zog dann die Aufmerksamkeit der Bevölkerung auf sich. Und jetzt wird die Natur in diesen Landschaftsgebieten gerettet werden.</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_8">Fange einen seltenen Wels mit einem Gewicht von mindestens [weight]</text>
   <text id="str_udochka_super_bear">Profigerät der Bear-Reihe. Die beste Rute auf dem Markt! Ihr Preis ist gerechtfertigt, weil es sich um ein äußerst hochwertiges und solides Gerät handelt. Die Angelrute ist aus Titan und lässt dich niemals im Stich. Damit kannst du alle Fische fangen, ganz gleich, wie schwer sie sind</text>
   <text id="quest_3_10_2">Spenden Sie etwas Silber auf die Karte!</text>
   <text id="quest_14_3_3">Fangen amerikanischen Wels mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="quest_8_6_3">Spenden etwas Silber auf die Statuette.</text>
   <text id="str_quest_progress">FORTSCHRITT</text>
   <text id="quest_15_3_desc">Der Brauer sagte, es gibt unglaubliche Fische leben in diesem See!  Werfen wir einen Blick!</text>
   <text id="str_send">Senden</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia">Sp. &quot;Reiher</text>
   <text id="quest_11_7">Jungle Gold-</text>
   <text id="quest_8_2_2">Fangen Sie einige sibirischen Plötze.</text>
   <text id="new_year_3_2">	Verdiene dir Silber!	</text>
   <text id="quest_3_10_1">Fangen Sie einige Quappen mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="quest_4_3_1">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_11_4_3">Catch the leaf für die Onkels Herbarium!</text>
   <text id="new_year_5_3">	Leg Silber in die Weihnachtsgeldbüchse!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_8">Angle [amount] Baikalstor mit mindestens [weight]</text>
   <text id="quest_9_8">Zoo-Auftrag!</text>
   <text id="str_spin_free_now">Gratis Spin</text>
   <text id="new_year_17_2">	Fange Schneefische!	</text>
   <text id="str_salat">Salad</text>
   <text id="quest_4_8_desc">Es ist Zeit, mit den besten Lokalanglern zu wetteifern. Und der Beschlagenste soll gewinnen!</text>
   <text id="str_notif_night_text">Die Dämmerung zieht herauf. Nachtfische sind auf der Jagd!</text>
   <text id="str_faq_answer4">Sie müssen verschiedene Lockspeisen und Köder benutzen, um verschiedene Fischenarten zu fangen! Kombinieren Sie sie, um Ihre Beute zu vermehren!
    </text>
   <text id="str_catching_message4">UNBELIEVABLE!</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr_descr">Der Baikalstör ist der evolutionsgeschichtlich älteste und größte Fisch des Baikalsees. Er ist dort der einzige Knorpelfisch und bildet damit eine besondere Unterart. Die Farbe des Baikalstörs schwankt von hellbraun bis zu einer Kombination aus dunkelgrün, grau und braun. Seine Unterseite ist immer hell. Über den Körper verteilt liegen zwischen fünf Reihen knochiger Schilde kleine Platten in unterschiedlichen Formen. </text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_9">Angle [amount] Notropis mit mindestens [weight]</text>
   <text id="str_fish_polosat_som">Gestreifter Wels</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer">Der Notropis ist ein Jäger, der hautsächlich in mittleren Wassertiefen zu finden ist. Er erreicht Längen von 102 Zentimetern und ein Gewicht von bis zu neun Kilo. Der Fisch ernährt sich von jungen Karauschen, anderen Jungfischen, Insektenlarven und Schwärmen von Eintagsfliegen. Sein Maul ist oberständig. Wenn er eine Länge von sieben Zentimetern erreicht, frisst der Notropis fast nur noch Fische mit länglicher Körperform.</text>
   <text id="quest_5_4">Willie freien</text>
   <text id="str_fish_barb">Die Barbe ernährt sich größtenteils von Organismen am Grund. Dazu zählen Schalentiere, Würmer, Larven und Krustentiere. Daneben mag sie pflanzliche Nahrung. Zu ihren charakteristischen Merkmalen gehören die beiden Barteln in den Mundwinkeln und am Kopf, die bei der Nahrungssuche im Flussbett helfen. Die aktuelle Population ist aufgrund von Überfischung und Umweltverschmutzung stark reduziert. Der Kaviar der Barbe ist giftig.</text>
   <text id="str_location_buy_1h">1 hour</text>
   <text id="entity_expirience">	Erhöht die Erfahrung des Spielers!	</text>
   <text id="quest_5_4_desc">Ein Umweltschützer will alle Fische, die wir gefangen haben, zurückkaufen, um sie loszulassen!</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs_desc">Die Marke Goodfish steht für gute Qualität zum guten Preis. Diese außergewöhnliche Rute ist gut ausbalanciert erlaubt das Fangen von Fischen mit einem Gewicht von bis zu 3,5 kg.</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol_descr">Die ganzen leeren Flaschen zeigen, wie viele Leute beim Angeln gern Alkohol trinken. Und manchmal fängt man ja sogar eine, die noch verschlossen ist! Es bleibt dir überlassen, was du mit diesem Geschenk aus dem Wasser machst ... Ob du es als Andenken aufhebst oder es zu trinken riskierst!</text>
   <text id="str_tournaments_leave_now">Leave now</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki_descr">Der Satz herausgefischte Spielzeugsoldaten ist ein tolles Geburtstagsgeschenk für deinen kleinen Sohn. Mit dem gesparten Geld könntest du eine neue Angel kaufen oder mit ein paar Freunden in der Kneipe abhängen!</text>
   <text id="str_unlocked_location">Lage entriegelt: </text>
   <text id="str_ach_location">Lage</text>
   <text id="quest_13_6">Forschung</text>
   <text id="quest_3_10">Nach dem Sonnenuntergang!</text>
   <text id="quest_3_3_1">Fangen Sie einige Percottusse!</text>
   <text id="str_najivka_staff_descr">	Ein festlicher Köder, wie geschaffen dafür, Weihnachtsfisch zu fangen.	</text>
   <text id="str_fish_baikal_catfish">Amurwelse sind kleinere Verwandte des gemeinen Welses. Sie sind Süßwasser-Raubfische, die auch leicht salziges Wasser nicht scheuen. Die wärmeliebende Fischart fühlt sich in langsam fließenden Gewässern wohl. In Ufernähe lebende Tiere halten sich im Sommer bei Flut in den Seitenarmen der Flüsse auf. Im Herbst zieht es sie in tiefere Gewässer, wo sie sich auch niederlassen. Amurwelse werden allgemein wegen ihrer vorzüglichen gastronomischen Eigenschaften geschätzt.</text>
   <text id="str_fish_olivk_som">Olive Catfish</text>
   <text id="str_fish_arovana">Silberner Arowana</text>
   <text id="str_alert_please_select_spoon">Bitte verwenden Sie Löffel-Köder mit Spinnen.</text>
   <text id="str_amulet_left">%d ÜBRIG</text>
   <text id="str_udochka_new_year_descr">	Diese ungewöhnliche Eisangel findet man nur während der Weihnachtszeit in den Geschäften. Obwohl ihre Herkunft unbekannt ist, wären alle echten Fischer froh, eine zu besitzen!	</text>
   <text id="quest_6_8_1">Verdienen Sie etwas Silber!</text>
   <text id="quest_11_9_1">Fischen Sie mehrere letzte mal im Amazonas!</text>
   <text id="str_najivka_coins"> Coin </text>
   <text id="str_fishnet_set">Net wurde eingestellt</text>
   <text id="str_btn_rodinout_wait" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Warten</text>
   <text id="new_year_1_1">	Fange Fische mit Santa und höre dir seine Geschichte an!	</text>
   <text id="str_market_rate">Bewerten</text>
   <text id="victory_day_6_1">	Fange Guerillafisch, um deine Angriffseinheiten zu verstärken.	</text>
   <text id="new_year_15_2">	Fange Kugelfische, um den Weihnachtsbaum zu dekorieren!	</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka">Wienerfisch</text>
   <text id="str_najivka_motil">Mückenlarven</text>
   <text id="str_quest_completed_post_text">I have completed a large order for the fish and go rewarded</text>
   <text id="str_fb_messages_check_all">	Alle auswählen	</text>
   <text id="str_udochka_middler100">Middler</text>
   <text id="str_najivka_gylza">Patronenhülse</text>
   <text id="quest_8_2_1">Fangen Sie einige Baikal-Äschen.</text>
   <text id="quest_5_3">Der verlorene Artikel</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul">Baikal-Omul</text>
   <text id="str_update_check">Überprüfen Aktualisierung ...</text>
   <text id="quest_7_7_desc">Die National Zoo bittet Sie, einige besondere Fische zu fangen!</text>
   <text id="str_quest_40_text">Was, wenn hungrige Gäste kommen? Wir haben keine Vorräte mehr. Es wäre toll, wenn du [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; fangen würdest. Sie sollten aber alle über [weight] wiegen.</text>
   <text id="str_quest_36_text">Ich hab grad'n Aquarium gekauft. In meiner Sammlung fehlt noch die Fischart &quot;[fish type]&quot;. Fang [quantity] davon.</text>
   <text id="str_fish_pirania_descr">Wegen seiner Gefräßigkeit nennt man ihn auch „Flusshyäne“. Es ist allgemein bekannt, dass sich selbst Krokodile davonmachen, wenn sie einen Piranhaschwarm sehen. Der Fisch besitzt scharfe und starke Zähne, die stabilste Haken durchbeißen.</text>
   <text id="quest_10_7_desc">Sie sagen, es war ein Krieg, vor langer Zeit ... Es verursacht eine Reihe von neuen Fischen zu erscheinen!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_4">Bergkönig: Hol dir alle Errungenschaften am Bergsee.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos">Blutsauger</text>
   <text id="new_year_9_3">	Fange Schwarzrückenalsen mit einem Gewicht von insgesamt 8 kg!!	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_0">Fang Guster: [amount]</text>
   <text id="quest_10_8">Tankfish</text>
   <text id="quest_8_4_3">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 7 Kilos.</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin_descr">Die aggressivste Art in der Familie der Barsche. Kann leicht am Pfauenauge auf seinen Schwanzflossen erkannt werden. Sehr geschätzt von Anglern auf der ganzen Welt! Diese Jäger können sogar tieffliegende Vögel mit dem Maul fangen.</text>
   <text id="victory_day_10_2">	Fange Panzerfisch, der schwerer als 7,3 kg ist.	</text>
   <text id="quest_13_7_2">Fangen Sie etwas Ides im Moon Bay!</text>
   <text id="new_year_10_3">	Fange Eisfische mit einem Gewicht von insgesamt 18 kg!	</text>
   <text id="quest_7_1_3">Fischen Sie mehrmals!</text>
   <text id="quest_14_2_desc">Uncle Joe sagte, dass, als er jung war, konnte er keine lokale Fischerei Rekord zu brechen!  Hm, können wir jetzt das Gleiche tun?</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_0">Angle Sabelzahnfis: [amount]</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian_imp">Goldkarauschen findet man seit jeher in Tümpeln, stehenden Seen, Flussbögen und sogar kleinen Sümpfen. Die Goldkarausche hat einen langen, fast runden Körper, ist an der Seite kupfer- und an den Flossen dunkelrot. Der Fisch erreicht eine Länge von einem halben Meter und ein Gewicht von fünf Kilo. In überfüllten Gewässern ist er allerdings mitunter nur etwas größer als eine kleine Münze. Charakteristisch für die Goldkarausche sind ihre Unabhängigkeit vom Sauerstoffgehalt und ihre Robustheit.</text>
   <text id="str_location_beer_descr"> Most real beer lake. Although they are widely considered fiction, they can still be found in some remote parts of the world.</text>
   <text id="quest_1_1_1">	Kauf im Laden den „Maikäfer“. Ohne Köder kein Angeln!	</text>
   <text id="quest_1_5_3">Fangen Sie einige Kaulbärsche mit einem bestimmten Gesamtgewicht.</text>
   <text id="halloween_7_2"> Catch arthrodiras at least 37 kg! </text>
   <text id="str_fish_svyaz">	Signalfisch	</text>
   <text id="str_daily_bonus_take">Holen Bonus</text>
   <text id="quest_5_5_desc">Wow, es gibt Goldfische hier! Fangen sie einen, vielleicht erfüllt er Wünsche!</text>
   <text id="quest_7_1_1">Fangen Sie einige Fische!</text>
   <text id="quest_2_10_desc">Ein Angler wird uns seine geheime Landkarte von einer Waldbuchte geben, wenn wir ihm in Angelnmeisterschaft überlegen!</text>
   <text id="str_fishnet_title_result">Your prize</text>
   <text id="quest_1_7_3">Fischen Sie mehrmals.</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_5">Angle Zander mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_shop_info_type_unique">seltene</text>
   <text id="quest_12_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="halloween_2_1"> Cast a few lines to earn silver! </text>
   <text id="str_new_level_congrats">Congratulations!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_7">Catch [amount] Opener-fish at least [weight] each</text>
   <text id="quest_6_8_3">Spenden Sie etwas Silber der Naturstiftung.</text>
   <text id="quest_14_6">Lokale Championship</text>
   <text id="quest_12_8_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 kg!  Sie brauchen etwas, um während der Fahrt essen!</text>
   <text id="new_year_7_desc">	Onkel Joe erwartet uns in seinem Haus, bereiten wir doch Geschenke für ihn vor!	</text>
   <text id="quest_12_2_3">Mehr Fische fangen als der Förster!</text>
   <text id="quest_15_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="quest_4_9_2">Fangen Sie einige Barsche auf der Honigküste!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_5">Fange Lachse mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_daily_bonus_gr">Congrats!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_6">Angle Zahn-Schlafergrundel mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_fishnet_net4_descr"> You can put this net to a depth of 6 meters. This net with strong and elastic multifilament canvas is ideally suited for catching big and active fish. The cells of this net too big to catch small fish. </text>
   <text id="quest_5_3_3">Fangen Sie den Figurenbaumstumpf!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_1">+15% schwerer!</text>
   <text id="str_fish_nase">Näslinge sind typische Flussfische, die sich von organischen Resten und kleinen wirbellosen Tieren am Grund ernähren, die über die Steine und den harten Sand des Flussbetts krabbeln. Die idealen Voraussetzungen für die Lebensmittelaufnahme finden die Fische auf Tiefen von 0,4 bis 1,8 Meter vor, wo das Flussbett von einem Algenteppich überzogen ist.</text>
   <text id="victory_day_5">	Sturmtruppe	</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success_desc">You have successfully signed up to this Tournament!</text>
   <text id="quest_9_10">Victory Fluss</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_0">Gemeinsam</text>
   <text id="str_najivka_paek">Notration</text>
   <text id="quest_14_8_1">Fischen Sie mehrere Male auf letzten Thousand Islands!</text>
   <text id="str_comics1">Wenn ich aus der Stadt wegfahren konnte…</text>
   <text id="str_fish_ribec">Zährten</text>
   <text id="str_najivka_flavored_bait">Wer seltene Fische wie den Amurkarpfen haben will, braucht unbedingt so etwas.</text>
   <text id="str_faq_answer15">Sie können Fischangaben gewinnen, wenn Sie den Fisch gefangen oder die Angaben mit Geld gekauft haben.
    </text>
   <text id="quest_3_7_2">Fangen Sie einige Nasen in der Wildbuchte!</text>
   <text id="str_policy_head0">Privacy Policy</text>
   <text id="quest_6_8">Der Naturschutz</text>
   <text id="quest_14_7_2">Fangen einige Karpfen in den Loch Ness!</text>
   <text id="quest_6_6_2">Fangen Sie einige Kaulbarsche auf der Untergangsküste!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_8">Angle [amount] Gemeine Karpfen mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="quest_1_1_2">	Benutze den zerkleinerten Wurm! Mit Futter am Haken fängt man ... alles einfacher in diesem Fluss!	</text>
   <text id="str_fish_svyaz_descr">	Meister des Nachrichtenwesens unter Wasser. Kann Signale auch auf stürmischster See absetzen.	</text>
   <text id="quest_6_9_1">Fangen Sie einige Rapfen!</text>
   <text id="quest_7_1_desc">Wow, das ist schön! Mal sehen, wie freundlich die Fische sind, die hier wohnen.</text>
   <text id="quest_6_3_2">Verwenden Sie die &quot;Zucker&quot; Lockspeise!</text>
   <text id="quest_15_1">Glückliche Brewer</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_2">Goldenes Amulett</text>
   <text id="str_ok_all_friends_already_ingame">Все ваши друзья уже играют в Рыбное место на IOS</text>
   <text id="quest_13_4_2">Verdienen Sie etwas Silber!</text>
   <text id="quest_14_5_2">Catch a Channel Catfish ab 3 kg!</text>
   <text id="str_najivka_trubka"> Tube </text>
   <text id="new_year_7_3">	Fange Fische mit einem Gewicht von insgesamt 7 kg.	</text>
   <text id="og_open_honey_shore">Nach dem großartigen Erfolg am Waldfluss ruhten wir uns jedoch nicht auf unseren Lorbeeren aus. Zwei Tage später wurden wir am Honey Beach willkommen geheißen. Die Ortsansässigen hatten bereits von unseren Leistungen gehört und boten uns ihre Unterstützung an.</text>
   <text id="str_udochka_middler50">Nubler H</text>
   <text id="str_fb_request_text_ask">	Hilf mir, neue Orte freizuschalten!	</text>
   <text id="str_quest_41_text">Der Nachbar ist zurück und hat [quantity] Fische der Sorte &quot;[fish type]&quot; mitgebracht. Jeder davon wiegt mindestens [weight]. Kannst du mithalten?</text>
   <text id="str_udochka_plastikovaya">Plastikrute</text>
   <text id="new_year_12_2">	Fange Elfenfische!	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_7">Angle Hechte mit mindestens [summ weight]</text>
   <text id="str_sale">Sale!</text>
   <text id="str_fish_flat_bream">Güster sind in Schwärmen lebende Fische und eng mit den Brassen verwandt. Die silbrigen Fische mit den sehr flachen und hohen Körpern erinnern an die junge Brasse. Der Güster unterscheidet sich von der gemeinen Brasse durch Anzahl und Position des siebten Schlundzahnes mit der doppelten Zahnreihe.</text>
   <text id="victory_day_10_desc">	Die Sinnhaftigkeit dieses Kriegs kann immer mehr angezweifelt werden, aber der Flussgeneral bittet erneut um Verstärkung, die eine noch vernichtendere Kraft besitzt - die mächtigen Panzerfische!	</text>
   <text id="str_quest_already_chosen">Der Artikel ist schon gewählt</text>
   <text id="quest_7_9_desc">Ein Beamter des Nationalen Zoos behauptet, dass es  noch eine Fischenart gibt, die er braucht!</text>
   <text id="quest_3_1_1">Fangen Sie einige Hasel!</text>
   <text id="quest_4_6">Fische auf Bestellung</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_2">Fang Grundlinge: [amount]</text>
   <text id="quest_2_10_1">Fangen Sie einige Karauschen mit dem Gewicht von 0,4 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="new_year_14_desc">	Die Assistenten im Labor glauben, dass eine weitere rätselhafte Kreatur in diesen Gewässern lebt. Sie bitten uns um Hilfe!	</text>
   <text id="str_catching_message1">BEEINDRUCKEND!</text>
   <text id="str_fish_ice">	Eisfisch	</text>
   <text id="quest_8_10_1">Fischen Sie zum letzten Mal auf der Sandreihe!</text>
   <text id="str_sale_search">Search in sale</text>
   <text id="quest_3_1_2">Fangen Sie einige Barbuse!</text>
   <text id="victory_day_4_desc">	Der freigelassene Flussgeneral kam schon bald wieder zurück. Er meinte, dass er für den Sieg seiner Truppen dringend einen Signalfisch benötigt!	</text>
   <text id="halloween_1_1"> Catch a few hell-fish! </text>
   <text id="str_faq_question15">Wie gewinne ich Fischangaben?
    </text>
   <text id="quest_10_2_1">Fangen einige Bitterlings!</text>
   <text id="str_faq_answer19">Im Moment können Sie Ihre Facebook-Freunde nicht importieren, deshalb das Feature wird noch entwickelt. Aber Sie können die Beute Ihren Freunden durch ein Bild auf Ihem Facebook-Wand mitteilen. Um dies zu tun, öffnen Sie das Verkaufen-Panel, markieren &quot;Facebook&quot;-Kasten und dann klicken auf den &quot;Verkaufen&quot;-Schaltfläche. Wenn die Applikation nach Genehmigung fragt, lassen sie die erforderlichen Maßnahmen ausführen.
    </text>
   <text id="quest_6_4_2">Fangen Sie einen Percottus mit dem Gewicht von 0,7 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_shop_gold">gold coins</text>
   <text id="str_location_ask_button">	Anfragen	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_2">Meister des Waldsees: Hol dir alle Errungenschaften am Waldsee.</text>
   <text id="quest_5_2_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 4 Kilos: Sie werden das Karpfengeschenk ergänzen!</text>
   <text id="tut_1_1_desc">	Hallo! Die Beschreibung deiner Aufgabe wird hier angezeigt.	</text>
   <text id="victory_day_8_3">	Fange Bajonettfisch.	</text>
   <text id="quest_bonus_1_2">	2 Fische mit einem Gewicht von jeweils mindestens 0,1 kg fangen!	</text>
   <text id="victory_day_5_2">	Fange einen Strafbataillonfisch, der schwerer als 3,8 kg ist.	</text>
   <text id="str_energy3_descr">Fügt Energiepunkte hinzu und ermöglicht den Fang von Fischen, die 20 Prozent größer sind</text>
   <text id="str_tournaments_this_tournament_has_ended">This tournament has ended</text>
   <text id="quest_11_1_2">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 3 kg.</text>
   <text id="str_tournaments_fb_title">Facebook</text>
   <text id="str_spin_exit">Lass uns spielen!</text>
   <text id="quest_11_6">Vielfalt der Arten</text>
   <text id="str_fish_fun_shar_descr">Dieser Unterwasserballon ist sehr schmackhaft, besonders wenn er in einem echten russischen Ofen gebacken wird. Und wenn er sachgerecht getrocknet wurde, gibt er einen hervorragenden Christbaumschmuck ab.</text>
   <text id="quest_11_8_2">Fangen Sie etwas Fisch mit einem Gewicht von mindestens 3 kg.</text>
   <text id="str_fish_danube_salmon_descr">Eine große Art in der Familie der Lachse. Lebt bevorzugt in schattigen Teilen von Stauseen und diversen Verstecken. Diese verborgenen Orte sind auch seine liebsten Jagdgründe für kleine Fische. Elritzen und Gründlinge sind davon gar nicht begeistert!</text>
   <text id="new_year_2_desc">	Der Weihnachtsmann erzählt, dass der Geist von Weihnachten äußerst schwach ist ... Wenn wir nichts unternehmen, wird es keine Festtage geben!	</text>
   <text id="str_fish_tench">Schleien sind relativ große Fische, die sich gern in stehenden Flussteilen, Flussbögen und langsam strömenden Kanälen mit weichen Unterwasserpflanzen aufhalten. Sie verstecken sich gerne in Seen, großen Riedgebieten, im Schilf oder in trüben Tümpeln. Schleien ernähren sich von einer breiten Futterpalette.</text>
   <text id="str_market_title">„Gone Fishing“ bewerten</text>
   <text id="quest_5_7_desc">Ein Landwirt prahlte mit seiner unglaublichen Beute vor seinen Freunden, aber er übertrieb ein wenig, und jetzt bittet er um Hilfe. Fangen wir die notwendige Menge von Fischen für ihn!</text>
   <text id="str_coll_set_udochka_descr">Du hast die verlorenen Teile einer Angel im See gefunden. Sie kann definitiv wieder zusammengebaut werden!</text>
   <text id="str_comics9">&quot;Ich habe schon lange geträumt, in den weltbekanntesten Seen zu fischen!&quot;</text>
   <text id="str_fish_canal_som">Channel Catfish</text>
   <text id="quest_7_4_2">Fangen Sie einige Maränen im Bergensee!</text>
   <text id="str_change_day_night_title">Tag / Nacht</text>
   <text id="str_najivka_choco">Chocolate</text>
   <text id="quest_11_1">Test-Casting</text>
   <text id="victory_day_1_2">	Fange Fisch mit einem bestimmten Gesamtgewicht.	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc">To play tournaments we will need your Facebook name and avatar.</text>
   <text id="quest_8_7_3">Fangen Sie einige Baikal-Störe!</text>
   <text id="str_shop_tab_udochki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Rods</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_2">Angle Zopen: [amount]</text>
   <text id="quest_7_7_1">Fangen Sie einige Buchellachse!</text>
   <text id="quest_1_8_1">Fangen Sie Grashechte.</text>
   <text id="quest_2_2_2">Fangen Sie einen Gründling mit dem Gewicht von 0,13 Kilo am mindesten.</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val1">BEST</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_title">	Verringerung der einfachen Punkte	</text>
   <text id="quest_3_9_2">Verwenden Sie den &quot;Spoon&quot; Blinker.</text>
   <text id="quest_7_7_3">Fangen Sie einige Taimene!</text>
   <text id="new_year_11_1">	Fange Kugelfische!	</text>
   <text id="quest_13_6_desc">Ein Labor ist die Durchführung eines Forschungs-und fordert Sie auf, ein paar Fische aus unterschiedlichen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="quest_2_7_2">Fangen Sie einige Alande!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_6">Fange Wels mit einem Gesamtgewicht von [summ weight]</text>
   <text id="str_tournaments_show_me">Show me</text>
   <text id="new_year_8_desc">	Wow! Hast du das auch gesehen? Das ist ein Fisch in einem Weihnachtsmann-Kostüm! Wir müssen ihn sofort fangen und in unser Labor schicken!	</text>
   <text id="str_bank_awaiting">Connecting to AppStore</text>
   <text id="str_location_snow_descr">Snow is all around! Strange but few species manage to survive even at such low temperatures!</text>
   <text id="quest_3_5_3">Kaufen Sie ein paar &quot;Stärke&quot; Lockspeisen</text>
   <text id="quest_8_9_desc">Man sagt, dass einige Angeln handlicher als andere zu verwenden sind!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos_descr">Dieser Köder gleitet träge im Wasser und imitiert die Bewegungen eines satten Blutegels. Jedes Gewässer beheimatet auch zahlreiche Raubfische, die ganz verrückt sind nach fetten Egeln!</text>
   <text id="quest_10_4_desc">Ein fisherboy hat eine Spule aus seinem Stab verloren.  Lassen Sie ihm zeigen, dass ein echter Fischer kann ohne eine solche betreiben!</text>
   <text id="str_coll_set_banki_descr">In Dosen lassen sich alle Arten von Ködern hervorragend aufbewahren! Wusstest du das nicht? Das ist eine von erfahrenen Anglern erprobte und bewährte Methode! Manche Angler sammeln sogar Glücksdosen, in denen sie die Köder aufbewahren, bei denen jeder Fisch anbeißt!</text>
   <text id="str_udochka_longx_desc">Zuverlässiges klassisches Modell der Longlass-Klasse. Eine größere Ringdicke bietet bessere Haltbarkeit. Große Fische mit einem Gewicht von 25 kg – der Traum jedes achtbaren Anglers wird wahr!</text>
   <text id="quest_5_1">Der Herr der Angeln</text>
   <text id="str_fish_zerkalny_karp">Spiegelkarpfen</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_2">Catch Bottler on total weight [summ weight]</text>
   <text id="str_fishnet_net5_descr"> You can put this net to a depth of 6 meters. This net with strong and elastic multifilament canvas is ideally suited for catching big and active fish. The cells of this net too big to catch small fish. </text>
   <text id="new_year_4_desc">	Die Bürger werden die weihnachtlichen Vorbereitungen nicht rechtzeitig fertigstellen können! Beeilen wir uns, um ihnen zu helfen!	</text>
   <text id="str_location_morskaya">Open Sea</text>
   <text id="str_location_amazon_descr">Reißende Tropenflüsse und der Reiz verborgener Wasserläufe des Amazonas lassen selbst Experten nicht kalt. Alle gefangenen Trophäen sind es wert, an deiner Wand zu hängen!</text>
   <text id="quest_9_8_2">Fangen einige Grundeln!</text>
   <text id="str_now_available">Jetzt erhältlich:</text>
   <text id="str_fish_roach">Plötzen zählen zur Familie der Karpfen. Sie treten in Schwärmen auf und sind Pflanzenfresser. Ihr Lebensraum sind flache Flüsse, wo sie sich unter Baumstümpfen, Algen und herabhängenden Ästen verstecken. Getrocknet oder gesalzen sind Plötzen der perfekte Snack!</text>
   <text id="str_fish_morskoi_ugor">Conger Eel</text>
   <text id="og_open_wild_shore">Weit und breit war keine Menschenseele zu sehen. Trotz, dass ich mich durch fast undurchdringliches Dickicht kämpfen musste, hatte ich ein Lächeln auf dem Gesicht. Ich war der Erste, der das Stauwasser erreichte!</text>
   <text id="str_najivka_coins_desc"> A cheaper equivalent of a Worm spoon. The great way to increase the value of small coins - make them something more! </text>
   <text id="quest_2_7_1">Fangen Sie einen Aland mit dem Gewicht von 1,2 Kilos am mindesten.</text>
   <text id="str_faq_question13">Wo sind Fischangaben?
    </text>
   <text id="quest_9_9_3">Fangen einige Pikes auf dem Honig Coast!</text>
   <text id="quest_1_9_1">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 8 Kilos: Sie brauchen etwas zu essen in der Reise!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_3">Catch BarrelBun: [amount]</text>
   <text id="str_get">Get</text>
   <text id="quest_9_7">Spoonbait Test!</text>
   <text id="str_too_low_money" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Nicht genug Gold Drimmis</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_6">Catch Opener-fish: [amount]</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska_descr">Gehört zur Bier-Wodka-Spezies, einer Unterart der Oktoberfestfamilie. Ist hauptsächlich im Kanalisationssystem von Brauereien zu finden und schmeckt hervorragend zu einem großen Bier!</text>
   <text id="str_night">Nacht</text>
   <text id="str_fish_korvina_descr">Ein am Grund lebender Fisch, der gerne in Küstenregionen und Lagunen schwimmt. Sein Fleisch von bester Qualität wird in vielen Regionalküchen verwendet. Umber ernähren sich von Weichtieren.</text>
   <text id="str_policy_text4">A cookie is a small data file that we transfer to your computer's hard disk, generally to quickly identify a user's computer and to &quot;remember&quot; things about the user's visit, such as your preferences or a user name and password. The Service sends cookies to your computer when you access or view content of a Drimmi game. Information contained in a cookie may be linked to your personal information for purposes such as improving the quality of our service, tailoring recommendations to your interests, and making the Service easier to use. You can disable cookies at any time, although you may not be able to access or use features of the Service. </text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall">Einfach Christbaumkugeln</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_2">Fang Zopen: [amount]</text>
   <text id="quest_12_7_desc">Ein Labor ist die Durchführung eines Forschungs-und fordert Sie auf, ein paar Fische aus unterschiedlichen Lebensräumen zu fangen!</text>
   <text id="str_quest_31_text">Die Katze ist wirklich wählerisch. Sie frisst nicht jeden Fisch. Fang [quantity] Fische. Sie war schon immer verrückt nach der Sorte &quot;[fish type]&quot;!</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr">Weißamur</text>
   <text id="str_ok">OK</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_3">Fange Pfauenaugen-Stechrochen: [amount]</text>
   <text id="quest_3_5_2">Kaufen Sie ein paar &quot;Muscheln&quot; Köder</text>
   <text id="quest_8_3_1">Fangen Sie einige Moderlieschen!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_4">Catch [amount] Drytails at least [weight] each</text>
   <text id="quest_4_7_2">Bringen Sie ein paar neue Arten für Aquarien: Fangen sie einige Diptichuse!</text>
   <text id="quest_4_5_3">Fangen Sie einige Silberkarauschen!</text>
   <text id="str_fish_sibir_plotva">Sibirischen Plötzen</text>
   <text id="str_settings_music">Music</text>
   <text id="quest_8_1_1">Fangen Sie einige Fische!</text>
   <text id="quest_7_9">Eine Aufgabe vom Zoo</text>
   <text id="str_fish_sereb_karas">Silberkarauschen</text>
   <text id="str_fish_rechnaya_forel">Forellen</text>
   <text id="str_fish_canal_som_descr">Channel Catfish widespreaded in central and southern states of the USA. Channel Catfish meat has excellent taste - it is the main object of pond production in the United States. </text>
   <text id="str_fish_amur_som">Amurwelse</text>
   <text id="str_tournaments_me">me</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text5">	Halte einen Fisch innerhalb des Kreises, um ihn zu fangen!	</text>
   <text id="str_quest_chosen">Der Artikel ist gewählt</text>
   <text id="quest_6_5_3">Fangen Sie die rostige Büsche!</text>
   <text id="str_najivka_chafer">Die einfache Insekt gilt als der beste Lockvogel für Flussbarsche!</text>
   <text id="quest_13_1_1">Einige Fische fangen!</text>
   <text id="quest_12_6_1">Fangen einige Grass Karpfen!</text>
   <text id="str_too_early" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Zu früh!</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text1">	Hallo! Bereit zum Angeln?	</text>
   <text id="str_atlas_record3">Mein persönlicher Rekord %s</text>
   <text id="victory_day_4_3">	Benutze einen Köder, um die Nachrichtenabteilung zu alarmieren!	</text>
   <text id="quest_8_1_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 Kilos.</text>
   <text id="quest_7_6_1">Fangen Sie einige Schade!</text>
   <text id="str_fish_atlantic_sturgeon_descr">Obwohl er der größte in der Familie der Störe ist, ernährt er sich hauptsächlich von Krustentieren, Weichtieren und kleinen Fischen. Manchmal wird der Atlantikstör als Senior der Störfamilie bezeichnet, da er bis zu 100 Jahre alt werden kann. Es handelt sich um eine stark gefährdete Art, wir empfehlen daher, sie außerhalb des Spiels nicht zu angeln.</text>
   <text id="str_fishnet_net4"> Big net </text>
   <text id="str_fish_tilapia">Buntbarsch</text>
   <text id="quest_6_10">Nach dem Flussental</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_9">Angle Atlantische Lach mit mindestens [weight] pro Stuck</text>
   <text id="halloween_5_3"> Catch cohos on the total weight 3.5 kg! </text>
   <text id="str_tournaments_tournament_title">1500 Tournament</text>
   <text id="str_quest_54_text">Es gibt nichts Besseres als Fisch der Sorte &quot;[fish type]&quot;, gekocht von einem echten Profi. Fang [total weight] und überzeug dich selbst!</text>
   <text id="str_tired_fish_title">Time to win</text>
   <text id="quest_14_3_desc">Es gibt eine Legende, die besagt, dass nur die glücklichsten Fischer kann eine amerikanische Wels fangen hier ... Fancy, check it out?</text>
   <text id="str_mandarine_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="quest_11_2_3">Fange Fische mit einem Gesamtgewicht von 5 kg.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow_descr">Glänzende und exotische Blinker sind für alle Tropenfische geeignet. Empfohlen für die Benutzung im Amazonas!</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text10">	Bei jeder Aufgabe hast du die Chance, etwas Geld zu verdienen!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_12">Sieger: Hol dir alle Erfolge am Siegesfluss</text>
   <text id="quest_14_6_3">Fangen See Chars mit einem Gesamtgewicht von 6 kg.</text>
   <text id="quest_9_10_3">Sie müssen auch etwas Gold für die Reise zu bezahlen!</text>
   <text id="str_faq_answer8">Kollektionen bestehen aus ähnlichen Objekten. Sie können diese Objekten finden, wenn Sie Aufgaben erfüllen oder neue Lokationen gewinnen. Wenn Sie eine Kollektion sammeln, erhalten Sie einen Preis. Um das Kollektionen-Panel zu öffnen, klicken Sie auf den Pfeil-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke des Bildschirms und wählen Sie die 2. Ikone (eine glühende Schatulle) aus dem Dropdownmenü.
    </text>
   <text id="str_fish_araya">Pfauenaugen-Stechrochen</text>
   <text id="quest_7_2_3">Fangen Sie einige Flussforelle!</text>
   <text id="str_quest">Auftrag</text>
   <text id="quest_15_5_2">Catch a Drytail Gewicht 2 kg!</text>
   <text id="str_fish_shemaya">Mairenke</text>
   <text id="str_tournaments_gold_prize">%d GOLD</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_0">Angle Zahn-Schlafergrundel: [amount]</text>
   <text id="str_day">Tag</text>
   <text id="quest_6_10_2">Fangen Sie Fische mit einem Gesamtgewicht von 6 Kilos.</text>
   <text id="str_shop_tab_food" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Lures</text>
   <text id="quest_13_2_1">Fangen einige Bleaks!</text>
   <text id="quest_9_10_1">Fischen Sie mehrere letzte mal im Loch Ness!</text>
   <text id="str_location_thousand"> Thousand Islands </text>
   <text id="victory_day_1">	Mystischer Fluss	</text>
   <text id="quest_1_1_3">	Gib 120 Silbermünzen aus. Bei den Vorbereitungen zum Angeln fallen ein paar Ausgaben an. 	</text>
   <text id="str_udochka_spark">Spark</text>
   <text id="quest_3_9_desc">Es ist Zeit, ein paar Blinker in solchen rauhen Verhältnisse zu testen!</text>
   <text id="new_year_18_desc">	Schau nur, wie glücklich alle sind — die Weihnachtsfeier war ein voller Erfolg!! Führen wir doch einen Weihnachtswettbewerb durch!	</text>
   <text id="str_quest_finished">Ты завершил задание </text>
</locale>
