<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locale fontname="Marker Felt" fontsize="18" language="Francais">
   <text id="victory_day_7">	Charge de baïonnettes	</text>
   <text id="quest_5_1_2">	Attrape au total 15 kg de poisson !	</text>
   <text id="str_notif_night_text">	La nuit va tomber. Les poissons nocturnes se mettent en chasse !	</text>
   <text id="str_quest_20_text">	J’ai lu qu’un régime à base de poisson était très sain ! Mais les poissons en magasin sont très chers. Attrape-moi un poisson ; plus il sera gros, mieux ce sera !	</text>
   <text id="quest_8_2_desc">	Les employés du laboratoire veulent manger de la soupe de poisson et te demandent de leur attraper de quoi la préparer.	</text>
   <text id="quest_5_6_2">	Attrape des Osmans !	</text>
   <text id="str_fish_ayha">	Perche chinoise	</text>
   <text id="quest_1_5">	Grémille légendaire	</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish_descr">	L’esturgeon du Baïkal mord souvent quand on utilise des asticots ! Mais ce type d’appât permet également d’attraper d’autres gros poissons omnivores.	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_3">	Pêche-madame(s) gaillard(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_tournaments_me">me</text>
   <text id="str_najivka_dragonfly">	Si tu chers à attraper quelque chose de plus gros qu’une grémille, la libellule est un bon choix ! Les pêcheurs disent que les truites grises en raffolent.	</text>
   <text id="quest_3_8_2">	Attrape des Barbeaux pesant 7 kg !	</text>
   <text id="new_year_6_desc">	L'oncle Joe nous a invités à fêter Noël sur la Côte enneigée, il faut aller voir ça !	</text>
   <text id="str_fish_salmon_imp">	Le saumon atlantique, ou salmo salar, est l’une des espèces les plus connues, imposantes et appréciées de la famille des saumons. Ce poisson à la taille étonnante peut atteindre jusqu’à 50 pieds de long et peser jusqu’à 86 livres. Son régime alimentaire traditionnel inclut des petites créatures telles que les crustacés ainsi que d’autres petits poissons de l’océan.	</text>
   <text id="str_fish_paiara_descr">	Le payara est connu pour les crocs de sa mâchoire inférieure, qui lui valent également le nom de tétra vampire.	</text>
   <text id="str_tournaments_place">PLACE</text>
   <text id="halloween_6">	 Créature sinistre 	</text>
   <text id="victory_day_11_3">	Attrape les Poissons-tanks les plus dangereux pesant au minimum 5,2 kg chacun !	</text>
   <text id="str_comics13">	... c’était parti, à nous l’aventure !	</text>
   <text id="str_location_pinery_river">	Quel plaisir de s’asseoir au bord d’une rivière calme coulant parmi les pins et les forêts vierges, de lancer une ligne et d’attendre, tout en profitant d’une légère brise, du clapotement de l’eau et des gazouillis s’échappant des bois. 	</text>
   <text id="quest_2_9">	Chasse au Hotu	</text>
   <text id="str_faq_question20">	Où puis-je trouver de l’Or ?	
	</text>
   <text id="str_location_honey_shure">	Le Rivage de Miel est connu non seulement pour ses paysages naturels d’exception et ses fabuleux couchers de soleil, mais aussi pour l’abondance de ses poissons. Le coin de pêche parfait, qui attire donc beaucoup d’autres pêcheurs à la ligne !	</text>
   <text id="str_tournaments_no_connection">No connection</text>
   <text id="halloween_7">	 Nageoires du mal 	</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga_descr">	Poisson vivant dans les lits de rivière rocheux. Sa couleur vire au jaune pâle quand on l’attrape, faisant ainsi disparaître son beau lustre argenté. Le piraputanga aime particulièrement les fruits et les algues.	</text>
   <text id="str_coll_set_banki_descr">	Une conserve est l’endroit parfait où stocker différents types d’appâts. Tu ne le savais pas ? C’est pourtant une vieille méthode de pêcheurs qui a fait ses preuves ! Certains gardent même précieusement leur conserve porte-bonheur qui permet de faire de meilleures prises !	</text>
   <text id="str_najivka_ration">	La GTP, ou Gamelle Toute Prête est un mélange spécial de substances nutritives adoré par les poissons-soldats. Idéale pour attraper un poisson blindé !	</text>
   <text id="quest_5_7_2">	Attrape des Carpes miroir pesant au moins 1,2 kg !	</text>
   <text id="str_ok_all_friends_already_ingame">	Все ваши друзья уже играют в Рыбное место на IOS	</text>
   <text id="quest_10_10_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="quest_15_7_1">	Attrape des Pintards !	</text>
   <text id="quest_8_3">	La liste de Schmindler	</text>
   <text id="str_fish_korvina">	Tambour brésilien	</text>
   <text id="quest_14_5_3">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fish_dorado">	Coryphène	</text>
   <text id="quest_9_4_2">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="str_udochka_hyper_desc">	La série Hyperloop est une marque originale sur le marché des articles de pêche. Des milliers de pêcheurs ont déjà attrapé des poissons de plus de 10 kg avec cette canne !	</text>
   <text id="og_complete_collection">La surface de l'eau était d'un calme absolu et d'une opacité complète. Ce qui se trouvait là-dessous relevait de l'énigme, et rien n'indiquait que c'était mon jour de chance. Je n'ai eu qu'à apercevoir la prise pour comprendre que la Collection Légendaire était complète ! Grâce à moi !</text>
   <text id="quest_7_3_3">	Attrape au total 3 kg de poisson !	</text>
   <text id="new_year_14_1">	Attrape un Poisson-flocon pesant 10 kg !	</text>
   <text id="str_najivka_coins">	 Pièce 	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra">	Hydre	</text>
   <text id="str_fishnet_net4_descr">	 Ce filet peut être placé jusqu’à 6 mètres de profondeur. Son maillage multifilament costaud et élastique est parfaitement adapté à la pêche de gros poissons actifs, bien que ses mailles soient trop espacées pour attraper les spécimens plus petits. 	</text>
   <text id="str_quest">	Quête	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_2">	Loche(s) franche(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_6_9_3">	Attrape des Poissons-chats pesant au moins 2,4 kg !	</text>
   <text id="quest_12_5_2">	Attrape des Perches chinoises !	</text>
   <text id="quest_9_3_desc">	Un des tes amis a besoin d’impressionner la serveuse de l’auberge en lui montrant une prise exceptionnelle !	</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr">	La loche de rivière est un poisson dont les plus grands spécimens dépassent rarement 10 cm. La femelle est plus grande que le mâle. Son corps est bigarré, mais dominé d’une teinte grise tirant sur le jaune pâle et le marron, et parcouru de petites taches noires. Elle ne vit qu’en eau claire. La loche de rivière se nourrit d’invertébrés, et préfère les fonds sablo-argileux dans lesquels elle peut facilement se cacher.	</text>
   <text id="og_open_victory_river">Quoi de mieux que l'odeur de la poudre au petit matin ? La réponse est simple : un bon gros poisson hostile ! Moi seul peux relever ce défi de ténacité, de patience et de force pure !</text>
   <text id="quest_12_2_desc">	Le forestier habitant par là nous permettra de pêcher dans le coin uniquement si l’on parvient à le surpasser en matière de pêche !	</text>
   <text id="str_fish_burbot">	La lotte est un poisson de grande taille se nourrissant d’invertébrés et de petits poissons pendant la nuit. Mieux vaut la pêcher entre crépuscule et l’aube. La lotte aime les eaux froides et fraie même en hiver, entre décembre et février. Elle est assez rare, timide et difficile à attraper.	</text>
   <text id="new_year_10_2">	Attrape des Poissons-glaces !	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_1">	Tétra(s) yeux rouges à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_1_1_2">	Utilise des Lombrics découpés ! Le leurre facilite la prise… de tout ce qui habite cette rivière !	</text>
   <text id="entity_accelerator_progress">	Augmente la portée de l'indicateur de prise vert.	</text>
   <text id="str_fish_atlantic_sturgeon_descr">	Membre populeux de la famille des esturgeons, l’esturgeon noir se nourrit principalement de crustacés de fonds marins, de mollusques et de petits poissons. On le considère comme l’aïeul de sa famille car il peut vivre jusqu’à 100 ans. Espèce en danger, mieux vaut éviter d’en pêcher réellement.	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_7">	Attraper au total [summ weight] de Brochets	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_3">	Amusant	</text>
   <text id="str_faq_question19">	Comment importer mes amis Facebook ?	
	</text>
   <text id="str_shop_gold_bonus">Bonus</text>
   <text id="quest_4_3_3">	Utilise l’appât « Maïs » !	</text>
   <text id="halloween_6_desc">	 Le regard menaçant de ce poisson n’est accueillant envers les visiteurs de l’aquarium de la ville qu’à la période d’Halloween ! 	</text>
   <text id="str_terms_text0">These Terms of Service (&quot;Terms&quot;) are a legal agreement between Drimmi LLC, its Affiliates (&quot;Drimmi LLC&quot; or &quot;we&quot;) and you (&quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. By using or accessing any Drimmi LLC game or application (&quot;Service&quot;) you agree to be bound by these Terms. Drimmi's Privacy Policy is incorporated herein by reference. By accessing or using the Service, you agree that you have read, understood, and accept to be bound by the Terms. Drimmi LLC reserves the right, in its sole discretion, to modify or revise these Terms at any time, and you agree to be bound by such modifications or revisions. If you do not agree to the Terms, do not use the Service.                  Users are responsible for periodically viewing the Terms. Your continued use of the Service after a change or update has been made will constitute your acceptance to the revised Terms. If you do not agree to the Terms your only remedy is to discontinue your use of the Service and cancel any accounts you have made using the Service.                  If you violate the Terms, Drimmi LLC reserves the right to issue you a warning regarding the violation or immediately terminate or suspend any or all accounts you have created using the Service. You agree that Drimmi LLC need not provide you notice before terminating or suspending your account(s), but it may do so.                  Drimmi LLC reserves the right to refuse any user access to the Services without notice for any reason, including, but not limited to, a violation of the Terms.                  You agree that Drimmi LLC may discontinue the Service or change the content of the Service at any time, for any reason, with or without notice to you, without liability.                  You represent that you are 13 years old or older. If you are between the ages of 13 and 18, you represent that your legal guardian has reviewed and agrees to the Terms.</text>
   <text id="str_check_net1">	Remonte ton filet, il est plein de poissons !	</text>
   <text id="quest_2_7_2">	Attrape des Ides !	</text>
   <text id="str_high">	Gros	</text>
   <text id="str_najivka_aroma_najivka">	Appât parfumé	</text>
   <text id="quest_4_8">	Compétition !	</text>
   <text id="str_spin_chance">	Plus de chance de gagner le Super Prix	</text>
   <text id="str_rod_letter">	R	</text>
   <text id="quest_15_1">	Brasseur heureux	</text>
   <text id="quest_5_3">	Objet perdu	</text>
   <text id="quest_11_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="quest_8_9_desc">	On dit que certaines cannes à pêche sont plus pratiques à utiliser que d’autres !	</text>
   <text id="str_udochka_super_bear">	Issue de la série « Ours », cette canne à pêche est la meilleure sur le marché ! Le prix de ce matériel de pro est justifié par sa grande qualité et sa fiabilité – le titane ne casse jamais. Conçue pour attraper n’importe quel poisson, sans limite de poids !	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_0">	Goujon(s) chinois à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_4_2_1">	Utilise la canne Nubler.	</text>
   <text id="str_new_level_post3">	La perfection n’a pas de limites : un autre niveau de passé sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="quest_4_3_1">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="str_fb_invite_friends">Invite friends!</text>
   <text id="og_quest_1_5">La créature géante dupait les gens du coin depuis des semaines. Régulièrement, sa silhouette confuse était observée dans les eaux troubles, mais personne n'avait encore réussi à attraper ce monstre. Pour moi, le passé n'avait pas d'importance ! Je me suis jeté à l'eau !</text>
   <text id="str_terms_head3">Virtual Currencies/Goods</text>
   <text id="str_udochka_army_rod">	Une canne à pêche portable qui tient dans le sac à dos de tout militaire ! Grâce à elle, un soldat affamé peut pêcher des poissons pesant jusqu’à 15 kg.	</text>
   <text id="quest_1_1">	D'abord, se préparer !	</text>
   <text id="quest_1_7_1">	Attrape la carte chance d’oncle Joe !	</text>
   <text id="quest_10_3_3">	Donne l’argent à l’usine de fabrication de miroirs !	</text>
   <text id="str_faq_question1">	Que dois-je faire ?	
	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_3">	Omoul(s) du Baïkal à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_14_4_2">	Gagne des pièces en argent !	</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress_title">	Réducteur d'échelle	</text>
   <text id="quest_2_3_desc">	Le tournoi annuel de pêche arrive bientôt. Montrons-leur ce qu’on sait faire, après tout, on est là pour battre tout le monde !	</text>
   <text id="new_year_13_3">	Lance ta ligne plusieurs fois dans la Baie lunaire.	</text>
   <text id="str_quest_chosen">	L’objet est sélectionné	</text>
   <text id="quest_5_9">	Recherches urgentes	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text6">	Super ! Tu te débrouilles bien ! Maintenant, va vendre ta prise !	</text>
   <text id="new_year_16_2">	Attrape un Poissons-boule pesant 0,8 kg !	</text>
   <text id="quest_bonus_1">	Pêche !	</text>
   <text id="halloween_6_1">	 Attrape des Saumons roses à bosse ! 	</text>
   <text id="str_shop_confirm_item">	Acheter pour %d %s	</text>
   <text id="victory_day_5_3">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="str_najivka_grasshopper">	Tout bon pêcheur sait que pour attraper de gros poissons de rivière, il n’y a rien de mieux qu’une sauterelle ! Petit problème : cet appât sautillant doit d’abord être capturé avant utilisation.	</text>
   <text id="str_fish_humpback_salmon">	Le saumon rose à bosse est un poisson anadrome de la famille des saumons. Il s’agit de la plus petite espèce de saumon du Pacifique. Trouvable en abondance, le saumon rose à bosse est très prisé des marchés. Sa chair est utilisée en soupe, braisée, grillée, salée et même en conserve. Son caviar est également utilisé en cuisine pour appertisation après salaison.	</text>
   <text id="str_fish_perch">	La perche est un prédateur : adulte, son régime est essentiellement constitué de poissons d’eau douce. On la trouve dans les rivières, lacs, étangs et réservoirs, et même dans des zones de mer peu salée. La perche préfère rester dans des bassins ordinaires, bien qu’on en trouve parfois dans les réservoirs en haute montagne. 	</text>
   <text id="str_settings_sounds">	Sons	</text>
   <text id="str_exit_message">Are you sure you want to exit?</text>
   <text id="quest_4_5">	Argent et or	</text>
   <text id="str_fish_chehon">	Pélèque rasoir	</text>
   <text id="str_fishnet_net5_descr">	 Ce filet peut être placé jusqu’à 6 mètres de profondeur. Son maillage multifilament costaud et élastique est parfaitement adapté à la pêche de gros poissons actifs, bien que ses mailles soient trop espacées pour attraper les spécimens plus petits. 	</text>
   <text id="str_fish_bayonet_descr">	Un poisson devenu célèbre en guerre sous-marine par sa vitesse et sa précision.	</text>
   <text id="str_fish_golavl">	Chevesne	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_3">	 Lotte(s) à attraper : [amount] 	</text>
   <text id="quest_4_1_2">	Attrape au total 1 kg de poissons.	</text>
   <text id="str_najivka_round">	Bonbon	</text>
   <text id="str_quest_50_text">	Il y a des poissons type [fish type] ici et ça mord super bien. J’en ai déjà attrapé un total de [total weight] ! Qui dit mieux ?	</text>
   <text id="str_fish_chum">	Le saumon chien est un poisson anadrome rouge, l’espèce la plus abondante de saumon du Pacifique. Il est très commercialisé. Il ne fraye qu’une fois dans sa vie, et c’est pour lui l’occasion d’un voyage fantastique à partir des mers du Pacifique jusqu’aux sommets des rivières de montagne. Considéré comme le champion des sauts à contre-courant, le saumon chien ne résiste malheureusement pas au voyage retour.	</text>
   <text id="str_settings_vibra">	Vibrations	</text>
   <text id="str_day">	Jour	</text>
   <text id="str_tournaments_name_score">NAME/SCORE</text>
   <text id="day_number">	Jour %d	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_7">	Attraper [amount] Cisco(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_close">	Fermer	</text>
   <text id="str_weight_rare">	Poids rare	</text>
   <text id="str_daily_bonus_take">	Obtenir le bonus	</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern_descr">	L’omble de fontaine ressemble à une truite, mais ne t’y trompe pas : c’est un omble avant tout. Il ne vit que dans les lacs, bien qu’on en trouve rarement dans des rivières.	</text>
   <text id="str_rod_letter_desc">	Utiliser avec canne à pêche	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text3">	Attends que ça morde…	</text>
   <text id="str_fish_tilapia_descr">	Poussin des mers ou poule des rivières, à choisir ! Ce poisson populaire est de grande valeur marchande et industrielle. Omnivore.	</text>
   <text id="halloween_2_desc">	Certaines personnes qui combattent les esprits maléfiques se sont plaintes d’une pénurie de balles en argent ! 	</text>
   <text id="quest_5_1_desc">	C’est si beau par ici, on se croirait dans un film ! J’ai hâte d’attraper un premier poisson ! 	</text>
   <text id="quest_13_6_1">	Attrape des Shemayas dans le Severski Donets !	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_4">	Roi des monts – Obtiens tous les Succès du Lac montagneux	</text>
   <text id="victory_day_6_3">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar">	Pierres d’ambre	</text>
   <text id="quest_11_5_1">	Attrape des Piraputangas !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska">	Cuillère tournante	</text>
   <text id="str_najivka_spoon_desc">	 L’équivalent d’une cuillère coquillage, en plus économique. Un couvert qui peut s’avérer utile au pêcheur en dehors des repas ! 	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_0">	Perche(s) chinoise(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_amulet_info_2">	Amulette d’or : Augmente le poids de la prise de 30% !	</text>
   <text id="str_tournaments_second_prize_description">Super super fishing rod</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan_descr">	La carpe chinoise a longtemps été appréciée pour sa chair. Dans certains pays de l’est, sa valeur marchande a même servi de base pour les échanges commerciaux ; on parlait même de « carpe » pour complimenter une personne, comme on parle aujourd’hui d’un être cher. La carpe chinoise est un poisson très particulier qui possède de nombreux mérites : endurance, capacité d’adaptation, prudence, sens aiguisés (odorat, ouïe, vue), ainsi qu’une certaine forme « d’intelligence » et de « sagesse ». Elle mérite une attention particulière de la part des pêcheurs.	</text>
   <text id="str_fishnet_hour">	H	</text>
   <text id="tut_1_1_1">	Elle t'indique ce que tu dois faire : attraper un poisson !	</text>
   <text id="str_fish_red_eye">	Le tétra yeux rouges est souvent confondu avec une autre espèce de poisson, le gardon, même si le pêcheur expérimenté le reconnaît facilement par de nombreux signes, sans pour autant avoir besoin de regarder les branchies. Les écailles d’un tétra yeux rouges sont plus fines et possèdent une teinte dorée. Ce poisson est également plus épais et bien en chair. Les plus grands spécimens (au-dessus de 800 g) possèdent une teinte rouge plus foncée, qui remplit parfois les écailles d’une couleur sang.	</text>
   <text id="str_market_title">	Ratio Gone Fishing	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow">	Ekzo	</text>
   <text id="victory_day_1_1">	Attrape des habitants de la rivière et observe-les de près.	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_8">	Attraper [amount] Ombre(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="quest_5_3_3">	Attrape une figurine sculptée !	</text>
   <text id="quest_4_7_1">	Fais don de quelques pièces d’or pour l’entretien des aquariums.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_1">	Saumon(s) rose(s) à bosse à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_14_2_2">	Attrape un Ombre sibérien pesant 1,1 kg !	</text>
   <text id="str_fish_dried_descr">	 Poisson sec qui déçoit souvent les poissons prédateurs. 	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_1">	Tilapia(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_shop_info_type_common">	commun	</text>
   <text id="quest_2_2_1">	Attrape des Goujons plus rapidement que Jessica.	</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig_descr">	Le corégone du Baïkal, contrairement à ses cousins d’autres lacs, possède un corps assez court et des écailles compactes. Il habite principalement les eaux peu profondes à fond sablonneux. Les adultes se nourrissent de coquillages, de gammaridés benthiques, de crustacés planctoniques, de larves d’insecte, de vers et de jeunes gobies.	</text>
   <text id="str_athlas_welcomegroup">	Aller vers la communauté	</text>
   <text id="str_policy_text5">The Service may contain links to other websites. The fact that the Service links to a website or presents a banner ad or other type of advertisement does not mean that Drimmi endorses or authorizes that third party, nor is it a representation of our affiliation with that third party. Drimmi is in no way responsible for the privacy policies of these other websites to which you chose to access from the Service. Please be sure to read the privacy policies of those websites when exiting the Service. </text>
   <text id="quest_1_7">	Carte chance	</text>
   <text id="str_najivka_gylza">	Etui de balle	</text>
   <text id="str_najivka_trubka">	 Tube 	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_5">	Ide(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_goldfish_descr">	Le poisson rouge est un habitant flamboyant des lacs qui se nourrit de divers invertébrés, de plancton et d’algues aquatiques. Ses écailles étincelantes d’un orange doré sont un vrai régal pour les yeux. 	</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text_any_fish">	un poisson	</text>
   <text id="str_fish_zmeegolov">	Tête-de-serpent	</text>
   <text id="str_pause_resume">	Reprendre	</text>
   <text id="quest_5_2_2">	Attrape au total 4 kg de poisson : ça fera mieux en plus des Carpes !	</text>
   <text id="victory_day_12_1">	Attrape des Poissons-rubans pour la parade !	</text>
   <text id="og_catch_funny_fish">J'en croyais à peine mes yeux, pourtant je tenais bien dans les mains cette créature légendaire ! Les scientifiques nieraient l'existence de cette espèce naturelle. Certains diraient que j'ai eu de la chance. Ce dont je suis sûr, c'est que la fortune sourit aux audacieux !</text>
   <text id="quest_10_8_3">	Attrape au total 4 kg de poissons !	</text>
   <text id="halloween_5_desc">	 Le saumon coho possède une couleur très vive. Mais cela ne l’empêche pas de terroriser les pêcheurs les plus sensibles ! 	</text>
   <text id="quest_10_9_desc">	Un laboratoire étudiant les Carpes miroir te demande de ramener des espèces provenant des différents habitats !	</text>
   <text id="quest_4_4_2">	Attrape des Chabots marbrés pesant au moins 0,12 kg !	</text>
   <text id="str_fish_snow_descr">	Cette créature atypique ne peut être attrapée que pendant la nuit de Noël. Les scientifiques peinent encore à expliquer ce phénomène de poisson &quot;déguisé&quot;.	</text>
   <text id="new_year_14_desc">	Des assistants du laboratoire affirment qu'une créature mystérieuse vit dans ces eaux, ils nous demandent de les aider à l'attraper !	</text>
   <text id="str_location_velikie_ozera">	Lac montagneux	</text>
   <text id="str_spining_letter_desc">	Utiliser avec canne spinning	</text>
   <text id="str_new_level_your_level">	Tu as atteint le niveau %d !	</text>
   <text id="str_fish_blue_bream">	La brème bleue est un poisson de rivière et de lac. Tu n’en trouveras presque jamais dans des lacs stagnants ou les rivières rapides des montagnes, elle préfère les étendues calmes de grandes rivières et les lits de lacs. Crustacés, insectes, lombrics et plantes forment le régime habituel de la brème bleue adulte.	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka">	Gardon	</text>
   <text id="quest_11_7_3">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fish_catfish_imp">	Le poisson-chat est un prédateur de la nuit qui préfère passer la journée dans des cavités et sous des aspérités. Le régime d’un jeune poisson-chat inclut les petits crustacés, les nouveau-nés et les insectes d’eau. Plus vieux, il préfère se nourrir de poissons et d’autres créatures d’eau douce, ainsi que de coquillages, selon ce qu’il trouve. Le poisson-chat peut devenir très imposant ; le plus gros jamais pêché à ce jour témoigne d’une prise de 952 livres !	</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat_descr">	Un poisson-fantassin intelligent qui ne connaît pas la fatigue et qui apprécie la rigueur de la vie d’un soldat. Mais il y a une chose qu’il ne sait pas : toutes les GTP ne sont pas comestibles !	</text>
   <text id="quest_10_8_2">	Attrape des Poissons-tanks pesant 4 kg !	</text>
   <text id="quest_10_10">	Amazone !	</text>
   <text id="str_terms_head7">General</text>
   <text id="str_location_elovii">	Rivage de la sapinière	</text>
   <text id="new_year_3_2">	Gagne un peu d'argent !	</text>
   <text id="quest_15_7_2">	Attrape un Pintard pesant 4,5 kg !	</text>
   <text id="quest_4_9">	Recherches urgentes	</text>
   <text id="quest_7_10_desc">	Notre prochaine destination est un Banc de sable. Ce ne sera pas facile de l’atteindre !	</text>
   <text id="quest_7_2_3">	Attrape des Truites !	</text>
   <text id="str_fish_araya">	Potamotrygon motoro	</text>
   <text id="new_year_4_2">	Attrape des poissons pesant 0,3 kg chacun pour préparer un repas spécial !	</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt">	Nubler avancée	</text>
   <text id="quest_5_6_desc">	L’oncle Joe a besoin de poissons en urgence pour son restaurant, et personne ne peut l’aider à part nous !	</text>
   <text id="quest_4_4_3">	Attrape des Chabots marbrés pesant un poids total spécifique.</text>
   <text id="quest_9_8_1">	Attrape des Ablettes du Danube !	</text>
   <text id="str_fish_som">	Poisson-chat	</text>
   <text id="str_faq_question13">	Où puis-je trouver des informations sur les poissons ?	
	</text>
   <text id="str_fish_minoga_descr">	Ce parasite discret habite les grandes rivières. Il est très rare de ferrer une lamproie fluviatile. Elle se nourrit surtout de détritus, d’algues et parfois de petits vers.	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_7">	Attraper [amount] Huchon(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="quest_7_5_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_fish_bystryanka">	Spirlin	</text>
   <text id="str_fish_nase">	Le hotu est un poisson de rivière typique qui se nourrit de résidus organiques et de diverses petites créatures se déplaçant sur le lit de la rivière, qu’il soit rocailleux ou sablonneux. Les meilleures conditions nutritionnelles se situent à une profondeur moyenne de 0,4 à 1,8 mètres, où le lit est recouvert d’une couche d’algues. Le hotu se déplace en banc dans les eaux profondes à courant rapide, souvent situées près des ponts. 	</text>
   <text id="quest_3_2_3">	Attrape au total 3.5 kg d’Anguilles !	</text>
   <text id="str_fish_shemaya">	Ablette du Danube	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Saumons chiens	</text>
   <text id="str_fish_olivk_som">	Barbotte brune	</text>
   <text id="str_fish_trekolushka">	Epinoche	</text>
   <text id="quest_3_6_3">	Attrape des Sébastes !	</text>
   <text id="quest_6_1">	Arrivée	</text>
   <text id="quest_5_5">	Poisson rouge	</text>
   <text id="quest_8_10">	Lac mystérieux	</text>
   <text id="str_lure_gone">	Le leurre a glissé !	</text>
   <text id="quest_4_6">	Commande de poissons	</text>
   <text id="quest_1_2_3">	Gagne de l’argent : parfois, les filets peuvent ramener des trésors engloutis à la surface !	</text>
   <text id="quest_2_5_1">	Attrape une Carpe prédatrice pesant 0,5 kg.	</text>
   <text id="quest_15_4_desc">	Regarde, un tonneau semble flotter sur l’eau ! Oh, c’est un poisson grofût ! Attrapons-le !	</text>
   <text id="str_fish_barb">	Le barbeau se nourrit principalement d’organismes vivant dans les profondeurs : coquillages, vers, larves et crustacés. Ses signes distinctifs incluent deux paires de barbillons dans les coins de sa bouche et une tête lui permettant de trouver de la nourriture dans les lits de rivières. Récemment, la population du barbeau a baissé de façon drastique à cause d’une pêche trop intensive et de la pollution. Son caviar est toxique.	</text>
   <text id="quest_7_7_desc">	Le parc national te demande d’attraper certains poissons !	</text>
   <text id="quest_14_1">	On y est ?	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_3">	Carpe(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_sazan">	Carpe commune	</text>
   <text id="quest_13_1_desc">	Est-ce que les cloches effraient les poissons ? Vérifions-le !	</text>
   <text id="str_settings_music">	Musique	</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian">	Le carassin doré est un habitant de longue date des étangs, des lacs stagnants, des bras morts de rivières et même des petits marais. Il possède un corps long et presque rond aux teintes rouge cuivré et des nageoires rouge sombre. Le carassin doré peut atteindre un mètre de long et peser jusqu’à 5 kg. Dans les réservoirs surpeuplés, il peut rester très petit, à peine plus gros qu’une pièce de monnaie. Il est connu pour sa résistance et sa capacité à vivre dans des eaux peu oxygénées.	</text>
   <text id="quest_13_7_1">	Attrape des Ides dans le Severski Donets !	</text>
   <text id="str_fish_svyaz">	Poisson-signal	</text>
   <text id="quest_12_1_desc">	C’est si calme par ici ! Un vrai plaisir pour les pêcheurs !	</text>
   <text id="str_policy_head10">Contacting Us</text>
   <text id="str_update_nothing">	Tu as la dernière version	</text>
   <text id="str_unlocked_location">	Lieu déverrouillé : 	</text>
   <text id="quest_7_3">	Test de l’équipement	</text>
   <text id="quest_7_4_1">	Attrape des Ciscos dans la Vallée de la rivière !	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_3">	Aspe(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_11_8_1">	Attrape des Poissons-chats à queue rouge !	</text>
   <text id="quest_14_5_2">	Attrape une Barbue de rivière pesant 3 kg !	</text>
   <text id="str_amulet_info_0">	Amulette de bronze : Augmente le poids de la prise de 5% !	</text>
   <text id="str_fish_fun_devil_descr">	Le poisson-diable, ou démon aquatique, vit à proximité des fonds marins et prend un malin plaisir à effrayer les plongeurs sensibles. Il a un goût de queue de putois, mais une fois séché et gonflé, il peut remplacer sans problème une citrouille d’Halloween !	</text>
   <text id="str_salat">Salad</text>
   <text id="quest_14_7_1">	Attrape des Carpes dans l’Archipel des Mille-Îles !	</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok_descr">	Le gobie à nez tubulaire est un poisson côtier benthique. Il se cache généralement sous des pierres et dans la végétation, ou s’enfouit dans le sable. Il n’entreprend guère de grandes migrations. L’hiver venu, il se déplace simplement de la côte vers des eaux plus profondes. Le gobie à nez tubulaire se nourrit de poissons, de coquillages, de crustacés, de vers, etc. Comme beaucoup d’autres poissons, il supporte de grandes amplitudes thermiques et des changements météorologiques drastiques.	</text>
   <text id="quest_14_7_desc">	Un laboratoire mène des recherches concernant différentes espèces de poissons d’habitats divers et variés !	</text>
   <text id="str_fish_verhovka_descr">	L’able de Heckel est un petit poisson d’eau douce. Il ressemble à une petite ablette mais avec un corps et une tête plus larges et une courte ligne latérale. Il aime évoluer dans les eaux calmes de rivières, de lacs, de bras morts, de réservoirs et de bassins artificiels ; il préfère également les fonds sablonneux et limoneux. Malgré sa petite taille, l’able de Heckel est un omnivore à l’appétit féroce.	</text>
   <text id="quest_9_5_desc">	Des gens du coin pensent que nul ne peut attraper d’Esturgeon dans ce lac. Prouvons-leur qu’un miracle peut toujours arriver !	</text>
   <text id="str_najivka_staff_descr">	Un appât festif, conçu pour attraper des poissons de Noël.	</text>
   <text id="entity_accelerator_combo">	Augmente le nombre de points obtenus en gardant un poisson à l'intérieur du cercle.	</text>
   <text id="str_quest_107_text">	Il y a un gars qui se vante du poisson type [fish type] qu’il a attrapé. Je l’ai vu, il est énorme ! Mais je crois en toi : je suis sûr que tu en attraperas un d’encore plus gros !	</text>
   <text id="quest_6_3_2">	Utilise l’appât « Sucre » !	</text>
   <text id="quest_10_8_desc">	Les pêcheurs du coin ont en leur possession une photo de poisson extraordinaire ! Il faut en attraper !	</text>
   <text id="quest_2_6_2">	Attrape des Bouvières !	</text>
   <text id="str_fish_fun_general">	Général	</text>
   <text id="quest_6_1_1">	Attrape des poissons.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_11">	Belle prise – Attrape un poisson pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_shop_info_for_omnivore">	Pour %s poissons omnivores	</text>
   <text id="str_amulet_left">	%d REST.	</text>
   <text id="str_quest_already_chosen">	L’objet a déjà été sélectionné	</text>
   <text id="str_pdkormka_cherviak">	Lombrics découpés	</text>
   <text id="victory_day_8_desc">	Il est temps de réunir toutes les troupes avant l'assaut final ! Assemble une unité composée de tous types de poissons pour en faire un fer de lance invincible !	</text>
   <text id="entity_expirience_title">	Expérience	</text>
   <text id="str_new_level_reward_title">	Ta récompense :	</text>
   <text id="quest_2_1_2">	Attrape n’importe quel poisson dans ce nouveau coin de pêche !	</text>
   <text id="quest_3_6">	Cadeau pour l’oncle Joe	</text>
   <text id="str_fishnet_net5">	 Grand filet de qualité 	</text>
   <text id="quest_5_4_desc">	Un écologiste veut racheter tous les poissons qu’on attrape pour les relâcher !	</text>
   <text id="quest_12_7">	Recherches	</text>
   <text id="quest_13_3_desc">	L’approvisionnement en nourriture du village a été retardé ! Le réfectoire du monastère serait heureux d’acheter tout poisson pouvant être cuisiné !	</text>
   <text id="quest_14_1_desc">	Est-ce vraiment l’endroit dont nous parle sans cesse l’oncle Joe ? Il n’y a qu’une seule façon de le savoir !	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_6">	Décapsole(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_location_volga">	Rivage de Miel	</text>
   <text id="str_fish_small_bream">	La petite brème est un genre de poisson de rivière apparenté à la brème. Elle diffère de la brème commune par sa petite taille et par le fait qu’elle ne soit pas aussi plate. La petite brème préfère les eaux tranquilles et profondes pleines de nourriture et d’oxygène.	</text>
   <text id="str_fish_peskar">	Goujon	</text>
   <text id="str_faq_question14">	Comment attraper le poisson dont j’ai besoin ?	
	</text>
   <text id="quest_11_2_3">	Attrape au total 5 kg de poisson.	</text>
   <text id="quest_3_6_2">	Attrape des Poissons-chats !	</text>
   <text id="str_fish_conger_eel">	Le congre se distingue de l’anguille d’eau douce par une nageoire dorsale plus longue, l’absence complète d’écailles et une taille plus imposante. Il s’agit d’un prédateur vorace se nourrissant surtout de poissons de petite et moyenne taille. Certaines personnes ont déjà vu un congre arracher un poisson d’un filet de pêche. Il préfère habiter les côtes rocheuses, où il peut se cacher dans des crevasses pour mieux surprendre ses proies. Le congre creuse également des trous dans les fonds sablonneux comme le fait parfois son cousin des rivières.	</text>
   <text id="str_shop_tab_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cannes à pêche	</text>
   <text id="str_location_thousand_descr">	 Il existe un endroit aux États-Unis, idéal pour les amateurs d’air pur et de pêche. La paix et la tranquillité aident à se détendre après une rude journée de pêche. Plonge dans l’étendue fraîche de l’Archipel des Mille-Îles ! 	</text>
   <text id="str_fish_lake_trout">	La truite grise ne migre pas, elle reste dans les réservoirs pour grandir et se reproduire. On la retrouve ailleurs cependant, dans les rus montagneux ou dans les rivières aux courants puissants. La truite grise est très attachée à son territoire, surtout quand elle habite une rivière. Quand elle trouve un endroit où la nourriture se trouve en abondance, elle repousse agressivement toute concurrente qui ose s’en approcher. Pour chasser sa proie, elle choisit de se positionner de la manière la plus appropriée, avant de s’attaquer aux insectes, larves (plécoptères, etc.) et autres petits crustacés passant par là.	</text>
   <text id="str_quest_grand_reward">	Grande récompense	</text>
   <text id="str_policy_head8">Security</text>
   <text id="str_fish_lenok">	Truite Lenok	</text>
   <text id="new_year_12_desc">	Noël approche, il fait déjà effet sur les poissons du coin… Tu aperçois même un Poisson-lutin de temps en temps !	</text>
   <text id="quest_8_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_quest_44_text">	Les invités sont plutôt dodus et on n’a rien de bon à proposer. Ce serait super d’attraper [quantity] poissons type [fish type], mais que chacun pèse au minimum [weight].	</text>
   <text id="str_shop_inf">	gratuit	</text>
   <text id="str_shop_tab_raznoe" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Affaires	</text>
   <text id="new_year_18_desc">	Regarde comme ils sont heureux ! La veillée de Noël s'est bien passée. Organisons un petit concours de Noël !	</text>
   <text id="quest_7_5_desc">	Contribuons à la protection de l’environnement en sortant une vieille conserve rouillée de l’eau !	</text>
   <text id="str_terms_head6">Disclaimer of Warranty; Limitation of Liability</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist_descr">	Avec son canon, le mousqueton est la version évoluée de l’espadon ! On n’arrête pas le progrès. Le monde aquatique fait lui aussi la course à l’armement. Ce nouveau poisson-canon amélioré de calibre 12,7 peut tirer jusqu’à 750 nouveau-nés à la minute.	</text>
   <text id="new_year_8_1">	Attrape un Poisson-Noël pesant 0,5 kg !	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_6">	Attraper [amount] Truite(s) grise(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="quest_6_5_1">	Utilise la canne Nubler avancée.	</text>
   <text id="new_year_15_2">	Attrape des Poissons-boules pour décorer le sapin de Noël !	</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki_descr">	Des ours, des lapins et des éléphants en peluche ! Après les avoir lavés et nettoyés, ils feront le bonheur des mamans comme des petites filles ! Pourquoi dépenser de l’argent pour ça ? Mieux vaut investir en leurres et en appâts !	</text>
   <text id="quest_5_4_3">	Attrape des Loches franches !	</text>
   <text id="str_quest_40_text">	Les invités sont plutôt dodus et on n’a rien de bon à proposer. Ce serait super d’attraper [quantity] poissons type [fish type], mais que chacun pèse au minimum [weight].	</text>
   <text id="quest_1_8_3">	Attrape des poissons un poids total spécifique.	</text>
   <text id="str_fish_tench">	La tanche est un poisson assez grand, qui préfère les cours d’eau calmes et les bras mort de rivières remplies de plantes aquatiques. On la trouve la plus souvent dans les fonds vaseux et à proximité des roseaux dans les lacs. La tanche possède une alimentation variée.	</text>
   <text id="str_spin_win_prizes">	Gagner des prix	</text>
   <text id="str_amulet_info_1">	Amulette d’argent : Augmente le poids de la prise de 15% !	</text>
   <text id="quest_10_9_1">	Attrape des Carpes miroir dans la Rivière de la Victoire !	</text>
   <text id="str_quest_42_text">	Je viens de parcourir l’horoscope du pêcheur, et selon lui, si tu arrives à attraper [quantity] poissons type [fish type] pesant au minimum [weight], la chance te sourira toute l’année !	</text>
   <text id="str_bank_awaiting_android">	Connexion à Google Play	</text>
   <text id="quest_5_10_3">	Dépense des pièces d’or pour acheter de l’équipement, tu vas en avoir besoin !	</text>
   <text id="quest_2_2_desc">	La vie de citadin t’a rendu docile ! Tu ne m’arrives plus à la cheville en matière de pêche ! On parie ?	</text>
   <text id="quest_13_2_1">	Attrape des Ablettes !	</text>
   <text id="str_faq_answer6">	Selon l’heure, certains poissons deviennent actifs. Tu peux obtenir des prises complètement différentes en pêchant au même endroit selon qu’il fasse jour ou nuit !	
	</text>
   <text id="new_year_2">	Noël volé !	</text>
   <text id="str_energy3_descr">	Donne de l’énergie et permet d’attraper des poissons 20% plus gros.	</text>
   <text id="quest_14_4_3">	Donne des pièces en argent pour fabriquer des cuillères !	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_6">	Attraper un Poisson-globe Takifugu pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_8_5_2">	Attrape un Poisson-chat chinois pesant 3 kg.	</text>
   <text id="quest_6_8_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="quest_5_8_1">	Attrape des Anguilles dans le Lac montagneux !	</text>
   <text id="str_athlas_buy_info">	Acheter Infos	</text>
   <text id="str_fish_salmon">	Le saumon atlantique, ou salmo salar, est l’une des espèces les plus connues, imposantes et appréciées de la famille des saumons. Ce poisson à la taille étonnante peut atteindre jusqu’à 1,5 mètre de long et peser jusqu’à 39 kg. Son régime alimentaire traditionnel inclut des petites créatures telles que les crustacés ainsi que d’autres petits poissons de l’océan.	</text>
   <text id="new_year_17_3">	Attrape des Poissons-lutins !	</text>
   <text id="quest_12_5">	Parc national	</text>
   <text id="str_loading" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Chargement…	</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika">	Poisson-règle	</text>
   <text id="str_comics12">	Pourquoi pas ? Le lendemain matin…	</text>
   <text id="str_fish_goldfish">	Poisson rouge	</text>
   <text id="quest_3_1_desc">	Voyons voir si l’on peut attraper des poissons dans ce coin de pêche reculé !	</text>
   <text id="entity_placebo">	Détourne l'attention du joueur. N'influence pas le cours du jeu.	</text>
   <text id="str_fish_gorbusha">	Saumon rose à bosse	</text>
   <text id="quest_1_3_4">Attrape au total 1 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar_descr">	Qui aurait cru que certains prédateurs cruels comme le brochet et l’anguille étaient de tels becs sucrés ? C’est pourtant vrai ! Alors, emporte toujours du sucre si tu veux en pêcher !	</text>
   <text id="quest_12_6_1">	Attrape des Carpes !	</text>
   <text id="str_udochka_plastikovaya">	Canne en plastique	</text>
   <text id="quest_7_2_desc">	Un fermier habitant la cabane près de la rivière nous a invités poliment à pêcher… Ça ne se refuse pas !	</text>
   <text id="quest_11_9">	Déplacement	</text>
   <text id="str_spin_gold">	Lancer	</text>
   <text id="str_najivka_tadpole">	Si tu rêves d’attraper un congre ou un gros sandre, ton sac à dos devrait toujours avoir une douzaine de têtards comme appâts.	</text>
   <text id="str_fishnet_set">	Filet posé	</text>
   <text id="str_udochka_new_year">	Canne de glace	</text>
   <text id="halloween_5">	 Couleur de la peur 	</text>
   <text id="og_open_amazon">On m'a de nombreuses fois mis en garde contre le danger que représentaient les tribus locales, mais ma soif d'exotisme était trop forte. Le courant rapide des rivières tropicales et le prestige des créatures de l'Amazone semblaient me mettre au défi. Ma foi, que le meilleur gagne !</text>
   <text id="str_location_thousand">	 Archipel des Mille-Îles 	</text>
   <text id="quest_3_3_desc">	Un zoo local demande qu’on lui rapporte des poissons de notre expédition.	</text>
   <text id="quest_14_3_desc">	Une légende raconte que le plus chanceux des pêcheurs peut attraper un poisson-chat blanc ici ! Tu veux tenter ta chance ?	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_8">	Attraper une Anguille d’eau douce pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="victory_day_4_desc">	Le général que tu as relâché vient de revenir. Selon lui, la victoire lui sourit mais il a besoin de Poissons-signaux pour grossir les rangs de son armée !	</text>
   <text id="str_najivka_motil">	Ver de vase	</text>
   <text id="quest_8_9">	Test de canne à pêche	</text>
   <text id="str_fish_piraiba">	Bagre laulao	</text>
   <text id="str_policy_head9">Policy Regarding Children</text>
   <text id="str_faq_answer10">	Tu retrouves dans tes Trophées tous les poissons que tu as attrapés, avec leur nom et leur poids. Pour ouvrir la fenêtre Trophées, clique sur la flèche en haut à droite de l’écran et sélectionne le 4è icône à gauche (un livre) dans le menu déroulant.	
	</text>
   <text id="quest_13_5_2">	Attrape une Lamproie fluviatile pesant 0,23 kg !	</text>
   <text id="new_year_7_2">	Dépense un peu d'argent pour un cadeau destiné à l'oncle Joe !	</text>
   <text id="quest_7_10_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="quest_4_4">	Marbrés	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_8">	Attraper [amount] Sandre(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="quest_8_8_2">	Article 2 : Attrape une Pélèque rasoir pesant 0,5 kg !	</text>
   <text id="quest_12_8_1">	Lance ta ligne plusieurs fois dans le Rivage de la sapinière !	</text>
   <text id="quest_12_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_fish_norway_haddock">	La forme du corps d’un sébaste atlantique ressemble beaucoup à celui d’une perche, bien qu’il s’agisse de deux espèces n’appartenant pas à la même famille, ni au même ordre des poissons à nageoires épineuses. Le sébaste atlantique des côtes préfère vivre dans les algues et ne s’éloigne pas beaucoup de son habitat naturel. Il attaque ses proies par surprise : petits poissons, gros crustacés et autres invertébrés nageant sur les fonds marins.	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_4">	Ombre(s) sibérien(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="victory_day_1_desc">	Ton sixième sens t'indique que cet endroit ne ressemble en rien aux coins de pêche que tu connais déjà… Il n'y a qu'une seule façon d'en avoir le cœur net : lancer des appâts !	</text>
   <text id="quest_13_2">	La force de la foi	</text>
   <text id="quest_11_7_1">	Attrape des Tilapias !	</text>
   <text id="str_fish_krasnoperka">	Tétra yeux rouges	</text>
   <text id="quest_8_5">	Mourne : l’héritage	</text>
   <text id="quest_11_6_2">	Attrape des Potamotrygons motoro !	</text>
   <text id="new_year_1_3">	Attrape un total de 3 kg de poissons avec le Père Noël !	</text>
   <text id="new_year_12_1">	Attrape un Poisson-lutin pesant 6,2 kg !	</text>
   <text id="str_mandarine">Tangerines</text>
   <text id="quest_14_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_policy_text3">You may decide to provide us with another person's personal information such as email address so that the person may be invited to join the Service. We use this information to contact and, if necessary, remind that person that he or she has been invited to join the Service or receive content from the Service. We may disclose such information if required to do so in order to comply with legal process, as described above. </text>
   <text id="quest_11_2_desc">	Pour convaincre les indigènes de nous laisser séjourner sur leur territoire, il faut offrir un beau cadeau à leur chamane… du poisson fera l’affaire !	</text>
   <text id="quest_8_6_2">	Gagne des pièces en argent !	</text>
   <text id="victory_day_5_2">	Attrape un Poisson-disciplinaire pesant plus de 3,8 kg.	</text>
   <text id="quest_6_5_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos">	Sangsue-vampire	</text>
   <text id="quest_15_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="quest_14_8_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="victory_day_12">	Parade de la victoire	</text>
   <text id="quest_2_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques espèces locales !	</text>
   <text id="quest_4_10">	Lac montagneux	</text>
   <text id="str_location_beer">	 Mer enivrante 	</text>
   <text id="str_policy_head0">Privacy Policy</text>
   <text id="quest_14_6">	Tournoi local	</text>
   <text id="halloween_3">	 Halloween ! 	</text>
   <text id="quest_13_6">	Recherches	</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga">	Piraputanga	</text>
   <text id="str_faq_question16">	Comment puis-je terminer une Quête ?	
	</text>
   <text id="str_candy">	Chocolats	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_6">	Attraper [amount] Saumon(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_5">	Carassin(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_elf">	Poisson-lutin	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka_descr">	Même le brochet le plus prudent ne distinguera pas ce gros leurre en métal d’un gardon nageant librement. Un prédateur ne peut laisser filer ce qui ressemble à un vrai festin ! 	</text>
   <text id="str_udochka_derevyannaya">	Canne en bois	</text>
   <text id="str_terms_text3">The Service may include an opportunity to purchase virtual, in-game currency (&quot;Virtual Currency&quot;) that may require you to pay a fee using &quot;real money&quot; to obtain the Virtual Currency. The Service may also include virtual, in-game digital items (Virtual Goods) that may be purchased from Drimmi LLC for real money or for Virtual Currency. Virtual Currency and Virtual Goods can never be redeemed for real money, goods, or any other item of monetary value from Drimmi LLC or any other party. You understand that you have no right or title in Virtual Goods or Virtual Currency.                  Your purchase of Virtual Currency and/or Virtual Goods is final and is not refundable, exchangeable, transferable, except in Drimmi LLC's sole discretion. You may not purchase, sell, or exchange Virtual Currency or Virtual Goods outside the Service. Doing so is a violation of the Terms and may result in termination of your account with the Service and/or legal action.                  Drimmi LLC retains the right to modify, manage, control and/or eliminate Virtual Currency and/or Virtual Goods at its sole discretion. Prices and availability of Virtual Goods are subject to change without notice.</text>
   <text id="quest_13_5_3">	Attrape un total de 3 kg de Lamproie fluviatile.	</text>
   <text id="new_year_7_3">	Attrape au total 7 kg de poissons	</text>
   <text id="new_year_16_desc">	Des assistants du laboratoire n'arrivent pas à s'expliquer l'apparition soudaine d'un poisson-boule. Ils nous demandent d'en attraper quelques-uns !	</text>
   <text id="str_no_money">	Pas assez d’argent.	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_1">	Brème(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_5_1">	Attrape des Pêche-madames gaillards !	</text>
   <text id="str_najivka_mollusk">	Palourde	</text>
   <text id="str_location_block_or">	OU	</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop1">MOST</text>
   <text id="str_energy1_descr">	Donne de l’énergie et permet d’attraper des poissons 5% plus gros.	</text>
   <text id="victory_day_5_desc">	Les Poissons-disciplinaires représentent le cœur de l'armée du général de la rivière ! Mais ils sont dispersés un peu partout, et personne n'arrive à les rassembler. Cela dit…	</text>
   <text id="quest_7_7_2">	Attrape des Omouls du Baïkal !	</text>
   <text id="str_policy_head1">Information Collected and Used </text>
   <text id="quest_15_5_2">	Attrape un Seichard pesant 2,4 kg !	</text>
   <text id="str_fishnet_net4">	 Grand filet 	</text>
   <text id="quest_9_3_1">	Attrape des Arthrodires !	</text>
   <text id="og_open_severskyi_donec">Les murs blancs du monastère inexpugnable se dressent au-dessus de moi. Je me demande si le son des cloches effraie les poissons… Allons-y !</text>
   <text id="quest_2_3_3">	Attrape au total 0.8 kg de Brèmes bleues !	</text>
   <text id="quest_2_5_3">	Attrape au total 3 kg de Carpes communes.	</text>
   <text id="halloween_6_3">	 Attrape au total 4 kg de Saumons roses à bosse ! 	</text>
   <text id="str_pause_exit">	Revenir au menu	</text>
   <text id="quest_2_6_1">	Il faut payer le permis avec des pièces en argent !	</text>
   <text id="str_policy_head5">Links</text>
   <text id="str_30th_close">	Ne pas réinitialiser	</text>
   <text id="quest_10_10_1">	Lance ta ligne plusieurs fois dans la Rivière de la Victoire !	</text>
   <text id="str_closed">Fermé</text>
   <text id="quest_4_5_3">	Attrape des Carassins argentés !	</text>
   <text id="new_year_10">	En-dessous de zéro !	</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig">	Corégone du Baïkal	</text>
   <text id="quest_7_4">	Recherche ciscos	</text>
   <text id="new_year_16_1">	Attrape des Poissons-boules !	</text>
   <text id="str_light">	Petit	</text>
   <text id="halloween_4_1">	 Attrape des Dormeurs chinois ! 	</text>
   <text id="str_fish_fun_bober_descr">	Une espèce hybride étrange, résultat d’un croisement entre un brochet et un cochon d’inde. Pardon, entre un castor et un gardon. Appelé aussi gardon poilu, ou castor à écailles – à toi de décider. Il sera parfait empaillé et accroché au mur ou étalé en paillasson. Mieux vaut ne pas en manger.	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_5">	Goujon(s) à nageoires blanches à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_comics_tap_the_screen">	Cliquer	</text>
   <text id="str_fish_chernospinka">	Alose à dos noir	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_4">	Grémille(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_sale">	Offre !	</text>
   <text id="new_year_3_desc">	Commençons notre mission de sauvetage de Noël en envoyant des cartes de vœux à tous nos amis et nos proches !	</text>
   <text id="str_faq_answer14">	Utilise le Repérage de Lieu pour découvrir des infos sur un poisson et en apprendre plus sur les leurres et appâts à utiliser pour l’attraper.	
	</text>
   <text id="quest_10_3_1">	Lance plusieurs fois ta ligne ! Trouver de l’argent risque de prendre du temps !	</text>
   <text id="quest_2_9_2">	Attrape des Hotus !	</text>
   <text id="str_faq_question4">	A quoi me servent les leurres et les appâts ?	
	</text>
   <text id="quest_14_8_1">	Lance plusieurs fois ta ligne dans l’Archipel des Mille-Îles !	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_8">	Attraper un Esturgeon noir pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_event_unlock">	Выловите 15 билетов и разблокируйте локацию	</text>
   <text id="quest_15_5_3">	Attrape au total 6 kg de Seichards !	</text>
   <text id="quest_6_9_2">	Attrape des Poissons-chats.	</text>
   <text id="str_new_level_post2">	Plus loin, plus vite, plus fort : nouveau niveau sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="quest_8_4_3">	Attrape au total 7 kg de poisson.	</text>
   <text id="victory_day_9">	Artillerie lourde	</text>
   <text id="victory_day_2_2">	Fais-toi aimer des poissons du coin en leur jetant de la nourriture dans l'eau.	</text>
   <text id="str_fish_sea_lamprey">	La lamproie marine est un parasite. Son disque buccal en forme de ventouse, armé de dents acérées, lui permet de se coller à la peau de gros poissons (type cabillaud ou poisson plat) et de libérer des agents chimiques empêchant la coagulation du sang de l’hôte. Le mucus de la lamproie marine est toxique, il convient donc de la faire frire avant de la déguster.	</text>
   <text id="halloween_2_3">	 L’argent dépensé servira à préparer des balles en argent ! 	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_0">	Spirlin(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_strekoza">	Libellule	</text>
   <text id="new_year_18_1">	Attrape plus d'Aspes que les autres !	</text>
   <text id="str_fish_santa">	Poisson-Noël	</text>
   <text id="str_faq_question0">	De quoi parle ce jeu ?	
	</text>
   <text id="quest_3_8_1">	Attrape le plus d’Ombles chevaliers possible.	</text>
   <text id="str_fish_yaz">	Ide	</text>
   <text id="str_fish_trairao">	Aymara	</text>
   <text id="str_najivka_choco_descr">Holiday bait designed for winter fish catching.</text>
   <text id="str_udochka_longx">	Longlass X	</text>
   <text id="quest_2_1_1">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer">	Le chanodichthys erythropterus est une carpe prédatrice qui nage le plus souvent entre deux eaux. Ce poisson peut atteindre 102 cm de longueur et peser jusqu’à 9 kg. Il se nourrit généralement de jeunes carassins, mais son régime inclut des larves d’insecte et d’autres insectes d’eau. Sa bouche se dirige vers le haut. Une fois que la carpe prédatrice atteint 7 cm, elle commence à s’attaquer aux poissons de forme allongée.	</text>
   <text id="quest_8_3_desc">	Schmindler, un poissonnier, te demande d’attraper quelques poissons de sa liste !	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_2">	Gobie(s) arrondi(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_5_9_3">	Attrape des Brochets d’Amérique pesant au moins 0,75 kg !	</text>
   <text id="str_najivka_earthworm">	L’un des appâts les plus simples et les plus populaires destinés à attraper de jeunes poissons omnivores. Par contre, ça ne te permettra pas de faire de grosses prises.	</text>
   <text id="str_rod_broken">	Ta canne à pêche est cassée !	</text>
   <text id="str_tournaments_show_me">Show me</text>
   <text id="str_fish_morskoy_okun">	Sébaste atlantique	</text>
   <text id="quest_11_6_1">	Attrape des Bagres laulao !	</text>
   <text id="quest_bonus_1_1">	Attrape 2 poissons !	</text>
   <text id="str_terms_head4">Rules of Conduct/Usage</text>
   <text id="str_najivka_leech">	Pour les prédateurs agiles et voraces comme le brochet d’Amérique, il faut toujours choisir la sangsue, bien sûr !	</text>
   <text id="str_tournaments_my_fishes">My fishes </text>
   <text id="str_catching_message3">	MAGNIFIQUE !	</text>
   <text id="quest_1_3_desc">Un pêcheur de la taverne jure avoir attrapé un Gardon géant. Voyons voir si c'est possible !	</text>
   <text id="str_fish_snow">	Poisson-flocon	</text>
   <text id="str_udochka_middlerpro">	Sp. Middler PRO	</text>
   <text id="str_najivka_chervyak">	Ver de terre	</text>
   <text id="str_fish_paku_descr">	Malgré sa ressemblance avec le piranha, le pirapitinga ne mange presque pas de viande, lui préférant des rations de noisettes. Il grandit vite et vit longtemps, jusqu’à 28 ans. Un vrai dur à cuire de la faune amazonienne ! 	</text>
   <text id="str_fishnet_net1">	 Filet classique de qualité 	</text>
   <text id="quest_3_7_desc">	Un labo te demande d’attraper des hotus provenant d’habitats différents !	</text>
   <text id="str_quest_completed">	Quête terminée	</text>
   <text id="quest_6_4_3">	Attrape une Grémille pesant au moins 0,5 kg !	</text>
   <text id="str_fish_okun">	Perche	</text>
   <text id="quest_15_2_desc">	Par accident, le brasseur a fait tomber sa bouteille de bière de collection dans le lac. Il peut payer cher celui qui la retrouvera.	</text>
   <text id="quest_7_7_1">	Attrape des Saumons roses à bosse !	</text>
   <text id="str_terms_text6">You agree that your use of the Service shall be at your sole risk. To the fullest extent permitted by law, Drimmi LLC, its Affiliates, officers, directors, employees, and agents disclaim all warranties, express or implies, in connection with the website and your use thereof including implied warranties of title, merchantability, fitness for a particular purpose or non-infringement, accuracy, authority, completeness, usefulness, and timeliness. Drimmi LLC makes no warranties or representations about the accuracy or completeness of the content of the Service and of the content of any sites linked to the Service; Drimmi LLC assumes no liability or responsibility for any (i) errors, mistakes, or inaccuracies of content, (ii) personal injury or property damage, of any nature whatsoever, resulting from your access to and use of the Service, (iii) any unauthorized access to or use of our secure servers and/or any and all personal information and/or financial information stored therein, (iv) any interruption or cessation of transmission to or from the Service, (v) any bugs, viruses, trojan horses, or the like which may be transmitted to or through the Service by any third party, and/or (vi) any errors or omissions in any content or for any loss or damage of any kind incurred as a result of the use of any content posted, emailed, transmitted, or otherwise made available via the Service.                  In no event will Drimmi LLC, its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, be liable to you or any third person for any special, direct, indirect, incidental, special, punitive, or consequential damages whatsoever including any lost profits or lost data arising from your use of the Service or other materials on, accessed through or downloaded from the Service, whether based on warranty, contract, tort, or any other legal theory, and whether or not Drimmi LLC has been advised of the possibility of these damages. The foregoing limitation of liability shall apply to the fullest extent permitted by law in the applicable jurisdiction. You specifically acknowledge that Drimmi LLC shall not be liable for user submissions or the defamatory, offensive, or illegal conduct of any third party and that the risk of harm or damage from the foregoing rests entirely with you.                  You agree to indemnify and hold Drimmi LLC, and each of its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, harmless from and against any loss, liability, claim, demand, damages, costs and expenses, including reasonable attorney's fees, arising out of or in connection with (i) your use of and access to the Service; (ii) your violation of any term of these Terms of Service; (iii) your violation of any third party right, including without limitation any copyright, property, or privacy right; (iv) any claim that one of your User Submissions caused damage to a third party; or (v) any Content you post or share on or through the Service.</text>
   <text id="str_coll_set_brelki">	Clés électroniques	</text>
   <text id="quest_bonus_1_2">	Attrape 2 poissons pesant au moins 0,1 kg chacun !	</text>
   <text id="new_year_12">	Poisson-lutin	</text>
   <text id="victory_day_2_1">	Attrape des Poissons-généraux pour découvrir leur chef.	</text>
   <text id="new_year_2_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !Lance ta ligne plusieurs fois !Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_najivka_chafer">	On dit qu’il n’y a rien de tel que ce petit insecte pour attraper des perches !	</text>
   <text id="quest_6_3_1">	Utilise le leurre « Appât vivant » !	</text>
   <text id="halloween_1_desc">	 La nuit, d’étranges créatures se réveillent dans la rivière… Il faut les attraper pour éviter qu’elles n’effraient les gens du coin ! 	</text>
   <text id="str_terms_head1">Intellectual Property/Ownership</text>
   <text id="str_fish_paku">	Pirapitinga	</text>
   <text id="str_quest_buy">	Terminer	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan">	Goujon chinois	</text>
   <text id="new_year_12_3">	Attrape au total 25 kg de Poissons-lutins.	</text>
   <text id="str_fish_tambakyi_descr">	 Grâce à son odorat extrêmement développé, le tambaqui peut sentir les fruits mûrs sur le rivage ! Il commencer alors à nager autour de l’arbre en attendant que le fruit tombe. Il refuse rarement les festins de coquillages.	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_1">	Bouteiller(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_7_6_2">	Attrape des Aloses pesant au moins 0,9 kg !	</text>
   <text id="quest_9_3_2">	Attrape une Sandre pesant 1,2 kg !	</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi_descr">	Des morceaux de bois sortis de l’eau qui ressemblent à s’y méprendre à des animaux. Après un peu de sculpture, de ponçage et laque, ils seront parfaits pour décorer la cheminée.	</text>
   <text id="str_najivka_zelen">	Algue	</text>
   <text id="str_notif1">	Prouve aux pêcheurs du coin qui règne sur les eaux !	</text>
   <text id="str_fish_osman_descr">	L’osman se trouve dans les sources fluviales à courant rapide, dans les sources et les lacs froids et chauds. Durant l’été, l’osman habite les lacs, un peu partout entre les eaux peu profondes et jusqu’à 40 m de profondeur, sur les sols rocailleux ou vaseux parmi les algues. Un jeune spécimen se nourrira de larves de moucherons et d’autres insectes. Les entrailles de l’osman sont aussi toxiques que son caviar.	</text>
   <text id="str_uncatched_approximate">	poids approximatif : %.2f %s	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Parayas	</text>
   <text id="quest_9_9_1">	Attrape des Brochets dans le Loch Ness !	</text>
   <text id="str_event_day">j.</text>
   <text id="quest_1_5_3">	Attrape des Grémilles pesant un poids total spécifique.	</text>
   <text id="quest_11_7_2">	Attrape des Tambours brésiliens !	</text>
   <text id="halloween_5_2">	 Attrape des Saumons cohos pesant au moins 1,85 kg ! 	</text>
   <text id="str_fish_flat_bream">	La brème plate est un poisson de banc de la famille de la carpe, qui de par son corps argenté et plat se rapproche de la brème commune, en particulier des jeunes spécimens. On les distingue grâce au positionnement et au nombre de dents. La brème plate possède deux rangées de sept dents. 	</text>
   <text id="str_fish_ayha_descr">	La perche chinoise, ou poisson mandarin, est très connue en Chine. C’est un poisson carnivore encore plus vorace que le brochet, qui ne se nourrit exclusivement que d’autres poissons.	</text>
   <text id="quest_2_7_desc">	On trouve d’authentiques Ides par ici ! Ne manque pas cette opportunité d’en attraper !	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_8">	Attraper [amount] Carassin(s) doré(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_najivka_killing_worm">	Le ver tueur est si meurtrier que seuls les poissons les plus dangereux et les plus expérimentés tentent de s’y attaquer ! Même en l’accrochant à l’hameçon, il arrive à dévorer les poissons trop bêtes pour s’aventurer près de lui !	</text>
   <text id="quest_2_8_1">	Attrape des Perches pesant au moins 0,8 kg !	</text>
   <text id="str_location_baikal">	Banc de sable	</text>
   <text id="str_tournaments_tell_your_friends">Tell your friends</text>
   <text id="str_fish_round_goby">	Le gobie arrondi est un poisson benthique préférant les eaux peu salines des littoraux à une profondeur de 3 à 5 mètres, bien qu’on le trouve également dans des rivières, des réservoirs ou des lacs. Il est surtout connu pour son incroyable capacité d’adaptation. Le gobie arrondi peut survivre dans des zones faiblement oxygénées. Il est capable de respirer par la peau. Amateur de fonds rocailleux, il peut aussi évoluer sur des coquillages, du sable ou de la vase. Le gobie arrondi se nourrit de diverses choses mais apprécie particulièrement les coquillages, les crustacés et les plantes aquatiques. 	</text>
   <text id="quest_3_7_1">	Dépense un peu d’argent pour acheter un billet !	</text>
   <text id="str_fb_req_title">Help your friend!</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text7">	Change l'appât pour attraper un plus gros poisson !	</text>
   <text id="quest_12_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo">	Diminue le nombre de points obtenus en gardant un poisson à l'intérieur du cercle.	</text>
   <text id="new_year_10_3">	Attrape au total 18 kg de Poissons-glaces !	</text>
   <text id="quest_10_6_1">	Attrape des Poissons-fantassins !	</text>
   <text id="str_fish_soldatova_descr">	Grand poisson d’eau douce dont la population diminue de jour en jour ; pas étonnant, peu d’autres poissons rivalisent en taille et en poids avec lui. Régime de base : carpes, brochets, carassins voire même des oiseaux !	</text>
   <text id="str_fish_korvina_descr">	Poisson des profondeurs qui aime barboter dans les lagons et les flots côtiers. Sa chair de haute qualité est très utilisée dans la cuisine locale. Le tambour brésilien se nourrit de coquillages.	</text>
   <text id="quest_15_3_desc">	D’après le brasseur, des poissons incroyables habitent ce lac ! Jetons-y un œil !	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text5">	Pour attraper un poisson, garde-le à l'intérieur du cercle !	</text>
   <text id="halloween_7_desc">	 Ce poisson ressemble au mal incarné. Pour l’attraper, il te faudra une bonne dose de courage ! 	</text>
   <text id="quest_13_8_desc">	As-tu entendu parler de l’archipel des Mille-Îles ? C’est notre prochaine destination !	</text>
   <text id="str_daily_bonus_title">	Bonus quotidien	</text>
   <text id="new_year_7_desc">	L'oncle Joe nous attend chez lui, préparons-lui quelque chose en cadeau !	</text>
   <text id="str_najivka_bloodworm">	Un autre appât très courant. Il attire notamment les poissons type ide, cisco et aspe.	</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli_descr">	On ramasse assez souvent des algues à la place de poissons. Ces algues peuvent être séchées, par exemple, ou peuvent décorer la maison. D’autres encore sont comestibles, voire savoureuses.	</text>
   <text id="quest_4_10_3">	Dépense des pièces d’or pour acheter de l’équipement, tu vas en avoir besoin !	</text>
   <text id="str_fish_ygor_descr">	Attention, les décharges électriques de cette anguille sont une arme redoutable. En attraper une à pleines mains revient à s’électrocuter dans son bain !	</text>
   <text id="str_ok_sending_ok">	Приглашения разосланы. Спасибо!	</text>
   <text id="quest_3_3_3">	Attrape des Dormeurs pesant un poids total spécifique. !	</text>
   <text id="str_fish_omul">	Omoul	</text>
   <text id="quest_11_6_desc">	Les employés du parc national sont fascinés par le nombre d’espèces rares habitant cette région. Il faut leur en attraper !	</text>
   <text id="quest_14_4">	Cuillères en argent	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text10">	Chaque quête est un bon moyen de gagner de l'argent !	</text>
   <text id="str_coll_set_listia">	Herbier aquatique	</text>
   <text id="str_fb_request_text_ask">	Aide-moi à déverrouiller une nouvelle zone !	</text>
   <text id="quest_6_3">	Test de l’équipement	</text>
   <text id="str_fb_text1">	Waouh ! Je viens d’attraper ce [fish type] à l’instant !	</text>
   <text id="str_fish_zunder">	Le sandre est un prédateur chassant à vue efficace. Il se nourrit de poissons, d’alevins et d’invertébrés aquatiques. Très sensible à la concentration d’oxygène dans l’eau et à la présence d’éléments solides en suspension, il évite les réservoirs marécageux. Le sandre est actif de jour comme de nuit, mais passe la journée dans les eaux moins profondes que la nuit. Sa chair est appréciée des diététiciens car elle est pleine de protéines tout en ne contenant que très peu de matière grasse. 	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall">	Cuillère simple	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow_descr">	Cuillère scintillante exotique qui attire tous types de poissons tropicaux. Utilisation recommandée sur l’Amazone ! 	</text>
   <text id="quest_6_3_3">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_faq_answer5">	Les cannes à pêche possèdent une valeur maximale de poids pour une prise. Par exemple, pour attraper un poisson qui pèse 5 kg, tu devras utiliser une canne à pêche permettant d’aller jusqu’à 7 kg, et non pas 4 kg.	
	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_1">	Brochet(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_coll_set_banki">	Conserves	</text>
   <text id="str_najivka_dough">	On peut attraper de gros poissons comme une brème avec cette pâte préparée !	</text>
   <text id="quest_1_7_3">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="str_fish_roach">	Le gardon fait partie de la famille des carpes. Il nage dans les rivières peu profondes et se cache souvent sous couvert d’affleurements, d’algues et d’arbres pendus dans l’eau. Fariné et poêlé, c’est un vrai régal !	</text>
   <text id="str_najivka_golovastik">	Têtard	</text>
   <text id="str_shop_tab_najivki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Appâts	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish">	Goodfish	</text>
   <text id="quest_8_8">	Club de pêche	</text>
   <text id="quest_7_6">	Question de vie	</text>
   <text id="quest_10_4_desc">	Un jeune pêcheur a perdu son moulinet de canne à pêche. Montrons-lui qu’un vrai pêcheur peut se débrouiller sans !	</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki_descr">	Le jeu de soldats de plomb pêchés peut devenir le cadeau d’anniversaire d’un petit garçon. L’argent ainsi économisé pourrait être investi dans une nouvelle canne à pêche ou bien pour payer des verres à tes amis !	</text>
   <text id="quest_13_7_desc">	Un laboratoire mène des recherches concernant différentes espèces de poissons d’habitats divers et variés !	</text>
   <text id="str_location_amazon">	Amazone	</text>
   <text id="str_policy_head6">Third-Party Advertising Companies</text>
   <text id="quest_15_3_2">	Attrape un Bouteiller pesant 4 kg !	</text>
   <text id="new_year_7">	Invités d'honneur	</text>
   <text id="str_fish_ersh">	Grémille	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_6">	Attraper au total [summ weight] d’Osmans	</text>
   <text id="str_location_mountain_lake">	Quoi de mieux que la pêche à l’air vivifiant des montagnes, en bord d’un lac d’eau cristalline entouré de magnifiques rochers et d’un paysage à couper le souffle ! Oh, et on y pêche de la truite ! 	</text>
   <text id="halloween_6_2">	 Attrape des Saumons roses à bosse pesant au moins 1,2 kg ! 	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_1">	Gardon(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_9_1_desc">	On dit qu’une mystérieuse créature habite dans ce lac. Voyons si elle nous empêchera d’aller y pêcher !	</text>
   <text id="quest_13_5">	Parc national	</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr_descr">	La carpe de roseau est un poisson purement herbivore, qui ne se nourrit que de plantes aquatiques. Très commercialisée, sa chair est goûteuse et grasse. On l’élève souvent en étangs. 	</text>
   <text id="str_fish_partizan">	Poisson-guérillero	</text>
   <text id="str_najivka_gaika">	 Ecrou 	</text>
   <text id="str_udochka_longx_desc">	Modèle classique et fiable, série Longlass. Les anneaux plus épais augmentent la durabilité de cette canne qui peut soulever des poissons de 25 kg. Le rêve de tout pêcheur devient réalité !	</text>
   <text id="str_fish_whitefin_gudgeon">	Le goujon à nageoires blanches est une espèce très rare. On sait peu de choses à son sujet. Contrairement au goujon commun, les adultes de cette espèce possèdent des barbillons de couleur inhabituelle, assez longs pour atteindre l’arrière des yeux. On n’en trouve que rarement dans les petites rivières et en amont. On n’en a jamais observé dans des étangs ou des lacs.	</text>
   <text id="str_fish_araya_descr">	Extrêmement dangereux. Peut délivrer l’une des plus grosses décharges électriques connue du monde animal, capable de renverser les pêcheurs les plus robustes.	</text>
   <text id="new_year_14_3">	Attrape au total 60 kg de Poissons-flocons !	</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text">	Attrape [type] [weight]	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_2">	Amulette d’or	</text>
   <text id="str_faq_question9">	A quoi me sert la fenêtre Repérage de Lieu ?	
	</text>
   <text id="quest_12_7_1">	Attrape des Brèmes bleues sur le Rivage de la sapinière !	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc">To play tournaments we will need your Facebook name and avatar.</text>
   <text id="str_location_open_sea">	Marre des poissons de rivière et de la pêche en bord de lac ? Voici venu le temps de pêcher en pleine mer ! Embruns marins revigorants, écume salée, ballet de vagues, appel des mouettes… et bien sûr, de très gros poissons au rendez-vous !	</text>
   <text id="quest_11_8_2">	Attrape des poissons pesant au moins 3 kg.	</text>
   <text id="new_year_11_3">	Essaie encore, lance plusieurs fois ta ligne !	</text>
   <text id="quest_5_4_1">	Attrape des Carpes !	</text>
   <text id="quest_6_6_desc">	Le labo te demande de trouver des Grémilles de différents habitats !	</text>
   <text id="str_policy_text1">Drimmi's primary objective in collecting user information is to provide and enhance the Service and to enable users to easily navigate and enjoy the Service.          When you install any of the Drimmi games or applications, we may collect and record the information you provide us voluntarily through www.facebook.com (&quot;Facebook&quot;) and/or other social network(s) in accordance with the policies and terms of Facebook and/or other social network(s).          The types of personal information collected in accordance with the activities listed above may vary depending on the activity. This &quot;personal information&quot; is defined as information about you that can be used to contact or identify you. Personal information may include: (1) your first and last name, (2) your profile picture or its URL, (3) your user identification number of the pertinent social network, which is linked to publicly available information such as name and profile picture (4) the login email you provided to the pertinent social network upon registration. Additionally, we may acquire information from you through (1) your access and participation in message boards on the Service (2) your email of a question to our customer support (3) your purchase of a virtual product of any type (4) other sources, including but not limited to newspapers and internet sources such as blogs, instant messaging services, other users of the Service to supplement your profile. Please note that because a third party site manages the purchases of virtual goods offered by the Service, we do not have access to your credit card details and billing information.          Drimmi may also invite you to share non-personal information about yourself which may include but is not limited to: (1) your age or date of birth; (2) your gender; (3) information about the hardware you may own; (4) your favorite websites, friend information (such as friends of yours that are also connected to our Service) and fan pages; (5) your physical location and that of your access device (collectively referred to as &quot;non-personal information&quot;). If non-personal information is collected for an activity that also requires personal information, Drimmi may combine your non-personal information with your personal information in an attempt to provide you with a better user experience, to improve the quality and value of the Services and to analyze how our Service is used.          The Service will also record game play information such as your high scores or game session duration.          In addition to information collected as described above, you may choose to share additional information about yourself throughout the Service, such as in games or on message boards. Any actions you perform with other players are considered public, and are at your sole discretion.          We may use your name, profile picture, email address and other information to notify you of new product releases, service notifications, and to solicit your feedback and input. Those emails will contain links for preference management and where appropriate, unsubscribe links should you decide you do not want to receive further emails.          Finally, any time you access the Service, we may collect aggregate information including but not limited to internet protocol addresses, browser type, browser language, referring / exit pages and URLs, platform type, number of clicks, domain names, landing pages, pages viewed and the order of those pages, the amount of time spent on particular pages, and the date and time of this activity (aggregate information). We use this aggregate information to better tailor the Service to your interests, to provide you more efficient customer support, and to overall enhance the Service.          We may use your name, profile picture and game play information to communicate with your friends that are also connected to the Service, which you can opt out by contacting us via email. We may also disclose information about you to our partners, such as our publisher Six Waves Inc., in order to provide the Service, resolve service problems and correct errors in the Service, to communicate with you about the Service, to provide you with advertising and promotional information in connection with the Service, and to enhance your experience on the Service. However, we do not give our partners an independent right to share this information. Due to our contractual obligations with these third parties and the need to share information to deliver and support the Service, we cannot provide you with the opportunity to opt-out of sharing information (whether personal information or non-personal information) with these third parties. Drimmi, certain of its partners, and each of their contractors and employees may view the information that you transmit to the Service to provide the Service and otherwise perform the tasks set forth in this Privacy Policy.          In all cases of data access and collection, the information you provide will not be disclosed, rented, leased, loaned, sold, or otherwise voluntarily distributed to unaffiliated third parties and will be used solely for the purpose of providing you with and improving the Service. </text>
   <text id="str_shop_info_for_predatory">	Pour %s poissons carnivores	</text>
   <text id="quest_6_2_1">	Attrape des Chevesnes !	</text>
   <text id="str_udochka_super_middler1000">	Sp. Ours légère	</text>
   <text id="str_fish_piraiba_descr">	Un poisson gigantesque dont la force peut être comparée à celle d’un requin ou d’un espadon. Très difficile à attraper, le bagre laulao casse généralement les cannes à pêches et moulinets. Au Brésil, on le surnomme le « mangeur d’hommes ». Mieux vaut ne pas chercher à comprendre pourquoi.	</text>
   <text id="quest_11_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_fish_beloper_peskar">	Goujon à nageoires blanches	</text>
   <text id="str_daily_bonus_gr">	Félicitations !	</text>
   <text id="str_udochka_plastic">	Une canne typique chez les néophytes de la pêche à la ligne. Plus solide que la précédente, elle permet de faire de plus grosses prises. Conçue pour supporter des poissons pesant jusqu’à 1,25 kg.	</text>
   <text id="quest_13_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_candy_descr">	Un leurre spécial pour des poissons atypiques ! Conçu spécialement pour les poissons de Noël.	</text>
   <text id="victory_day_3_desc">	&quot;Au rapport !&quot; couine le général de la rivière dans tes mains. Après un long entretien, tu comprends que le lit de la rivière se fait le théâtre d'une guerre sans merci.	</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok">	Gobie à nez tubulaire	</text>
   <text id="quest_8_4_2">	Attrape des Ables de Heckel pesant au moins 0,9 kg.	</text>
   <text id="halloween_2_1">	 Lance plusieurs fois ta ligne pour obtenir de l’argent ! 	</text>
   <text id="quest_9_7">	Test de cuillère !	</text>
   <text id="quest_1_2_desc">	N'oublie pas qu'un pêcheur n'utilise pas que des cannes, mais aussi des filets ! Utilise-les pour tester leur efficacité !	</text>
   <text id="quest_8_6_desc">	L’anniversaire de l’oncle Joe arrive bientôt… Une figurine en argent serait un très beau cadeau pour l’occasion !	</text>
   <text id="str_atlas_record0">	Mon record personnel : %2.3f%s	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score_title">	Accélérateur de score	</text>
   <text id="quest_7_8_3">	Attrape au total 6 kg de Saumons chiens !	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_7">	Attraper [amount] Aspe(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="quest_6_5_desc">	Contribuons à la protection de l’environnement en sortant une vieille conserve rouillée de l’eau !	</text>
   <text id="str_najivka_piavka">	Sangsue	</text>
   <text id="quest_7_10">	Banc de sable	</text>
   <text id="quest_6_7_1">	Attrape le nombre nécessaire de poissons !	</text>
   <text id="str_tournaments_play_tournaments">Play tournaments</text>
   <text id="quest_2_8_2">	Attrape des Perches !	</text>
   <text id="quest_12_3_desc">	Les pêcheurs du coin ont entamé un championnat de pêche, ils comptent sur nous pour y participer également !	</text>
   <text id="quest_3_1_3">	Attrape des Sébastes !	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_0">	Amulette de bronze	</text>
   <text id="str_fish_harius">	Ombre	</text>
   <text id="str_fish_lesh">	Brème	</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian_imp">	Le carassin doré est un habitant de longue date des étangs, des lacs stagnants, des bras morts de rivières et même des petits marais. Il possède un corps long et presque rond aux teintes rouge cuivré et des nageoires rouge sombre. Le carassin doré peut atteindre 1,6 pied de long et peser jusqu’à 11 livres. Dans les réservoirs surpeuplés, il peut rester très petit, à peine plus gros qu’une pièce de monnaie. Il est connu pour sa résistance et sa capacité à vivre dans des eaux peu oxygénées.	</text>
   <text id="quest_4_1_1">	Attrape plusieurs Shemayas !	</text>
   <text id="new_year_4_3">	Mets un peu d'argent dans la tirelire de Noël !	</text>
   <text id="quest_8_1">	Première prise	</text>
   <text id="str_najivka_coins_desc">	 L’équivalent d’une cuillère lombric, en plus économique. La meilleure façon de redonner de la valeur aux petites pièces ! 	</text>
   <text id="quest_11_6_3">	Attrape des Saumons chiens !	</text>
   <text id="quest_15_6_desc">	La décapsole est un poisson très apprécié par les gens du coin. Ils sont prêts à payer cher pour un si merveilleux poisson !	</text>
   <text id="quest_15_4_3">	Attrape au total 6 kg de Grofûts !	</text>
   <text id="quest_1_9_desc">	Il est temps de partir à la recherche de nouveaux coins de pêche ! Mais avant tout, il faut se préparer pour le voyage.	</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val1">BEST</text>
   <text id="quest_13_6_desc">	Un laboratoire mène des recherches concernant différentes espèces de poissons d’habitats divers et variés !	</text>
   <text id="quest_15_2_3">	Attrape la bouteille du brasseur !	</text>
   <text id="str_tournaments_tournament_title">1500 Tournament</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress">	Réduit la portée de l'indicateur de prise vert.	</text>
   <text id="quest_4_9_2">	Attrape des Perches sur le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="quest_6_4_1">	Attrape une Perche pesant au moins 1,5 kg !	</text>
   <text id="str_najivka_breadcrumb">	Un vrai pêcheur utilise toujours cet appât, et puis il y en a toujours en réserve ! Mais ça n’attire guère que le menu fretin !	</text>
   <text id="str_tournaments_this_tournament_has_ended">This tournament has ended</text>
   <text id="quest_6_3_desc">	C’est l’heure de tester notre équipement dans un nouveau lieu !	</text>
   <text id="str_najivka_steamed_corn">	Si tu comptes attraper une carpe ou un carassin argenté, n’oublie pas ton maïs vapeur. Ils s’en délectent particulièrement !	</text>
   <text id="str_quest_43_text">	On dit que plus un poisson type [fish type] est vieux et gros, plus il a de goût. Je veux voir ça ! Pourrais-tu attraper un poisson type [fish type] pesant au moins [weight] ?	</text>
   <text id="new_year_5_1">	Attrape des Brèmes bleues pour le repas de Noël !	</text>
   <text id="quest_12_8_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="quest_9_8_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec">	Omble chevalier	</text>
   <text id="str_najivka_fry">	Les prédateurs de taille moyenne comme l’anguille ou le brochet aiment les petits poissons. Mais il faut lutter comme eux pour attraper ces petits poissons, avant de les utiliser comme appât !	</text>
   <text id="og_open_honey_shore">Après un succès épatant dans la Rivière de pineraie, il était impensable de nous reposer sur nos lauriers. Deux jours plus tard, nous étions chaleureusement accueillis au Rivage de Miel. Les gens du coin, qui avaient eu vent de nos prouesses, étaient disposés à nous aider du mieux qu'ils pouvaient.</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko_descr">	Ce poisson ne se réveille que pendant l’hiver après avoir hiberné tout l’été. Il mord facilement à l’hameçon sous la glace (notre ami Frisquet peut confirmer). La légende raconte que ce poisson remplace le Poisson Rouge Magique pendant les fêtes de Noël, car ce dernier boit « la tasse » pendant toute cette période.	</text>
   <text id="new_year_1">	L'invité de cet hiver	</text>
   <text id="str_get">Get</text>
   <text id="quest_11_8_desc">	Une tribu a lancé une sorte de concours pour élire le meilleur pêcheur du coin. On est invités à y participer !	</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat">	Poisson-fantassin	</text>
   <text id="str_spin_free_now">	Lancer gratuit	</text>
   <text id="str_udochka_hyper">	Sp. Hyperloop	</text>
   <text id="str_fish_shuchka">	Brochet d’Amérique	</text>
   <text id="quest_7_5_3">	Attrape une conserve rouillée !	</text>
   <text id="quest_bonus_1_desc">	Pour terminer cette quête	</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern">	Omble de fontaine	</text>
   <text id="quest_5_8_2">	Attrape des Anguilles dans la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="str_faq_question7">	Qu’est-ce que la « Loterie du Jour » ?	
	</text>
   <text id="og_open_mountain_lake">Mon pied a glissé hors du sentier montagneux, laissant s'échapper quelques cailloux qui, quelques instants plus tard, dessinaient des ondulations à la surface du lac. L'espace d'un instant, mon cœur a flanché, mais j'ai réussi à garder l'équilibre. Mon émerveillement se mêlait à mon admiration... C'est seulement là que j'ai réalisé la beauté du paysage qui m'entourait.</text>
   <text id="quest_11_9_1">	Lance plusieurs fois ta ligne dans l’Amazone !	</text>
   <text id="str_quest_0_text" fontname="Marker Felt" fontsize="18">	Utilise des leurres pour attirer davantage de poissons et capture une « excellente » brème.	</text>
   <text id="str_fish_cask_descr">	Le grofût est connu pour son attitude calme. On le confond souvent avec un tonneau de bière ordinaire.	</text>
   <text id="quest_6_6_2">	Attrape des Grémilles dans la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="quest_11_5">	Parc national	</text>
   <text id="quest_5_10_2">	Attrape des poissons un poids total spécifique. !	</text>
   <text id="quest_3_10_2">	Achète des billets pour la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="new_year_15">	Cadeaux pour les enfants	</text>
   <text id="quest_9_1">	Lac mystérieux	</text>
   <text id="str_fish_shuka">	Brochet	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_4">	 Attraper au total [summ weight] de Poissons rouges 	</text>
   <text id="str_tournaments_you_won_some_goodies">You won some goodies!</text>
   <text id="quest_8_1_2">	Attrape au total 5 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist">	Mousqueton	</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol">	Bouteilles en verre	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_4">	Saumon(s) coho à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_5_3">	Attrape des Barbeaux !	</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val2">VALUE</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_9">	Attraper un Saumon pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_13_2_3">	Attrape au total 4 kg de poissons.	</text>
   <text id="str_udochka_middler_pro">	Canne spinning améliorée de la série Middler. Cette canne de lancer est plus fiable, plus solide et permet d’attraper des poissons pesant jusqu’à 5 kg. 	</text>
   <text id="victory_day_6_1">	Attrape des Poissons-guérilleros pour monter des unités d'attaque.	</text>
   <text id="str_faq_question10">	A quoi me sert la fenêtre Trophées ?	
	</text>
   <text id="str_tournaments_gold_prize">%d GOLD</text>
   <text id="victory_day_9_2">	Attrape un Poisson-artilleur d'un certain poids.	</text>
   <text id="str_faq_question6">	Est-ce que le jour et la nuit changent quelque chose ?	
	</text>
   <text id="halloween_4">	 Bonne ligne 	</text>
   <text id="quest_10_7_1">	Attrape des Poissons-rubans.	</text>
   <text id="og_quest_2_3">Le silence se fit dans la foule, et le juge déclara le vainqueur… Quand mon nom résonna, j'en croyais à peine mes oreilles. C'est seulement en recevant le trophée que j'ai réalisé à combien de concurrents j'avais damé le pion. Mon rang de numéro un est connu de tous et indiscutable. Seuls les meilleurs en sont capables !</text>
   <text id="quest_14_3">	La légende des Mille-Îles	</text>
   <text id="str_tired_fish_lose">Lose</text>
   <text id="quest_6_2_3">	Attrape des Lottes !	</text>
   <text id="quest_5_5_desc">	Waouh, je peux voir un poisson rouge ici ! Attrapons-le, il pourra exaucer nos vœux !	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_2">	Killi(s) yeux-blancs à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie">	Amphibiens	</text>
   <text id="og_quest_2_8">Jusqu'où peut aller la détermination d'un homme à faire le bien ? Cette campagne de collecte de fonds pour protéger la faune locale a commencé avec mon modeste don, mais elle a fini par alerter l'opinion publique. Désormais, la nature de cette région sera préservée !</text>
   <text id="quest_4_10_desc">	J’ai découvert l’existence d’un lac magnifique dans les montagnes voisines… J’aimerais beaucoup aller le voir !	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_0">	Dormeur(s) chinois à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_omul_descr">	L’omoul se nourrit de grands crustacés, de jeunes gobies, de ciscos, d’éperlans et de cabillaud. Son régime change dans les zones saturées de plancton, où il en mange en quantité. Il s’agit d’un poisson gras ; ses réserves de graisse l’aident à survivre aux conditions rudes d’un hiver rigoureux.	</text>
   <text id="str_fish_amer_som_descr">	Le poisson-chat blanc, peu exigeant en matière d’alimentation, habite les eaux fraîches d’Amérique du Nord dans la région des Grands Lacs de Floride. On le différencie du poisson-chat commun par sa petite taille et la présence de 4 paires de barbillons.	</text>
   <text id="str_fish_rechnaya_forel">	Truite	</text>
   <text id="quest_3_2_desc">	Les pêcheurs du coin se moquent de notre intention d’attraper des anguilles. Sont-elles aussi insaisissables qu’on le prétend ?	</text>
   <text id="str_ok_invite">	Пригласить	</text>
   <text id="quest_8_2">	Commande du labo	</text>
   <text id="str_tired_fish_text">Fish is about to get away! Long struggle harassed it - continue, and it will be easier to catch it!</text>
   <text id="quest_2_1_3">	Attrape un poisson pesant au moins 0,35 kg !	</text>
   <text id="quest_9_8_2">	Attrape des Goujons !	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_8">	Attraper [amount] Tanche(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="str_spin_friends">	Nombre d’amis	</text>
   <text id="str_fish_gone" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Le poisson s’est enfui…	</text>
   <text id="quest_12_6_3">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fishnet_net0_descr">	 Filet classique à petites mailles, utilisé pour la pêche en amateur. Impossible d’attraper de gros poissons avec ça, non seulement à cause de la taille des mailles mais aussi de son manque de solidité face aux poissons les plus costauds. 	</text>
   <text id="str_catching_message0">	BIEN !	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text1">	Salut ! Prêt à pêcher ?	</text>
   <text id="str_shop_amulet_buy_for">	Acheter pour	</text>
   <text id="quest_5_5_1">	Attrape des Poissons rouges !	</text>
   <text id="str_fish_sudak">	Sandre	</text>
   <text id="quest_3_8_3">	Attrape des Gobies pesant au moins 0,5 kg !	</text>
   <text id="quest_12_4_desc">	Les habitants du coin veulent organiser un festival en plein air, mais ils ont besoin de plats à base de poisson !	</text>
   <text id="quest_7_7">	Parc national	</text>
   <text id="str_alert_please_select_spining">	Merci d’utiliser la canne spinning avec une cuillère.	</text>
   <text id="quest_4_1_3">	Attrape un Shemaya pesant au moins 0,45 kg !	</text>
   <text id="quest_5_7_1">	Attrape des Grémilles pesant au moins 0,75 kg !	</text>
   <text id="str_fish_canal_som">	Barbue de rivière	</text>
   <text id="str_tournaments_take_your_prize">Take your prize </text>
   <text id="str_shop_info_type_rare">	rare	</text>
   <text id="quest_3_1_1">	Attrape des Vandoises !	</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer_imp">	Le chanodichthys erythropterus est une carpe prédatrice qui nage le plus souvent entre deux eaux. Ce poisson peut atteindre 3,35 pieds de longueur et peser jusqu’à 20 livres. Il se nourrit généralement de jeunes carassins, mais son régime inclut des larves d’insecte et d’autres insectes d’eau. Sa bouche se dirige vers le haut. Une fois que la carpe prédatrice atteint 3 pouces, elle commence à s’attaquer aux poissons de forme allongée.	</text>
   <text id="str_fish_artrodir_descr">	Créature monstrueuse, terreur des profondeurs. Ressemble à s’y méprendre à une espèce disparue… Ce prédateur s’attaque aux baleines et aux requins, ainsi qu’à toute créature croisant son chemin. Apparemment, ce géant miraculeusement préservé aurait donné naissance à la légende du Loch Ness.	</text>
   <text id="quest_11_9_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="str_check_net2">	Tu as attrapé beaucoup de poissons. Remonte ton filet !	</text>
   <text id="quest_13_3_2">	Attrape des Gardons !	</text>
   <text id="quest_15_7_3">	Attrape au total 6 kg de Pintards !	</text>
   <text id="quest_6_5">	Protection de l’environnement	</text>
   <text id="quest_14_7_3">	Attrape des Carpes dans le Lac montagneux !	</text>
   <text id="quest_2_8_desc">	Un Fonds de protection des Perches	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score_title">	Ralentisseur de score	</text>
   <text id="str_pdkormka_tushenka">	Viande en boîte	</text>
   <text id="new_year_1_2">	Lance ta ligne plusieurs fois pour une belle partie de pêche !	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_3">	Anguille(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="victory_day_3_1">	Utilise des appâts pour détourner l'attention des poissons de la guerre civile.	</text>
   <text id="str_shop_tab_tools" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Outils	</text>
   <text id="quest_3_10_1">	Attrape des Lottes pesant un poids total spécifique.	</text>
   <text id="str_daily_bonus_wt">	Ton bonus quotidien t’attend !	</text>
   <text id="quest_14_3_1">	Attrape des Poissons-chats blancs !	</text>
   <text id="str_bank_awaiting">	Connexion à l’AppStore	</text>
   <text id="quest_7_1_2">	Attrape au total 5 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta">	Poisson-sucette	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_8">	Attraper [amount] Saumon(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_fish_bleak">	L’ablette est un petit poisson que l’on retrouve en banc dans presque chaque rivière, lac ou réservoir. Elle est caractérisée par des écailles fragiles qui restent sur les doigts quand on la touche. L’ablette n’est pas particulièrement savoureuse.	</text>
   <text id="halloween_3_1">	 Attrape des Sébastes ! 	</text>
   <text id="quest_2_6_3">	Attrape des Bouvières pesant au moins 0.2 kg !	</text>
   <text id="quest_6_4">	Record à battre !	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_2">	Goujon(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek">	Pêche-madame gaillard	</text>
   <text id="str_exit_no">No</text>
   <text id="quest_3_4_desc">	On dit qu’il pousse ici des herbes uniques à cette région. Les herboristes apprécieraient qu’on en ramène des échantillons !	</text>
   <text id="quest_11_5_2">	Attrape des Paons jaunes !	</text>
   <text id="str_end_of_action">	Vite ! L’offre se termine dans %d %s	</text>
   <text id="new_year_2_3">	Gagne quelques pièces en argent, ça peut toujours aider à résoudre des problèmes !	</text>
   <text id="str_quest_11_text">	Un prix sera attribué à celui qui attrapera un poisson pesant au moins [weight]. D’autres sont sur le coup. Bonne chance !	</text>
   <text id="str_comics11">	&quot;... de partir seul en voyage. Ça te dit de m’accompagner ?&quot;	</text>
   <text id="new_year_16_3">	Attrape au total 10 kg de Poissons-boules !	</text>
   <text id="quest_9_5_3">	Attrape au total 8 kg d’Esturgeons !	</text>
   <text id="victory_day_3">	État d'urgence	</text>
   <text id="str_tournaments_first_prize_description">100 gold coins</text>
   <text id="str_worldmap_mascot_tutorial">Choose, where we'll go for fishing!</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_7">	Attraper [amount] Carpe(s) de roseau pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="og_quest_3_7">Le travail a été effectué sans accroc. Même le professeur a opiné du chef en analysant les échantillons. Le laboratoire avait tout ce qu'il fallait pour évaluer la situation environnementale de la région. Et comme un bonheur n'arrive jamais seul, une belle récompense m'attendait !</text>
   <text id="str_spin_free">	Lancer gratuitement	</text>
   <text id="quest_2_1">	Chercher toujours mieux	</text>
   <text id="new_year_8">	Poisson-Noël !	</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza_descr">	Le menu fretin est facilement attiré par le maïs avant d’être dévoré par des prédateurs type perche, dormeur chinois et brochet d’Amérique.	</text>
   <text id="str_location_amazon_descr">	Les rivières tropicales et l’attrait des voies cachées du fleuve Amazone ne laissent aucun expert indifférent. Tout trophée capturé là est digne d’être suspendu à un mur !	</text>
   <text id="str_udochka_newbie2000">	Longlass 2000	</text>
   <text id="str_quest_102_text">	Le poisson rôti à la crème est un plat délicieux ! Attrape [quantity] poissons type fretin ; plus ils sont petits, mieux c’est !	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Seichards	</text>
   <text id="str_collection_compl">	Collection terminée !	</text>
   <text id="quest_1_1_1">	Achète de la Hanneton dans la boutique. Pas d'appât, pas de pêche !	</text>
   <text id="quest_9_9_desc">	Un laboratoire d’études sur les Brochets te demande d’en attraper plusieurs de différents habitats !	</text>
   <text id="str_fish_taimen">	Huchon japonais	</text>
   <text id="str_fishnet_net0">	 Filet classique 	</text>
   <text id="quest_3_2_1">	Attrape des Anguilles !	</text>
   <text id="str_buy">	Acheter	</text>
   <text id="quest_9_6_2">	Attrape des Ménés !	</text>
   <text id="quest_15_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_quest_begin_cap">	COMMENCER	</text>
   <text id="quest_9_2_3">	Attrape des Carpes.	</text>
   <text id="str_location_zakatnii_bereg">	Baie rocheuse	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_0">	Corégone(s) blanc(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_fun_devil">	Poisson-diable	</text>
   <text id="str_najivka_clam">	Tu aimes le saumon et l’esturgeon ? Alors prends toujours des palourdes comme appâts. Au fait, la pêche en haute mer sans palourde n’est vraiment pas une bonne idée.	</text>
   <text id="str_30th_reset">	Réinitialiser EXP	</text>
   <text id="quest_15_3_1">	Attrape des Bouteillers !	</text>
   <text id="str_fish_sibir_plotva">	Gardon sibérien	</text>
   <text id="str_fish_pirania_descr">	Surnommé « hyène des rivières » à cause de sa voracité, le piranha se déplace en groupe. A cette vue, les crocodiles ne demandent généralement pas leur reste. Ce poisson possède des crocs puissants et aiguisés qui peuvent arracher le plus costaud des hameçons.	</text>
   <text id="new_year_14_2">	Attrape des Poissons-flocons !	</text>
   <text id="str_location_army">	Rivière de la Victoire	</text>
   <text id="quest_1_8_2">	Attrape Brèmes.	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok">	Crustacé	</text>
   <text id="entity_accelerator_combo_title">	Augmenteur de combo	</text>
   <text id="str_faq_answer20">	Tu peux obtenir de l’Or en récompense de tâches accomplies, en pêchant des poissons au filet, en jouant à la « Loterie du Jour » ou en déverrouillant de nouveaux lieux. Chaque joueur peut également acheter de l’Or supplémentaire à la Banque.	
	</text>
   <text id="quest_2_9_3">	Attrape au total 3.75 kg de Hotus !	</text>
   <text id="str_quest_106_text">	Mon vieux, des potes m’ont dit qu’il y avait un énorme poisson type [fish type] quelque part par là ! Ils ont peur que quelqu’un d’autre ne le pêche. C’est ta chance, attrape-le en premier !	</text>
   <text id="victory_day_3_3">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="quest_3_7_2">	Attrape des Hotus dans le Coin de pêche reculé !	</text>
   <text id="quest_6_10">	Direction la Vallée de la rivière !	</text>
   <text id="quest_8_5_1">	Attrape plus de Poissons-chats chinois que le pêcheur.	</text>
   <text id="str_comics5">	Ça ne m’a pris qu’une douzaine d’heures, et me voilà !	</text>
   <text id="quest_8_5_3">	Attrape au total 9 kg de Poissons-chats chinois !	</text>
   <text id="str_night">	Nuit	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_4">	Attraper un poisson pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_shop_tab_prikormki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Leurres	</text>
   <text id="str_fish_baikal_harius">	Ombre du Baïkal	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_9">	Attraper une Carpe pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_fb_text3">	Regarde ce que j’ai attrapé !	</text>
   <text id="str_shop_info_max_weight">	Poids max. %.2f%s	</text>
   <text id="victory_day_1_3">	Lance plusieurs fois ta canne à pêche.	</text>
   <text id="quest_8_7_3">	Attrape des Esturgeons du Baïkal !	</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka_descr">	Un appât de ce type est aux grands prédateurs ce que la cataire est aux chatons. Il n’y a rien de mieux pour attraper le plus gros poisson-chat possible !	</text>
   <text id="victory_day_1">	Rivière mystique	</text>
   <text id="str_quest_10_text">	Le concours du plus gros poisson a commencé ! Peu importe l’espèce, seul le poids compte, au minimum [weight].	</text>
   <text id="quest_3_7">	Apprendre par comparaison	</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success">Success</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza">	Maïs	</text>
   <text id="quest_7_4_2">	Attrape des Ciscos dans le Lac montagneux !	</text>
   <text id="quest_10_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_quest_completed_post_text">	J’ai complété tout un ordre de poissons et reçu une récompense.	</text>
   <text id="quest_15_2_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs_desc">	La marque Goodfish représente un bon rapport qualité-prix. L’équilibre de cette canne à pêche extraordinaire permet d’attraper des poissons pesant jusqu’à 3,5 kg.	</text>
   <text id="str_catching_message5">	SUBLIME !	</text>
   <text id="quest_8_2_2">	Attrape des Gardons sibériens.	</text>
   <text id="str_fish_red_eye_imp">	Le tétra yeux rouges est souvent confondu avec une autre espèce de poisson, le gardon, même si le pêcheur expérimenté le reconnaît facilement par de nombreux signes, sans pour autant avoir besoin de regarder les branchies. Les écailles d’un tétra yeux rouges sont plus fines et possèdent une teinte dorée. Ce poisson est également plus épais et bien en chair. Les plus grands spécimens (au-dessus de 1,76 livre) possèdent une teinte rouge plus foncée, qui remplit parfois les écailles d’une couleur sang.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_6">	 Attraper au total [summ weight] de Barbues de rivière 	</text>
   <text id="str_no_najivka" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Merci de choisir un leurre.	</text>
   <text id="str_soon">BIENTÔT</text>
   <text id="quest_11_3_1">	Attrape des Piranhas !	</text>
   <text id="str_udochka_wood_rod">	Une canne pour les néophytes de la pêche à la ligne. Conçue pour supporter des poissons pesant jusqu’à 1 kg.	</text>
   <text id="quest_2_2_3">	Attrape des Goujons pesant un poids total spécifique!</text>
   <text id="quest_8_7_desc">	Le parc national te demande d’attraper certains poissons !	</text>
   <text id="victory_day_8_2">	Attrape des Poissons-guérilleros.	</text>
   <text id="quest_14_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_4">	Truites(s) Lenok à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success_desc">You have successfully signed up to this Tournament!</text>
   <text id="str_shop_bank_title">	Banque	</text>
   <text id="quest_9_6_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="quest_13_2_desc">	Un moine local prétend être capable de pêcher plus de poissons que toi, grâce à une intervention divine ! On verra bien !	</text>
   <text id="new_year_9_1">	Attrape des Aloses à dos noir !	</text>
   <text id="quest_7_8_desc">	D’après la rumeur, seul l’élu pourra attraper le plus gros saumon chien de ce lac ! Allez, je parie que c’est toi !	</text>
   <text id="str_spin_free_time">	Lancer gratuit dans %02d:%02d:%02d	</text>
   <text id="quest_7_3_2">	Utilise un leurre type « Asticots ».	</text>
   <text id="quest_3_4_3">	Attrape un échantillon d’herbes rares !	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_9">	Attraper au total [summ weight] de Brochets d’Amérique	</text>
   <text id="quest_9_2_2">	Attrape des Ombles.	</text>
   <text id="str_comics6">	&quot;On ne s’est pas vus depuis des lustres !&quot;	</text>
   <text id="quest_4_7_3">	Rapporte de nouvelles espèces pour l’aquarium : attrape des Sandres !	</text>
   <text id="quest_1_6_1">	Attrape 2 Tanches.	</text>
   <text id="str_fish_morskoi_ugor">	Congre	</text>
   <text id="victory_day_5">	Troupe d'attaque	</text>
   <text id="quest_14_5">	Parc national	</text>
   <text id="quest_14_2_desc">	L’oncle Joe dit toujours que plus jeune, il battait tous les records de pêche régionaux ! Hum, peut-on faire la même chose ?	</text>
   <text id="new_year_10_1">	Attrape un Poisson-glace pesant 3,5 kg !	</text>
   <text id="quest_6_10_3">	Dépense un peu d’argent pour acheter un billet !	</text>
   <text id="str_quest_0_task0" fontname="Marker Felt" fontsize="17">	Attrape [amount] brème(s)	</text>
   <text id="og_open_sunset_shore">Des falaises au soleil couchant : quelle vue inoubliable ! L'astre rouge se noyant dans la brume, irisant de couleurs vives les bassins de la Baie rocheuse… Dans ces conditions, on en oublierait presque sa canne à pêche !</text>
   <text id="victory_day_6_desc">	Le courage et l'expérience font des Poissons-guérilleros d'excellents combattants dans cette guerre de rivière ! Leur présence est nécessaire au succès de n'importe quelle campagne !	</text>
   <text id="str_fish_sinec">	Brème bleue	</text>
   <text id="str_location_lochhness">	L’odeur des feuilles de printemps imprègne l’air tandis qu’un épais brouillard recouvre la surface de l’eau. Qui peut savoir ce qui attend les pêcheurs courageux dans ce lac mystérieux ? Qui sait, peut-être résoudra-t-on l’énigme du monstre mythique ?	</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr_imp">	Le sandre de la Volga se distingue ainsi des autres sandres : taille plus petite, absence de canines sur la mandibule et préopercule entièrement couvert d’écailles. Le sandre de Volga est généralement un poisson d’eau douce qui aime la profondeur des rivières. Il se nourrit d’alevins de carpe et de perche. Ceux qui font plus de 0,5 pied de long se nourrissent exclusivement de poissons. Du fait de l’absence de canines, ils ne peuvent pas s’attaquer à de larges proies – ils ont la gorge trop étroite.	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text2">	C'est facile ! Clique ici pour commencer à pêcher !	</text>
   <text id="new_year_17">	Poissons fantaisie	</text>
   <text id="new_year_16">	Poisson inexpliqué	</text>
   <text id="quest_1_4_4">	Utilise la canne en bois.	</text>
   <text id="quest_9_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="quest_9_3">	Idylle	</text>
   <text id="quest_11_1">	Test de lancers	</text>
   <text id="quest_1_7_desc">	L’oncle Joe a perdu sa carte chance qu’il avait gardée pendant années. Il faut la retrouver à tout prix !	</text>
   <text id="str_coll_set_karty">	Cartes à jouer	</text>
   <text id="str_tournaments_connecting">Connecting</text>
   <text id="str_market_remind">	Me rappeler plus tard	</text>
   <text id="quest_12_8">	Déplacement	</text>
   <text id="str_fish_lenta_descr">	Gracieux et élégant, le poisson-ruban est un parangon d’honneur et de gloire. Un vrai poisson de période de fêtes !	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Brochets	</text>
   <text id="str_new_level_post5">	Les poissons tremblent en entendant mon nom ! Je viens juste de passer un niveau sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="quest_2_7_3">	Attrape au total 3 kg d’Ides !	</text>
   <text id="str_location_nochnaya">	Coin de pêche reculé	</text>
   <text id="quest_10_8">	Poisson-tank	</text>
   <text id="quest_5_3_desc">	Un habitant du coin qui vit près du lac a perdu un objet de sa collection de figurines sculptées !	</text>
   <text id="quest_6_5_3">	Attrape une conserve rouillée !	</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec_descr">	L’omble chevalier possède un corps argenté couvert de taches claires dont le dos vire au bleu foncé. Il habite les lacs et rivières d’eau froide du nord. Le comportement de l’omble chevalier ressemble beaucoup à celui de la truite. Il se nourrit de petits invertébrés et de fretin.	</text>
   <text id="str_fish_morskaya_minoga">	Lamproie marine	</text>
   <text id="str_fishlist_title">	Sauver	</text>
   <text id="quest_4_4_1">	Attrape des Chabots marbrés !	</text>
   <text id="str_najivka_spoon">	 Cuillère 	</text>
   <text id="str_fish_vimba">	La vimbe aime évoluer dans les profondeurs pendant l’été, et encore plus quand l’hiver arrive. Les bancs de vimbes qui remontent les courants se retrouvent au final dans des réservoirs. Il faut beaucoup d’expérience pour attraper ce poisson plutôt costaud ; un hameçon peut se décrocher à tout moment de la fine membrane qu’il a au niveau la bouche. Une vimbe échappe souvent au pêcheur à la ligne en se débattant en tous sens pour se libérer.	</text>
   <text id="entity_silver_coin">	Augmente la quantité d'argent du joueur !	</text>
   <text id="str_policy_head2">Other Disclosure of Your Personal Information </text>
   <text id="str_change_day_night_title">	Jour / Nuit	</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs">	Goodfish S	</text>
   <text id="str_fish_polosat_som_descr">	Très courant dans l’Amazone, le poisson-chat rayé possède une caractéristique unique : sa capacité à émettre de grands bruits spécifiques en faisant résonner sa vessie natatoire. Besoins alimentaires simples, omnivore.	</text>
   <text id="new_year_18_3">	Attrape au total 35 kg de poissons plus rapidement que les autres !	</text>
   <text id="str_sequence_completed">	Séquence terminée	</text>
   <text id="str_fish_tank">	Poisson-tank	</text>
   <text id="halloween_3_3">	 Attrape au total 2 kg de Sébastes ! 	</text>
   <text id="str_sale_search">	Chercher dans l’offre	</text>
   <text id="quest_14_4_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok_descr">	A la pêche, ce leurre ressemble exactement à un crustacé comestible qui vaque à ses occupations. Tout poisson omnivore qui se respecte ne peut s’empêcher de s’attaquer à ce cadeau tombé du ciel ! 	</text>
   <text id="quest_11_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="str_najivka_staff">	Sucre d'orge	</text>
   <text id="quest_7_6_3">	Attrape un total de 3 kg d’Alose !	</text>
   <text id="quest_11_8">	Le meilleur pêcheur	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_9">	Attraper un Huchon japonais pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_fish_karp_descr">	La carpe est un gros poisson omnivore de couleur jaune-vert et marron. Son corps épais, plutôt long, est recouvert de grosses écailles lisses de couleur vert-or et gris-brun. La carpe peut vivre pendant plus de 50 ans. Bien qu’elle pèse en moyenne 9 Kg, son poids peut atteindre 35 kg. Appartenant à la famille des poissons sans estomac, elle se nourrit presque sans interruption. On la surnomme parfois « esprit de l’eau omnivore ». La carpe possède un régime ressemblant à celui du cochon : elle mange de tout en quantité et grossit rapidement.	</text>
   <text id="new_year_8_desc">	Waouh ! Tu as vu ça, toi aussi ? Un poisson déguisé en Père Noël ! Il faut absolument l'attraper pour l'envoyer au labo !	</text>
   <text id="quest_3_10">	Loin vers le crépuscule	</text>
   <text id="quest_6_8_desc">	On devrait aider le Fonds de Protection de la Nature à protéger cet endroit magnifique !	</text>
   <text id="str_pdkormka_rub_motil">	Ver de vase	</text>
   <text id="quest_1_5_desc">	Les pêcheurs du coin racontent des histoires à propos d’une grémille géante. Beaucoup l’ont vue, mais personne ne l’a eue !	</text>
   <text id="quest_13_4">	Cloches d’argent	</text>
   <text id="str_najivka_flavored_bait">	Difficile de surestimer l’importance d’un appât parfumé quand on compte attraper des poissons rares comme la carpe chinoise.	</text>
   <text id="og_quest_3_3">Les capturer n'a pas été facile, à tel point que le doute m'avait envahi… En étais-je capable ? Ma persévérance a fini par payer : l'espèce rare locale n'est plus en danger, elle fera partie du programme de protection de la réserve.</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_9">	Attraper un Barbeau rare pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="entity_accelerator_base">	Augmente le nombre de points obtenus avec le temps restant.	</text>
   <text id="entity_accelerator_progress_title">	Augmenteur d'échelle	</text>
   <text id="victory_day_9_1">	Attrape des Poissons-artilleurs pour en faire une unité.	</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius">	Ombre sibérien	</text>
   <text id="quest_12_6">	Variété d’espèces	</text>
   <text id="str_coll_set_brelki_descr">	Parfois, on pêche des choses assez inattendues dans l’eau ! Par exemple, voilà des clés électroniques. Non seulement ce sont de beaux objets, mais elles peuvent également ouvrir les portes d’une voiture de luxe ou d’une grande villa ! 	</text>
   <text id="str_spining_tutorial_1">	Le plus important dans la pêche avec un appât tournant, c’est de faire bouger correctement le leurre. Maintiens le bouton pour mouliner vers le haut, et relâche-le pour mouliner vers le bas. Essaie de garder le moulinet dans la zone indiquée. Plus il reste à l’intérieur, plus tu auras de chance de faire mordre un poisson.	</text>
   <text id="quest_10_8_1">	Attrape des Poissons-tanks.	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_7">	Attraper [amount] Carpe(s) commune(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="str_fish_freshwater_eel">	L’anguille d’eau douce possède un long corps ondulé recouvert d’écailles fines et glissantes. Elle peut parcourir de longues distances, se déplacer sur terre dans l’herbe mouillée par la pluie ou la rosée et ainsi voyager d’un réservoir à un autre, pour atteindre des lacs fermés ou des bassins endoréiques. Bien que l’anguille d’eau douce aime les eaux à faible courant, on la trouve également dans les courants rapides. Elle habite en profondeur, parfois dans le fond des cavités et chasse la nuit dans les eaux peu profondes, à l’affût de larves d’insectes, de coquillages, de grenouilles et de petits poissons.	</text>
   <text id="str_comics4">	D’accord, je ne prendrai que les choses les plus nécessaires…	</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat_descr">	La perche pirate, le seul poisson au camouflage « chimique », peut se rendre invisible aux yeux des autres poissons. Elle vit la plupart du temps en solitaire et aime chasser la nuit. 	</text>
   <text id="str_win_label_sell">	Vendre	</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh">	Haricots	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_1">	Carassin(s) argenté(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_4_3">	Attrape la tête de la créature !	</text>
   <text id="victory_day_12_2">	Attrape un gros Poisson-ruban, la star de la parade ! Il doit peser plus de 2,4 kg !	</text>
   <text id="quest_8_6_1">	Attrape des poissons et échange-les contre des pièces en argent !	</text>
   <text id="quest_14_3_2">	Attrape un Poisson-chat blanc pesant 1,3 kg !	</text>
   <text id="quest_6_8_1">	Gagne des pièces en argent !	</text>
   <text id="str_location_river_valley">	Remplie de différents types de poisson et d’autres créatures aquatiques, une rivière rapide d’eau froide coule à travers cette vallée verte baignée de soleil ! Mieux vaut y venir en famille. Un pêcheur solitaire ne pourrait jamais transporter seul toutes ses prises !	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_2">	Poisson-fantassin à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_new_level_post_title">	Nouveau niveau	</text>
   <text id="str_najivka_trubka_desc">	 L’équivalent d’une cuillère tournante, en plus économique. Le tube allongé peut facilement attirer les créatures les plus prudentes des fonds vaseux ! 	</text>
   <text id="quest_6_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_faq_answer7">	La « Loterie du Jour » est un jeu de hasard où l’on peut gagner de grands trésors. Chaque joueur peut la faire tourner une fois par jour gratuitement. Pour ouvrir la fenêtre « Loterie du Jour », clique sur la flèche en haut à droite de l’écran et sélectionne le 1er icône à gauche (« 777 ») dans le menu déroulant.	
	</text>
   <text id="str_fish_arovana_descr">	On dit que ce poisson à l’esprit perçant peut comprendre le langage humain. Tout aquariophile rêve de posséder un arowana argenté. C’est un poisson difficile à préparer, mieux vaut le laisser entre les mains de bons cuisiniers pour le déguster.	</text>
   <text id="str_quest_54_text">	Le poisson type [fish type] est incomparable quand c’est un vrai chef en cuisine ! Attrapes-en [total weight] pour le constater !	</text>
   <text id="quest_7_10_1">	Attrape un Ombre sibérien pesant au moins 20 kg : ce sera notre cadeau d’adieu au fermier !	</text>
   <text id="quest_13_4_2">	Gagne des pièces en argent !	</text>
   <text id="str_coll_set_udochka">	Canne à pêche de l’armée	</text>
   <text id="str_amulet_most_popular">	CELEBRE	</text>
   <text id="quest_3_10_desc">	Il faut partir sur la Baie rocheuse ! Préparons-nous correctement pour le voyage !	</text>
   <text id="str_salat_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="victory_day_11">	Colonie pacifique	</text>
   <text id="quest_5_2_1">	Attrape des Carpes : c’est un joli cadeau !	</text>
   <text id="str_najivka_alga">	L’algue est le parfait appât pour la carpe miroir notamment. Mais ne t’attend pas à impressionner un prédateur comme le brochet !	</text>
   <text id="quest_11_2_2">	Attrape des Coryphènes pesant 4,5 kg !	</text>
   <text id="str_catching_message2">	EXCELLENT !	</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin">	Paon jaune	</text>
   <text id="str_quest_title">	Quête :	</text>
   <text id="quest_5_2_3">	Dépense des pièces en argent pour acheter un gâteau au fermier !	</text>
   <text id="quest_15_5_desc">	Notre ami brasseur a promis une belle récompense pour tout Seichard pêché, ils sont savoureux à déguster avec ses produits !	</text>
   <text id="quest_3_9_1">	Utilise la cuillère « Un morceau de fer».	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_1">	Carassin(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_quest_53_text">	La spécialité du moment est à base de [fish type] ! Ce serait parfait que tu en attrapes un total de [total weight] !	</text>
   <text id="str_fish_trekolushka_descr">	L’épinoche est un poisson de banc agile, vivant autant en eau douce qu’en eau de mer. Malheureusement, le poisson n’a aucune valeur marchande et sert tout juste à nourrir les volailles.	</text>
   <text id="str_update_error">	Erreur de connexion !	</text>
   <text id="quest_4_2_2">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="str_comics14">	Un paysage connu !	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_podsech" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Ferrer	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text9">	Voici l'échelle d'expérience ! Gagne de l'expérience pour obtenir des récompenses !	</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop2">POPULAR</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_5">	Tête(s)-de-serpent(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki">	Soldats de plomb	</text>
   <text id="quest_4_5_desc">	Hein ? C’est quoi ça, sous l’eau ? Ha ! Des carassins argentés et dorés ! J’en connais qui seraient prêts à payer cher pour en avoir !	</text>
   <text id="quest_10_5_2">	Attrape des Epinoches !	</text>
   <text id="quest_2_10_3">	Pour aborder plus facilement le pêcheur, donne-lui quelques pièces en argent.	</text>
   <text id="new_year_14">	Poisson-flocon	</text>
   <text id="new_year_6">	Champs de neige	</text>
   <text id="str_udochka_army">	Canne militaire	</text>
   <text id="str_exit_title">Exit from game</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_3">	Dur comme de la pierre – Obtiens tous les Succès de la Baie rocheuse	</text>
   <text id="quest_1_1_4">	Attrapez le montant droit de la perche!	</text>
   <text id="quest_3_9_2">	Utilise la cuillère «Cuillère».	</text>
   <text id="str_faq_answer8">	Les Collections regroupent les objets similaires par thématique. Tu peux obtenir des articles de collection en terminant des quêtes et en déverrouillant de nouveaux lieux. Quand une collection est complète, une récompense est attribuée. Pour ouvrir la fenêtre Collections, clique sur la flèche en haut à droite de l’écran et sélectionne le 2nd icône à gauche (un coffre) dans le menu déroulant.	
	</text>
   <text id="quest_9_9">	Commande du labo	</text>
   <text id="str_tournaments_third_prize">3 sleepy fishes</text>
   <text id="str_fish_common_carp">	La carpe commune se nourrit essentiellement de plantes aquatiques, d’œufs de poissons et de grenouille durant le printemps et le début de l’été. Le reste de l’été, son régime évolue sensiblement : elle s’attaque principalement aux insectes d’eau, aux vers, aux petits escargots, aux nénuphars jaunes, aux écrevisses, aux petites sangsues, etc. La carpe commune vit longtemps et peut atteindre l’âge de 35 à 40 ans.	</text>
   <text id="victory_day_5_1">	Attrape des Poissons-disciplinaires	</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie_descr">	Crapauds, grenouilles, lézards, tritons : chacun d’entre eux peut parfois s’attaquer à un leurre. Mieux vaut ne pas les rejeter ! Tu peux créer par exemple ton propre petit terrarium.	</text>
   <text id="new_year_17_2">	Attrape des Poissons-flocons !	</text>
   <text id="quest_3_8">	Championnat	</text>
   <text id="str_hour">	heures	</text>
   <text id="str_quest_30_text">	Je viens de m’acheter un nouvel aquarium, mais il manque un poisson à ma collection : [fish type]. Attrapes-en [quantity].	</text>
   <text id="str_energy2">	Tonifiant standard	</text>
   <text id="quest_5_6_1">	Attrape des Brèmes bleues !	</text>
   <text id="quest_10_7_3">	Attrape au total 5 kg de poisson !	</text>
   <text id="new_year_6_1">		</text>
   <text id="quest_6_9_1">	Attrape des Aspes.	</text>
   <text id="new_year_11_desc">	Pour avoir un véritable sapin de Noël, il va nous falloir pas mal de décorations !	</text>
   <text id="str_fish_shemaya_descr">	L’ablette du Danube est une espèce de la famille de la carpe. Elle se nourrit de crustacés, d’insectes et de larves, de vers et de plancton. Après avoir atteint la maturité à l’âge de 2-3 ans, l’ablette du Danube suit le chemin de ses parents. Sa chair tendre, grasse et goûteuse est si appréciée qu’elle est le membre de la famille des carpes le plus cher dans le commerce. En Iran, on l’appelle « shah mague », le poisson royal.	</text>
   <text id="str_market_text">	Si tu aimes ce jeu, prends le temps de le noter ! Merci !	</text>
   <text id="str_notif_day_text">Le matin venu. Il est temps de prendre du poisson tous les jours!</text>
   <text id="str_spining_letter">	S	</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl_desc">	Canne spinning classique modèle Nubler, une série qui a résisté à l’épreuve du temps. Le parfait modèle pour commencer une vraie carrière de pêcheur. Permet de soulever des poissons de 2 kg !	</text>
   <text id="quest_9_2_desc">	Allons offrir quelques poissons au gardien du lac pour gagner ses faveurs !	</text>
   <text id="str_medium">	Moyen	</text>
   <text id="quest_5_1_1">	Attrape des poissons.	</text>
   <text id="str_udochka_nubler_h">	Une canne améliorée de la série Nubler. Un article de pêche pratique dont la structure en carbone est conçue pour supporter des poissons pesant jusqu’à 3 kg.	</text>
   <text id="str_fish_shipovka">	Loche de rivière	</text>
   <text id="str_quest_101_text">	Le chat n’a plus de nourriture. Attrape [quantity] poissons type fretin pour son repas.	</text>
   <text id="str_pdkormka_stew_descr">	La viande en boîte préparée peut être conservée longtemps. On peut la garder pour soi ou s’en servir pour attirer des poissons. 	</text>
   <text id="str_fishnet_title_wait">	Attendre	</text>
   <text id="str_location_beer_descr">	 Un lac de bière. On croit qu’il ne s’agit que d’une légende, mais il en existe dans certains coins reculés.	</text>
   <text id="str_novice_notif0">	Peux-tu attraper un grand brochet ?	</text>
   <text id="quest_10_6_desc">	Certains poissons vivent uniquement dans cette rivière ! Leur existence même est à peine croyable !	</text>
   <text id="str_fish_pint">	Pintard	</text>
   <text id="quest_1_6_2">	Attrape au total 3 kg de Tanches.	</text>
   <text id="quest_14_6_desc">	Un tournoi de pêche a lieu sur l’Archipel des Mille-Îles ! Il faut gagner à tout prix !	</text>
   <text id="halloween_7_2">	 Attrape des Arthrodires pesant au moins 37 ! 	</text>
   <text id="new_year_9_desc">	Nous devons attraper quelques Harengs pour le repas de Noël !	</text>
   <text id="quest_7_4_3">	Attrape des Ciscos dans la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc2">We will never post anything to your wall without your permission.</text>
   <text id="quest_3_6_1">	Attrape des Ombles chevaliers !	</text>
   <text id="quest_1_5_2">	Attrape une Grémille « légendaire » pesant plus d’1 kg !	</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki">	Peluches	</text>
   <text id="str_quest_32_text">	C’est un bon coin à [fish type] par ici ! Et si on pariait sur celui qui en attrape [quantity] en premier ?!	</text>
   <text id="str_udochka_beastm_desc">	Une canne à pêche de qualité supérieure pour les pros, avec des anneaux en fibre de carbone supérieure. Pour les amateurs de grands spécimens rares !	</text>
   <text id="str_tournaments_avatar">AVATAR</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_0">	Ablette(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_13_5_1">	Attrape des Lamproies fluviatiles !	</text>
   <text id="str_shop_bought">	Acheté(e)	</text>
   <text id="str_najivka_parenie_zerna">	Maïs vapeur	</text>
   <text id="new_year_15_3">	Attrape au total 12 kg de Poissons-boules pour le repas de Noël !	</text>
   <text id="quest_3_5_desc">	C’est le moment de refaire nos stocks : on ne pourra rien attraper sans changer d’équipement !	</text>
   <text id="str_udochka_beastm">	Beastmaster	</text>
   <text id="str_fish_taimen_descr">	Le huchon japonais est le plus grand représentant de la famille des saumons, pouvant atteindre 2 mètres de long et peser 80 kg. Ce poisson d’eau douce ne rejoint jamais la mer.	</text>
   <text id="quest_12_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_9">	 Attraper une Perche pirate pesant au moins [weight] 	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_6">	Pêcheur infatigable – Obtiens tous les Succès du Coin de pêche reculé	</text>
   <text id="str_open_location">D'abord, ouvrez l'emplacement précédent</text>
   <text id="quest_15_2_1">	Utilise la canne Longlass 2000.	</text>
   <text id="str_fish_ice_descr">	Une créature incroyable résistant aux températures les plus basses. Un poisson-glace peut survivre aux régions les plus froides du globe.	</text>
   <text id="quest_6_10_desc">	Nouvelle destination ajoutée à note carte : la légendaire Vallée de la rivière ! Préparons-nous pour le voyage !	</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun">	Sp. « Harpon »	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Hotus	</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl_desc">	La famille « Elite » doit sa réputation sans faille à ses gadgets techniques. La canne spinning des vrais pros, capable de soulever des poissons pesant jusqu’à 30 kg.	</text>
   <text id="str_fish_usat_golec">	Loche franche	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_2">	Piranha(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_gaika_desc">	 L’équivalent d’une cuillère Hydre, en plus économique. Un écrou bien poli peut servir en même temps de plomb et de cuillère. 	</text>
   <text id="str_fish_elec">	Vandoise	</text>
   <text id="str_fish_sabre">	Le pélèque rasoir préfère évoluer dans les grandes rivières sans algues, dans les réservoirs et les grands lacs. De jour, il flotte entre deux eaux ou près de la surface, tandis qu’il plonge très profond à la nuit tombée. Quand le froid arrive, il recherche des cavités profondes. Il se nourrit surtout d’insectes et de larves, de lombrics et d’alevins.	</text>
   <text id="quest_2_10_desc">	Un pêcheur met en jeu une carte secrète menant à un coin de pêche reculé, mais il faudra le surpasser en matière de pêche !	</text>
   <text id="quest_10_2_desc">	Ce jeune pêcheur prétend pouvoir attraper de plus gros poissons que toi ! Relève le défi !	</text>
   <text id="quest_13_2_2">	Attrape des Brèmes pesant au moins 1 kg !	</text>
   <text id="quest_5_9_1">	Attrape des Ciscos!	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Dormeurs chinois	</text>
   <text id="victory_day_6">	Détachement de guérilleros	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr">	Le goujon chinois aime les eaux stagnantes et les marais, ainsi que les rivières aux fonds vaseux. Il peut atteindre 24 cm de long, bien que sa taille habituelle soit de 8 cm et qu’il mesure rarement plus de 14 cm. Le goujon chinois est une espèce peu exigeante qui peut vivre et se reproduire dans des eaux très polluées ou tout autre environnement défavorable. 	</text>
   <text id="str_ok_sending_progress">	Приглашаем друзей ...	</text>
   <text id="quest_15_7_desc">	Les habitants du coin ont pour tradition de décorer leurs bars avec ce poisson. Voilà une belle occasion de se faire de l’argent ! 	</text>
   <text id="quest_3_1">	Choses sauvages	</text>
   <text id="str_fish_krasn_som_descr">	Apprécié par les amateurs de gros poissons, le poisson-chat à queue rouge peut également convenir aux aquariophiles qui cherchent à attirer l’attention. Il est comestible malgré sa chair sombre.	</text>
   <text id="str_update_get">Mise à jour téléchargée...</text>
   <text id="quest_13_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="quest_14_6_1">	Attrape des Perches pirates !	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_4">	Attraper [amount] Seichard(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="quest_9_7_1">	Achète la cuillère tournante Spinning !	</text>
   <text id="quest_1_6_4">	Utilise la canne Spark.	</text>
   <text id="quest_10_3_desc">	Une usine de fabrication de miroirs a besoin d’argent pur pour améliorer la qualité de ses produits. On peut les aider !	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Carpes miroir	</text>
   <text id="quest_5_2">	Cadeau réciproque	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_2">	Able(s) de Heckel à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_udochka_longlass">	Canne à pêche moyenne, série Longlass. Il va sans dire que la qualité et la fiabilité du matériel de cette série est excellente. Cet article de pêche te permet d’attraper facilement des poissons pesant jusqu’à 35 kg.	</text>
   <text id="str_atlas_weight">	Poids : %.3f %s	</text>
   <text id="str_fishnet_net2_descr">	 Un filet aux mailles variant de 27 à 32 mm, généralement utilisé pour attraper des poissons de taille moyenne, plus particulièrement les herbivores, les omnivores et les petits prédateurs. Parfois, de plus gros poissons peuvent être pêchés si leur queue s’emmêle dans le maillage du filet. 	</text>
   <text id="quest_7_2_1">	Attrape des Ombres !	</text>
   <text id="str_tired_fish_title">Time to win</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar">	Sucre	</text>
   <text id="str_najivka_skalp">	 Scalpel 	</text>
   <text id="str_location_wildwood_pool">	Un lac profond et tranquille sur lequel brillent de rares rayons de soleil. Entouré d’une végétation luxuriante, c’est un lieu difficile d’accès mais qui mérite de s’y attarder, ne serait-ce que pour s’asseoir sur la rive d’herbes douces, entre les roseaux, et pour attendre le bon poisson en contemplant le paysage. 	</text>
   <text id="str_fish_amur_som">	Poisson-chat chinois	</text>
   <text id="victory_day_10_desc">	Cette guerre a de moins en moins de sens, mais le général demande à nouveau de lui trouver des armes plus destructrices : les fameux Poissons-tanks !	</text>
   <text id="quest_6_9">	Commande du parc	</text>
   <text id="str_fish_trairao_descr">	Prédateur féroce et dynamique, l’aymara est armé d’une puissante mâchoire. Il aime les grands espaces des réservoirs et se nourrit de petits poissons et de coquillages. Mieux vaut en prévoir un bon stock avant d’essayer de l’attraper !	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_10">	Faim de poisson – Attrape au total [summ weight] de poissons	</text>
   <text id="str_fish_paiara">	Payara	</text>
   <text id="quest_11_9_desc">	Il fait trop chaud ici, il est temps de se rafraîchir dans une forêt de conifères ! Partons sur le Rivage de la sapinière !	</text>
   <text id="str_coll_set_karty_descr">	Quand ça ne mord pas et qu’il n’y a rien à faire, tu peux toujours jouer avec les cartes que tu as trouvées. Bien sûr, il te faudra avant tout récupérer le paquet au complet. 	</text>
   <text id="str_task_denom">	pcs.	</text>
   <text id="entity_expirience">	Augmente l'expérience du joueur !	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_9">	Attraper une Lamproie fluviatile rare pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_14_4_desc">	Un fabricant de cuillères du coin a besoin d’argent pour produire des cuillères spéciales. On peut l’aider !	</text>
   <text id="halloween_1_3">	 Attrape au total 9 kg de Poissons-diables ! 	</text>
   <text id="quest_9_1_2">	Attrape au total 6 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_location_gornaya_rechka">	Vallée de la Rivière	</text>
   <text id="str_udochka_nubler">	Une série de cannes à pêche simples pour ceux qui se lassent des petits poissons. Conçue pour supporter des poissons pesant jusqu’à 2 kg.	</text>
   <text id="str_fish_opener_descr">	Les spécimens de cette espèce possèdent une excroissance osseuse en forme d’ouvre-bouteille. Pratique pour les activités de plein air !	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score">	Les points de base diminuent deux fois plus lentement pendant un moment.	</text>
   <text id="quest_10_2_1">	Attrape des Bouvières !	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_8">	Attraper au total [summ weight] de Tanches	</text>
   <text id="str_udochka_middler">	Le top des cannes pour pêcheurs débutants. Son prix est justifié par sa haute qualité et sa fiabilité. Avec ça, on peut pêcher de bons gros poissons ! D’après le fabriquant, la Middler peut supporter des poissons pesant jusqu’à plus de 4 kg.	</text>
   <text id="str_terms_text5">Information collected from you is subject to the pertinent social network's policy. By using the Service, you may be granting your social network permission to share your e-mail address and any other personally identifiable information with Drimmi LLC. Please see Drimmi LLC's Privacy Policy for more information on the collection and use of your information. You acknowledge and agree that the Privacy Policy is incorporated and made part of these Terms.</text>
   <text id="str_faq_answer19">	Pour le moment, il est impossible d’importer tes amis Facebook, la fonction étant encore en développement. Cependant, tu peux partager ta dernière prise avec tes amis en postant son image sur ton mur. Pour ce faire, ouvre la fenêtre Vente et assure-toi que la case « Facebook » est bien cochée avant de cliquer sur le bouton « Vendre ». Enfin, autorise l’application à accéder à ton profil.	
	</text>
   <text id="quest_14_5_1">	Attrape des Barbues de rivière !	</text>
   <text id="str_comics10">	&quot;Mais je n’arrive pas à me convaincre...&quot;	</text>
   <text id="str_fish_trout">	La truite est un poisson très particulier. Extrêmement timide, elle demande une discrétion totale à l’approche des rives. Elle est si exigeante qu’il est très difficile de choisir le bon appât pour l’attraper. Généralement, la truite habite dans l’eau claire des petites rivières vives, dans des lieux souvent inaccessibles ou marécageux. Fait intéressant : elle a été introduite dans des systèmes de filtration d’eaux usagées, car sa sensibilité à la pollution permet de détecter la présence de substances toxiques. Il s’agit donc d’une sorte de système d’alarme naturel.	</text>
   <text id="quest_1_1_3">	Dépense 120 pièces d'argent en boutique. Les achats sont nécessaires quand on veut bien se préparer pour la pêche.	</text>
   <text id="quest_8_10_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="entity_accelerator_fish_title">	Accélérateur de poisson	</text>
   <text id="quest_4_8_desc">	Il est temps d’entrer en compétition avec les meilleurs pêcheurs du coin. Que le meilleur gagne !	</text>
   <text id="quest_6_7_3">	Attrape des poissons pesant au moins 2 kg !	</text>
   <text id="quest_6_2_2">	Attrape des Brèmes !	</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli">	Algues	</text>
   <text id="quest_7_9_2">	Attrape une Barbotte brune pesant au moins 0,2 kg !	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_0">	Carpe(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_location_elovii_descr">	Quelque part loin dans les forêts montagneuses de la Russie septentrionale se trouve un lac isolé, connu pour ses conditions de pêche idéales. Les gens du coin l’appellent le « Rivage de la sapinière ». Loin de toute civilisation, des animaux sauvages y rôdent, on parle même de meutes de loups…	</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish_title">	Ralentisseur de poisson	</text>
   <text id="str_najivka_sleeve">	Cet appât n’attire que les poissons les plus costauds. C’est l’odeur de la guerre qui les attire !	</text>
   <text id="quest_14_7_2">	Attrape des Carpes dans le Loch Ness !	</text>
   <text id="str_faq_question15">	Comment déverrouiller les informations sur des poissons ?	
	</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_message">Invite friends and play with them!</text>
   <text id="str_najivka_ybiica">	Ver tueur	</text>
   <text id="str_udochka_elite2000">	Sp. Elite 2000	</text>
   <text id="quest_8_9_3">	Attrape au total 5 kg de poisson.	</text>
   <text id="quest_9_10">	Rivière de la Victoire	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus">	Nautilus	</text>
   <text id="quest_4_5_2">	Attrape des Carassins dorés pesant au moins 0,35 kg !	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_4">	Bouvières(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fb_req_message">Give %s a hand</text>
   <text id="quest_4_1_desc">	Essaie d’être en parfaite harmonie avec la nature et pêche tout en profitant du paysage !	</text>
   <text id="str_najivka_snow_descr">	Une cuillère faite de flocons de neige en métal, particulièrement efficace pour attraper des poissons de Noël.	</text>
   <text id="str_quest_0_title" fontname="Marker Felt" fontsize="26">	Puissance du leurre	</text>
   <text id="str_terms_head0">Accepting the Terms</text>
   <text id="quest_9_9_3">	Attrape des Brochets sur le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="str_fish_grayling">	L’ombre commun est un proche parent du saumon et du corégone. Il habite dans les rivières et les lacs d’eau claire et froide, en particulier les réservoirs aux fonds rocailleux et couverts de galets. Il en existe de formes fluviales et purement limnétiques. Son signe caractéristique, c’est sa nageoire dorsale en forme de drapeau ornée de motifs en points et rayures. L’ombre est un poisson omnivore, se nourrissant habituellement d’organismes vivant dans les profondeurs : gammares, coquillages, larves et autres formes d’insectes aquatiques.	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Barbeaux	</text>
   <text id="quest_1_4_1">	Attrape suffisamment de spécimens de petite Brème.	</text>
   <text id="str_fish_dogfish_descr">	Tous les poissons de cette famille sont venimeux, alors prudence quand tu en attrapes un. Le poison se situe dans la peau du poisson et dans ses organes internes. Le poisson-globe Takigufu est un prédateur dangereux.	</text>
   <text id="quest_5_3_1">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_fish_plotva">	Gardon	</text>
   <text id="quest_11_4_desc">	On peut trouver une feuille rare ici, pour l’herbier d’oncle Joe !	</text>
   <text id="quest_2_5">	Ordre du Parc National	</text>
   <text id="quest_15_2">	Bouteille rare	</text>
   <text id="str_tournaments_prizes_title">Tournaments prizes</text>
   <text id="str_energy1">	Tonifiant simple	</text>
   <text id="quest_9_5_1">	Attrape des Esturgeons !	</text>
   <text id="quest_6_10_2">	Attrape au total 6 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fish_arovana">	Arowana argenté	</text>
   <text id="quest_11_7_desc">	On est tombés sur un indigène affamé, prêt à se séparer de son or en échange d’une bonne soupe de poisson !	</text>
   <text id="quest_14_8_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="str_fish_karas">	Carassin	</text>
   <text id="str_location_rocky_bay">	Il faut avoir vu un coucher de soleil dessinant le contour de ces montagnes rocheuses ! Le soleil disparaissant à l’horizon, baignant cette baie rocheuse dans de magnifiques nuances rougeâtres. On en oublierait presque l’essentiel : les poissons !	</text>
   <text id="quest_8_7_1">	Attrape des Omouls du Baïkal !	</text>
   <text id="quest_12_7_2">	Attrape des Brèmes bleues sur le Lac montagneux !	</text>
   <text id="new_year_5_3">	Mets un peu d'argent dans la tirelire de Noël !	</text>
   <text id="str_fish_lenta">	Poisson-ruban	</text>
   <text id="quest_10_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="quest_5_9_2">	Attrape des Ciscos pesant un poids total spécifique.	</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr">	Le sandre de la Volga se distingue ainsi des autres sandres : taille plus petite, absence de canines sur la mandibule et préopercule entièrement couvert d’écailles. Le sandre de Volga est généralement un poisson d’eau douce qui aime la profondeur des rivières. Il se nourrit d’alevins de carpe et de perche. Ceux qui font plus de 15 cm de long se nourrissent exclusivement de poissons. Du fait de l’absence de canines, ils ne peuvent pas s’attaquer à de larges proies – ils ont la gorge trop étroite.	</text>
   <text id="quest_4_7_2">	Rapporte de nouvelles espèces pour l’aquarium : attrape des Osmans !	</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl">	Sp. Elite simple	</text>
   <text id="str_fish_usach">	Barbeau	</text>
   <text id="quest_12_3_2">	Attrape des Omouls du Baïkal !	</text>
   <text id="str_fish_black_backed">	L’alose à dos noir est un grand poisson avec un dos d’un violet presque noir, des nageoires sombres et des dents bien développées. Ce prédateur se nourrit principalement de petits poissons. Elle peut vivre jusqu’à 6 ou 7 ans. Entre mars et avril, elle se dirige en direction du nord, le long des côtes occidentales.	</text>
   <text id="quest_3_9">	Test de la cuillère	</text>
   <text id="victory_day_8_1">	Attrape des Poissons-disciplinaires pour la nouvelle unité.	</text>
   <text id="new_year_12_2">	Attrape des Poissons-lutins !	</text>
   <text id="str_server_gold_title">Attention</text>
   <text id="str_fish_gorchak_descr">	La bouvière est un poisson au corps aplati latéralement avec de grandes écailles. On la trouve surtout dans des bassins d’eau stagnante ou à faible courant. C’est avant tout une végétarienne qui se nourrit d’algues type cladophores et diatomées, ce qui explique probablement son goût amer à la dégustation.	</text>
   <text id="str_location_secret_backwater">	Pêcher la nuit est une expérience unique, surtout quand on se retrouve dans un lieu sauvage, assis au bord d’une baie calme dont l’eau reflète les étoiles luisant dans le ciel. Le silence n’est alors rompu que par deux choses : le cricri du grillon et le clapotis ponctuel de poissons.	</text>
   <text id="quest_5_8_3">	Attrape des Anguilles dans le Coin de pêche reculé !	</text>
   <text id="str_remaining">Restant</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_0">	Commun	</text>
   <text id="victory_day_8">	L'union fait la force !	</text>
   <text id="str_shop_silver">	pièces d’argent	</text>
   <text id="str_fish_ugor">	Anguille d’eau douce	</text>
   <text id="str_fish_soldatova">	Poisson-chat de Soldatov	</text>
   <text id="str_shop_amulet_title">	Amulette de chance	</text>
   <text id="str_najivka_choco">Chocolate</text>
   <text id="str_quest_33_text">	Salut ! Un nabab a décidé de collectionner des poissons vivants, il offre beaucoup d’argent en échange de [quantity] poissons type [fish type] ! Tente ta chance à l’occasion !	</text>
   <text id="str_najivka_skalp_desc">	 L’équivalent d’une cuillère perche, en plus économique. Avec un peu d’astuce, même un scalpel peut servir de cuillère ! 	</text>
   <text id="str_catching_message1">	IMPRESSIONNANT !	</text>
   <text id="quest_3_2_2">	Attrape des Anguilles pesant au moins 0,8 kg !	</text>
   <text id="quest_10_1">	Test de lancers	</text>
   <text id="quest_2_4_desc">	Tu te souviens de l’été dernier ? J’ai perdu mon ours en peluche préféré ici… Je me demande ce qui lui est arrivé ?	</text>
   <text id="str_coll_set_udochka_descr">	Tu trouves des morceaux de canne à pêche abandonnés dans le lac. Ils peuvent être réassemblés !	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr_imp">	Le goujon chinois aime les eaux stagnantes et les marais, ainsi que les rivières aux fonds vaseux. Il peut atteindre 0,8 pied de long, bien que sa taille habituelle soit de 3 pouces et qu’il mesure rarement plus de 5,5 pouces. Le goujon chinois est une espèce peu exigeante qui peut vivre et se reproduire dans des eaux très polluées ou tout autre environnement défavorable. 	</text>
   <text id="str_faq_answer4">	Tu auras besoin de différents leurres et appâts pour attraper toutes sortes de poissons ! En les combinant, tu peux avoir de grosses prises !	
	</text>
   <text id="quest_6_2">	Allez, du poisson !	</text>
   <text id="str_fish_lenok_descr">	La forme de son corps a beau ressembler un peu à celui du corégone, ne te laisse pas avoir, c’est une authentique truite de Sibérie ! Elle se nourrit de larves d’insectes, de vers de terre et de palourdes.	</text>
   <text id="quest_6_7_2">	Attrape au total 5 kg de poissons !	</text>
   <text id="quest_2_4_3">	Attrape Winnie !	</text>
   <text id="quest_5_1">	Maîtrise de la pêche	</text>
   <text id="quest_12_3_1">	Attrape un Poisson-chat chinois pesant 3 kg !	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score">	Les points de base diminuent deux fois plus rapidement pendant un moment.	</text>
   <text id="new_year_3_1">	Attrape des poissons et vends-les pour gagner de l'argent !	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text8">	Change le leurre pour attraper un poisson plus rapidement !	</text>
   <text id="str_inv_wearin">	Utiliser	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak_descr">	Quand il bouge sous l’eau, ce leurre ressemble à s’y méprendre à un ver emporté par le courant. A la vue d’une telle proie, difficile de résister pour un poisson omnivore ! 	</text>
   <text id="str_quest_35_text">	Les petits poissons type [fish type] sont délicieux. Si tu en attrapais [quantity], je pourrais les cuisiner, miam !	</text>
   <text id="quest_10_4">	Trouve un moulinet pour une canne militaire	</text>
   <text id="quest_12_3">	Championnat	</text>
   <text id="str_faq_answer18">	Tu peux acheter tout ton matériel de pêche dans la Boutique, à laquelle tu peux accéder en cliquant sur le bouton en bas à gauche de l’écran. Tu peux également obtenir des leurres et des appâts en terminant des quêtes.	
	</text>
   <text id="quest_9_9_2">	Attrape des Brochets dans la Baie lunaire !	</text>
   <text id="new_year_9_2">	Attrape des Aloses à dos noir pesant 0,8 kg chacune !	</text>
   <text id="quest_13_6_3">	Attrape des Shemayas dans la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="quest_1_9_3">	Gagne un peu d’or : mieux vaut ne pas se lancer dans une telle expédition sans un minimum d’argent pour couvrir les dépenses !	</text>
   <text id="str_fish_lin">	Tanche	</text>
   <text id="quest_1_6">	Espèce rare	</text>
   <text id="victory_day_7_1">	Attrape des Poissons-baïonnettes	</text>
   <text id="str_inventory_equipped" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Utilisé(e)	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_3">	Grofût(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="new_year_13">	L'esprit de Noël	</text>
   <text id="str_quest_46_text">	Je viens de parcourir l’horoscope du pêcheur, et selon lui, si tu arrives à attraper [quantity] poissons type [fish type] pesant au minimum [weight], la chance te sourira toute l’année !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak">	Lombric	</text>
   <text id="quest_13_8_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="quest_7_8_2">	Attrape un Saumon chien pesant au moins 2 kg et deviens l’élu !	</text>
   <text id="quest_8_4_desc">	Un restaurant local a besoin de poissons, les plus gros possibles !	</text>
   <text id="str_najivka_novaya">Larve</text>
   <text id="quest_4_5_1">	Attrape des Carassins dorés !	</text>
   <text id="quest_6_6_1">	Attrape des Grémilles dans la Baie lunaire !	</text>
   <text id="quest_14_8">	Nouveaux endroits	</text>
   <text id="quest_13_8">	Archipel des Mille-Îles	</text>
   <text id="str_event_second">d.</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_1">	+15% de poids	</text>
   <text id="quest_12_6_desc">	Les employés du parc national sont fascinés par le nombre d’espèces rares habitant cette région. Il faut leur en attraper !	</text>
   <text id="quest_12_7_desc">	Un laboratoire mène des recherches concernant différentes espèces de poissons d’habitats divers et variés !	</text>
   <text id="quest_10_3">	Miroirs	</text>
   <text id="str_faq_question5">	Pourquoi ai-je besoin de différentes sortes de cannes à pêche ?	
	</text>
   <text id="quest_5_9_desc">	Le labo mène des recherches urgentes, il a besoin de perches provenant de différents habitats !	</text>
   <text id="str_najivka_goroh_descr">Petits pois</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_4">	Ide(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_8_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl">	Sp. Nubler simple	</text>
   <text id="halloween_2_2">	 Obtiens une certaine quantité d’argent ! 	</text>
   <text id="str_alert_please_select_spoon">	Merci d’utiliser la cuillère avec une canne spinning.	</text>
   <text id="str_udochka_spark_desc">	Une canne à pêche plutôt solide pour ceux qui ne veulent pas laisser échapper leurs gros poissons de l’hameçon.	</text>
   <text id="quest_3_6_desc">	L’oncle Joe aimerait bien qu’on lui ramène quelques espèces rares de cette région !	</text>
   <text id="str_fish_coho">	Le saumon coho possède une tête épaisse, un large front et un pédoncule caudal enfoncé. Ces caractéristiques permettent de la distinguer du saumon rose à bosse, du saumon chien, du saumon rouge, du saumon royal et du saumon masou. En mer, il possède des écailles d’un argent éclatant. Sa délicieuse chair rouge contient des vitamines, des microéléments et des minéraux importants pour les humains, et convient parfaitement aux enfants du fait de sa faible présence d’arêtes.	</text>
   <text id="quest_2_3">	L’esprit de la gagne	</text>
   <text id="quest_3_9_desc">	C’est l’heure de tester des cuillères dans des conditions pénibles !	</text>
   <text id="str_fish_Ide">	Bien que l’ide soit un poisson d’eau douce, il peut vivre dans les eaux peu salées des estuaires. Il habite dans les rivières et les lacs, préférant les eaux tranquilles, profondes et glaiseuses. Poisson omnivore, l’ide se nourrit de préférence le matin dans les zones de courants rapides, autant de végétaux que d’animaux (insectes, coquillages et lombrics).	</text>
   <text id="new_year_9">	Hareng en fourrure	</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko">	Poisson-glaçon	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_8">	Attraper [amount] Carpe(s) commune(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="str_shop_gold_no_bonus">No Bonus</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_5">	 Attraper au total [summ weight] de Poissons-chats blancs 	</text>
   <text id="str_fish_amer_som">	Poisson-chat blanc	</text>
   <text id="quest_9_10_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="str_fb_request_text_gift">	Tu m'as aidé à déverrouiller une nouvelle zone, voici ta récompense !	</text>
   <text id="quest_3_7_3">	Attrape des Hotus sur le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="str_exit_yes">Yes</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_4">	Truite(s) grise(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_location_lesnaya_zavod">	Bassin des bois sauvages	</text>
   <text id="str_quest_new">	NOUVEAU	</text>
   <text id="str_najivka_testo">	Pâte	</text>
   <text id="quest_1_9">	Prêt pour le départ	</text>
   <text id="quest_1_9_1">	Attrape au total 8 kg de poisson : on aura besoin de quoi manger pendant le voyage !	</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius_descr">	L’ombre sibérien est le poisson d’eau douce le plus courant de tout l’hémisphère nord. Il peut vivre dans des ruisseaux, des rivières plus ou moins larges (de montagne ou de toundra), des bras morts ainsi que dans différents types de lacs : les lacs glaciaires profonds ou les petits lacs de la toundra. Comme d’autres saumons, l’ombre sibérien est sensible à la clarté de l’eau et à sa concentration en oxygène, ce qui explique pourquoi on le trouve plus souvent dans des ruisseaux, des rivières en aval et dans les lacs froids vers le sud.	</text>
   <text id="new_year_17_1">	Attrape des Poissons-Noël !	</text>
   <text id="str_shop_gold">	pièces d’or	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_0">	Chevesne(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_4_2_3">	Attrape au total 5 kg de poissons.	</text>
   <text id="quest_12_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="halloween_8_1">	 Attrape des Poissons-chats chinois ! 	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun">	Perche	</text>
   <text id="str_udochka_staraya">	Vieille canne	</text>
   <text id="quest_5_8_desc">	Le labo mène une étude comparative entre plusieurs espèces et a besoin d’anguilles d’habitats différents !	</text>
   <text id="quest_1_2_2">	Attrape au total 1.5 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_8">	Attraper un Poisson-chat rare pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_terms_head5">Privacy and Protection of Personal Information</text>
   <text id="quest_9_7_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_shop_info_type_unique">	unique	</text>
   <text id="quest_11_4_3">	Attrape une feuille pour l’herbier d’oncle Joe !	</text>
   <text id="str_udochka_super_middler5000">	Super Ours	</text>
   <text id="str_fish_dorado_descr">	Voilà un poisson avec de solides racines historiques – on en faisait l’élevage dans la Rome antique ! Aujourd’hui encore, ils sont appréciés dans les régions littorales. Le coryphène, quant à lui, raffole de coquillages et de mollusques. 	</text>
   <text id="str_atlas_record1">	Record %2.3f%s	</text>
   <text id="str_atlas_record2">	sur %s	</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia">	Sp. « Foudre »	</text>
   <text id="str_udochka_old_rod">	Une vieille canne à pêche déglinguée sortie d’un quelconque grenier, pour attraper de très petits poissons. Très fragile, elle ne supporte pas les poids de plus de 0,5 kg.	</text>
   <text id="quest_4_10_2">	Attrape au total 18 kg de poisson !	</text>
   <text id="quest_1_3_3">Attrape au total 1,5 kg de Gardons !	</text>
   <text id="entity_silver_coin_title">	Pièce d'argent	</text>
   <text id="quest_2_8">	Fonds de protection des Perches	</text>
   <text id="str_fish_catfish">	Le poisson-chat est un prédateur de la nuit qui préfère passer la journée dans des cavités et sous des aspérités. Le régime d’un jeune poisson-chat inclut les petits crustacés, les nouveau-nés et les insectes d’eau. Plus vieux, il préfère se nourrir de poissons et d’autres créatures d’eau douce, ainsi que de coquillages, selon ce qu’il trouve. Le poisson-chat peut devenir très imposant ; le plus gros jamais pêché à ce jour témoigne d’une prise de 432 kg !	</text>
   <text id="str_fish_ygor">	Anguille électrique	</text>
   <text id="quest_1_6_5">	Utilise Sauterelle!	</text>
   <text id="halloween_5_3">	 Attrape au total 3,5 kg de Saumons cohos ! 	</text>
   <text id="str_scene_shop_bought">	Acheté	</text>
   <text id="og_open_beer_lake">Je contemple une véritable légende ! Impossible d'expliquer la nature voire l'existence de cet endroit, pourtant je dois le croire, puisque j'y suis !</text>
   <text id="str_fish_keta">	Saumon chien	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_3">	Méné(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_4_2_desc">	Avant de commencer à pêcher dans un nouveau lieu, essayons de lancer plusieurs fois la ligne !	</text>
   <text id="new_year_10_desc">	On dirait que ce poisson s'est adapté aux conditions de vie extrêmes… Il doit avoir une grande valeur scientifique pour le laboratoire !	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_0">	Brème(s) plate(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_4_8_1">	Attrape le plus de Barbeaux possible !	</text>
   <text id="str_fish_white_eye">	Le killi yeux-blancs préfère les eaux dont le courant est rapide ou modéré et évite les crues. Bien qu’il se déplace en petits groupes pour se nourrir, ces derniers s’élargissent dans pendant la reproduction ou les zones d’hivernage. Il se nourrit de larves d’insectes aquatiques, de petits mollusques, d’algues et de zooplancton. Le killi yeux-blancs est sensible à la pollution, on ne le trouve qu’en eau claire. 	</text>
   <text id="quest_6_6">	Trouve des Grémilles !	</text>
   <text id="quest_1_2">	Filets	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_1">	Poisson-ruban à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_shop_unlock_location">	Déverrouiller le lieu	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_8">	Attraper un Bagre laulao pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_2_4_2">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="quest_1_8_1">	Attrape Brochets d’Amérique.	</text>
   <text id="new_year_13_1">	Attrape au total 5 kg de poissons sur la Baie rocheuse.	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_zakinut" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Lancer	</text>
   <text id="str_30th_text">	Nous avons changé le système de niveaux. Tu peux maintenant tout recommencer à partir du premier niveau en conservant ton or et avec la possibilité d’obtenir des récompenses de niveaux !	</text>
   <text id="quest_8_3_1">	Attrape des Ables de Heckel.	</text>
   <text id="quest_12_4">	Sieste au grand air	</text>
   <text id="str_mandarine_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="str_fish_semga">	Saumon atlantique	</text>
   <text id="str_policy_text2">You understand and agree that we may be required to disclose any personal information if required to do so by law or in good faith believe that such disclosure is reasonably necessary to avoid liability, to comply with legal process, including but not limited to a search warrant, subpoena, statute, or court order, or to protect our rights and property, or that of the public. Note that Drimmi is not required to question or contest the validity of any search warrant, subpoena or other similar governmental request that Drimmi may receive.          Additionally, in the event of a merger, acquisition, reorganization, bankruptcy, or other similar event, customer information may be transferred to Drimmi's successor or assignee, if permitted by and done in accordance with applicable law. </text>
   <text id="str_quest_41_text">	Le voisin est revenu de la pêche, avec [quantity] poissons type [fish type] pesant au moins [weight] chacun. Tu peux en faire autant ?	</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince_descr">	Toutes les petites filles rêvent de rencontrer le prince charmant ! Cette petite grenouille couronnée pourrait faire l’affaire. Mais peu importe le nombre de baisers qu’on lui donne, le prince grenouille refusera de reprendre sa forme humaine, car celui-là a depuis longtemps quitté sa princesse pour coasser librement dans les marais ! 	</text>
   <text id="str_location_block_unlock">	Déverrouiller	</text>
   <text id="quest_13_3_3">	Attrape au total 4 kg de poissons.	</text>
   <text id="str_apology_text">Dear players! 
During the latest updates in the game have been many changes that could affect the gameplay and maintaining progress of the players. We sincerely apologize for any inconvenience caused and would like to make a gift for You. Have a nice fishing! 
Sincerely, the team Gone Fishing.</text>
   <text id="str_spin_spinning">	Lancer…	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_7">	 Attraper [amount] Perche(s) pirate(s) pesant au moins [weight] chacune 	</text>
   <text id="str_location_fb_label">	Demande de l'aide à tes amis !	</text>
   <text id="quest_7_7_3">	Attrape des Ombres sibériens !	</text>
   <text id="og_open_loch_ness">Une créature étrange me fixait avec insistance. J'ai pu à peine faire deux pas avant qu'elle ne disparaisse dans les profondeurs du lac trouble. Mon cœur battait la chamade : quelques instants plus tôt, j'avais eu la chance de rencontrer le légendaire monstre du Loch Ness !</text>
   <text id="str_day_night_comment">Pay attention - you can catch some fish only in the afternoon, and the others only at night!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_5">	Saumon(s) chien(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_1_desc">	Nous y voilà ! Regarde comme c’est beau, par ici ! Allez, à la pêche maintenant !	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_9">	Premiers pas – Attrape tes [amount] premiers poissons !	</text>
   <text id="quest_6_7_desc">	Les habitants du coin ne seraient reconnaissants de leur fournir des poissons pour passer l’hiver.	</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka_descr">	Espèce du groupe des bièrovodkanidés, membre de la famille Oktoberfest, le poisson-francfort habite les systèmes de drainage des brasseries. Parfait pour accompagner une bière non filtrée ! 	</text>
   <text id="str_faq_answer13">	Tu peux découvrir des informations plus détaillées sur un poisson en cliquant sur son image dans la fenêtre Trophées ou via le Repérage de Lieu.	
	</text>
   <text id="quest_12_8_desc">	Partons vers le Severski Donets ! Prêt à faire tes bagages ?	</text>
   <text id="str_udochka_spark">	Canne Spark	</text>
   <text id="str_fish_fun_shar">	Poisson-globe	</text>
   <text id="str_fish_tambakyi">	Tambaqui	</text>
   <text id="str_new_level_congrats">	Félicitations !	</text>
   <text id="quest_11_3">	Poisson monstrueux	</text>
   <text id="quest_8_4">	Poids de compétition	</text>
   <text id="str_ok_message">	Стань крутым рыбаком!	</text>
   <text id="quest_2_2">	Qui a la plus longue canne ?	</text>
   <text id="str_fish_polosat_som">	Poisson-chat rayé	</text>
   <text id="str_fb_messages_accept">	Accepter	</text>
   <text id="str_ok">	OK	</text>
   <text id="quest_8_2_1">	Attrape des Ombres du Baïkal.	</text>
   <text id="str_faq_question3">	Comment faire pour gagner à un mini-jeu ?	
	</text>
   <text id="new_year_1_1">	Attrape des poissons avec le Père Noël et écoute son histoire !	</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia">	Sp. « Héron »	</text>
   <text id="str_quest_interface_reward">	Récompense :	</text>
   <text id="tut_1_1_desc">	Salut ! La description de ta quête est présentée ici.	</text>
   <text id="str_inventory_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Inventaire	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_6">	Attraper [amount] Carpe(s) commune(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_8">	Attraper au total [summ weight] de Pintards	</text>
   <text id="str_fish_pirania">	Piranha	</text>
   <text id="entity_placebo_title">	Témoin	</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki_descr">	Si tu t’en sers d’appât dans un coin de pêche, les plus grosses espèces de poisson comme la brème ou le gardon mordront plus souvent.	</text>
   <text id="str_najivka_hlebnii_myakish">	Miette de pain	</text>
   <text id="str_fish_ozernaya_forel">	Truite grise	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk_descr">	Les poissons omnivores adorent la chair de coquillage. Ça tombe bien : ce leurre ressemble à s’y méprendre à un mollusque sans sa coquille à la dérive.	</text>
   <text id="str_fish_bichok_krugl">	Gobie arrondi	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base">	Diminue le nombre de points obtenus avec le temps restant.	</text>
   <text id="quest_4_8_2">	Attrape des Brèmes pesant au moins 1.05 kg.	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_1">	Aloses(s) à dos noir à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_2_3_1">	Attrape la plus grosse Brème plate d’un poids minimum de 0,25 kg !	</text>
   <text id="quest_11_4_1">	Utilise la canne Longlass X.	</text>
   <text id="quest_13_3">	Jour du poisson	</text>
   <text id="str_udochka_middler15">	Nubler	</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr">	Esturgeon du Baïkal	</text>
   <text id="quest_8_7_2">	Attrape des Ombres sibériens !	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_title">	Réducteur de points de base	</text>
   <text id="quest_7_8_1">	Attrape des Saumons chiens !	</text>
   <text id="str_quest_36_text">	Ça fait des lustres que je n’ai pas mangé de poisson type [fish type]. Si ça ne te dérange pas, tu peux m’en rapporter [quantity] après ta partie de pêche ?	</text>
   <text id="quest_9_8_3">	Attrape au total 8 kg d’Ables de Heckel.	</text>
   <text id="quest_5_10_desc">	Des pêcheurs du coin parlent sans arrêt d’une Baie lunaire… Je crois qu’il s’agit de notre prochaine destination !	</text>
   <text id="str_market_rate">	Noter	</text>
   <text id="halloween_3_2">	 Attrape des Sébastes pesant au moins 0,12 kg ! 	</text>
   <text id="quest_15_1_desc">	Comment nous as-tu trouvés ? Enfin, puisque tu es là, va pêcher du poisson. Je le préparerai pour qu’on le mange ce soir à table !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk">	Mollusque	</text>
   <text id="new_year_6_3">	Attrape au total 7 kg de poissons	</text>
   <text id="entity_accelerator_fish">	Accélère les mouvements du poisson pendant un moment, afin de mieux l'attraper.	</text>
   <text id="str_quest_34_text">	Pour préparer une bonne soupe de poisson, il te faut au moins [quantity] poissons de type [fish type] !	</text>
   <text id="quest_13_4_3">	Donne des pièces en argent pour fabriquer de nouvelles cloches !	</text>
   <text id="og_catch_rare_fish">Quand la silhouette de ce géant s'est mise à danser vers la surface, il était absolument clair que je devais l'attraper, même si cette prise devait être mon ultime fait d'armes ! Le combat a duré deux semaines. Malgré la force de mon adversaire, mon talent et mon cran ont eu raison de lui !</text>
   <text id="str_coll_set_obuv">	Bottes et chaussures	</text>
   <text id="quest_3_3_1">	Attrape des Dormeurs chinois !	</text>
   <text id="str_quest_12_text">	Bon sang, je me souviens du poisson que j’avais attrapé il y a bien longtemps ! Aujourd’hui, un tel poisson a certainement disparu, non ? Prouve-moi le contraire avec un poisson pesant au moins [weight].	</text>
   <text id="quest_8_6">	Figurine en argent	</text>
   <text id="str_fb_messages_top_label">	Aide tes amis à déverrouiller de nouvelles zones !	</text>
   <text id="str_fish_fun_bober">	Castogardon	</text>
   <text id="quest_6_4_desc">	J’ai trouvé des registres officiels contenant le record de pêche local. On peut faire encore mieux, c’est certain !	</text>
   <text id="quest_14_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fish_artrodir">	Arthrodire	</text>
   <text id="str_fish_cask">	Grofût	</text>
   <text id="str_ach_loc_tut_descr_0">	Attraper une Perche pesant au moins [weight] 	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_7">	Attraper [amount] Lotte(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="str_collection_new">	Nouvel objet de collection	</text>
   <text id="quest_4_7_desc">	Le parc national a besoin de ton aide pour leurs fameux aquariums géants !	</text>
   <text id="quest_3_5_3">	Acheter de l’amidon	</text>
   <text id="str_shop_tab_energy" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Energie	</text>
   <text id="quest_2_9_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques hotus !	</text>
   <text id="str_fish_ukleika">	Ablette	</text>
   <text id="quest_3_9_3">	Attrape des Killi yeux-blancs pesant un poids total spécifique.</text>
   <text id="quest_7_5_1">	Utilise la canne Nubler avancée.	</text>
   <text id="str_pdkormka_worm_descr">	Le lombric est l’appât le plus utilisé pour attraper certains types de poissons. Il attire notamment de gros spécimens de goujon, de grémille, d’ide et de tanche !	</text>
   <text id="new_year_3_3">	Dépense de l'argent pour des cartes de vœux !	</text>
   <text id="quest_8_9_1">	Utilise la canne Goodfish S !	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_title">	Augmenteur de points de base	</text>
   <text id="new_year_5">	Il faut sauver le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="str_weight_kg">	 kg	</text>
   <text id="str_terms_text7">By visiting or using the Service, you agree that the laws of Moscow, without regard to principles of conflict of laws and regardless of your location, will govern these Terms of Service and any dispute of any sort that might arise between you and Drimmi LLC. Any claim or dispute between you and Drimmi LLC that arises in whole or in part from your use of the Service shall be decided exclusively by a court of competent jurisdiction located in Moscow, and you hereby consent to, and waive all defenses of lack of personal jurisdiction and forum non conveniens with respect to venue and jurisdiction in Moscow. Drimmi LLC reserves the right to amend these Terms of Service at any time and without notice, and it is your responsibility to review these Terms of Service for any changes. Your use of Drimmi LLC following any amendment of these Terms of Service will signify your assent to and acceptance of its revised terms. YOU AND Drimmi LLC AGREE THAT ANY CAUSE OF ACTION ARISING OUT OF OR RELATED TO THE SERVICE MUST COMMENCE WITHIN ONE (1) YEAR AFTER THE CAUSE OF ACTION ACCRUES. OTHERWISE, SUCH CAUSE OF ACTION IS PERMANENTLY BARRED.</text>
   <text id="str_weight_big">	Poids imposant	</text>
   <text id="str_najivka_kuznechik">	Sauterelle	</text>
   <text id="str_faq_answer16">	La description de Quête inclut le nombre d’objets dont tu as besoin pour la terminer. Clique sur l’icône Quête à gauche de l’écran pour en lire la description.	
	</text>
   <text id="quest_6_2_desc">	On dirait que les cuisiniers du coin aiment les plats à base poisson… C’est l’occasion de se faire un peu d’argent !	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_3">	Potamotrygon(s) motoro à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_karp_descr_imp">	La carpe est un gros poisson omnivore de couleur jaune-vert et marron. Son corps épais, plutôt long, est recouvert de grosses écailles lisses de couleur vert-or et gris-brun. La carpe peut vivre pendant plus de 50 ans. Bien qu’elle pèse en moyenne 20 livres, son poids peut atteindre 77 livres. Appartenant à la famille des poissons sans estomac, elle se nourrit presque sans interruption. On la surnomme parfois « esprit de l’eau omnivore ». La carpe possède un régime ressemblant à celui du cochon : elle mange de tout en quantité et grossit rapidement.	</text>
   <text id="victory_day_10">	Tanks aquatiques	</text>
   <text id="quest_13_3_1">	Attrape des Goujons !	</text>
   <text id="str_faq_question18">	Où puis-je me procurer des leurres et des appâts ?	
	</text>
   <text id="quest_6_10_1">	Paie quelques pièces d’or pour acheter une carte du nouveau lieu.	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_1">	Amulette d’argent	</text>
   <text id="str_location_lesnaya_rechushka">	Rivière de pineraie	</text>
   <text id="new_year_11">	Décorons le sapin de Noël !	</text>
   <text id="quest_12_7_3">	Attrape des Brèmes bleues sur le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="quest_7_2">	Invitation	</text>
   <text id="new_year_7_1">	Attrape des Dormeurs chinois en cadeau pour l'oncle Joe !	</text>
   <text id="quest_3_5_1">	Acheter des cuillères «Appât vivant»	</text>
   <text id="quest_2_9_1">	Attrape un Hotu pesant au moins 0,7 kg.	</text>
   <text id="str_quest_103_text">	Si tu n’attrapes que des petits poissons, ne les jette pas, donne-les moi ! Il m’en faudrait environ [quantity] !	</text>
   <text id="str_ach_location">	Lieu	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_4">	Attraper au total [summ weight] d’Oscars	</text>
   <text id="str_fish_zolot_karas">	Carassin doré	</text>
   <text id="quest_1_3_2">Attrape 3 Gardons !	</text>
   <text id="quest_5_3_2">	Utilise la canne Nubler simple.	</text>
   <text id="str_fish_ribec">	Vimbe	</text>
   <text id="quest_15_3">	Bouteillers	</text>
   <text id="quest_14_3_3">	Attrape 6 Poissons-chats blancs pesant au total 6 kg.	</text>
   <text id="quest_2_2_2">	Attrape un Goujon pesant au moins 0,13 kg.	</text>
   <text id="quest_7_4_desc">	Un laboratoire étudiant les ciscos te demande d’en attraper quelques-uns venant de différents habitats !	</text>
   <text id="str_fish_chub">	Le chevesne est un poisson d’eau douce de la famille des carpes. Omnivore, il se nourrit d’un peu de tout : insectes, coquillages, écrevisses, grenouilles, œufs de poissons et alevins, ainsi que tout ce qui peut tomber dans l’eau, comme les cerises. Un grand chevesne s’avère être un prédateur très vorace ; il dévore non seulement quantités d’ablettes et de goujons, mais s’attaque également à tout ce qui ose s’aventurer près de l’eau, comme les souris.	</text>
   <text id="str_location_army_descr">	Qu’est-ce qui surpasse l’odeur de la poudre et la chaleur d’une locomotive ? Une seule réponse possible : un bon gros poisson sauvage ! Relève le défi et teste ton endurance et ta force.	</text>
   <text id="str_fish_nase_imp">	Le hotu est un poisson de rivière typique qui se nourrit de résidus organiques et de diverses petites créatures se déplaçant sur le lit de la rivière, qu’il soit rocailleux ou sablonneux. Les meilleures conditions nutritionnelles se situent à une profondeur moyenne de 1,3 à 5,9 pieds, où le lit est recouvert d’une couche d’algues. Le hotu se déplace en banc dans les eaux profondes à courant rapide, souvent situées près des ponts. 	</text>
   <text id="quest_5_7_3">	Attrapes des Ombles pesant au moins 0,7 kg !	</text>
   <text id="str_coll_set_santa">	Série de Noël	</text>
   <text id="quest_6_7">	Réserves de poissons	</text>
   <text id="quest_12_2_3">	Attrape plus de poissons que le forestier !	</text>
   <text id="str_fish_partizan_descr">	Un élément indispensable des forces de défense sous-marines.	</text>
   <text id="new_year_17_desc">	Le parc zoologique offre une récompense à celui qui attrapera plusieurs poissons fantaisie ! Attrape-les tous !	</text>
   <text id="quest_1_8_desc">	Certains poissons habitant par ici ne peuvent être attrapés que la nuit… Bien sûr, l’obscurité n’arrêtera jamais un vrai pêcheur !	</text>
   <text id="quest_4_1">	Beauté d’un autre monde	</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul">	Omoul du Baïkal	</text>
   <text id="new_year_8_3">	Attrape au total 15 kg de Poissons-Noël !	</text>
   <text id="str_uncatched_need_rod">	Nécessite :	</text>
   <text id="str_coll_set_obuv_descr">	Ne te débarrasse pas tout de suite des vieilles bottes et chaussures que tu attrapes. Et si tu en trouvais d’autres qui font la paire ? Ce serait le cadeau idéal pour l’anniversaire de ta belle-mère !	</text>
   <text id="str_location_seq_block">	Pour déverrouiller, terminer toutes les quêtes du lieu précédent.	</text>
   <text id="str_fishnet_cancel">	Enlever	</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol_descr">	A en juger par le nombre de bouteilles vides qu’on repêche, beaucoup de gens doivent aimer boire un petit coup en pêchant. Parfois même, on attrape des bouteilles encore scellées ! C’est à toi de décider que faire de ce cadeau de la nature : la poser sur une étagère en souvenir… ou te risquer de la goûter !	</text>
   <text id="entity_gold_coin">	Augmente la quantité d'or du joueur !	</text>
   <text id="new_year_5_2">	Attrape des Gardons sibériens pesant 0,3 kg chacun pour préparer un repas spécial !	</text>
   <text id="str_quest_location">	Sur place	</text>
   <text id="quest_15_6_2">	Attrape une Décapsole pesant 3,2 kg !	</text>
   <text id="str_fish_olivk_som_descr">	La barbotte brune est assez connue des pêcheurs pour sa chair savoureuse. Elle habite les rivières et lacs d’Amérique du Nord. Ce véritable prédateur peut mesurer jusqu’à 1,5 mètre de long.	</text>
   <text id="str_energy3">	Tonifiant intense	</text>
   <text id="quest_7_6_desc">	Pour préparer un médicament, un hôpital local a besoin de toxines qu’on ne trouve que chez certaines espèces d’alose !	</text>
   <text id="str_faq_answer3">	Pour gagner à un mini-jeu, tu dois garder l’objet en mouvement à l’intérieur du cercle pendant un laps de temps donné. Touche l’écran pour faire bouger le cercle. Si c’est réussi, la prise est à toi !	
	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_15">	 Pêcheur tenace - Obtenir tous les Succès de la Mer enivrante 	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_12">	Gagnant – Obtiens tous les Succès de la Rivière de la Victoire	</text>
   <text id="quest_8_3_2">	Attrape des Pélèques rasoir.	</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar_descr">	Il suffit de regarder l’ambre de plus près pour y voir le visage terrifié d’insectes fossilisés.	</text>
   <text id="quest_13_1">	Sonnent les cloches	</text>
   <text id="quest_5_4">	« Sauvez Willie » !	</text>
   <text id="quest_8_5_desc">	Un pêcheur appelé Mourne prétend avoir appris à pêcher dans une agence gouvernementale. Personne ne pourrait le battre… Il n’y a qu’une seule façon de le savoir ! 	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_4">	Saumon(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_tournaments_description">CATCH 10 BIGEST SALMON ON ISLE SHORE FISHINGSPOT</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_button">Buy for </text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_3">	Brochet(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_pint_descr">	 Parfois, même les pêcheurs les plus expérimentés se surprennent à rêver d’une bonne pinte de boisson rafraîchissante… La forme du Pintard y est peut-être pour quelque chose ! 	</text>
   <text id="halloween_1">	 Poisson-diable 	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_title">Facebook</text>
   <text id="quest_7_8">	La légende du saumon chien	</text>
   <text id="quest_2_10">	Au revoir, Rivage de Miel	</text>
   <text id="quest_4_7">	Aquarium	</text>
   <text id="str_quest_auto_title">	Quête	</text>
   <text id="str_novice_notif1">	Profite de cette opportunité ! La saison du frai a commencé sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_skip">	Passer le didacticiel	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Sandres	</text>
   <text id="quest_8_8_desc">	On est tombés sur un club de pêche privé. Pour en devenir membre, il faut suivre quelques règles très simples !	</text>
   <text id="str_comics8">	&quot;Tu connais ma grande passion pour la pêche…&quot;	</text>
   <text id="str_location_block">	Pour déverrouiller, terminer encore %d succès, dans le lieu %s.	</text>
   <text id="victory_day_2_3">	Attrape le plus important des Poissons-généraux pesant 0,9 kg : c'est le chef de la rivière !	</text>
   <text id="str_spin_days">	Nombre de jours	</text>
   <text id="new_year_4">	Rivière de forêt	</text>
   <text id="str_quest_52_text">	Aujourd’hui, c’est la journée [fish type] ! Celui qui en attrapera un total de [total weight] recevra un prix spécial !	</text>
   <text id="str_location_buy_label">	Déverrouiller pour %s	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_2">	Poissons fantaisistes	</text>
   <text id="str_fish_krasn_som">	Poisson-chat à queue rouge	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Lottes	</text>
   <text id="quest_15_4_2">	Attrape un Grofût pesant 7 kg !	</text>
   <text id="quest_2_4_1">	Utilise la canne spinning « Héron ».	</text>
   <text id="halloween_7_1">	 Attrape des Arthrodires ! 	</text>
   <text id="str_fishnet_minutes">	min	</text>
   <text id="str_alert_spoon_crashed">	Ta cuillère est esquintée.	</text>
   <text id="str_fish_rotan">	Dormeur chinois	</text>
   <text id="victory_day_11_2">	Attrape des Poissons-généraux assoiffés de pouvoir !	</text>
   <text id="og_quest_1_8">Une énorme créature s'est élancée hors de l'eau, ses yeux féroces reflétant la lumière de la lune. Quelques instants plus tard, je la tenais fermement entre les mains. Sonné par le succès et par la montée d'adrénaline, j'ai fini par réaliser que j'avais là ma première prise nocturne !</text>
   <text id="quest_1_2_1">	Dépose un filet pour découvrir ses avantages !	</text>
   <text id="str_update_check">	Recherche de mise à jour…	</text>
   <text id="quest_12_4_3">	Il faut des pièces en argent pour organiser le festival !	</text>
   <text id="new_year_9_3">	Attrape au total 8 kg d'Aloses à dos noir !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska_descr">	Ce leurre tournant argenté glisse facilement sous l’eau, attirant l’attention de prédateurs comme le brochet d’Amérique, l’anguille et la carpe prédatrice.	</text>
   <text id="quest_3_8_desc">	Bon, cet endroit n’a pas l’air si « reculé » que ça. Il y a même un championnat de pêche d’organisé !	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_7">	Attraper [amount] Carpe(s) chinoise(s) pesant au moins [weight] chacune	</text>
   <text id="quest_1_6_3">	Attrape une Tanche pesant plus de 0,7 kg.	</text>
   <text id="str_weight_lbs">	 livres	</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul_descr">	L’omoul du Baïkal est l’espèce la plus célèbre des poissons type cisco. Il y a vingt mille ans, l’omoul quittait les océans polaires et traversait l’Océan Arctique et les rivières pour s’installer durablement dans le lac Baïkal, où il réside depuis l’âge de glace. Contrairement à beaucoup d’autres poissons, il peut vivre dans les eaux douces ou salées.	</text>
   <text id="victory_day_4_2">	Attrape un Poisson-signal pesant au moins 3 kg, il faut recruter les meilleurs !	</text>
   <text id="str_policy_text7">You may review, update, correct or delete any personal information by changing the applicable information in your profile page on Facebook and/or other social network(s). If you completely delete all this information, your account may become deactivated. If you would like us to delete your record in our system, please contact us and we will attempt to accommodate your request if we are not legally obligated to retain the record. </text>
   <text id="quest_12_5_3">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_fish_tilapia">	Tilapia	</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska">	Poisson-saucisse	</text>
   <text id="halloween_5_1">	 Attrape des Saumons cohos ! 	</text>
   <text id="quest_1_4">	Plat de poissons	</text>
   <text id="halloween_8">	 La menace cachée 	</text>
   <text id="str_check">	Vérifier	</text>
   <text id="str_shop_amulet_text">	Porte l’amulette pour faire grossir tous les poissons de 10% !	</text>
   <text id="victory_day_1_2">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="quest_7_9_1">	Attrape des Barbottes brunes.	</text>
   <text id="str_location_ask_button">	Demander	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_0">	Coryphène(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_9_3">	Attrape des Carpes miroir dans le Lac montagneux !	</text>
   <text id="str_uncatched_title">	Poisson inconnu	</text>
   <text id="quest_11_8_3">	Attrape au total 8 kg de poissons.	</text>
   <text id="og_defeat_friend">Dans une lutte acharnée à la limite de l'humainement possible, j'ai réussi à vaincre %Username%. C'est au meilleur que revient la victoire !</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr_imp">	La loche de rivière est un poisson dont les plus grands spécimens dépassent rarement 4 pouces. La femelle est plus grande que le mâle. Son corps est bigarré, mais dominé d’une teinte grise tirant sur le jaune pâle et le marron, et parcouru de petites taches noires. Elle ne vit qu’en eau claire. La loche de rivière se nourrit d’invertébrés, et préfère les fonds sablo-argileux dans lesquels elle peut facilement se cacher.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_5">	Piégeur de truite – Obtiens tous les Succès de la Vallée de la Rivière	</text>
   <text id="str_inventory_equip" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Utiliser	</text>
   <text id="str_actions_time">	Cette offre se terminera dans %02d:%02d:%02d	</text>
   <text id="halloween_8_desc">	 Bien que le poisson-chat chinois ne paraisse pas foncièrement agressif, il s’agit d’une véritable menace cachée ! 	</text>
   <text id="quest_3_4_1">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_7">	Attraper au total [summ weight] d’Ombles chevaliers	</text>
   <text id="quest_7_3_desc">	C’est l’heure de tester notre équipement dans un nouveau lieu !	</text>
   <text id="str_faq_question2">	Comment faire pour commencer à pêcher ?	
	</text>
   <text id="quest_15_6_1">	Attrape des Décapsoles !	</text>
   <text id="str_comics0">	J’en ai tellement marre de tout ça… 	</text>
   <text id="quest_7_9">	Commande du parc	</text>
   <text id="quest_1_7_2">	Utilise la canne en plastique.	</text>
   <text id="quest_4_6_1">	Attrape des Barbeaux !	</text>
   <text id="quest_8_10_1">	Lance ta ligne plusieurs fois ta ligne sur le Banc de sable !	</text>
   <text id="str_fish_pike">	Le brochet est un poisson d’eau douce qui se cache le plus souvent assez profondément dans les graminées de réservoirs. A l’âge adulte, il jouit d’un régime varié, généralement constitué de différentes espèces de poissons mais aussi de souris, de rats, de courlis et d’écureuils traversant les rivières. Les plus grands brochets peuvent même attaquer des canards. La viande de brochet est très appréciée, en particulier pour les personnes au régime car il ne contient que 2 à 3% de matières grasses.	</text>
   <text id="halloween_4_3">	 Attrape au total 2,5 kg de Dormeurs chinois ! 	</text>
   <text id="str_quest_45_text">	Le voisin est revenu de la pêche, avec [quantity] poissons type [fish type] pesant au moins [weight] chacun. Tu peux en faire autant ?	</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska_descr">	Espèce du groupe des bièrovodkanidés, membre de la famille Oktoberfest, le poisson-saucisse habite les systèmes de drainage des brasseries. Parfait pour accompagner une bière lager ! 	</text>
   <text id="victory_day_10_2">	Attrape un Poisson-tank pesant plus de 7,3 kg.	</text>
   <text id="quest_8_7">	Parc national	</text>
   <text id="quest_2_6">	Permis de pêche	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_8">	Attraper un Esturgeon du Baïkal pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_3">	Cisco(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_1">	Sandre(s) de la Volga à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_zefir">	Guimauve	</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish">	Asticots	</text>
   <text id="str_najivka_mulaj_desc">	 L’équivalent d’un appât vivant, en plus économique. Sa structure plurisegmentaire crée une impression de petits poissons en eau trouble. 	</text>
   <text id="quest_8_8_3">	Article 3 : Attrape au total 8 kg d’Ables de Heckel !	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_0">	Pélèque(s) rasoir(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_12_4_1">	Attrape des Omouls du Baïkal !	</text>
   <text id="str_fish_gustera">	Brème plate	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_6">	Perche(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_snow">	Flocon de neige	</text>
   <text id="str_location_snow_descr">Snow is all around! Strange but few species manage to survive even at such low temperatures!</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_7">	Attraper [amount] Poisson(s)-chat(s) à queue rouge pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_fishnet_net2">	 Filet solide 	</text>
   <text id="str_empty">Empty</text>
   <text id="quest_2_7">	Poisson fantaisie	</text>
   <text id="str_alert_rod_is_broken">	Ta canne à pêche est cassée.	</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince">	Prince grenouille	</text>
   <text id="str_fish_ruff">	La grémille est un assez petit poisson de fond pas vraiment exigeant en termes de nourriture et d’habitat. Elle se nourrit de petits poissons, d’invertébrés et d’algues. Sa nageoire dorsale est épineuse, faites donc attention en l’enlevant du hameçon !	</text>
   <text id="quest_6_8">	Prendre soin de la nature !	</text>
   <text id="str_location_morskaya">	Haute mer	</text>
   <text id="str_fish_dace">	La vandoise possède un dos bleu-gris, un ventre blanc et des nageoires d’un jaune argenté. Son corps est assez allongé et plutôt plat. En général, on la trouve dans des petites rivières claires et rapides, mais aussi dans les lacs fluides et les rivières en crue. La vandoise préfère évoluer dans des zones au fond sablonneux ou rocheux et se nourrit de petits invertébrés. 	</text>
   <text id="str_fish_dogfish">	Poisson-globe Takifugu	</text>
   <text id="quest_10_4_1">	Utilise la canne militaire.	</text>
   <text id="str_too_low_money" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Pas assez de pièces d’or	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text4">	Tire !	</text>
   <text id="quest_1_3">Iconoclastes</text>
   <text id="quest_9_7_desc">	Un fabricant de cuillères à la renommée mondiale a modifié un produit et te demande de l’essayer !	</text>
   <text id="str_quest_51_text">	Il y a un tas de poissons type [fish type], j’en ai attrapé pour [total weight] en à peine deux heures ! Vraiment, ça m’étonnerait que tu arrives à en attraper autant !	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_2">	Attraper au total [summ weight] de Bouteillers	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish_desc">	Cette canne à pêche ouvre complètement de nouveaux horizons pour les pêcheurs débutants. Légère et confortable d’utilisation, elle peut supporter des poissons pesant jusqu’à 1,5 kg.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_3">	Vimbe(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="victory_day_3_2">	Attrape des poissons insurgés pour mettre fin au chaos qui règne dans le lit de la rivière.	</text>
   <text id="quest_3_3">	Zoo	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec_descr">	Imitant la blanchaille, ce leurre se déplace de manière saccadée d’un côté à un autre. N’importe quel gros prédateur s’y attaquera d’emblée – avant d’avoir un choc ! 	</text>
   <text id="quest_9_10_1">	Lance ta ligne plusieurs fois dans le Loch Ness !	</text>
   <text id="str_quest_55_text">	Il y a beaucoup trop de poissons type [fish type] cette année ! Il faut réduire leur population pour protéger les autres espèces ! Attrapes-en [total weight] !	</text>
   <text id="quest_7_5">	Vallée de la Rivière	</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan">	Carpe chinoise	</text>
   <text id="quest_9_5_2">	Attrape un Esturgeon pesant 17 kg ! 	</text>
   <text id="str_weight_record">	Nouveau record	</text>
   <text id="quest_15_3_3">	Attrape au total 6 kg de Bouteillers !	</text>
   <text id="str_uncatched_too_heavy">	était trop coriace pour ta canne à pêche	</text>
   <text id="str_faq_answer12">	Tu peux ajuster les sons et la musique et choisir de jouer en mode vibrations. Tu peux également choisir d’utiliser le système métrique ou les mesures anglo-saxonnes, et alterner les valeurs de poids entre kilogrammes et livres. Les paramètres de langue te permettent de choisir entre l’anglais, l’allemand, le russe et le français. Pour ouvrir la fenêtre Paramètres de Jeu, clique sur la flèche en haut à droite de l’écran et sélectionne le 6è icône à gauche (un rouage) dans le menu déroulant.	
	</text>
   <text id="victory_day_4_3">	Utilise des appâts pour former un détachement spécial de signaux !	</text>
   <text id="quest_10_7_2">	Attrape des Poissons-rubans pesant 4 kg !	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_0">	Pêcheur novice – Obtiens tous les Succès de la Rivière de pineraie	</text>
   <text id="quest_13_4_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="og_open_thousand_islands">Tout le monde n'a pas le courage d'aller si loin… Mais nous y voilà : des milliers d'îles s'offrent à moi, il ne me reste plus qu'à toutes les découvrir !</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_0">	Attraper au total [summ weight] de poissons	</text>
   <text id="quest_5_10_1">	Dépense un peu d’argent pour acheter un billet !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos_descr">	Ce leurre doit glisser dans l’eau comme assoupi, en imitant les mouvements d’une sangsue rassasiée. Chaque bassin compte de nombreux prédateurs qui raffolent de sangsues bien en chair ! 	</text>
   <text id="str_fish_crucian">	Le carassin est un poisson assez petit qui réside dans les lacs et rivières marécageux. Il se nourrit de plantes et de petits invertébrés. Le carassin est extrêmement résistant et peut survivre aux hivers les plus rigoureux en sommeillant dans les fonds marins.	</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish">	Ralentit les mouvements du poisson pendant un moment, afin de mieux l'attraper.	</text>
   <text id="new_year_13_2">	Attrape des poissons dans le Lac montagneux !	</text>
   <text id="str_najivka_live_bait">	Si tu connais l’histoire du chat-poisson de 300 kg attrapé par un maître pêcheur, alors il a sans doute eu sa prise exactement avec ce type d’appât vivant bon marché !	</text>
   <text id="quest_10_6">	Poisson de combat	</text>
   <text id="quest_8_1_desc">	Regarde comme c’est calme, ici ! On peut s’asseoir et pêcher pendant des heures !	</text>
   <text id="str_quest_begin">	Commencer	</text>
   <text id="quest_4_10_1">	Dépense un peu d’argent pour acheter un billet !	</text>
   <text id="str_fish_santa_descr">	Ce messager des fêtes de fin d'année apparaît souvent lors des veillées de Noël, mais reste étonnamment introuvable le reste de l'année.	</text>
   <text id="str_najivka_zefir_descr">	On a fini par remarquer que tous les poissons de Noël raffolaient de simples bonbons à la guimauve.	</text>
   <text id="str_terms_text1">All materials that are part of the Service (including, but not limited to, designs, text, graphics, pictures, video, information, applications, software, music, sound and other files, and their selection and arrangement) are protected by law from unauthorized use. The entire contents of the Service are copyrighted under the Moscow copyright laws and/or similar laws of other jurisdictions.                  You agree that no materials that are part of the Service may be modified, copied, distributed, framed, reproduced, republished, downloaded, scraped, displayed, posted, transmitted, or sold in any form or by any means, in whole or in part, or otherwise exploited without Drimmi's express prior written permission, except that the foregoing does not apply to your own User Content (as defined below) that you legally post on the Site. All other uses of copyrighted material, including any derivative use, require express prior written permission from Drimmi LLC. Any reproduction or redistribution of materials not in accordance with these Terms is expressly prohibited and may result in severe civil and criminal penalties.                  Drimmi LLC and/or its licensors remain the owners of right, title, and interest, including copyrights and other intellectual property rights, in and to all materials posted on the Services by Drimmi LLC. You acknowledge that you do not acquire any ownership rights by using the Service or by accessing any materials posted on the Service by Drimmi LLC, or any derivative works thereof.                  Drimmi LLC grants you a personal, non-exclusive, non-transferable, revocable, limited scope license to use the Service solely for the purpose of viewing and using the applicable Services and for no other purpose whatsoever. Your license to use the Services is limited by these Terms. </text>
   <text id="quest_10_5">	Parc national	</text>
   <text id="quest_3_10_3">	Attrape la plus grosse Lotte possible avant de partir, un spécimen pesant au moins 1,4 kg !	</text>
   <text id="quest_11_4_2">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="quest_8_4_1">	Attrape des Pélèques rasoir pesant au moins 0,5 kg.	</text>
   <text id="victory_day_6_2">	Attrape un Poisson-guérillero pesant plus de 3,4 kg.	</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek_descr">	Prédateur parmi les plus grands de la famille des cyprinidés, on le surnomme « yellowcheek » en anglais du fait des aplats jaunâtres sur sa joue. Plus il est gros, plus la couleur est prononcée. Sa viande est savoureuse, un délice de gourmet !	</text>
   <text id="str_udochka_new_year_descr">	Tu trouveras cette incroyable Canne de glace dans la boutique pendant les fêtes de fin d'année. Malgré son origine inconnue, tout pêcheur qui se respecte n'hésiterait pas à l'acheter !	</text>
   <text id="victory_day_12_3">	Attrape au total 15 kg de Poissons-rubans pour faire de cette parade un évènement inoubliable !	</text>
   <text id="str_fishnet_title_result">	Ta récompense	</text>
   <text id="str_fishnet_net3_descr">	 Un filet de qualité aux mailles variant de 27 à 32 mm, généralement utilisé pour attraper des poissons de taille moyenne, plus particulièrement les herbivores, les omnivores et les petits prédateurs. Parfois, de plus gros poissons peuvent être pêchés si leur queue s’emmêle dans le maillage du filet. 	</text>
   <text id="og_level_up">Aujourd'hui, je suis parti en direction du rivage du lac. Je passais un moment agréable, entouré d'une brise accueillante et du bruissement du vent dans les roseaux… Soudain, l'espace d'un instant, tout est devenu parfaitement silencieux. Je me suis souvenu des épreuves que j'avais surmontées, et j'ai compris que tout ça m'avait RENDU PLUS FORT.</text>
   <text id="str_fb_gift_title">Help received</text>
   <text id="str_fish_zhereh">	Aspe	</text>
   <text id="str_faq_answer1">	Tu dois te rendre dans tout un tas de coins de pêche pittoresques ! Termine des quêtes, pêche au filet, vends ta prise et partage tes exploits avec tes amis ! Trouve de nouveaux lieux pour pêcher et deviens un vrai professionnel de la pêche !	
	</text>
   <text id="str_fish_bersh">	Sandre de la Volga	</text>
   <text id="quest_5_5_3">	Attrape au total 1.5 kg de Poissons rouges !	</text>
   <text id="str_najivka_al_zhivec">	Appât vivant	</text>
   <text id="victory_day_12_desc">	En quelques heures, le visage de la rivière a complètement changé. Les poissons reconnaissants célèbrent la fin de la guerre en sautant joyeusement hors de l'eau !	</text>
   <text id="str_najivka_round_descr">	Un appât festif, conçu pour attraper des poissons de Noël.	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_7">	Attraper au total [summ weight] de Chevesnes	</text>
   <text id="quest_4_9_desc">	Le labo mène des recherches urgentes, il a besoin de perches provenant de différents habitats !	</text>
   <text id="quest_8_9_2">	Lance plusieurs fois la ligne pour constater les avantages de cette canne à pêche !	</text>
   <text id="str_faq_answer15">	Tu peux déverrouiller des infos sur un poisson en l’attrapant ou en l’achetant contre de l’Or.	
	</text>
   <text id="str_policy_text4">A cookie is a small data file that we transfer to your computer's hard disk, generally to quickly identify a user's computer and to &quot;remember&quot; things about the user's visit, such as your preferences or a user name and password. The Service sends cookies to your computer when you access or view content of a Drimmi game. Information contained in a cookie may be linked to your personal information for purposes such as improving the quality of our service, tailoring recommendations to your interests, and making the Service easier to use. You can disable cookies at any time, although you may not be able to access or use features of the Service. </text>
   <text id="str_fish_oscar_descr">	L’oscar est un des plus grands poissons exotiques. Il est pourvu de magnifiques couleurs qui varient selon le spécimen. Sa nourriture préférée : les insectes.	</text>
   <text id="str_fish_sig">	Cisco	</text>
   <text id="new_year_15_desc">	C'est trop injuste ! Les élèves d'une école ne vont pas fêter Noël cette année… Il faut les aider !	</text>
   <text id="str_udochka_middler100">	Middler	</text>
   <text id="new_year_18_2">	Attrape un Coryphène pesant 10 kg plus rapidement que les autres !	</text>
   <text id="victory_day_9_3">	Lance plusieurs fois ta canne à pêche !	</text>
   <text id="str_fish_bream">	La brème est un poisson timide et intelligent, qui se déplace en petits groupes, souvent parmi les algues épaisses des profondeurs. On l’apprécie plutôt grillée, mais sa chair est pleine d’arêtes ; fais donc attention si tu en manges !	</text>
   <text id="str_location_unlock_title">	Déverrouille une nouvelle zone !	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_2">	Maître des bois sauvages – Obtiens tous les Succès du Bassin des bois sauvages	</text>
   <text id="quest_15_6">	Décapsole	</text>
   <text id="quest_1_6_desc">	Le parc national a ouvert une partie aquatique. Ton aide y serait certainement appréciée !	</text>
   <text id="str_shop_tab_bait" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Appâts	</text>
   <text id="str_spin_exit">	Jouer	</text>
   <text id="quest_9_4_desc">	C’était quoi, ça ? Il y a quelque chose sous l’eau, une sorte de tête. Ton instinct de pêcheur te pousse à l’attraper !	</text>
   <text id="str_ok_sending_error">	Ошибка соединения. Попробуйте еще раз.	</text>
   <text id="quest_1_8">	Pêche de nuit	</text>
   <text id="str_fish_minnow">	Le méné habite dans les rivières froides à courant rapide. Il est la principale source d’alimentation des poissons prédateurs. On peut garder le méné de lac en aquarium, mais ce n’est pas le cas de l’espèce vivant dans les rivières, qui a besoin d’évoluer dans un courant. Le méné de lac supporte bien une eau faiblement oxygénée et grasse. Il se nourrit de vers, de moucherons et de miettes de pain. 	</text>
   <text id="quest_7_6_1">	Attrape des Aloses	</text>
   <text id="quest_9_10_desc">	Un pêcheur local t’a parlé de la Rivière de la Victoire ! Est-ce que ça t’intéresse d’y aller ?	</text>
   <text id="quest_15_5">	Seichard	</text>
   <text id="str_new_level_post4">	Debout. C’est l’heure de pêcher ! Encore un niveau de passé sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="str_fish_new">	Nouvelle page ouverte !	</text>
   <text id="str_ok_title">	Пригласи друга	</text>
   <text id="str_atlas_number">	Quantité : %d	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_1">	Pêcheur de talent – Obtiens tous les Succès du Rivage de Miel	</text>
   <text id="str_policy_text9">The Service is not geared toward children under the age of 13 and we do not knowingly collect personal information from children under the age of 13. If we learn that a child under 13 has provided us with personal information we will delete such information from our files as quickly as possible. </text>
   <text id="quest_6_6_3">	Attrape des Grémilles dans la Rivière de pineraie !	</text>
   <text id="quest_4_6_3">	Attrape des Saumons atlantique !	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Saumons	</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh_descr">	Les haricots sont souvent utilisés pour attraper de grands poissons très prudents, comme la carpe chinoise.	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_9">	Attraper un Poisson-chat pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_9">	Attraper [amount] Pintard(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="str_fish_no_bite" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Le poisson ne veut pas mordre.	</text>
   <text id="quest_10_7">	Mutation inattendue	</text>
   <text id="str_daily_bonus_yg">	Tu obtiens : 	</text>
   <text id="str_amulet_title">	Amulette porte-bonheur	</text>
   <text id="str_now_available">Maintenant disponible:</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_6">	Attraper au total [summ weight] d’Ombres du Baïkal	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_4">	Carassin(s) doré(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_gather_fishnet">	Ramasser le filet de pêche	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall_descr">	Une cuillère simple en cuivre conçue pour les moulinets. Un excellent moyen de tester tes talents !	</text>
   <text id="victory_day_7_2">	Attrape un Poisson-baïonnette pesant plus de 4,7 kg.	</text>
   <text id="str_fish_stone_loach">	La loche franche vit dans les profondeurs. Elle habite les petites rivières à cours rapide au fond sablonneux ou couvert de galets, bien qu’on en trouve dans les cours inférieurs de grandes rivières, de lacs, des eaux salées du Golfe de Finlande, des réservoirs et des étangs. La loche franche s’enfouit dans le limon pendant l’hiver, où elle peut survivre longtemps même quand le réservoir s’est asséché. Elle se nourrit d’invertébrés aquatiques, de larves d’insectes, de plantes et d’œufs de poissons.	</text>
   <text id="halloween_8_2">	 Attrape des Poisson-chat chinois pesant au moins 3,2 kg ! 	</text>
   <text id="str_fish_golyan">	Méné	</text>
   <text id="str_comics9">	&quot;Ça fait longtemps que je rêve d’attraper des poissons dans les lacs les plus connus !&quot;	</text>
   <text id="quest_10_10_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_tashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Tirer	</text>
   <text id="quest_13_8_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="quest_13_6_2">	Attrape des Shemayas dans la Rivière de la Victoire !	</text>
   <text id="str_coll_set_listia_descr">	Parfois, on trouve de magnifiques feuilles dans l’eau, qui méritent de trouver leur place dans un bel herbier ou de sécher entre deux pages d’un livre, en souvenir.	</text>
   <text id="str_quest_progress">	PROGRESSION	</text>
   <text id="quest_14_2">	Suivre le maître	</text>
   <text id="quest_5_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois.	</text>
   <text id="str_location_seversky_descr">	Le Severski Donets est une rivière absolument fascinante, célèbre pour sa grande variété d’espèces de poissons. Difficile de trouver un meilleur coin de pêche en Russie !	</text>
   <text id="new_year_4_1">	Attrape des poissons pour le repas de Noël !	</text>
   <text id="str_policy_text0">Drimmi LLC. and its Affiliates (&quot;Drimmi&quot; or &quot;we&quot;) are dedicated to protecting the privacy rights of our online users (&quot;users&quot; or &quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. This Online Privacy Policy (&quot;Privacy Policy&quot;) has been crafted to inform you as to the ways we collect, store, use, manage, and, in certain circumstances, share the information you provide in connection with any Drimmi game or application (&quot;Service&quot;). Please note that the scope of this Privacy Policy is limited to only information collected from Drimmi through use of the Service.          By using the Service, you agree to the collection and use of your personal information as outlined in this Privacy Policy. We may amend the Privacy Policy from time to time, and we encourage you to consult the Privacy Policy regularly for changes. </text>
   <text id="quest_12_5_1">	Attrape des Ombles chevaliers !	</text>
   <text id="str_fish_opener">	Décapsole	</text>
   <text id="str_novice_notif2">	Prends ta canne ! Les réservoirs d’eau débordent de poissons.	</text>
   <text id="quest_5_10">	En route pour l’aventure	</text>
   <text id="quest_12_6_2">	Attrape des Boucles d’or !	</text>
   <text id="quest_4_4_desc">	Selon le Guide du Pêcheur, on trouve des Chabots marbrés dans la région ! Je me demande si on pourrait en attraper ?	</text>
   <text id="quest_2_8_3">	Fais don de quelques pièces en argent au Fonds !	</text>
   <text id="str_fish_dried">	 Seichard	</text>
   <text id="quest_9_7_2">	Utilise la cuillère tournante Spinning !	</text>
   <text id="victory_day_8_3">	Attrape des Poissons-baïonnettes.	</text>
   <text id="victory_day_7_3">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="quest_11_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_fish_bottle_descr">	 Un spécimen très rare de la famille des flaconidés. Le bouteiller habite les eaux peu houblonneuses ne dépassant pas 15 degrés. 	</text>
   <text id="str_shop_tab_food" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Leurres	</text>
   <text id="quest_2_3_2">	Attrape le plus de Brochets possible !	</text>
   <text id="str_najivka_paek">	GTP	</text>
   <text id="quest_9_4_3">	Attrape la tête de la créature !	</text>
   <text id="quest_13_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="str_quest_37_text">	Tu te rappelles quand on attrapait ensemble des poissons type [fish type] ? En souvenir du bon vieux temps, pêchons-en [quantity] !	</text>
   <text id="str_finish_quests">Pour ouvrir un emplacement, effectuer toutes les tâches relatives à l'emplacement actuel.</text>
   <text id="str_server_gold_descr">Your appeal in support was considered. Take as compensation this set of gold coins. Enjoy the game!</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_1">	Esturgeon(s) du Baïkal à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_2">	+30% de poids	</text>
   <text id="str_fish_atlantich_osetr">	Esturgeon noir	</text>
   <text id="quest_7_10_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="str_new_level_post0">	La pêche n’est pas un sport, c’est un mode de vie ! Un autre niveau de passé sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_10">	Attraper une Carpe de roseau pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_6_8_3">	Fais don de quelques pièces en argent.	</text>
   <text id="quest_11_9_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="quest_4_9_3">	Attrape des Perches dans la Rivière de pineraie !	</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia_descr">	Une canne spinning bon marché pour les pêcheurs à la ligne débutants. Ses avantages : légèreté et compacité. Manque cependant de résistance et ne peut supporter un gros moulinet. 	</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun_descr">	Cette canne spinning porte bien son nom : il permet de remonter de gros poissons ! Sa structure en plastique souple est solide, tandis que la poignée évite les glissements, même quand on la tient avec des mains très humides.	</text>
   <text id="quest_9_4_1">	Utilise la canne Middler.	</text>
   <text id="str_catching_message4">	INCROYABLE !	</text>
   <text id="quest_11_5_3">	Attrape des Anguilles électriques !	</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo_title">	Réducteur de combo	</text>
   <text id="str_policy_head">Privacy Policy</text>
   <text id="new_year_13_desc">	On attend encore l'arrivée de Noël dans certains lieux ! Nous devons nous y rendre pour partager l'esprit de Noël !	</text>
   <text id="str_faq_question8">	Que sont les Collections ?	
	</text>
   <text id="quest_4_3_2">	Attrape un lézard rare !	</text>
   <text id="str_fishnet_title_list">	Poser le filet	</text>
   <text id="victory_day_4">	Code morse	</text>
   <text id="str_comics2">	&quot;Salut ! Ça faisait longtemps ! Je t’en prie, entre !&quot;	</text>
   <text id="str_policy_text10">If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at info@drimmi.com or support@drimmi.com</text>
   <text id="halloween_3_desc">	 Avec Halloween, les poissons effrayants ont la cote ! C’est une bonne occasion pour gagner un peu d’argent ! 	</text>
   <text id="quest_12_2_1">	Attrape des Saumons chiens !	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_0">	Poisson-tank à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_udochka_middler50">	Nubler H	</text>
   <text id="str_fish_grass_pike">	Le brochet d’Amérique, contrairement à son cousin le grand brochet, chasse près de la surface de l’eau plutôt que dans les profondeurs. Caché dans les algues denses, il bondit sur ses proies pour se nourrir. Le brochet d’Amérique s’attrape donc facilement avec un leurre brillant lancé dans les roseaux.	</text>
   <text id="str_remove_fishnet">	Enlever le filet de pêche	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_3">	Barbeau(x) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska">	Poisson-cervelas	</text>
   <text id="quest_9_8">	Commande du parc !	</text>
   <text id="quest_10_9_2">	Attrape des Carpes miroir dans le Loch Ness !	</text>
   <text id="quest_15_4">	Grofût	</text>
   <text id="quest_4_8_3">	Attrape au total 7 kg de Ciscos.	</text>
   <text id="quest_5_5_2">	Attrape un Poisson rouge pesant au moins 0,43 kg !	</text>
   <text id="quest_6_1_desc">	La Baie lunaire. Nous y voici. Regarde comme la nature est belle ! Vite, une canne à pêche !	</text>
   <text id="quest_15_7">	Pintard	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_2">	 Poisson(s)-chat(s) à attraper : [amount] 	</text>
   <text id="quest_8_2_3">	Attrape des Carpes chinoises.	</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika_descr">	Plus besoin d’apporter un mètre-ruban pour te vanter de la taille de ta dernière plus grosse prise ! Une fois séché, ce poisson pourra même servir de fourniture scolaire.	</text>
   <text id="str_fish_gorchak">	Bouvière	</text>
   <text id="str_too_early" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Trop tôt !	</text>
   <text id="str_no_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Merci de choisir une canne à pêche.	</text>
   <text id="str_quest_sale">	OFFRE	</text>
   <text id="str_time_for_net">	 Choisir une heure 	</text>
   <text id="str_score">Score</text>
   <text id="victory_day_2_desc">	En regardant de plus près, tu comprends que cette rivière abrite des espèces absolument incroyables. On dirait qu'il y a même un chef !	</text>
   <text id="quest_11_2">	Cadeau d’hôtes !	</text>
   <text id="str_location_sand_barrier">	Un lac brumeux encerclé de rochers anciens et d’arbres nordiques usés par le temps. Un vent frais glisse sur l’eau, tandis que sur la rive s’échappe le bruissement d’herbes sèches. Celui qui s’aventure dans cette étendue sauvage n’est pas le premier pêcheur venu ; mais les plus braves seront récompensés de poissons extraordinaires vivant dans ce lac, des espèces qu’on ne trouve nulle part ailleurs !	</text>
   <text id="str_terms_text4">The Drimmi LLC Service may provide communication channels such as forums, communities, or chat areas (&quot;Communication Channels&quot;) designed to enable you to communicate with other Service users. Drimmi LLC has no obligation to monitor these communication channels but it may do so and reserves the right to review materials posted to the Communication Channels and to remove any materials, at any time, with or without notice for any reason, at its sole discretion. Drimmi LLC may also terminate or suspend your access to any Communication Channels at any time, without notice, for any reason. You acknowledge that chats, postings, or materials posted by users on the Communication Channels are neither endorsed nor controlled by Drimmi LLC, and these communications should not be considered reviewed or approved by Drimmi LLC. Drimmi LLC will not under any circumstance be liable for any activity within Communication Channels.                  You agree that all your communications with the Communication Channels are public, and thus you have no expectation of privacy regarding your use of the Communication Channels. Drimmi LLC is not responsible for information that you choose to share on the Communication Channels, or for the actions of other users.                  You agree that your use of the Service shall be lawful and that you will comply with the usage rules. In furtherance of the foregoing, and as an example and not as a limitation, you agree not to use the Service in order to:                                    - post, upload, transmit or otherwise disseminate information that is obscene, indecent, vulgar, pornographic, sexual or otherwise objectionable         - defame, libel, ridicule, mock, stalk, threaten, harass, intimidate or abuse anyone, hatefully, racially, ethnically or, in a reasonable person's view, otherwise offensive or objectionable         - upload or transmit (or attempt to upload or transmit) files that contain viruses, Trojan horses, worms, time bombs, cancelbots, corrupted files or data, or any other similar software or programs that may damage the operation of the Service or other users' computers         - violate the contractual, personal, intellectual property or other rights of any party including using, uploading, transmitting, distributing, or otherwise making available any information made available through the Service in any manner that infringes any copyright, trademark, patent, trade secret, or other right of any party (including rights of privacy or publicity)         - attempt to obtain passwords or other private information from other members         - improperly use support channels or complaint buttons to make false reports to Drimmi LLC         - develop, distribute, or publicly inform other members of &quot;auto&quot; software programs, &quot;macro&quot; software programs or other &quot;cheat utility&quot; software program or applications in violation of the applicable License Agreements         - exploit, distribute or publicly inform other members of any game error, miscue or bug which gives an unintended advantage         - violate any applicable laws or regulations, or promote or encourage any illegal activity including, but not limited to, hacking, cracking or distribution of counterfeit software, or cheats or hacks for the Service</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta_descr">	Si tu crois encore que les gâteaux ne poussent pas dans les arbres et que le poisson-banane n’existe pas, c’est l’heure de changer d’avis ! Ce poisson est entièrement constitué de caramel doux qui fond dans la bouche !	</text>
   <text id="quest_7_9_3">	Attrape un total de 3 kg de Barbotte brune.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_1">	 Carpe(s) à attraper : [amount] 	</text>
   <text id="str_notif0">	Prends ta canne à pêche et montre à tout le monde tes talents !	</text>
   <text id="quest_1_3_5">Utiliser des Pâte appâts  </text>
   <text id="quest_9_6_desc">	Un professeur spécialiste des probabilités te demande d’attraper autant de poissons que possible en l’espace d’un jour !	</text>
   <text id="quest_1_9_2">	Gagne un peu d’argent : on aura bien vite besoin d’argent !	</text>
   <text id="str_fish_svyaz_descr">	Maître des communications aquatiques, il est capable d'envoyer un signal dans les eaux les plus troubles. 	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_7">	Brème(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_ryapushka">	Corégone blanc	</text>
   <text id="str_pdkormka_motil_descr">	Si le menu fretin ne t’intéresse pas et que tu vises de plus grosses prises, alors essaie absolument de pêcher avec des lombrics découpés ! Il suffit d’en jeter deux poignées dans l’eau et de lancer la ligne !	</text>
   <text id="str_najivka_maybug">	Hanneton	</text>
   <text id="victory_day_4_1">	Attrape des Poissons-signaux pour former un détachement spécial !	</text>
   <text id="str_comics3">	&quot;J’ai besoin de ton aide !&quot;	</text>
   <text id="quest_10_2_3">	Attrape au total 5 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_buy_uncatched_fish">	Tirer	</text>
   <text id="new_year_5_desc">	Nous devons tout faire pour que les habitants du Rivage de Miel aient un Noël comme les autres !	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_2">	Brème(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_continue">	Continuer	</text>
   <text id="str_terms_text2">You agree that you are willingly publishing the content on the Service using technology and tools provided by Drimmi LLC. You understand and agree that you may not distribute, sell, transfer or license this content and/or application in any manner, in any country, or on any social network or other medium without the explicit written permission of Drimmi LLC. You grant Drimmi LLC the right to act as an agent on your behalf as operator of the application.                  Any data, text, graphics, photographs and their selection and arrangement, (hereinafter &quot;User Content&quot;) uploaded to the Service are subject, whether in whole or in part, to unlimited commercial, non-commercial and/or promotional use by Drimmi LLC. Text, graphics, and photographs are uploaded by you and are the sole responsibility of the person from whom the User Content originated. Thus, users are responsible, and Drimmi LLC is not responsible for any files users upload, post, or otherwise make available. Drimmi LLC may or may not regulate User Content and does not guarantee the accuracy, quality, or integrity of any User Content posted via the Drimmi LLC application. By using Drimmi LLC you acknowledge and accept that you may be exposed to material you find offensive or objectionable. You agree that Drimmi LLC will not under any circumstances be liable for any User Content, including, but not limited to, errors in any User Content, or any loss or damage incurred by use of the User Content.                  Drimmi LLC reserves the right to remove and permanently delete any User Content from the Service with or without notice. </text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_0">	Gobie(s) à nez tubulaire à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_elf_descr">	Cette créature amusante est souvent observée pendant les fêtes de fin d'année, en compagnie du Poisson-Noël.	</text>
   <text id="str_fish_gudgeon">	Le goujon est un poisson omnivore assez petit aux teintes vert-gris et brun argenté. Il se nourrit de poissons de fond, de coquillages et des œufs d’autres poissons. Le goujon est souvent la proie de plus gros poissons prédateurs.	</text>
   <text id="quest_5_4_2">	Attrape des Vimbes !	</text>
   <text id="str_coll_set_santa_descr">	Un contenu exclusif et amusant pour les fêtes de fin d'année.	</text>
   <text id="str_fish_oscar">	Oscar	</text>
   <text id="quest_9_2_1">	Attrape des Brèmes.	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun_descr">	Ce leurre imite parfaitement les mouvements du menu fretin. Les petits prédateurs type perche et dormeur chinois l’attaquent à vue ! 	</text>
   <text id="str_fish_cisco">	Le cisco habite dans des eaux froides riches en oxygènes. Peu timide, rien de particulier n’est requis pour le pêcher, surtout dans les lacs et les rivières profondes. Fais attention avec le cisco : il chasse sa proie en bancs et peut effrayer les autres espèces à force de se débattre dans l’eau.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Sandres	</text>
   <text id="quest_10_3_2">	Gagne des pièces en argent !	</text>
   <text id="og_open_river_valley">Le chemin montant vers la Vallée de la Rivière était enfin derrière nous. Un riverain bienveillant nous a offert le gîte pour la nuit. À la vue de ces montagnes, l'imagination n'a plus de limites ! Demain matin, on s'attaquera à ce nouveau coin de pêche !</text>
   <text id="quest_11_3_desc">	Depuis quelques années, la tribu locale est victime d’attaques d’un poisson monstrueux. Il faut l’arrêter !	</text>
   <text id="quest_15_5_1">	Attrape des Seichards !	</text>
   <text id="quest_5_2_desc">Un fermier qui vit près du lac nous a donnés un superbe gâteau en cadeau de bienvenue… On devrait lui rendre la pareille !</text>
   <text id="quest_1_4_desc">	Aujourd’hui, le Maire va dîner chez l’oncle Joe. Et tu sais quoi ? Il adore le poisson ! Ce qui veut dire qu’on a une commande !	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_4">	Sandre(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_1">	Vandoise(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_danube_salmon_descr">	Un grand poisson de la famille des saumons. Le huchon vit dans les parties sombres des réservoirs et autres « cachettes » lui permettant de chasser au mieux les petits poissons… ce qui n’est pas pour plaire aux ménés et autres goujons !	</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka">	Poisson-francfort	</text>
   <text id="quest_14_6_2">	Attrape une Barbotte brune pesant 0,35 kg !	</text>
   <text id="quest_6_4_2">	Attrape un Gobie pesant au moins 0,7 kg !	</text>
   <text id="str_fish_asp">	L’aspe habite les rivières et évite les eaux stagnantes. Il préfère flotter près de la surface. Les jeunes aspes se nourrissent de vers et d’insectes, puis s’attaquent aux petits poissons, passé l’âge adulte. Sa mâchoire ne possédant pas de dents, il doit capturer ses proies en les assommant avant de les ramasser.	</text>
   <text id="quest_13_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_terms_head2">User Content</text>
   <text id="quest_3_4_2">	Utilise la canne Middler PRO !	</text>
   <text id="str_fish_canal_som_descr">	La barbue de rivière est très courante au centre et dans le sud des États-Unis. Sa chair est savoureuse, ce qui explique son élevage intensif là-bas. 	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_8">	Attraper un Poisson-chat de Soldatov pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="quest_14_8_desc">	Le temps est maintenant venu de partir de ce magnifique endroit. Il reste encore quelques coins à visiter dans le monde ! 	</text>
   <text id="str_send">	Envoyer	</text>
   <text id="new_year_2_desc">	D'après le Père Noël, l'esprit de Noël est extrêmement affaibli… Si nous ne faisons rien, il n'y aura pas de fêtes en cette fin d'année !	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_3">	Petite(s) brème(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_7_desc">	Il a des années de ça, une guerre a eu lieu ici. Elle a provoqué l’apparition de nouvelles espèces de poissons !	</text>
   <text id="quest_7_1_1">	Attrape des poissons !	</text>
   <text id="str_inv_inf">	info	</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal_descr">	Si tu cherches à attraper de gros poissons, utilise de l’amidon, ils en raffolent !	</text>
   <text id="str_30th_title">	Attention !	</text>
   <text id="quest_1_1_desc">	Même les pêcheurs les plus expérimentés savent que bien choisir son matériel de pêche, c'est déjà faire la moitié du travail. Préparons-nous correctement avant d'aller pêcher !	</text>
   <text id="str_location_scores">C'est votre meilleur résultat à cet endroit</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt_desc">	Un exemple fantastique de l’évolution des technologies de pêche industrielle ! Une amélioration de la série Nubler qui permet de soulever des poissons pesant jusqu’à 2,5 kg.	</text>
   <text id="halloween_8_3">	 Attrape au total 16 kg de Poissons-chats chinois ! 	</text>
   <text id="str_policy_head7">Changing or Deleting Your Information</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec">	Appât vivant	</text>
   <text id="str_faq_question12">	Que sont les Paramètres de Jeu et comment puis-je les changer ?	
	</text>
   <text id="str_najivka_mulaj">	 Faux poissons 	</text>
   <text id="str_fish_round_goby_imp">	Le gobie arrondi est un poisson benthique préférant les eaux peu salines des littoraux à une profondeur de 10 à 17 pieds, bien qu’on le trouve également dans des rivières, des réservoirs ou des lacs. Il est surtout connu pour son incroyable capacité d’adaptation. Le gobie arrondi peut survivre dans des zones faiblement oxygénées. Il est capable de respirer par la peau. Amateur de fonds rocailleux, il peut aussi évoluer sur des coquillages, du sable ou de la vase. Le gobie arrondi se nourrit de diverses choses mais apprécie particulièrement les coquillages, les crustacés et les plantes aquatiques. 	</text>
   <text id="new_year_11_1">	Attrape des Poissons-boules !	</text>
   <text id="new_year_11_2">	Envoie de l'argent pour livrer des Poissons-boules à différents endroits !	</text>
   <text id="str_fb_messages_check_all">	Tout sélectionner	</text>
   <text id="quest_15_6_3">	Attrape au total 6 kg de Décapsoles !	</text>
   <text id="str_policy_text8">We have put in place reasonable technical and organizational measures designed to secure your personal information from accidental loss and from unauthorized access, use, alteration or disclosure. However, we cannot guarantee that unauthorized third parties will never be able to overcome those measures or use your personal information for improper purposes. Also please note that email and messaging systems are not considered secure, so we discourage you from sending us personal information through these mediums. </text>
   <text id="str_market_cancel">	Non, merci	</text>
   <text id="quest_3_1_2">	Attrape des Barbeaux !	</text>
   <text id="str_energy2_descr">	Donne de l’énergie et permet d’attraper des poissons 15% plus gros.	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_wait" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Attendre	</text>
   <text id="quest_5_8">	Pour la science !	</text>
   <text id="quest_12_4_2">	Attrape un Ombre sibérien pesant 1,1 kg !	</text>
   <text id="str_faq_answer9">	Le Repérage de Lieu t’indique l’ensemble des poissons que tu peux attraper dans chaque lieu de pêche.	
			
	</text>
   <text id="new_year_6_2">	Attrape des poissons dans un nouveau lieu.	</text>
   <text id="str_najivka_iron_desc">	 L’équivalent d’une cuillère sangsue, en plus économique. Un morceau de métal ordinaire adapté à la pêche. 	</text>
   <text id="quest_bonus_1_3">	Attrape au total 0.4 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_fish_fun_shar_descr">	Ce ballon aquatique est assez savoureux, surtout quand on le prépare sur une cuisinière russe. Une fois sec, on peut l’utiliser pour décorer un sapin de Noël un peu exotique. 	</text>
   <text id="halloween_4_2">	 Attrape des Dormeurs chinois pesant au moins 0,7 kg ! 	</text>
   <text id="str_shop_tab_udochki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cannes à pêche	</text>
   <text id="str_fishnet_remove">	Filet de pêche retiré	</text>
   <text id="quest_9_3_3">	Attrape au total 8 kg de poissons !	</text>
   <text id="quest_9_10_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="str_fish_tank_descr">	On se sent tout petit face au regard sévère de ce poisson ! Attention, ça brûle.	</text>
   <text id="str_fish_podleshik">	Petite brème	</text>
   <text id="quest_2_10_1">	Attrape des Carassins pesant au moins 0,4 kg.	</text>
   <text id="str_ach_general">	Général	</text>
   <text id="str_fish_speedy_descr">	Représentant de la famille des carpes, le spirlin est une espèce peu exigeante qui se nourrit presque de tout, bien qu’il raffole des insectes. Peu commercialisé, on l’utilise souvent en appât pour attraper de plus gros poissons prédateurs.	</text>
   <text id="str_udochka_elite2000_desc">	Impossible de passer à côté de cette version améliorée du modèle « Elite » ! Cette célèbre canne spinning permet d’attraper des poissons pesant jusqu’à 40 kg.	</text>
   <text id="quest_10_2_2">	Attrape des Corégones !	</text>
   <text id="str_shop_info_for_phytovourus">	Pour %s poissons herbivores	</text>
   <text id="new_year_15_1">	Utilise de l'argent pour acheter un sapin de Noël aux enfants !	</text>
   <text id="str_policy_text6">We may use third-party advertising companies to serve ads on the Service. We do not provide any personal information to third-party advertising companies on a non-aggregate basis. Our system and the third-party advertising technology may use aggregate information, non-personal information, Drimmi's cookies on your hard drive and your use of the Service to target advertisements. In addition, advertisers may use other third-party advertising technology to target advertising on other sites. If advertisements are served to you, a unique third-party cookie or cookies may be placed on your computer. Similarly, third-party advertising companies may provide us with pixel tags (also called clear gifs or beacons) to help manage and optimize online advertising. Beacons enable us to recognize a browser's cookie when a browser visits the site on which is beacon is located, and to learn which banner ads bring users to a given site. </text>
   <text id="str_catching_message6">	DIVIN !	</text>
   <text id="str_location_GO">	GO	</text>
   <text id="victory_day_9_desc">	La bataille aquatique est perdue, et le général nage tristement près du bord de la rivière. Soudain, au dernier moment lui vient une idée de génie : les artilleurs peuvent changer le cours des choses ! Mais où les trouver…	</text>
   <text id="str_fishnet_net3">	 Filet solide de qualité 	</text>
   <text id="quest_11_4">	Feuille rare	</text>
   <text id="quest_14_7">	Labo	</text>
   <text id="str_athlas_unknown_fish">	Poisson inconnu	</text>
   <text id="quest_1_4_2">	Attrape suffisamment de spécimens de Carassin.	</text>
   <text id="quest_3_4">	Expert ès herbes	</text>
   <text id="quest_5_6_3">	Attrape des Saumons atlantique !	</text>
   <text id="str_location_buy_button">	Déverrouiller	</text>
   <text id="quest_7_1_desc">	Waouh, c’est magnifique ! Voyons voir à quoi ressemblent les poissons par ici.	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_5">	Attraper au total [summ weight] de Poissons-chats chinois	</text>
   <text id="str_athlas_collections_button">	Collections	</text>
   <text id="quest_8_6_3">	Utilise des pièces en argent pour fabriquer la figurine.	</text>
   <text id="str_fish_fun_general_descr">	Le grand chef des fonds marins ! Le commandant suprême des poissons mousquetons et des hippocampes. C’est un poisson difficile à attraper car il ne s’aventure jamais sans ses gardes du corps. Sa chair est savoureuse, mais plutôt coriace…	</text>
   <text id="halloween_1_2">	 Attrape un Poisson-diable pesant au moins 0,35 kg ! 	</text>
   <text id="quest_15_4_1">	Attrape des Grofûts !	</text>
   <text id="entity_gold_coin_title">	Pièce d'or	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_13">	Amateur d’exotisme – Obtiens tous les Succès de l’Amazone	</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat">	Perche pirate	</text>
   <text id="quest_4_9_1">	Attrape des Perches dans la Baie rocheuse !	</text>
   <text id="quest_14_2_1">	Attrape des Ombres sibériens !	</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi">	Figurines de bois	</text>
   <text id="str_tournaments_your_place">Your place</text>
   <text id="str_fish_losos_dunaisk">	Huchon	</text>
   <text id="quest_13_8_1">	Lance ta ligne plusieurs fois dans le Severski Donets !	</text>
   <text id="quest_11_1_desc">	Nous y voilà ! Regarde comme c’est beau, par ici ! Allez, à la pêche maintenant !	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_7">	Attraper au total [summ weight] de Saumons roses à bosse	</text>
   <text id="quest_3_2">	Anguille insaisissable	</text>
   <text id="str_tournaments_ends_in">Ends in</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_2">	Omoul(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_quest_interface_requirements">	Conditions :	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_2">	Brème(s) bleue(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="quest_10_6_2">	Attrape des Poissons-fantassins pesant 4 kg !	</text>
   <text id="victory_day_10_1">	Attrape des Poissons-tanks pour en faire une unité.	</text>
   <text id="quest_5_6">	Commande de poissons	</text>
   <text id="quest_9_4">	Créature mystique	</text>
   <text id="str_fb_text4">	Celui-là m’a donné du fil à retordre ! Mais il fait maintenant ma fierté !	</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia_descr">	On peut tout attraper avec cette canne spinning, tant qu’on a suffisamment de force et de dextérité dans les bras ! La structure est faite du nec plus ultra des matériaux, tandis que les anneaux en titane résistent à des tractions de quelques tonnes. Le moulinet et son épaisse ligne de pêche ne casseront jamais.	</text>
   <text id="quest_3_5_2">	Acheter des appâts type «Palourdes»	</text>
   <text id="quest_10_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="quest_2_7_1">	Attrape une Ide pesant au moins 1,2 kg.	</text>
   <text id="str_daily_bonus_tFriend">	Prévenir un ami	</text>
   <text id="str_fish_kizuch">	Saumon coho	</text>
   <text id="str_fb_gift_message">%s helped you to unlock location</text>
   <text id="quest_12_8_3">	Tu auras aussi besoin de pièces d’or pour payer le voyage !	</text>
   <text id="str_faq_answer0">	Le but du jeu est de se rendre dans tous les lieux disponibles et d’attraper tous les poissons qu’on peut y trouver. Pour ce faire, le joueur doit terminer une suite de quêtes et devenir un vrai professionnel de la pêche !	
	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra_descr">	Sous l’eau, ce leurre se déplace brusquement et ressemble à un polype d’eau douce. De quoi impressionner les plus gros poissons omnivores !	</text>
   <text id="str_fish_rotan_descr">	Le corps du dormeur chinois est recouvert d’écailles plates de taille moyenne. Sa couleur est variable, souvent dominée de vert-gris et de marron. Il s’agit d’un prédateur qui s’attaque aux œufs de poissons et alevins, aux sangsues, tritons et têtards. Il peut vite surpeupler les petits bassins en éliminant complètement la présence de toute autre espèce de poisson. 	</text>
   <text id="str_location_welcome">	Bienvenue sur place 	</text>
   <text id="quest_13_4_desc">	Les habitants du coin doivent fabriquer de nouvelles cloches !	</text>
   <text id="quest_11_3_3">	Attrape au total 6 kg de poisson.	</text>
   <text id="quest_7_1">	Magnifique vallée	</text>
   <text id="quest_8_10_2">	Attrape au total 6 kg de poissons ! Tu auras besoin de manger quelque chose pendant le voyage !	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_title">Not enough a little bit</text>
   <text id="str_new_level_post1">	D’où vient ce sentiment de gaieté ? En passant un niveau sur Gone Fishing !	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_3">	Pélèque(s) rasoir(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_check_net0">	Prépare ton filet pour aller à la pêche !	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_0">	+5% de poids	</text>
   <text id="quest_2_5_2">	Attrape des Pélèques rasoir.	</text>
   <text id="str_fish_bayonet">	Poisson-baïonnette	</text>
   <text id="str_fish_siberian_roach">	Le gardon sibérien est un poisson relativement petit qui se distingue du gardon commun par sa couleur inhabituelle. Il évite les eaux froides et rapides ou les fonds vaseux, préférant la profondeur des zones tranquilles d’eau claire et chaude ainsi que les fonds sablonneux, rocheux ou argileux. Le gardon sibérien se cache parmi les arbustes engloutis, les aspérités rocheuses ou la végétation aquatique proche des rivages.	</text>
   <text id="str_najivka_novaya_descr">Larve</text>
   <text id="str_location_snow">Snow Shore</text>
   <text id="str_shop_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Boutique	</text>
   <text id="str_fish_verhoglyad">	Carpe prédatrice	</text>
   <text id="str_new_level_share_button">	Partager	</text>
   <text id="str_fish_silver_crucian">	Le carassin argenté se distingue de son cousin le carassin doré par la forme de son corps, sa couleur et ses habitudes. Son corps n’est pas aussi long que celui du cyprin doré, et possède parfois des touches noirâtres ou une teinte proche du bronze. Le carassin argenté est très mobile et habite les eaux stagnantes ou les rivières à faible courant.	</text>
   <text id="str_fish_verhovka">	Able de Heckel	</text>
   <text id="quest_8_8_1">	Article 1 : Attrape un maximum de poissons !	</text>
   <text id="str_fish_snakehead">	La tête-de-serpent est un prédateur qui vit dans les zones de végétation des rivières et des lacs. Elle apprécie les eaux peu profondes et aime se cacher dans les aspérités et les algues. La tête-de-serpent se nourrit de petits poissons, de grenouilles et de larves d’insectes. Fait étrange : elle a besoin de respirer à l’air libre pour survivre, même dans les eaux claires.	</text>
   <text id="quest_10_9">	Commande du labo	</text>
   <text id="quest_10_6_3">	Attrape au total 4 kg de poissons !	</text>
   <text id="str_win_label_loginToPlay">Branchez facebook, pour jouer avec des amis!</text>
   <text id="str_comics1">	J’aimerais me sortir de cette ville immédiatement…	</text>
   <text id="quest_12_1">	Paix et harmonie	</text>
   <text id="str_tournaments_leaderboard">Leaderboard</text>
   <text id="og_open_elovyi_shore">Nous avons entendu un rugissement sauvage surgir des fourrés proches de nous. Je n'ai pas l'habitude de prendre mes jambes à mon cou, il me fallait tenir bon et me préparer à affronter le danger.</text>
   <text id="quest_2_1_desc">	C’est l’heure d’essayer un nouveau coin de pêche !	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_1">	Rare	</text>
   <text id="str_change_day_night_buy">	Changer	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Poissons-chats	</text>
   <text id="str_fish_bottle">	 Bouteiller 	</text>
   <text id="str_fish_vendace">	Le corégone blanc habite le plus souvent dans des lacs, bien qu’on en trouve dans des rivières ou les mers froides européennes. Il préfère la clarté des fonds sablonneux ou glaiseux, nageant à une bonne profondeur pour éviter un environnement trop chaud. En dépit de sa petite taille, le corégone blanc est une bonne prise. On peut le manger cru, salé ou fumé. Son caviar est également comestible.	</text>
   <text id="quest_12_2_2">	Attrape un Saumon chien pesant 2 kg !	</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin_descr">	Le plus agressif des membres de la famille des perches. On le reconnaît facilement aux yeux de paon situés à la base de sa queue. Le paon jaune est très recherché par les pêcheurs du monde entier ! Ce prédateur peut même attraper les oiseaux qui volent trop près de l’eau. 	</text>
   <text id="halloween_7_3">	 Attrape au total 140 kg d’Arthrodires ! 	</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_title">Choose friends</text>
   <text id="quest_11_7">	Or de la jungle	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_text">Buy now %d gold</text>
   <text id="tut_1_1">	Retour aux affaires	</text>
   <text id="quest_11_6">	Variété d’espèces	</text>
   <text id="quest_7_3_1">	Utilise la cuillère « Hydre ».	</text>
   <text id="new_year_2_1">	Attrape des poissons, ça t'aidera à te concentrer pour trouver une solution !	</text>
   <text id="quest_13_7_2">	Attrape des Ides dans la Baie lunaire !	</text>
   <text id="quest_9_5">	Attrape-moi si tu peux	</text>
   <text id="quest_3_5">	Restockage !	</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki">	Crackers	</text>
   <text id="str_policy_head4">Cookies</text>
   <text id="quest_6_1_2">	Attrape au total 5 kg de poisson.	</text>
   <text id="quest_10_2">	Petit pêcheur	</text>
   <text id="str_quest_requirenments">	Facilitera la pêche	</text>
   <text id="str_faq_answer2">	Clique sur le bouton hameçon en bas à droite de l’écran. Une fois la ligne lancée, attends que le bouton hameçon clignote, puis clique à nouveau pour commencer un mini-jeu.	
	</text>
   <text id="quest_2_4">	Trouve Winnie !	</text>
   <text id="str_najivka_malek">	Petits poissons	</text>
   <text id="quest_6_9_desc">	Le parc national a besoin d’espèce locales pour enrichir sa biodiversité !	</text>
   <text id="quest_4_3_desc">	Il existe un lézard incroyablement rare dans cette région ! Le parc national offre une belle récompense à ceux qui l’attraperont !	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus_descr">	Cette cuillère artisanale provoque un vent de nostalgie chez les poissons les plus anciens. Idéal pour les chefs spécialisés en cuisine paléozoïque.	</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka">	Leurre spécial	</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr">	Carpe de roseau	</text>
   <text id="quest_12_3_3">	Attrape au total 6 kg de poisson.	</text>
   <text id="new_year_18">	Noël est sauvé !	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_login">Login with Facebook</text>
   <text id="str_fish_sereb_karas">	Carassin argenté	</text>
   <text id="quest_3_3_2">	Attrape des Goujons chinois !	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_6">	Attraper au total [summ weight] de Truites	</text>
   <text id="str_quest_104_text">	Je parie que mon poisson type [fish type] est plus grand que le tien ! Tu n’arriveras jamais à attraper quelque chose d’aussi gros !	</text>
   <text id="new_year_3">	Envoi de cartes de vœux !	</text>
   <text id="str_fish_beloglazka">	Killi yeux-blancs	</text>
   <text id="quest_11_2_1">	Attrape des Coryphènes !	</text>
   <text id="str_udochka_bear_light">	Canne spinning moyenne, série « Ours ». Le prix est justifié par sa grande qualité et sa fiabilité. Il est temps d’oublier le bruit déplaisant de la canne à pêche cédant sous le poids d’un poisson ! D’après le fabriquant, elle peut soulever des poissons pesant jusqu’à plus de 20 kg.	</text>
   <text id="quest_14_2_3">	Attrape au total 9 kg de poissons.	</text>
   <text id="str_quest_31_text">	Les chats sont si exigeants, impossible de le faire manger certains poissons ! Attrape [quantity] poissons de type [fish type] !	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_2">	Brème(s) bleue(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="victory_day_11_desc">	En fait, le général et ses ennemis sont les véritables insurgés dans cette histoire ! Si tu parviens à les attraper, la rivière sera de nouveau tranquille… Alors, allons-y !	</text>
   <text id="new_year_1_desc">	Ho ho ho ! Viens pêcher avec moi, j'ai plein de nouvelles choses pour toi !	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_2">	Tétra(s) yeux rouges à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_policy_head3">OthersТ Information</text>
   <text id="str_fish_osman">	Osman	</text>
   <text id="victory_day_10_3">	Attrape un certain poids total de poissons.	</text>
   <text id="quest_1_3_1">Attrape un Gardon pesant au moins 0,1 kg. Les astuces ci-dessous te montreront comment faire !	</text>
   <text id="str_fish_nalim">	Lotte	</text>
   <text id="quest_7_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_najivka_iron">	 Un morceau de fer 	</text>
   <text id="str_fish_baikal_grayling">	L’ombre du Baïkal se nourrit principalement de trichoptères (larves et adultes), de plécoptères, d’amphipodes et d’œufs de gobie en période de frai. C’est un poisson très actif. Pour aller se reproduire, l’ombre du Baïkal est capable de monter à contre-courant de rivières rapides et même de braver les tourbillons. Il peut également sauter à un mètre hors de l’eau pour chasser des insectes volants.	</text>
   <text id="str_najivka_goroh">Petits pois</text>
   <text id="str_restore">	Restaurer	</text>
   <text id="quest_8_3_3">	Attrape des Corégones du Baïkal.	</text>
   <text id="quest_13_7">	Labo	</text>
   <text id="victory_day_7_desc">	Renforce des unités avec des Poissons-baïonnettes pour que le général de la rivière soit prêt à mener l'assaut de son armée !	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_2">	Perche(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_fish_baikal_catfish">	Le poisson-chat chinois est un petit cousin du poisson-chat commun. C’est un prédateur d’eau douce que l’on retrouve aussi dans les eaux peu salines. Il habite les cours d’eau calmes, et préfère rester dans des bras de rivières en crue pendant l’été, sur les littoraux. L’automne venu, le poisson-chat recherche la profondeur des réservoirs, où il mène une vie sédentaire. On l’apprécie pour ses qualités culinaires exceptionnelles, permises par une chair goûteuse, peu grasse et sans arête.	</text>
   <text id="str_change_day_night_text">	Change l’heure du jour pour attraper les bons poissons !	</text>
   <text id="str_fish_mirror_carp">	La carpe miroir se distingue de la carpe commune par de grandes écailles miroitantes irrégulièrement disposées, qui sont à l’origine du nom de l’espèce.	</text>
   <text id="new_year_8_2">	Attrape des Poissons-Noël !	</text>
   <text id="new_year_4_desc">	Les citoyens ne pourront pas préparer Noël à temps ! Dépêchons-nous et allons les aider !	</text>
   <text id="str_quest_reward">	Récompense de quête	</text>
   <text id="halloween_1_1">	 Attrape des Poissons-diables ! 	</text>
   <text id="quest_9_2">	Cadeau de bienvenue	</text>
   <text id="str_fish_minoga">	Lamproie fluviatile	</text>
   <text id="str_location_seversky">	Severski Donets	</text>
   <text id="quest_2_6_desc">	Tu as besoin d’un permis spécial pour attraper des Bouvières dans cette zone !	</text>
   <text id="str_fishnet_net1_descr">	 Filet classique de qualité à petites mailles, utilisé pour la pêche en amateur. Impossible d’attraper de gros poissons avec ça, non seulement à cause de la taille des mailles mais aussi de son manque de solidité face aux poissons les plus costauds. 	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_4">	Poisson(s)-chat(s) à attraper : [amount]	</text>
   <text id="str_shop_tab_bank" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Banque	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_9">	Attraper une Carpe prédatrice rare pesant au moins [weight]	</text>
   <text id="str_comics7">	&quot;Je t’en prie, entre, je vais te faire un peu de thé !&quot;	</text>
   <text id="quest_9_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_7">	Attraper [amount] Décapsole(s) pesant au moins [weight] chacun	</text>
   <text id="victory_day_2">	Poisson-général	</text>
   <text id="quest_14_5_desc">	Le parc national te demande d’attraper quelques poissons rares dans le coin !	</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska_descr">	Espèce du groupe des bièrovodkanidés, membre de la famille Oktoberfest, le poisson-cervelas habite les systèmes de drainage des brasseries. A consommer uniquement avec une bière brune type Guiness pour éviter toute intoxication ! 	</text>
   <text id="str_fish_ice">	Poisson-glace	</text>
   <text id="quest_5_7_desc">	Un fermier prétend avoir fait des prises incroyables devant ses amis, mais il a un peu exagéré et il a besoin d’aide pour qu’on lui attrape les poissons nécessaires !	</text>
   <text id="halloween_4_desc">	 Le dormeur chinois ressemble à n’importe quel poisson, pourtant il a ce je-ne-sais-quoi d’effrayant ! 	</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr_descr">	L’esturgeon du Baïkal est en matière d’évolution la plus grande et ancienne espèce à peupler le lac sibérien. C’est le seul poisson de type cartilagineux à vivre dans le Baïkal, formant ainsi une sous-espèce spécifique. La couleur de l’esturgeon varie du marron clair à un vert-sombre brun-gris, bien qu’il soit plus clair en dessous. Des petites plaques d’os de formes diverses sont situées partout sur le corps, qui en comporte cinq rangées longitudinales. L’esturgeon du Baïkal se nourrit d’insectes, de jeunes poissons et d’invertébrés. 	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_0">	 Carassin(s) à attraper : [amount] 	</text>
   <text id="og_open_wild_shore">Il n'y avait pas âme qui vive à des kilomètres à la ronde. Malgré les efforts effectués pour traverser ces broussailles touffues, j'avais le sourire aux lèvres. J'étais le premier à m'aventurer dans ce coin perdu !</text>
   <text id="quest_4_2">	Test de lancers	</text>
   <text id="quest_8_10_desc">	C’est le rêve de tout pêcheur de se rendre au lac du Loch Ness et de résoudre le mystère de son habitant. Allons-y !	</text>
   <text id="quest_1_4_3">	Attrape suffisamment de spécimens de Perche.	</text>
   <text id="quest_4_6_2">	Attrape des Goujons à nageoires blanches !	</text>
   <text id="quest_14_6_3">	Attrape au total 6 kg d’Ombles de fontaine.	</text>
   <text id="quest_4_3">	Reptile fuyant	</text>
   <text id="quest_15_1_3">	Lance ta ligne plusieurs fois !	</text>
   <text id="quest_1_5_1">	Attrape des Grémilles.	</text>
   <text id="str_inv_wearoff">	Enlever	</text>
   <text id="quest_9_6">	Théorie de la probabilité	</text>
   <text id="quest_10_4_2">	Lance plusieurs fois ta ligne !	</text>
   <text id="og_open_sand_valley">La torpeur apparente de cet endroit n'allait pas me décourager. Ces eaux calmes mais profondes regorgeaient de vie, et mes concurrents le savaient bien : nombreux étaient ceux à tenter leur chance sur le rivage.</text>
   <text id="quest_13_7_3">	Attrape des Ides sur le Rivage de Miel !	</text>
   <text id="str_notif2">	Deviens un pêcheur pro. Attrape un poisson-chat rare !	</text>
   <text id="str_new_fish_win_layer">NOUVELLES ESPÈCES</text>
   <text id="quest_7_9_desc">	Les dirigeants du parc national ont besoin d’une nouvelle espèce de poisson !	</text>
   <text id="quest_11_3_2">	Attrape un Piranha pesant 1,5 kg !	</text>
   <text id="quest_12_2">	Accueil du forestier	</text>
   <text id="str_fb_text2">	Oh, génial... J’ai enfin attrapé ce que je voulais !	</text>
   <text id="str_fish_podust">	Hotu	</text>
   <text id="victory_day_11_1">	Attrape les deux plus gros Poissons-généraux pesant au minimum 0,7 kg chacun.	</text>
   <text id="str_fish_karp">	Carpe	</text>
   <text id="quest_4_6_desc">	L’oncle Joe a besoin de poissons en urgence pour son restaurant, et personne ne peut l’aider à part nous !	</text>
   <text id="quest_10_1_2">	Attrape 3 kg de poisson.	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_vitashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Tirer	</text>
   <text id="str_terms_head">Terms of Service</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal">	Amidon	</text>
   <text id="og_open_moon_bay">La pêche nocturne est un plaisir particulier, surtout quand on se trouve au milieu de nulle part, dans une baie calme éclairée par les reflets de la lune et des étoiles. Le silence n'est troublé que par le cricri des grillons... et les éclaboussures des rares poissons qui viennent mordre !</text>
   <text id="quest_10_10_desc">	Partons loin d’ici, sur le magnifique fleuve Amazone ! J’aimerais qu’on y soit déjà !	</text>
   <text id="quest_7_2_2">	Attrape au total 2 kg d’Ombres !	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_8">	 Attraper [amount] Omble(s) de fontaine pesant au moins [weight] chacun 	</text>
   <text id="str_tournaments_leave_now">Leave now</text>
   <text id="str_fish_zerkalny_karp">	Carpe miroir	</text>
   <text id="quest_5_7">	Affabulation de fermier	</text>
   <text id="str_location_lochness">	Mystère du Loch Ness	</text>
   <text id="halloween_2">	 Balles en argent 	</text>
   <text id="str_quest_105_text">	C’est l’anniversaire de notre ami ! Offrons-lui quelque chose à accrocher au mur. Un énorme poisson type [fish type] serait parfait ! Tu peux t’en occuper ?	</text>
   <text id="str_tournaments_prize_place">%d PLACE</text>
   <text id="quest_9_6_3">	Attrape au total 5 kg de poisson !	</text>
   <text id="quest_2_10_2">	Attrape quelques Perches plus vite que le pêcheur !	</text>
   <text id="str_quest_finished">Ты завершил задание </text>
</locale>
