<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locale fontname="Marker Felt" fontsize="18" language="Russian">
   <text id="str_fishnet_title_list">Поставить сеть</text>
   <text id="quest_bonus_1_desc">Для завершения этого задания понадобится выполнение нескольких задач!</text>
   <text id="quest_10_10_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Реке Победы!</text>
   <text id="str_najivka_grasshopper"> Каждый опытный рыбак знает, что если хочешь поймать крупную речную рыбу, нет ничего лучше ловли на кузнечика! Одна беда – эту прыгучую наживку саму еще надо поймать! </text>
   <text id="str_atlas_record1">Рекорд %2.3f%s</text>
   <text id="quest_12_4">Отдых на природе</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_8">Поймать [amount] сазанов весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_10_1_desc">Вот мы и на месте - ты только посмотри, какая красота! Давай скорее закинем удочку!</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun_descr">Этот спиннинг оправдывает свое грозное название — с его помощью можно вытащить крупную рыбину! Удилище выполненно из гибкого и крепкого пластика, удобная ручка не позволяет скользить даже очень мокрым ладоням. </text>
   <text id="str_fish_minnow">Гольян - обыкновенный гольян обитает в быстро текущих реках, другие виды гольянов обитают в арыках, в болотных протоках, разной величины в хорошо аэрируемых водоёмах. Гольяны активны в холодной воде. Является важнейшим источником питания для хищных рыб. Озёрный гольян хорошо переносит низкий уровень кислорода в воде, её мутность. Может питаться личинками комара, небольшими мухами.</text>
   <text id="new_year_16_1">Поймай несколько Рыб-шаров!</text>
   <text id="str_fish_chehon">Чехонь</text>
   <text id="str_tournaments_take_your_prize">Take your prize </text>
   <text id="str_fish_catfish">Сом - активный ночной хищник, днем сом предпочитает отлеживаться в яме, в коряжнике и под купаками. Основной рацион молодого сома - мальки и водные насекомые. В зрелом возрасте, в зависимости от кормовой базы, предпочитает в рационе живую рыбу и других пресноводных животных. Сом может вырастать до гигантских размеров — рекорд составляет 432 кг!</text>
   <text id="str_shop_inf">Беспл.</text>
   <text id="quest_14_5_1">Поймай несколько Канальных сомиков!</text>
   <text id="quest_bonus_1">Рыбалка!</text>
   <text id="victory_day_9_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_6">Наловить подуста на [summ weight]	</text>
   <text id="str_policy_text3">You may decide to provide us with another person's personal information such as email address so that the person may be invited to join the Service. We use this information to contact and, if necessary, remind that person that he or she has been invited to join the Service or receive content from the Service. We may disclose such information if required to do so in order to comply with legal process, as described above. </text>
   <text id="entity_inhibitor_combo_title">Уменьшение комбо-очков</text>
   <text id="halloween_7">Плавники зла</text>
   <text id="str_check_net2">Ты поймал много рыбы. Вытащи сеть!</text>
   <text id="halloween_4_2">Поймай Ротанов весом 0.7 кг!</text>
   <text id="quest_5_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_10_8_1">Поймай несколько Рыб-танков</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_7">Поймай Карпа весом 1.6 кг</text>
   <text id="str_notif2">Стань профессиональным ловцом рыбы. Поймай редкого сома!</text>
   <text id="str_atlas_number">Кол-во: %d</text>
   <text id="quest_13_6_3">Поймай несколько Шемай на Закатном берегу!</text>
   <text id="quest_9_7_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="victory_day_6_desc">Отвага и опыт делают из рыб-партизан непревзойденных бойцов в речных войнах! Их присутствие является залогом любой успешной кампании!</text>
   <text id="quest_13_4_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_comics0">Как надоела эта суета…</text>
   <text id="quest_15_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_4">Поймать золотого карася: [amount]</text>
   <text id="og_open_beer_lake">Перед моими глазами - ожившая легенда. Нельзя объяснить природу и само существование этого места, но мне приходится поверить то, что я действительно здесь нахожусь!</text>
   <text id="quest_9_9_3">Поймай несколько Щук на Медовом берегу!</text>
   <text id="quest_10_3_2">Заработай некоторое количество серебра!</text>
   <text id="str_quest_103_text">Если будет клевать мелочь — не выбрасывай, отдай мне! Штук [quantity] будет в самый раз!</text>
   <text id="quest_4_10_1">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на оплату дороги!</text>
   <text id="str_najivka_round">Конфета</text>
   <text id="quest_7_6">Вопрос жизни</text>
   <text id="quest_7_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_light">Small</text>
   <text id="quest_3_6_3">Поймай нескольких Щиповок!</text>
   <text id="str_inventory_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Рюкзак</text>
   <text id="str_policy_text8">We have put in place reasonable technical and organizational measures designed to secure your personal information from accidental loss and from unauthorized access, use, alteration or disclosure. However, we cannot guarantee that unauthorized third parties will never be able to overcome those measures or use your personal information for improper purposes. Also please note that email and messaging systems are not considered secure, so we discourage you from sending us personal information through these mediums. </text>
   <text id="str_coll_set_obuv">Башмаки да тапки</text>
   <text id="quest_8_3">Список Шминдлера</text>
   <text id="quest_5_8_1">Поймай несколько Угрей на Горном Озере!</text>
   <text id="quest_13_8_desc">Слышал когда-нибудь о Таусанд Айлендс? Именно туда мы и держим свой путь!</text>
   <text id="str_udochka_middler_pro">Улучшенный вариант спиннинга серии Middler. Этот спиннинг уже нельзя назвать любительской. Удилище из твердого легкого пластика, дополнительно армированное металлом, позволяет ловить рыбу весом до 5 кг! </text>
   <text id="quest_6_3_1">Используй блесну Живец</text>
   <text id="quest_11_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="new_year_15">Подарки детишкам</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_2">Поймать белоглазку: [amount]</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol">Стеклянные Бутылки</text>
   <text id="str_shop_unlock_location">Откройте локацию</text>
   <text id="quest_10_6_3">Поймай несколько рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_btn_rodinout_vitashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Вытащить</text>
   <text id="str_najivka_aroma_najivka">Аром.наживка</text>
   <text id="str_fb_messages_top_label">Помоги своим друзьям открыть новые локации!</text>
   <text id="quest_12_3_1">Поймай Амурских сомов весом 3 кг!</text>
   <text id="quest_12_7">Исследование</text>
   <text id="new_year_4_1">Вылови несколько рыб для праздничного ужина!</text>
   <text id="str_udochka_nubler_h">Улучшенный вариант удочки серии Nubler. Использование карбона в качестве основного материала делает удилище прочным и позволяет ловить рыбу весом до 3 кг.</text>
   <text id="quest_11_3_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_4_4_3">Поймай несколько Мраморных бычков на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_3_1">Дикие штучки</text>
   <text id="str_catching_message2">ОТЛИЧНО! </text>
   <text id="quest_7_10_desc">Следующий пукнт назначения - Песчаная гряда. Нам придется постараться, чтобы добраться туда!</text>
   <text id="quest_11_2_2">Поймай несколько Дорадо весом 4.5 кг!</text>
   <text id="str_udochka_army_rod">Компактная удочка должна помещаться у каждого солдата в рюкзаке! Для голодного солдата ей не трудно поймать рыбу весом до 15 кг.</text>
   <text id="quest_10_10_desc">Вперед, к красотам Амазонки! Мне не терпится оказаться там поскорее!</text>
   <text id="str_quest_reward">Награда за задание</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_4">Поймать ерша: [amount]</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text7">Поменяй наживку, чтобы поймать рыбу крупнее!</text>
   <text id="new_year_10_1">Поймай ледяную рыбу весом 3.5 кг!</text>
   <text id="str_tournaments_second_prize_description">Super super fishing rod</text>
   <text id="str_fb_messages_check_all">Выбрать всех</text>
   <text id="str_tired_fish_title">Решающий момент!</text>
   <text id="new_year_1_desc">Хо хо хо! Порыбачь со мной, мне так много надо тебе рассказать! </text>
   <text id="str_najivka_ybiica">Червь-убийца</text>
   <text id="quest_12_7_2">Поймай несколько Синцов на Горном озере!</text>
   <text id="quest_11_5_3">Поймай нескольких Электрических угрей</text>
   <text id="str_shop_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Магазин</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success_desc">You have successfully signed up to this Tournament!</text>
   <text id="quest_11_3_desc">Рыба монстр уже не первый год терроризирует местное племя. Мы должны остановить чудовище!</text>
   <text id="new_year_15_2">Поймай несколько Рыб-шаров для елки!</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_2">Поймать синца: [amount]</text>
   <text id="og_open_moon_bay">Ночная рыбалка — это особое удовольствие, особенно если ты находишься в заповедной глуши, на берегу тихого залива, в зеркальной глади которого отражаются луна и звезды. И тишину нарушает только стрекотание сверчков да редкие всплески воды, когда клюёт рыба!</text>
   <text id="quest_9_6_desc">В рамках исследования теории вероятности, профессор предлагает вам выловить как можно больше рыб в течение одного дня!</text>
   <text id="str_udochka_elite2000">Сп. Elite 2000</text>
   <text id="str_fish_lenta">Ленторыба</text>
   <text id="quest_1_5">Ерш-легенда</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_15">Хмельные воды - получить все достижения на локации Пивное Озеро</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_button">Купить за </text>
   <text id="str_quest_already_chosen">Предмет уже выбран</text>
   <text id="str_fish_tilapia">Тиляпия</text>
   <text id="quest_10_4_1">Используй Армейскую удочку.</text>
   <text id="str_udochka_middler15">Nubler</text>
   <text id="quest_15_5_3">Поймай Сушехвостов на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fb_gift_message">%s помог тебе открыть локацию</text>
   <text id="quest_9_8_3">Поймай Верховок на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_najivka_bloodworm">Еще один достаточно распространенный тип наживки. На мотыля хорошо клюет рыба вроде язя, сига или жереха.</text>
   <text id="str_najivka_flavored_bait">Сложно недооценить значение Аромо-наживки, когда идешь за редкой рыбой, вроде Амурского сазана</text>
   <text id="str_shop_tab_bank" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Банк</text>
   <text id="halloween_3_3">Поймай Щиповок на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_title">Выбери друзей</text>
   <text id="quest_11_9">Переезд</text>
   <text id="og_quest_2_8">Как много может зависеть от решимости одного человека делать добро? Эта кампания по сбору средств в защиту местной фауны начиналась с моего незначительного пожертвования, но теперь внимание общественности привлечено - природа этих краев будет спасена! </text>
   <text id="quest_14_6_desc">Чемпионат по рыбной ловле Таусанд айлендс! Мы должны победить!</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_9">Поймать жирного карпа весом [weight]</text>
   <text id="quest_6_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_fish_olivk_som">Оливковый сомик</text>
   <text id="quest_11_5_2">Поймай несколько Павлиньих окуней!</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr">Белый амур</text>
   <text id="str_faq_question20">Где можно получить золотые монеты?
    </text>
   <text id="quest_12_5">Национальный зоопарк</text>
   <text id="quest_10_1">Пробный заброс</text>
   <text id="og_complete_collection">Водная гладь была абсолютно спокойна и непроницаема для моего взгляда. Для меня оставалось загадкой, что она скрывает в себе, и ничто не предвещало невероятную удачу. Достаточно было бросить один взгляд на улов, чтобы понять - легендарная коллекция собрана. И собрана она мной! </text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_8">Поймать [amount] угрей весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_11_8_1">Поймай несколько Краснохвостых сомов!</text>
   <text id="og_quest_3_7">Работа была выполнена безупречно, профессор одобрительно кивнул, осматривая образцы. Это значило, что теперь у лаборатории было все необходимое, чтобы оценить экологическую обстановку в регионе. Также это значило, что я вот-вот получу награду за завершенное задание!</text>
   <text id="quest_3_3">Зоопарк</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_7">Поймать леща: [amount]</text>
   <text id="str_medium">Middle</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza_descr">Кукурузой легко приманить мальков, которых с удовольствием едят хищные рыбы, такие как окунь, ротан, щука-травянка.</text>
   <text id="victory_day_11_desc">Воду мутят именно речной генерал и его противники! Если выловить их - река снова заживет мирной жизнью - за дело!</text>
   <text id="str_no_najivka" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Выберите наживку!</text>
   <text id="quest_10_10">Амазонка!</text>
   <text id="quest_2_9">Охота на Подуста</text>
   <text id="victory_day_12_desc">Спустя пару часов река поразительно изменилась - обитатели празднуют конец войны, радостно выпрыгивая из воды и благодаря нас!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_6">Поймать [amount] сазанов весом не менее [weight]</text>
   <text id="new_year_10_2">Поймай несколько ледяных рыб!</text>
   <text id="quest_6_10_3">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на оплату пути!</text>
   <text id="victory_day_7">Штыковая атака</text>
   <text id="quest_4_3_3">Используй подкормку Кукуруза!</text>
   <text id="quest_1_9_2">Заработай немного серебра! Для будущих приключений нам понадобятся средства!</text>
   <text id="quest_15_5_desc">Наш знакомый пивовар обещал значительное вознаграждение за партию Сушехвостов - они хорошо сочетаются с его основным товаром!</text>
   <text id="str_fishnet_title_result">Ваш улов</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text9">Это шкала опыта! Становись опытнее и получай награды!</text>
   <text id="str_update_nothing">У вас последняя версия</text>
   <text id="str_udochka_staraya">Старая удочка</text>
   <text id="quest_5_2_1">Поймай несколько Карпов. Карпы - отличный подарок.</text>
   <text id="str_shop_tab_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Удочки</text>
   <text id="str_fish_tambakyi">Тамбакуи</text>
   <text id="quest_13_7_desc">В рамках исследований лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_najivka_golovastik">Головастик</text>
   <text id="str_energy1">Слабый тоник</text>
   <text id="str_coll_set_santa">Новогодний набор</text>
   <text id="str_terms_text4">The Drimmi LLC Service may provide communication channels such as forums, communities, or chat areas (&quot;Communication Channels&quot;) designed to enable you to communicate with other Service users. Drimmi LLC has no obligation to monitor these communication channels but it may do so and reserves the right to review materials posted to the Communication Channels and to remove any materials, at any time, with or without notice for any reason, at its sole discretion. Drimmi LLC may also terminate or suspend your access to any Communication Channels at any time, without notice, for any reason. You acknowledge that chats, postings, or materials posted by users on the Communication Channels are neither endorsed nor controlled by Drimmi LLC, and these communications should not be considered reviewed or approved by Drimmi LLC. Drimmi LLC will not under any circumstance be liable for any activity within Communication Channels.                  You agree that all your communications with the Communication Channels are public, and thus you have no expectation of privacy regarding your use of the Communication Channels. Drimmi LLC is not responsible for information that you choose to share on the Communication Channels, or for the actions of other users.                  You agree that your use of the Service shall be lawful and that you will comply with the usage rules. In furtherance of the foregoing, and as an example and not as a limitation, you agree not to use the Service in order to:                                    - post, upload, transmit or otherwise disseminate information that is obscene, indecent, vulgar, pornographic, sexual or otherwise objectionable         - defame, libel, ridicule, mock, stalk, threaten, harass, intimidate or abuse anyone, hatefully, racially, ethnically or, in a reasonable person's view, otherwise offensive or objectionable         - upload or transmit (or attempt to upload or transmit) files that contain viruses, Trojan horses, worms, time bombs, cancelbots, corrupted files or data, or any other similar software or programs that may damage the operation of the Service or other users' computers         - violate the contractual, personal, intellectual property or other rights of any party including using, uploading, transmitting, distributing, or otherwise making available any information made available through the Service in any manner that infringes any copyright, trademark, patent, trade secret, or other right of any party (including rights of privacy or publicity)         - attempt to obtain passwords or other private information from other members         - improperly use support channels or complaint buttons to make false reports to Drimmi LLC         - develop, distribute, or publicly inform other members of &quot;auto&quot; software programs, &quot;macro&quot; software programs or other &quot;cheat utility&quot; software program or applications in violation of the applicable License Agreements         - exploit, distribute or publicly inform other members of any game error, miscue or bug which gives an unintended advantage         - violate any applicable laws or regulations, or promote or encourage any illegal activity including, but not limited to, hacking, cracking or distribution of counterfeit software, or cheats or hacks for the Service</text>
   <text id="quest_1_1_1">Купи в магазине наживку “Жук”. Ну, какая же рыбалка без наживки!</text>
   <text id="quest_13_3">Рыбный день</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val2">VALUE</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_7">Наловить голавля на [summ weight]</text>
   <text id="quest_2_1">Перемены к лучшему</text>
   <text id="str_shop_info_for_omnivore">Для %s всеядных рыб</text>
   <text id="new_year_3">Отправляем открытки!</text>
   <text id="str_fish_opener">Рыба-открывашка</text>
   <text id="str_task_denom">шт.</text>
   <text id="str_location_baikal">Песчаная Гряда</text>
   <text id="quest_8_1">Первый улов</text>
   <text id="quest_2_1_desc">Самое время попробовать свои силы на новом месте!</text>
   <text id="str_spin_free_now">Бесплатная попытка</text>
   <text id="quest_13_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_fish_ygor">Электрический угорь</text>
   <text id="quest_13_5_1">Поймай несколько Речных миног!</text>
   <text id="new_year_16_2">Поймай несколько Рыб-шаров весом 0.8 кг</text>
   <text id="str_faq_question5">Зачем нужны разные удочки?
    </text>
   <text id="quest_8_8_1">Первое правило клуба - поймай как можно больше рыб!</text>
   <text id="quest_3_5_2">Купи несколько наживок &quot;Моллюск&quot;</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_7">Поймать [amount] сазанов весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_1">Поймать теляпии: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_8">Поймать сома солдатова весом [weight]</text>
   <text id="str_quest_0_title" fontname="Marker Felt" fontsize="26">Сила Прикормки</text>
   <text id="quest_3_7_2">Поймай несколько Подустов в Дикой Заводи</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki">Солдатики</text>
   <text id="str_najivka_trubka_desc">Более дешевый эквивалент блесны Вертушка. Продолговатая трубка легко введет в заблуждение даже самых осторожных обитателей илистого дна!</text>
   <text id="quest_7_9_desc">Представитель зоопарка утверждают, что здесь есть еще один вид рыб, который им нужен!</text>
   <text id="og_quest_3_3">Поймать их было нелегко и в какой-то момент меня посетило сомнение - справлюсь ли я? Мое упорство дало результат - теперь редким видам этих мест не грозит вымирание, и они будут сохранены в заповеднике.</text>
   <text id="str_fish_shuchka">Щука-травянка</text>
   <text id="new_year_4">Лесная речка</text>
   <text id="str_udochka_plastic">Пластиковая удочка для начинающих рыболовов. Дешевая, но все же лучше простой деревянной. Позволяет вылавливать рыбу весом не более 1,25 кг.</text>
   <text id="str_shop_tab_tools" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Сети</text>
   <text id="quest_2_2_1">Поймай несколько Окуней быстрее, чем Джессика.</text>
   <text id="str_location_buy_1h">1 hour</text>
   <text id="str_quest_begin_cap">НАЧАТЬ</text>
   <text id="new_year_11">Наряжаем елку!</text>
   <text id="victory_day_2_3">Поймай самую главную Рыбу-генерала весом 0,9 кг - это и есть местный лидер!</text>
   <text id="entity_accelerator_progress">Увеличивает показатель зеленой шкалы вылова</text>
   <text id="quest_8_7_3">Поймай нескольких Байкальских осетров!</text>
   <text id="str_fish_tench">Линь  довольно крупная рыба,  предпочитает держаться в тихих, заросших мягкой подводной растительностью заливах рек, старицах, протоках со слабым течением. Хорошо себя чувствует в озёрах, больших прудах с камышами, тростником и осокой. Неприхотлив в еде.</text>
   <text id="quest_11_6_3">Поймай несколько Рыб-собак!</text>
   <text id="new_year_8_desc">Ого! Ты тоже это видишь? Да это же рыба в наряде Санты! Надо поскорее отправить ее в нашу лабораторию!</text>
   <text id="new_year_18_desc">Посмотри, как счастливы люди - праздник удался! Уррра! Устроим праздничное соревнование!</text>
   <text id="quest_1_6_desc">Национальный зоопарк открывает секцию с подводными обитателями. Наша помощь будет неоценимой!</text>
   <text id="str_pdkormka_cherviak">Червяк</text>
   <text id="quest_8_5_2">Поймай Амурского сома весом 3 кг.</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr">Берш — родственник судака, отличается от него тем, что у него на нижней челюсти нет клыков и предкрышка полностью покрыта чешуей, а также меньшими размерами.  В основном это пресноводная рыба низовьев рек.  Основная пища: сеголетки карповых и окуневых рыб. Берш более 15 см питается исключительно рыбой.</text>
   <text id="str_location_army">Река Победы</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success">Success</text>
   <text id="str_catching_message6">ГЕРОЙ!</text>
   <text id="quest_4_6_desc">В ресторане дядюшки срочно требуется рыба и только мы можем спасти ситуацию!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_0">Поймать быстрянок: [amount]</text>
   <text id="str_quest_37_text">АХ что за рыба - [fish type] , как в свое время клевало! Может, вспомним старые времена, надергаем [quantity]!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_2">Поймать бычков-круглячков: [amount]</text>
   <text id="quest_9_8">Заказ из зоопарка!</text>
   <text id="str_new_level_reward_title">Твоя награда</text>
   <text id="str_quest_106_text">Старик слышал от мужиков, что у тебя где-то плавает [fish type] размером с корову! Знакомые все с ума посходили, а вдруг кто выловит. Не упусти свой шанс, вылови первым!</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun">Сп. «Гарпун»</text>
   <text id="quest_2_2_desc">Городская жизнь расслабила тебя! Тебе ни за что не сравниться со мной в искусстве рыбалки. Хочешь доказать обратное?</text>
   <text id="quest_2_5_1">Поймать Верхогляда весом 0.5 кг</text>
   <text id="quest_7_3_1">Используй блесну Гидра</text>
   <text id="quest_7_3_2">Используй подкормку Мотыль</text>
   <text id="quest_11_8_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_location_amazon_descr">Бурное течение тропических рек и манящая привлекательность затерянных водоёмов Амазонки не оставят равнодушными истинных ценителей экзотики. Выловленные трофеи стоят того, чтобы оказаться на вашей стене!</text>
   <text id="str_najivka_dragonfly"> Если хочешь поймать что-то покрупнее ерша, то стрекоза — это неплохой вариант! Рыбаки говорят, что озерная форель особенно любит стрекозу</text>
   <text id="quest_15_6_1">Поймай несколько Рыб-открывашек!</text>
   <text id="str_quest_50_text">Тут у меня [fish type] здорово клюет - [total weight] уже наловил! Сможешь повторить?</text>
   <text id="quest_5_10">Навстречу приключениям</text>
   <text id="victory_day_5_2">Поймай Рыб-штрафбатов крупнее 3.8 кг.</text>
   <text id="str_location_snow_descr">Все окрестности покрыты снегом. Водоем подпитывается горячими источниками — это позволяет его обитателям выживать даже в таком холоде!</text>
   <text id="str_fish_baikal_harius">Байкальский Хариус</text>
   <text id="str_coll_set_udochka_descr">Вы обнаруживаете давно забытые детали от удочки в реке. Определённо из этого можно смастерить удочку!</text>
   <text id="new_year_9_1">Поймай несколько Черноспинок!</text>
   <text id="str_fish_sinec">Синец</text>
   <text id="str_quest_34_text">Если варить настоящую уху, то без этой рыбы - [fish type], в количестве как  минимум [quantity], никак не обойтись!</text>
   <text id="halloween_6_3">Поймай Горбуш на суммарный вес 4 кг!</text>
   <text id="new_year_1_1">Поймай несколько рыб с Сантой и выслушай его рассказ!</text>
   <text id="quest_1_6_2">Поймать Линя на определенный суммарный вес</text>
   <text id="entity_accelerator_combo">Увеличивает количество очков, заработанных за удержание рыбы в круге.</text>
   <text id="str_fish_grass_pike">Щука-травянка — в отличии от своего более крупного родственника глубинной щуки, травянка охотится не у дна, а ближе к поверхности. Устраивая засады в густых водорослях, травянка поджидает проплывающую мимо рыбку и бросается в атаку. По этой причине, хорошо ловится на яркую блесну, умело пущенную вблизи зарослей.</text>
   <text id="str_inventory_equip" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Взять</text>
   <text id="quest_8_4_3">Поймай несколько рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga">Пирапутанга</text>
   <text id="quest_15_7_2">Поймай Рыб-пинт весом 4 кг!</text>
   <text id="new_year_8_1">Поймай рыбу-санту весом 4 кг!</text>
   <text id="day_number">День %d</text>
   <text id="str_coll_set_obuv_descr">Не спешите выбрасывать старые башмаки и колоши, которые попадутся на вашу удочку. А вдруг, вам рано или поздно удастся выловить для них пару и подарить своей теще на день рождения!</text>
   <text id="quest_12_8_desc">Отправляемся на Северский Донец! Все ли у нас готово для отъезда?</text>
   <text id="str_fish_krasn_som">Краснохвостый сом</text>
   <text id="str_weight_kg"> кг</text>
   <text id="str_location_sand_barrier">Таинственное озеро в окружении древних скал и чахлых северных деревьев, подернутое легкой туманной дымкой. Над водой гуляет прохладный ветер, прибрежный камыш и сухая трава издают мистический шелест. Не каждый рыбак отважится забраться в такую глушь. Но упорных ждет вознаграждение — удивительная рыба, обитающая в этом озере, не ловится больше нигде в мире!</text>
   <text id="str_policy_text2">You understand and agree that we may be required to disclose any personal information if required to do so by law or in good faith believe that such disclosure is reasonably necessary to avoid liability, to comply with legal process, including but not limited to a search warrant, subpoena, statute, or court order, or to protect our rights and property, or that of the public. Note that Drimmi is not required to question or contest the validity of any search warrant, subpoena or other similar governmental request that Drimmi may receive.          Additionally, in the event of a merger, acquisition, reorganization, bankruptcy, or other similar event, customer information may be transferred to Drimmi's successor or assignee, if permitted by and done in accordance with applicable law. </text>
   <text id="new_year_5_3">Внеси некоторое количество серебра в праздничную копилку!</text>
   <text id="str_fish_keta">Кета</text>
   <text id="str_policy_head3">OthersТ Information</text>
   <text id="str_quest_10_text">Проводится конкурс на самую большую рыбу! Вид рыбы не важен, важно, чтобы вес был от [weight]</text>
   <text id="str_najivka_sleeve">На такую наживку ловятся исключительно суровые рыбы. Запах войны - вот что привлекает таких рыб в гильзе!</text>
   <text id="quest_15_3_2">Поймай Бутылочников весом 4 кг!</text>
   <text id="quest_7_2_2">Поймай несколько Хариусов на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan">Ротан-головешка</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan">Амурский Сазан</text>
   <text id="quest_12_6_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_3_6_1">Поймай нескольких Арктических Гольцов</text>
   <text id="str_30th_title">Внимание!</text>
   <text id="str_quest_location">На локации</text>
   <text id="quest_9_9_1">Поймай несколько Щук на озере Лох-Несс!</text>
   <text id="victory_day_4_2">Поймай рыб-связистов весом не менее 3 кг - нам нужны лучшие!</text>
   <text id="new_year_1">Зимний гость</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score">Базовые очки уменьшаются в два раза быстрее на некоторое время.</text>
   <text id="str_najivka_steamed_corn"> Если собрался поймать карпа или серебряного карася, обязательно прихвати с собой пареные зерна, на это они клюют особо охотно!</text>
   <text id="quest_9_2_2">Поймай несколько Озерных форелей!</text>
   <text id="str_fish_elec">Елец</text>
   <text id="str_fish_coho">Кижуч имеет толстую голову, широкий лоб, очень короткий высокий хвостовой стебель. По этим признакам легко отличить его от горбуши, кеты, красной чавычи и симы. В море и при заходе в реки чешуя у него серебристая, блестящая. Кижуч имеет красное, невероятно вкусное, нежное мясо, в котором практически отсутствуют мелкие кости, что очень нравится детям. </text>
   <text id="og_open_wild_shore">На многие километры вокруг не было ни одного человека. Продираться сквозь заросли было тяжело, но на моем лице была улыбка. Я первый, кому удалось добраться до этой затерянной дикой заводи!</text>
   <text id="quest_1_8_desc">Некоторых здешних обитателей можно выловить только ночью… Но мы-то с тобой знаем - настоящего рыбака это не остановит!</text>
   <text id="str_sequence_completed">Цепочка выполнена</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_0">Поймать ротана: [amount]</text>
   <text id="quest_10_3_1">Сделай несколько забросов удочки! Придется постараться, чтобы раздобыть серебро!</text>
   <text id="str_quest_31_text">Кот такой привереда, не всякую рыбу ест! [fish type] - хороший вариант, их он вроде всегда трескал! Поймай [quantity] шт.</text>
   <text id="str_alert_please_select_spining">Выберите спининг вместо удочки</text>
   <text id="quest_6_1_1">Поймай несколько рыб.</text>
   <text id="str_fish_shipovka">Щиповка</text>
   <text id="str_najivka_breadcrumb">У настоящего рыбака эта наживка никогда не заканчивается! Правда, на нее клюет только самая невзрачная рыбешка</text>
   <text id="quest_3_4_2">Используй удочку Spark!</text>
   <text id="quest_7_6_2">Поймай нескольких Черноспинок весом не менее 0.9 кг.</text>
   <text id="str_udochka_beastm_desc">Превосходная и профессиональная удочка с кольцами из высокомодульного карбона. Для ценителей действительно больших и редких рыб!</text>
   <text id="str_pdkormka_stew_descr">Консервированное тушёное мясо, которое можно долго хранить. Можно использовать не только в качестве еды, но и как отличную подкормку. </text>
   <text id="new_year_18">Праздник спасен!</text>
   <text id="str_novice_notif2">Хватай удочку! Водоёмы просто кишат рыбой</text>
   <text id="quest_10_2_2">Поймай несколько Ряпушек весом 0.3 кг!</text>
   <text id="str_location_beer_descr">Самое настоящее пивное озеро. Хотя они повсеместно считаются вымыслом, их все еще можно найти в некоторых отдаленных уголках планеты. </text>
   <text id="quest_8_10_desc">Каждый рыбак мечтает порыбачить на таинственном озере Лох-Несс и раскрыть тайну его обитателя! В дорогу!</text>
   <text id="str_fish_fun_devil">Рыба-чёрт</text>
   <text id="str_fish_semga">Семга</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_1">Поймать черноспинки: [amount]</text>
   <text id="str_buy_uncatched_fish">Вытащить</text>
   <text id="str_fish_lin">Линь</text>
   <text id="victory_day_11">Мирное решение</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_continue">Продолжить</text>
   <text id="quest_15_3_desc">Пивовар рассказал, что в этом озере водятся самые неожиданные виды рыб! Вот бы взглянуть на них!</text>
   <text id="str_fish_kizuch">Кижуч</text>
   <text id="og_open_elovyi_shore">Дикий рев раздался где-то в чаще, совсем недалеко от нас. Я не из тех, кого легко заставить бежать без оглядки - мне оставалось только собраться с духом и приготовиться встретить опасность лицом к лицу!</text>
   <text id="str_najivka_spoon">Ложка</text>
   <text id="str_ok_invite">Пригласить</text>
   <text id="str_new_level_share_button">Рассказать</text>
   <text id="quest_13_6_desc">В рамках исследований лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_9">Поймать жирную сёмгу весом [weight]</text>
   <text id="og_catch_rare_fish">Когда у поверхности озера промелькнул силуэт этого гиганта, мне стало абсолютно ясно - я не смогу спать спокойно, пока не поймаю его! Наше противостояние продолжалось две недели. Это был сильный соперник, но мое мастерство и стальной характер взяли верх!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_0">Поймать голавлей: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_chafer"> Говорят, нет ничего лучше на окунька, чем небольшой жук!</text>
   <text id="str_daily_bonus_tFriend">Рассказать</text>
   <text id="str_fish_goldfish_descr">Золотая рыбка — яркая речная рыбка, питающаяся разнообразными беспозвоночными, морским планктоном и водорослями. Радует взор искрящейся, золотисто-оранжевой чешуей.</text>
   <text id="str_location_buy_5d">7 days</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_7">Поймать [amount] рыб-открывашек весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc">To play tournaments we will need your Facebook name and avatar.</text>
   <text id="str_quest_chosen">Предмет выбран</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig_descr">Байкальский сиг - в отличие от других озерных сигов имеет низкое тело, плотно сидящую чешую. Основные места его обитания - мелководья с песчаным грунтом. Взрослые сиги питаются моллюсками, донными гаммаридами, планктонными ракообразными, личинками насекомых, червями, молодью бычковых рыб.</text>
   <text id="str_tournaments_your_place">Your place</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_8">Поймай Жереха весом 0.8 кг</text>
   <text id="str_udochka_middlerpro">Сп. Middler PRO</text>
   <text id="str_fish_fun_general_descr">Самый главный на морском дне! Главнокомандующий над рыбами-артиллеристами и морскими коньками. Поймать его, задача сложная, ибо без охраны он не плавает. На вкус давольно приятен, но жестковат...</text>
   <text id="quest_2_8_3">Серебро, потраченное на покупки, будет переведено в фонд защиты Бершей!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_7">Поймать [amount] дунасйкого лосося весом не менее [weight]</text>
   <text id="new_year_12_1">Поймай рыбу-эльфа весом 6.2 кг!</text>
   <text id="str_fb_request_text_ask">Помоги мне открыть локацию!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_1">Поймать бутылочника: [amount]</text>
   <text id="str_policy_text7">You may review, update, correct or delete any personal information by changing the applicable information in your profile page on Facebook and/or other social network(s). If you completely delete all this information, your account may become deactivated. If you would like us to delete your record in our system, please contact us and we will attempt to accommodate your request if we are not legally obligated to retain the record. </text>
   <text id="str_fish_korvina">Корвина</text>
   <text id="str_inv_inf">Беск.</text>
   <text id="new_year_11_1">Поймай несколько Рыб-шаров!</text>
   <text id="str_policy_head10">Contacting Us</text>
   <text id="quest_1_9_3">Заработай немного золота! Мы не можем отправиться в путешествие, не имея при себе достаточно средств!</text>
   <text id="str_fish_golyan">Гольян</text>
   <text id="str_fish_conger_eel">Морские угри отличаются от пресноводных большими размерами. Это прожорливые хищники, которые едят в основном малых и средних рыб. Их могучие зубы легко раздвигают раковины моллюсков. Есть свидетели, которые видели морского угря, разрывающего сеть с пойманными рыбами!</text>
   <text id="quest_5_2">Ответный подарок</text>
   <text id="str_fish_fun_bober">Бобровобла</text>
   <text id="new_year_18_2">Поймай Дорадо весом 10 кг быстрее всех!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_3">Поймать усача: [amount]</text>
   <text id="str_btn_rodinout_podsech" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Подсекай!</text>
   <text id="quest_6_9_desc">Национальному зоопарку требуются представители местных водоемов для расширения экспозиции!</text>
   <text id="str_tournaments_show_me">Show me</text>
   <text id="quest_11_9_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="quest_5_7">Болтливый фермер!</text>
   <text id="quest_7_7_desc">Поступил заказ из национального зоопарка на отлов некоторых видов рыб!</text>
   <text id="str_settings_vibra">Вибро</text>
   <text id="quest_4_2_2">Сделай несколько забросов</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki">Плюшевые Игрушки</text>
   <text id="quest_6_6_desc">Из лаборатории пришел запрос на предоставление Ершей из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_shop_tab_food" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Подкормки</text>
   <text id="quest_14_7">Лаборатория</text>
   <text id="quest_12_5_2">Поймай несколько Аух!</text>
   <text id="str_faq_question15">Как открыть информацию о рыбе?
    </text>
   <text id="quest_13_7_2">Поймай несколько Язей в Лунном заливе!</text>
   <text id="quest_3_5_1">Купи несколько блесен &quot;Живец&quot;</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_6">Наловить налима на [summ weight]	</text>
   <text id="quest_7_6_1">Поймай нескольких Черноспинок</text>
   <text id="quest_9_5_3">Поймай Атлантического осетра на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_1">Поймать щуки: [amount]</text>
   <text id="quest_6_5_desc">Внеси свой вклад в зищиту окружающей среды от загрезнения и вылови старую ржавую банку!</text>
   <text id="str_amulet_info_2">Золотой амулет - увеличивает вес всей пойманной рыбы на 30%!</text>
   <text id="str_ok_message">Стань крутым рыбаком!</text>
   <text id="str_fish_arovana_descr">Говорят, эти рыбы способны понимать человеческую речь и обладают проницательным умом. Мечта каждого аквариумиста мира — иметь прекрасную аровану у себя в коллекции. Не клади красавицу на сковороду — лучше отдай в хорошие руки! </text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince">Лягушка-принц</text>
   <text id="str_spining_fishmaster">Сп. Fishmaster</text>
   <text id="str_shop_silver">серебрянных</text>
   <text id="str_notif1">Докажи местным рыболовам, что ты круче их!</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_2">Поймать верховок: [amount]</text>
   <text id="str_buy">Купить</text>
   <text id="quest_10_5">Национальный зоопарк</text>
   <text id="str_atlas_record0">Мой личный рекорд:%2.3f%s</text>
   <text id="str_fishnet_title_wait">Ожидание</text>
   <text id="str_najivka_hlebnii_myakish">Хлеб</text>
   <text id="str_policy_text9">The Service is not geared toward children under the age of 13 and we do not knowingly collect personal information from children under the age of 13. If we learn that a child under 13 has provided us with personal information we will delete such information from our files as quickly as possible. </text>
   <text id="quest_6_8_3">Серебро, потраченное на покупки, будет переведено в фонд защиты природы!</text>
   <text id="str_coll_set_banki_descr">Консервные банки — отличное место для хранения разнообразной наживки! А вы, что, не знали? Старый, проверенный матерыми рыбаками метод! Некоторые, даже собирают коллекции из счастливых банок, на наживку из которых всегда клюет!</text>
   <text id="str_policy_head0">Privacy Policy</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul">Байкальский Омуль</text>
   <text id="quest_1_8">Рыбак в ночи</text>
   <text id="quest_4_6_1">Поймай нескольких Усачей</text>
   <text id="str_comics11">пуститься в путешествие. Поехали со мной?&quot;</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki_descr">Набор свежевыловленных солдатиков, можно подарить своему маленькому сынишке на день рождения, а на сэкономленные деньги купить новую удочку или посидеть в баре с друзьями-рыбаками!</text>
   <text id="new_year_7_2">Потрать некоторое количества серебра на подарок для дядюшки!</text>
   <text id="str_empty">Пусто</text>
   <text id="quest_1_1">Главное - подготовка!</text>
   <text id="tut_1_1">Снова в деле</text>
   <text id="str_daily_bonus_wt">Спеши забрать свой ежедневный бонус!</text>
   <text id="str_shop_tab_prikormki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Lures</text>
   <text id="str_check_net1">Вытаскивай сеть. Она полна рыбы!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_0">+5% Вес рыбы</text>
   <text id="str_policy_head2">Other Disclosure of Your Personal Information </text>
   <text id="str_fish_arovana">Арована</text>
   <text id="new_year_17_1">Поймай несколько рыб-сант!</text>
   <text id="quest_2_7_2">Поймай несколько Язей!</text>
   <text id="entity_expirience_title">Бонусные пузыри</text>
   <text id="quest_13_1_desc">Интересно, не распугивает ли звон колоколов всю рыбу? Давай проверим!</text>
   <text id="str_shop_tab_energy">Энергетики</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok">Мраморный бычок</text>
   <text id="str_catching_message4">НЕВЕРОЯТНО! </text>
   <text id="str_fish_paiara_descr">Самое примечательное в рыбе — это две пары кликов, которые находятся на нижней челюсти. Именно за эту особенность пайару называют рыбой-вампиром. </text>
   <text id="quest_12_5_desc">Национальный зоопарк просит выловить некоторых редких обителей здешних мест!</text>
   <text id="str_terms_text0">These Terms of Service (&quot;Terms&quot;) are a legal agreement between Drimmi LLC, its Affiliates (&quot;Drimmi LLC&quot; or &quot;we&quot;) and you (&quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. By using or accessing any Drimmi LLC game or application (&quot;Service&quot;) you agree to be bound by these Terms. Drimmi's Privacy Policy is incorporated herein by reference. By accessing or using the Service, you agree that you have read, understood, and accept to be bound by the Terms. Drimmi LLC reserves the right, in its sole discretion, to modify or revise these Terms at any time, and you agree to be bound by such modifications or revisions. If you do not agree to the Terms, do not use the Service.                  Users are responsible for periodically viewing the Terms. Your continued use of the Service after a change or update has been made will constitute your acceptance to the revised Terms. If you do not agree to the Terms your only remedy is to discontinue your use of the Service and cancel any accounts you have made using the Service.                  If you violate the Terms, Drimmi LLC reserves the right to issue you a warning regarding the violation or immediately terminate or suspend any or all accounts you have created using the Service. You agree that Drimmi LLC need not provide you notice before terminating or suspending your account(s), but it may do so.                  Drimmi LLC reserves the right to refuse any user access to the Services without notice for any reason, including, but not limited to, a violation of the Terms.                  You agree that Drimmi LLC may discontinue the Service or change the content of the Service at any time, for any reason, with or without notice to you, without liability.                  You represent that you are 13 years old or older. If you are between the ages of 13 and 18, you represent that your legal guardian has reviewed and agrees to the Terms.</text>
   <text id="str_fish_sazan">Сазан</text>
   <text id="quest_11_4_desc">Именно здесь можно найти редкий лист для гербария дядюшки!</text>
   <text id="victory_day_10_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес</text>
   <text id="str_new_level_post0">Fishing is not a sport - it's a way of life! New level up in Gone Fishing!</text>
   <text id="quest_11_7_1">Поймай несколько Тиляпий</text>
   <text id="new_year_16_3">Поймай Рыб-шаров на суммарный вес 10 кг!</text>
   <text id="str_settings_music">Музыка</text>
   <text id="str_fish_red_eye">Красноперка - Краснопёрку очень часто ошибочно путают с другим видом рыбы, плотвой, но опытные рыбаки знают, что первую легко отличить от второй по многочисленным признакам. Чешуя у краснопёрки более мелкая и имеет золотистый оттенок. Крупные краснопёрки (800 г и выше) обретают более красную окраску, иногда чешуя полностью заполнена кровяным цветом.</text>
   <text id="quest_4_8">Соревнование!</text>
   <text id="str_fish_artrodir_descr">Огромное чудище, гроза глубин. Подозрительно похожа на некоторые вымершие виды. Всего несколько ученых верят в ее существование. Такой хищник не боится нападать на крупную рыбу, однако часто питается и мелочью. Скорее всего, именно этот чудом сохранившийся гигант породил легенду Лох-Несса.</text>
   <text id="str_najivka_mollusk">Моллюск</text>
   <text id="quest_12_2">Приветствие лесничего</text>
   <text id="quest_13_4_3">Серебро, потраченное в магазине, будет использовано для изготовления колоколов!</text>
   <text id="quest_13_3_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_pint">Рыба-пинта</text>
   <text id="quest_11_9_desc">После такой жары будет очень кстати отдохнуть в тени хвойного леса! Вперед, на Еловый берег!</text>
   <text id="quest_2_8_1">Поймай Бершей весом не менее 0.8 кг</text>
   <text id="str_fishnet_hour">ч.</text>
   <text id="str_najivka_killing_worm">Червяк-убийца настолько суров, что только самые опасные и бывалые рыбы рискнут в него вцепиться!</text>
   <text id="str_ok_title">Пригласи друга</text>
   <text id="str_fish_soldatova">Сом солдатова</text>
   <text id="str_location_pinery_river">Нет ничего лучше, чем сесть на берегу спокойной речки, протекающей через сосновый бор, где-то в заповедных лесах, забросить удочку и ждать клёва, наслаждаясь теплым ветерком, журчанием воды и заливистым пением лесных птиц</text>
   <text id="str_tournaments_leaderboard">Leaderboard</text>
   <text id="quest_12_7_3">Поймай несколько Синцов на Медовом берегу!</text>
   <text id="str_exit_title">Выйти из игры</text>
   <text id="quest_13_8_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="str_fish_olivk_som_descr">Довольно популярный объект рыбной ловли, высоко ценимый за вкус мяса. Обитает в реках и озёрах Северной Америки. Настоящий хищник, способный достигать до 1,5 м в длину.</text>
   <text id="victory_day_1">Таинственная река</text>
   <text id="quest_6_5">Защита окружающей среды</text>
   <text id="str_gather_fishnet">Достать Сеть</text>
   <text id="str_tournaments_you_won_some_goodies">You won some goodies!</text>
   <text id="str_quest_41_text">Сосед вернулся с рыбалки, притащил рыбы - [fish type] в количестве [quantity], каждая весом не менее [weight]. А тебе слабо?</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text1">Привет! Ты готов немного порыбачить?</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_1">Поймать ельца: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_7">Поймать [amount] жерехов весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_11_4_3">Вылови лист для гербария дядюшки!</text>
   <text id="str_fish_gudgeon">Пескарь — небольшая всеядная рыбка, зеленовато-бурого с серебром окраса. Питается донными беспозвоночными, моллюсками, икрой других рыб. Держится стаями, бодро клюет на удочку, является объектом охоты для хищных рыб.</text>
   <text id="str_fish_red_eye_imp">Красноперка - Краснопёрку очень часто ошибочно путают с другим видом рыбы, плотвой, но опытные рыбаки знают, что первую легко отличить от второй по многочисленным признакам. Чешуя у краснопёрки более мелкая и имеет золотистый оттенок. Крупные краснопёрки (800 г и выше) обретают более красную окраску, иногда чешуя полностью заполнена кровяным цветом.</text>
   <text id="str_energy2">Обычный тоник</text>
   <text id="str_fish_whitefin_gudgeon">Белоперый пескарь — очень редкий, слабоизученный вид. От обыкновенного пескаря отличается длинными усиками, которые у взрослых рыб достигают заднего края глаза, а также необычной раскраской. Чрезвычайно редко встречается в малых реках и в верхнем течении средних рек, не отмечен в прудах и озерах. </text>
   <text id="str_fish_dorado">Дорадо</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_0">Поймать ряпушку: [amount]</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh">Горох</text>
   <text id="quest_5_4_3">Поймай несколько Усатых гольцов!</text>
   <text id="quest_4_2_desc">Прежде чем всерьез приступать к рыбалке на новом месте, нужно сделать несколько пробных забросов!</text>
   <text id="str_shop_tab_udochki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Rods</text>
   <text id="quest_9_10_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на озере Лох-Несс!</text>
   <text id="str_shop_gold_no_bonus">No Bonus</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_1">Поймать горбуши: [amount]</text>
   <text id="victory_day_2_2">Расположи к себе местных обитателей, кинув немного подкормки в воду.</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_9">Первые Шаги - Поймать первые [amount] рыбок!</text>
   <text id="str_fish_vimba">Рыбец считается проходной рыбой, хотя его можно обнаружить в реке практически в любое время года - надо только знать, где искать. Он предпочитает определенные, в большинстве случаев глубокие, места летом и особенно зимой.  Вываживание этой сильной рыбы требует немалого опыта.  В соревновании с рыбаком рыбец зачастую оказывается победителем, настойчиво освобождаясь от крючка.</text>
   <text id="new_year_12_desc">Праздник неожиданно сказался на здешних обитателях - в воде то и дело промелькивает рыба-эльф!</text>
   <text id="victory_day_2_desc">Приглядевшись, ты понимаешь, что в этой реке обитают совершенно невероятные создания. И, похоже, у них есть предводитель!</text>
   <text id="str_coll_set_brelki">Брелочки</text>
   <text id="quest_3_9_desc">Самое время провести испытания блесен в этих диких условиях!</text>
   <text id="str_catching_message1">ВПЕЧАТЛЯЕТ! </text>
   <text id="str_location_seq_block">Чтобы открыть, завершите задания на предыдущей локации</text>
   <text id="new_year_11_3">Придется постараться - сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_fish_roach">Плотва — родственница карпа, стайная травоядная рыбка. Живет стайками, в местах со слабым течением, часто под защитой коряг, водорослей, свисающих в воду деревьев. В сушеном и соленом виде — отличная закуска! </text>
   <text id="str_fish_santa_descr">Эта удивительная рыба появляется в водоемах накануне Нового Года, являясь предвестником праздника. Спустя некоторое время преджставители этого вида так же таинственно исчезают</text>
   <text id="quest_3_4_1">Сделай несколько забросов!</text>
   <text id="quest_4_8_1">Поймай больше всех Усачей.</text>
   <text id="str_fishnet_cancel">Снять</text>
   <text id="quest_3_5">Пополнение запасов!</text>
   <text id="str_faq_answer6">В зависимости от времени суток в водоемах активизируются различные виды рыб. Например, в одной и той же локации в разное время суток можно получить совершенно разный улов!
    </text>
   <text id="str_quest_begin">Начать</text>
   <text id="quest_2_4_1">Используй спиннинг Цапля.</text>
   <text id="str_faq_question0">В чем смысл игры?
    </text>
   <text id="str_tired_fish_text">Рыба вот-вот сорвется! Долгая борьба измотала ее - продолжи, и поймать ее будет легче!</text>
   <text id="str_fishnet_net1">Качественная простая сеть</text>
   <text id="str_fish_ruff">Ёрш — небольшая донная рыбка, очень неприхотливая в еде и в выборе среды обитания. Питается мелкой рыбой, беспозвоночными, водорослями. Спинной плавник покрыт острыми шипами — так что снимать ерша с крючка нужно аккуратно!</text>
   <text id="og_quest_2_3">Толпа притихла - судья объявлял победителя... Он назвал мое имя, но чувство победы  пришло ко мне не сразу. Только в момент вручения награды мне стало понятно, как многих мне удалось обойти. Мое первенство признано и неоспоримо, а это дается немногим!  </text>
   <text id="quest_4_4_desc">В справочнике рыболова написано, что здесь водится Мраморный бычок! Сможем ли мы поймать его?</text>
   <text id="str_30th_text">В связи с тем, что система опыта была изменена, вам предоставляется бесплатная возможность вернуть опыт на первый уровень. При этом все заработанное золото будет сохранено и вы получите возможность получать уровни с наградами!</text>
   <text id="quest_11_8">Лучший рыбак</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_4">Поймать сома: [amount]</text>
   <text id="str_amulet_info_1">Серебряный амулет - увеличивает вес всей пойманной рыбы на 15%!</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki_descr">Если прикормить рыбное место сухариками, чаще клюют крупные экземляры травоядных рыб, вроде леща или плотвы.</text>
   <text id="str_atlas_weight">Вес: %.3f %s</text>
   <text id="str_fish_zmeegolov">Змееголов</text>
   <text id="quest_9_2">Приветственный дар</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress">Уменьшает показатель зеленой шкалы вылова.</text>
   <text id="str_new_level_post2">Better, faster, stronger - new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_0">Начинающий Рыбак - Получить все достижения на локации Лесная Речка</text>
   <text id="str_fish_chum">Кета - проходная красная рыба, наиболее массовый и широко распространённый вид из рода тихоокеанских лососей. Ценный объект промысла. Нерестится один раз в жизни, совершая грандиозное путешествие из тихоокенских вод к верховьям горных рек. После нереста на обратном пути погибает. Кетовые считаются чемпионами среди рыб по высоте прыжка из воды во время нереста.</text>
   <text id="quest_2_10_1">Поймать несколько Карасей, весом не менее 0.4 кг.</text>
   <text id="str_tournaments_fb_title">Facebook</text>
   <text id="str_spining_letter_desc">Используется со спинигом</text>
   <text id="victory_day_9_2">Поймай Рыб-артиллеристов на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_9_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="quest_8_2_2">Поймай несколько Сибирских плотв</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish_title">Замедление рыбы</text>
   <text id="quest_4_2">Пробный заброс</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_4">Царь Горы - Получить все достижения на локации Горное Озеро</text>
   <text id="quest_9_7">Испытания блесны!</text>
   <text id="str_night">ночью</text>
   <text id="str_too_early" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Слишком рано!</text>
   <text id="str_comics4">Возьму самое необходимое...</text>
   <text id="quest_9_5">Поймай меня, если сможешь</text>
   <text id="quest_1_4">Рыбное блюдо</text>
   <text id="str_najivka_novaya_descr">Личинка</text>
   <text id="str_atlas_weight1">Вес: %.2f %s</text>
   <text id="str_quest_12_text">Эх, помню какую в свое время я рыбу поймал! Сейчас поди таких уже не водится! Хочешь доказать обратное — поймай любую, чтоб весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_11_2">Подарок от гостей!</text>
   <text id="str_fish_canal_som_descr">Распространён в средних и южных штатах США. Мясо  канального сома обладает отличными вкусовыми качествами, является главным объектом прудового производства в США.</text>
   <text id="victory_day_8">Сила в единстве!</text>
   <text id="str_event_day">д.</text>
   <text id="quest_5_8_2">Поймай несколько Угрей на Закатном Берегу!</text>
   <text id="quest_12_5_3">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="quest_7_4_1">Поймай несколько Сигов в Речной Долине!</text>
   <text id="quest_3_8_3">Поймай несколько Ротанов весом не менее, чем 0.5 кг.</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish">На некоторое время замедляет передвижение рыбы - поймать ее становится легче.</text>
   <text id="quest_13_2">Сила веры</text>
   <text id="quest_7_9_1">Поймай несколько Бычков-кругляков.</text>
   <text id="str_athlas_welcomegroup">Перейти в комьюнити</text>
   <text id="quest_3_1_3">Поймай несколько Щиповок</text>
   <text id="quest_1_2_2">Налови рыбы на суммарный вес 1.5 кг!</text>
   <text id="quest_5_4">Освободите Вилли!</text>
   <text id="quest_9_3_1">Поймай несколько Артродиров!</text>
   <text id="str_location_velikie_ozera">Горное Озеро</text>
   <text id="str_energy3">Сильный тоник</text>
   <text id="quest_7_8">Легенда о Кете!</text>
   <text id="str_location_lesnaya_zavod">Дикая Заводь</text>
   <text id="new_year_6">Снежные просторы</text>
   <text id="new_year_7">Долгожданные гости</text>
   <text id="str_location_mountain_lake">Что может быть прекраснее рыбалки на свежем горном воздухе, на берегу чистейшего озера с прозрачной как стекло водой, в окружении величественных скал и чудной природы! А уж какая тут водится форель!</text>
   <text id="new_year_6_3">Поймай рыб на суммарный вес 7 кг.</text>
   <text id="new_year_9_3">Поймай несколько Черноспинок на суммарный вес 8 кг!!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_9">Поймать оливкового сомика весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_11_4">Редкий лист</text>
   <text id="quest_12_8_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="halloween_2">Серебряные пули</text>
   <text id="quest_2_2">Чья удочка длиннее</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_7">Поймать [amount] красных сомов весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_9_8_2">Поймай несколько Пескарей!</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka">Спец.приманка</text>
   <text id="quest_13_5">Национальный зоопарк</text>
   <text id="quest_10_10_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="str_shop_info_type_unique">уникальных</text>
   <text id="str_day_night_comment">Обрати внимание - некоторых рыб можно поймать только днем, а некоторых только ночью!</text>
   <text id="quest_5_7_desc">Фермер рассказал друзьям о своем невероятном улове, но немного приукрасил детали. Нужно выручить его и предоставить нужное количество рыбы!</text>
   <text id="quest_2_3_desc">Как раз сейчас проводится ежегодный турнир рыбаков. Покажем, на что мы способны - мы здесь, чтобы быть первыми!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_1">Поймать карпа: [amount]</text>
   <text id="str_pause_resume">Продолжить</text>
   <text id="str_end_of_action">Поспеши! Акция закончится через %d %s</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_2">Рыба мечты</text>
   <text id="quest_1_8_3">Поймать рыбы на суммарный вес</text>
   <text id="str_server_gold_title">Внимание</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_1">Поймать плотву: [amount]</text>
   <text id="str_spining_vector_descr">Сп. Вектор  - &quot;Только вперед!&quot;</text>
   <text id="str_fishnet_minutes">мин.</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_0">Поймать дорадо: [amount]</text>
   <text id="new_year_18_1">Поймай больше всех Жерехов!</text>
   <text id="quest_6_2_3">Поймай несколько Налимов!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_3">Каменная Решимость - Получить все достижения на локации Закатный Берег</text>
   <text id="str_rod_letter">У</text>
   <text id="str_policy_head1">Information Collected and Used </text>
   <text id="entity_inhibitor_base">Уменьшает количество очков, заработанных за остаток времени.</text>
   <text id="quest_1_9_desc">Самое время поискать новые места для рыбалки! Но сначала нам нужно подготовиться к путешествию.</text>
   <text id="quest_5_8_3">Поймай несколько Угрей в Дикой Заводи!</text>
   <text id="str_ach_loc_tut_descr_0">Поймать окуня весом не менее [weight] </text>
   <text id="quest_13_5_desc">Национальный зоопарк просит выловить одного из редких обителей здешних мест!</text>
   <text id="quest_3_6_2">Поймай нескольких Змееголовов</text>
   <text id="str_new_level_post4">Rise and Shine. It's fishing time! New level up in Gone Fishing!</text>
   <text id="new_year_15_desc">Ужасная несправедливость! Ученики местной школы остались без праздника... Мы должны помочь им!</text>
   <text id="quest_7_1_desc">Вау, вот это красота! Давай проверим, как нас встретит здешняя рыба!</text>
   <text id="quest_9_3_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_policy_text6">We may use third-party advertising companies to serve ads on the Service. We do not provide any personal information to third-party advertising companies on a non-aggregate basis. Our system and the third-party advertising technology may use aggregate information, non-personal information, Drimmi's cookies on your hard drive and your use of the Service to target advertisements. In addition, advertisers may use other third-party advertising technology to target advertising on other sites. If advertisements are served to you, a unique third-party cookie or cookies may be placed on your computer. Similarly, third-party advertising companies may provide us with pixel tags (also called clear gifs or beacons) to help manage and optimize online advertising. Beacons enable us to recognize a browser's cookie when a browser visits the site on which is beacon is located, and to learn which banner ads bring users to a given site. </text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr">Маленькая речная рыбка , крупнейшие экземпляры щиповки редко бывают длиной больше 10 см. Самки крупнее самцов. Окраска пестренькая, но не яркая, основной тон серый, светло-желтый или бурый, по которому разбросаны маленькие темные пятнышки. Распространена исключительно в чистых водоемах. Питается щиповка мелкими беспозвоночными.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos">«Кровосос»</text>
   <text id="new_year_8">Рыба-санта!</text>
   <text id="str_spining_fishmaster_descr">Спиннинг Fishmaster - предназначен  для настоящих мастеров рыбного дела!</text>
   <text id="str_weight_rare">Редкий вес</text>
   <text id="new_year_16_desc">Сотрудники лаборатории не могут объяснить внезапное появление Рыб-шаров и просят предоставить им несколько образцов!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_0">Поймать карасей: [amount]</text>
   <text id="str_settings_sounds">Звуки</text>
   <text id="str_fish_canal_som">Канальный сомик</text>
   <text id="str_fish_elf">Рыба-эльф</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_6">Наловить речную форель на [summ weight]</text>
   <text id="str_quest">Задание</text>
   <text id="str_fish_elf_descr">Этих забавных созданий часто можно заметить в сопровождении Рыб-сант в предновогоднее время.</text>
   <text id="quest_10_2">Маленький рыбак</text>
   <text id="str_now_available">Теперь доступно:</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_8">Поймать байк. осетра весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_4_4_2">Поймай несколько Мраморных бычков весом не менее, чем 0.12 кг</text>
   <text id="quest_3_4_3">Вылови образец редких трав!</text>
   <text id="str_unlocked_location">Открыта локация: </text>
   <text id="halloween_3">Хеллоуин!</text>
   <text id="new_year_2_desc">Санта рассказал, что Дух Рождества необычайно слаб... Если мы не примем меры, люди останутся без праздника!</text>
   <text id="str_fish_chernospinka">Черноспинка</text>
   <text id="quest_15_3_1">Поймай несколько Бутылочников!</text>
   <text id="str_shop_gold_bonus">Bonus</text>
   <text id="str_fish_Ide">Язь — пресноводная рыба, однако может жить и в полупресной воде морских заливов. Обитает в реках, озёрах, предпочитает глубокие заводи с медленным течением и глинистым грунтом. Всеяден, кормится рано утром. Рацион язя состоит из растительной и животной пищи (насекомые, моллюски, черви)</text>
   <text id="str_fish_nalim">Налим</text>
   <text id="str_faq_answer18">Все необходимое для рыбалки можно купить в магазине. В магазин можно попасть, нажав кнопку в нижнем левом углу экрана. Также наживки и подкормки можно получить в качестве награды за выполнение заданий.
    </text>
   <text id="str_location_block_or">ИЛИ</text>
   <text id="quest_2_3_2">Поймать больше всех Щук!</text>
   <text id="quest_4_3">Неуловимая рептилия</text>
   <text id="victory_day_4_desc">Отпущенный на волю речной генерал вскоре снова приплыл к нам. Он сообщил, что для победы его армии срочно нужны отряды связи!</text>
   <text id="str_fish_ayha">Ауха</text>
   <text id="victory_day_2">Речной генерал</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop2">POPULAR</text>
   <text id="str_quest_105_text">У нашего друга день рождения! Давай подарим ему чучело рыбы? Думаю приличных размеров  [fish type] подойдет! Сможешь поймать?</text>
   <text id="str_spining_hurricane_descr">Сп. Ураган - впечатляющая скорость вращения катушки!</text>
   <text id="str_fish_opener_descr">Представители этого вида обладают прочным костяным наростом в виде открывашки. Невероятно полезны для отдыха на открытом воздухе!</text>
   <text id="quest_14_7_1">Поймай несколько Карпов в Таусанд айлендс!</text>
   <text id="quest_6_4">Побить рекорд!</text>
   <text id="quest_14_5">Национальный зоопарк</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia">Сп. «Цапля»</text>
   <text id="quest_14_8_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="quest_2_5_3">Поймать несколько Сазанов на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_6_1">Прибытие</text>
   <text id="str_tournaments_tournament_title">1500 Tournament</text>
   <text id="quest_3_8_1">Поймай больше всех Арктических Гольцов.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow">Экзо</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_6">Наловить ротанов на [summ weight]	</text>
   <text id="quest_4_6_3">Поймай нескольких Семг!</text>
   <text id="str_quest_11_text">Тут говорят награду объявили для любого, кто поймает рыбу весом более [weight]. Все наши уже рыбачат! Удачи и тебе!</text>
   <text id="victory_day_12_1">Поймать несколько ленторыб, чтобы запустить праздничный парад!</text>
   <text id="str_new_level_post_title">New Level</text>
   <text id="quest_3_7_1">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на оплату дороги!</text>
   <text id="str_fb_invite_friends">Пригласи друга</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak">«Червяк»</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow_descr">Яркая и экзотическая блесна сможет увлечь за собой всё видовое многообразие тропических рыб. Рекомендуется для использования на Амазонке!</text>
   <text id="victory_day_2_1">Поймай несколько Рыб-генералов, чтобы расспросить об их лидере.</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text5">Чтобы поймать рыбу, не выпускай ее из круга!</text>
   <text id="str_fish_trout">Форель - рыба очень специфическая. Она очень пуглива, поэтому подходить к реке надо в поистине индейском стиле, и настолько привередливая, что подобрать и подать ей приманку не так уж и легко. Чаще всего форель водится в небольших и быстрых речках с кристально чистой водой, множеством препятствий, неприступными, заболоченными или обрывистыми берегами.</text>
   <text id="str_comics5">Всего полдня пути - и я на месте!</text>
   <text id="quest_14_4_desc">Для изготовления особых серебряных блесен производителю требуется некоторое количество серебра. Мы можем помочь!</text>
   <text id="str_fb_text1">[fish type] - вот, что я поймал только что!</text>
   <text id="str_market_text">Спасибо, что уделяете нам время! Мы будем рады вашей оценке!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_2">Поймать синца: [amount]</text>
   <text id="str_policy_head6">Third-Party Advertising Companies</text>
   <text id="str_fishnet_net2_descr">Для ловли среднего размера рыб, наиболее часто применяют сети с ячейкой 27–32 мм. В основном эти сети расчитанны на средних размеров травоядных и всеядных рыб, а также мелких хищников. Иногда, умудрившись намотать сеть на хвост, на эту сеть может попасться и более крупная рыба.</text>
   <text id="victory_day_11_2">Поймай несколько жаждущих власти рыб-генералов!</text>
   <text id="str_30th_close">Не сбросить</text>
   <text id="quest_8_4_2">Поймай Верховок весом не менее 0.9 кг.</text>
   <text id="quest_9_5_2">Поймай Атлантического осетра весом 17 кг.</text>
   <text id="str_spin_free">Крутить бесплатно</text>
   <text id="quest_14_5_2">Поймай Канальных сомиков весом 3 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_1">Поймать серебряного карася: [amount]</text>
   <text id="str_location_secret_backwater">Ночная рыбалка — это особое удовольствие, особенно если ты находишься в заповедной глуши, на берегу тихого залива, в зеркальной глади которого отражаются луна и звезды. И тишину нарушает только стрекотание сверчков да редкие всплески воды, когда клюёт рыба</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie">Земноводные</text>
   <text id="halloween_7_1">Поймай несколько Артродиров!</text>
   <text id="quest_2_9_3">Поймать Подустов на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_faq_answer15">Информацию о рыбе можно открыть, поймав рыбу, либо - купив ее за золотые монеты.
    </text>
   <text id="quest_14_3">Легенда тысячи островов</text>
   <text id="quest_6_1_desc">Вот мы и прибыли в Лунный залив. Ты только посмотри, какая здесь природа! Скорее за удочку!</text>
   <text id="quest_8_7">Национальный зоопарк</text>
   <text id="quest_13_5_2">Поймай Речных миног весом 0.23 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_8">Наловить линя на [summ weight]</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr">Ротан-головешка  предпочитает стоячие водоемы и болота, речки с илистым дном. Достигает длины 24 см, но обычные размеры его до 8, реже до 14 см. Исключительно неприхотлив и может жить и размножаться в сильно загрязненных водоемах при неблагоприятных внешних условиях. </text>
   <text id="quest_1_4_2">Поймай нужное количество Карасей</text>
   <text id="str_alert_spoon_crashed">Блесна сорвалась</text>
   <text id="quest_4_7">Аквариум</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok">«Рачок»</text>
   <text id="quest_13_4">Серебряные колокола</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_5">Наловить сёмги общим весом [summ weight]</text>
   <text id="str_btn_rodinout_tashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Тащи!</text>
   <text id="quest_7_5_2">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_6_10">В Речную долину!</text>
   <text id="str_day">днем</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos_descr">Эта блесная вяло скользит в воде, подражая движению вялой, сытой пиявки. А в любом водоеме найдется множество хищных рыб, охочих до жирных пиявок!</text>
   <text id="str_udochka_derevyannaya">Дерев. удочка</text>
   <text id="quest_11_5_1">Поймай несколько Пирапутанг!</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar_descr">Вглядываясь в янтарные камни, можно отчётливо увидеть застывшее выражение ужаса и страха на лице насекомых. Надпись на банке: &quot;С запахом древности&quot;.</text>
   <text id="str_coll_set_karty_descr">Когда рыба не клюет и нечем заняться, можно поиграть в карты, выловленные в этом же пруду. Но, конечно, для начала вам придется собрать всю колоду.</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_2">Хозяин Чащобы - Получить все достижения на локации Дикая Заводь</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi">Фигурные коряги</text>
   <text id="str_location_wildwood_pool">Тихое, глубокое озеро,  лишь слегка освещенное с трудом пробивающимся сквозь густой зеленый покров солнцем. Сюда непросто добраться, но оно того стоит — ведь так здорово сидеть на поросшем камышом и сочной лесной травой берегу, глядеть в зеркально-темные воды и ждать поклевки. </text>
   <text id="quest_12_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_9">Поймать [amount] рыб-пинт весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_4_7_1">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на уход за аквариумами!</text>
   <text id="new_year_10">Ниже нуля!</text>
   <text id="quest_4_9_desc">Лаборатории для проведения срочного исследования понадобились Окуни из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_6">Поймать рыбу-открывашку: [amount]</text>
   <text id="quest_1_6_5">Используй наживку &quot;Кузнечик&quot; - с ней поймать линя будет легче!</text>
   <text id="str_fish_amur_som">Амурский Сом</text>
   <text id="str_policy_head4">Cookies</text>
   <text id="quest_3_2">Неуловимый угорь</text>
   <text id="str_spin_spinning">Вращение...</text>
   <text id="str_market_rate">Оценить</text>
   <text id="quest_3_10_desc">Нам пора отправляться на Закатный берег! Давай как следует приготовимся к переезду!</text>
   <text id="quest_5_7_2">Поймай несколько Зеркальных карпов весом не менее 1.2 кг!</text>
   <text id="quest_3_8_2">Поймай несколько Усачей на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_quest_20_text">Прочитала, что рыбная диета — крайне полезна для здоровья! А в магазине рыба дорогая — ужас. Поймай любой рыбки, только побольше — чтоб меньше возни было!</text>
   <text id="str_location_thousand">Таусанд Айлендс</text>
   <text id="quest_3_10_2">Cеребро, потраченное на покупки, пойдет на оплату дороги!</text>
   <text id="str_novice_notif0">Сможешь поймать толстую щуку?</text>
   <text id="new_year_3_3">Потрать некоторое количество серебра на открытки!</text>
   <text id="quest_1_2_1">Поставь самую дешевую сеть, чтобы оценить все ее преимущества!</text>
   <text id="quest_10_7_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_1_5_desc">Среди местных рыбаков ходит легенда о ерше-гиганте! Многие видели его в мутных водах, но никому не удалось поймать!</text>
   <text id="halloween_1_desc">По ночам в реке пробуждаются странные создания... Нужно выловить их, чтобы они перестали пугать местных жителей! </text>
   <text id="quest_14_2_1">Поймай несколько Сибирских Хариусов!</text>
   <text id="quest_1_3_2">Поймай 3 плотвы!</text>
   <text id="quest_6_2">Рыба к столу!</text>
   <text id="str_fb_request_text_gift">Мой подарок тебе за открытие локации!</text>
   <text id="str_fishnet_net2">Крепкая сеть</text>
   <text id="quest_5_10_1">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на оплату дороги!</text>
   <text id="quest_8_9_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_location_GO">Вперед!</text>
   <text id="new_year_5_2">Поймай несколько Плотв весом 0.3 кг для особого блюда!</text>
   <text id="str_terms_text6">You agree that your use of the Service shall be at your sole risk. To the fullest extent permitted by law, Drimmi LLC, its Affiliates, officers, directors, employees, and agents disclaim all warranties, express or implies, in connection with the website and your use thereof including implied warranties of title, merchantability, fitness for a particular purpose or non-infringement, accuracy, authority, completeness, usefulness, and timeliness. Drimmi LLC makes no warranties or representations about the accuracy or completeness of the content of the Service and of the content of any sites linked to the Service; Drimmi LLC assumes no liability or responsibility for any (i) errors, mistakes, or inaccuracies of content, (ii) personal injury or property damage, of any nature whatsoever, resulting from your access to and use of the Service, (iii) any unauthorized access to or use of our secure servers and/or any and all personal information and/or financial information stored therein, (iv) any interruption or cessation of transmission to or from the Service, (v) any bugs, viruses, trojan horses, or the like which may be transmitted to or through the Service by any third party, and/or (vi) any errors or omissions in any content or for any loss or damage of any kind incurred as a result of the use of any content posted, emailed, transmitted, or otherwise made available via the Service.                  In no event will Drimmi LLC, its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, be liable to you or any third person for any special, direct, indirect, incidental, special, punitive, or consequential damages whatsoever including any lost profits or lost data arising from your use of the Service or other materials on, accessed through or downloaded from the Service, whether based on warranty, contract, tort, or any other legal theory, and whether or not Drimmi LLC has been advised of the possibility of these damages. The foregoing limitation of liability shall apply to the fullest extent permitted by law in the applicable jurisdiction. You specifically acknowledge that Drimmi LLC shall not be liable for user submissions or the defamatory, offensive, or illegal conduct of any third party and that the risk of harm or damage from the foregoing rests entirely with you.                  You agree to indemnify and hold Drimmi LLC, and each of its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, harmless from and against any loss, liability, claim, demand, damages, costs and expenses, including reasonable attorney's fees, arising out of or in connection with (i) your use of and access to the Service; (ii) your violation of any term of these Terms of Service; (iii) your violation of any third party right, including without limitation any copyright, property, or privacy right; (iv) any claim that one of your User Submissions caused damage to a third party; or (v) any Content you post or share on or through the Service.</text>
   <text id="quest_5_1">Властелин удочки</text>
   <text id="quest_7_7_2">Поймай несколько Омулей!</text>
   <text id="quest_10_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_pdkormka_motil_descr">Если ты брезгуешь мелочевкой и хочешь удить только среднюю и крупную рыбу, рубленый мотыль — твой выбор! Просто насыпь пару горстей в воду и забрасывай удочку!</text>
   <text id="str_location_zakatnii_bereg">Закатный Берег</text>
   <text id="str_fish_santa">Рыба-санта</text>
   <text id="str_fish_krasnoperka">Красноперка</text>
   <text id="str_location_buy_label">Открыть за %s</text>
   <text id="quest_6_3_2">Используй подкормку Сахар</text>
   <text id="str_najivka_tadpole">Если ты мечтаешь поймать крупного судака, то в твоем рюкзаке всегда должно быть с десяток головастиков для наживки!</text>
   <text id="victory_day_6">Партизанский отряд</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_6">Наловить байк. хариусов на [summ weight]	</text>
   <text id="str_fish_beloper_peskar">Белоперый Пескарь</text>
   <text id="quest_8_9">Испытание удочки</text>
   <text id="quest_14_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk">«Моллюск»</text>
   <text id="str_fish_pike">Щука — пресноводная хищная рыба, в водоемах щука держится в зарослях водной растительности, на приличной глубине. Объекты питания взрослых щук довольно разнообразны. Обычно она поедает более многочисленных рыб, известны случаи, когда крупные щуки хватали и затягивали под воду мышей, крыс, куликов и белок, переплывающих реки. Крупнейшие щуки могут напасть даже на утку. </text>
   <text id="quest_2_10_desc">Один из рыбаков поделится картой секретной дикой заводи, если мы превзойдем его в рыболовном искусстве!</text>
   <text id="str_najivka_round_descr">Праздничная наживка, предназначенная для вылова Новогодних рыб</text>
   <text id="new_year_14">Снежная рыба</text>
   <text id="quest_14_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="new_year_14_1">Поймай снежных рыб весом 10 кг!.</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_7">Поймать [amount] окуня пирата весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_5_4_2">Поймай несколько Рыбцов!</text>
   <text id="str_shop_info_type_common">обычных</text>
   <text id="str_udochka_plastikovaya">Пласт. удочка</text>
   <text id="quest_7_9_2">Поймай Бычка-кругляка всом не менее 0.2 кг!</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta">Рыба-леденец</text>
   <text id="victory_day_1_1">Поймай нескольких обитателей реки и присмотрись к ним как следует</text>
   <text id="str_new_level_congrats">Ура!</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian_imp">Золотистый, или желтый карась, — исконный обитатель прудов, стоячих озер, стариц и даже небольших болот. У него высокое, почти круглое тело, медно-красные бока и темно-красные плавники. Достигает полуметровой длины и 5 кг веса. Отличается неприхотливостью к кислородным условиям водоема и редкостной живучестью.</text>
   <text id="str_fish_korvina_descr">Донная рыба, любит плескаться в прибрежных волнах или лагунах. Мясо корвины прекрасного качества и используется в приготовлении многих национальных блюд. Любимое лакомство — ракообразные.</text>
   <text id="str_fish_omul">Омуль</text>
   <text id="str_comics3">Нужна твоя помощь!&quot;</text>
   <text id="quest_13_8_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_6">Наловить османа на [summ weight]</text>
   <text id="quest_15_7_desc">В местных барах есть традиция использовать в качестве украшений этих рыб. Хорошая возможность заработать!</text>
   <text id="og_open_amazon">Меня не раз предупреждали об опасности местных племен, но жажда экзотики взяла свое. Бурное течение тропических рек и манящая привлекательность затерянных водоёмов Амазонки бросают вызов моему упорству. Что ж, посмотрим, кто кого!</text>
   <text id="quest_5_6_2">Поймай нескольких Османов!</text>
   <text id="str_faq_question9">Зачем нужно окно просмотра локаций?
    </text>
   <text id="str_faq_question7">Что такое Дэйли Спин?
    </text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_5">Наловить американского сомика на [summ weight]</text>
   <text id="str_fish_sereb_karas">Серебряный Карась</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_7">Поймать [amount] сигов весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_udochka_longlass">Профессиональное удилище серии Longlass. Много говорить про эту удочку бессмысленно - материалы и исполнение великолепны! С помощью этого удилища вы легко сможете поймать рыбу весом до 35 кг включительно!</text>
   <text id="str_coll_set_karty">Игральные Карты</text>
   <text id="new_year_11_2">Потрать серебро на транспортировку Рыб-шаров в различные локации!</text>
   <text id="str_fish_svyaz_descr">Мастер подводных коммуникаций, способен обеспечить сигнал в самой мутной воде.</text>
   <text id="str_fish_fun_bober_descr">Странный гибрид Бобика со свиньей. Простите. Бобра с воблой. Меховая вобла или бобер с ластами, это уже каждый решает для себя сам. Будет отлично смотреться как чучело на стене или как мохнатый половичок в прихожей. В пищу лучше не употреблять.</text>
   <text id="str_faq_question8">Что такое Коллекции?
    </text>
   <text id="str_fish_lesh">Лещ</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_6">Наловить зеркального карпа на [summ weight]</text>
   <text id="og_open_victory_river">Что может быть лучше запаха пороха и тепла от танкового двигателя? Ответ однозначен - жирная и враждебно настроенная рыба! Только мне под силу пройти это  испытание на закалку, терпение и силу!</text>
   <text id="quest_12_3_2">Поймай несколько Омулей!</text>
   <text id="str_tournaments_prizes_title">Tournaments prizes</text>
   <text id="str_fishnet_net4">Большая сеть</text>
   <text id="str_send">Отправить</text>
   <text id="str_fish_bleak">Уклейка — мелкая стайная рыбка, которую можно встретить почти в любой речушке, озере, водохранилище. Из особенностей - нестойкая чешуя этой рыбки от прикосновения остается на пальцах. Выдающихся вкусовых качеств не имеет. </text>
   <text id="quest_5_6_1">Поймай нескольких Синцов</text>
   <text id="quest_6_3_desc">Пришло время опробовать наши снасти на новом месте!</text>
   <text id="quest_9_3_desc">Чтобы произвести впечатление на барменшу, одному знакомому рыбаку необходимо заявиться с впечатляющим уловом в трактир!</text>
   <text id="str_notif_night_text">Наступили сумерки. Самое время ловить ночных рыб!</text>
   <text id="quest_4_3_1">Сделай несколько забросов</text>
   <text id="quest_6_4_1">Поймай Щуку весом не менее 1.5 кг!</text>
   <text id="quest_4_10_3">Потрать несколько золотых на снасти - они пригодятся нам на новом месте!</text>
   <text id="str_actions_time">Акция закончится через %02d:%02d:%02d</text>
   <text id="halloween_1_1">Поймай несколько Рыб-чертей!</text>
   <text id="str_shop_info_for_phytovourus">Для %s травоядных рыб</text>
   <text id="victory_day_1_desc">Шестое чувство подсказывает, что это место совершенно не похоже на  те, где ты рыбачил ранее… Есть только один способ внести ясность - закинуть удочку!</text>
   <text id="str_udochka_super_middler5000">Медведь Super</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt_desc">Это прекрасный пример эволюционной мысли промышленного рыболовства! Nubler получил очередное обновление и позволяет поймать рыбу 2,5 кг</text>
   <text id="str_daily_bonus_take">Забрать бонус</text>
   <text id="str_event_unlock">Выловите 15 билетов и разблокируйте локацию</text>
   <text id="str_close">Закрыть</text>
   <text id="quest_3_7_desc">Лаборатория просит нас предоставить им Подустов из разных сред обитания!</text>
   <text id="str_market_cancel">Нет, спаcибо</text>
   <text id="str_tournaments_no_connection">No connection</text>
   <text id="quest_12_4_desc">Для проведения фестиваля на открытом воздухе местным жителям потребуются рыбные блюда!</text>
   <text id="quest_7_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_8_6_1">Поймай несколько рыб и обменяй их на серебро!</text>
   <text id="halloween_1">Адская рыба</text>
   <text id="quest_7_2_desc">Фермер, живущий в доме у реки, любезно пригласил нас порыбачить вместе... Ну как тут отказать!</text>
   <text id="quest_1_2_desc">Не забывай - в арсенале рыбака не только удочки, но и сети! Ты только посмотри, сколько от них пользы!</text>
   <text id="str_catching_message0">МОЛОДЕЦ! </text>
   <text id="quest_11_3_2">Поймай Пиранью весом 1.5 кг!</text>
   <text id="str_change_day_night_title">Смена суток</text>
   <text id="victory_day_3_desc">“Доложите обстановку!” - пищит речной генерал в твоих руках. После долгой беседы, вы понимаете, что  на дне реки назревает настоящая война.</text>
   <text id="str_change_day_night_text">Сменить время суток и получить доступ к соответствующим рыбам ?</text>
   <text id="victory_day_10_1">Поймай несколько Рыб-танков, чтобы сформировать отряд!</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska">Рыба-колбаска</text>
   <text id="quest_6_4_desc">Я раздобыла официальные записи о местных рекордах. Готова поспорить - мы можем лучше!</text>
   <text id="str_fish_verhovka">Верховка</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score_title">Замедление очков</text>
   <text id="str_exit_no">Нет</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_2">Поймать пираней: [amount]</text>
   <text id="quest_9_7_desc">Всемирно известный производитель блесен внес изменения в одно из своих изделий и просит нас провести испытания!</text>
   <text id="str_fish_karas">Карась</text>
   <text id="str_comics14">Знакомый силуэт!</text>
   <text id="new_year_17">Нарядные рыбы</text>
   <text id="halloween_8">Молчаливая угроза</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_9">Поймать редкую миногу весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_1">+15% Вес рыбы</text>
   <text id="str_najivka_gylza">Гильза</text>
   <text id="str_location_buy_4ever">Forever</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi_descr">Некоторые куски дерева, выловленные вами из воды, поразительно напоминают разных животных. А если немного поработать с ними ножиком, пройтись шкуркой и покрыть лаком, они будут отлично смотреться на вашей каминной полке.</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_3">Поймать налима: [amount]</text>
   <text id="quest_9_5_desc">Местные жители утверждают, что в озере невозможно выловить Атлантического осетра. Ну что ж, заставим изх поверить в чудеса!</text>
   <text id="str_fish_tilapia_descr">«Морской цыплёнок», «Речная курица» - как вам будет удобно! Это широко распространённая рыба, имеюшая хозяйственное и промысловое значение. Всеядна.</text>
   <text id="str_fish_burbot">Налим — крупная рыба, питается беспозвоночными и мелкой рыбой. Налим — ночной хищник, и активнее всего ловится в период от заката до восхода солнца. Также любит очень холодную воду, и даже нерестится налим зимой — в декабре-феврале. </text>
   <text id="str_fish_round_goby_imp">Бычок-кругляк -  донный вид, предпочитающий солоноватоводные прибрежные участки морей с глубинами 3-5 м, но обитает также в реках, водохранилищах и озерах. Отличается необычайно широким диапазоном адаптационных возможностей. Устойчив к дефициту кислорода, обладает развитой способностью к кожному дыханию. Предпочитает твердые каменистые грунты.</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_8">Поймать редкого атлантического осетра весом	[weight]</text>
   <text id="str_rod_broken">Ваша удочка сломалась!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_4">Наловить серебряного карася на [summ weight]</text>
   <text id="str_fish_bream">Лещ — осторожная, сообразительная рыба, держится небольшими группами, часто на глубине среди густых водорослей. Очень вкусен в жареном и печеном виде, но есть надо соблюдая осторожность — лещ очень костист.</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_9">Поймать редкого тайменя весом [weight]</text>
   <text id="quest_5_10_3">Потрать несколько золотых на снасти - они пригодятся нам на новом месте!</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl_desc">Классическое удилище серии Nubler, проверенное временем. Отличная модель для начала серьёзной карьеры в рыбном промысле. Позволяет выудить 2 кг рыбы!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus_descr">Искусно выполненная блесна вызывает ностальгию у самых старых рыб. Для гурманов, предпочитающих палеозойскую кухню.</text>
   <text id="quest_10_8_2">Поймай несколько Рыб-танков весом 4 кг</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat_descr">Окунь пират — это единственный вид рыб, обладающий «химическим» камуфляжем, что делает его невидимым для рыб. Ведет преимущественно одинокий образ жизни и любит охотиться в ночи.</text>
   <text id="quest_9_3_2">Поймай Судака весом 1.2 кг!</text>
   <text id="victory_day_5_1">Поймай несколько Рыб-штрафбатов</text>
   <text id="str_najivka_zefir">Зефир</text>
   <text id="quest_10_6">Боевая рыба</text>
   <text id="str_fish_ayha_descr">Окунь-ауха, или китайский окунь — популярная рыба в Китае. Это прожорливая и хищная рыба, превосходящая в этом щуку, и питается только рыбой. Занесена в красную книгу.</text>
   <text id="str_fish_siberian_roach">Сибирская плотва — небольшая травоядная рыба, отличается от обыкновенной плотвы необычным окрасом. Плотва избегает мест с холодной быстрой водой и илистым грунтом, отдавая предпочтение чистым и глубоким местам со спокойной и теплой водой. Ее можно встретить около затопленных кустов, коряг, среди зарослей водной растительности вблизи от берега.</text>
   <text id="quest_1_4_1">Поймай нужное количество Подлещиков</text>
   <text id="str_udochka_elite2000_desc">Вы не пройдёте мимо обновленной версии Elite — данный спиннинг заслуживает самого пристального внимания! Культовое удилище умеет порадовать пойманной рыбой весом в 40 кг.</text>
   <text id="quest_15_2_3">Вылови бутылку пивовара!</text>
   <text id="str_fish_bayonet_descr">Рыба, прославившаяся в подводных войнах благодаря своей стремительности и точности.</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_5">Поймать язей: [amount]</text>
   <text id="str_quest_36_text">Тыщу лет не ел свежей, по старинке приготовленной рыбки -  [fish type]. Если не трудно — привези с рыбалки [quantity].</text>
   <text id="quest_12_6_desc">Сотрудники Национального зоопарка поражены количеством редких видов в этой местности и просят прислать им еще!</text>
   <text id="quest_8_6_desc">Скоро у дядюшки день рождения... Статуэтка из чистого серебра будет отличным подарком!</text>
   <text id="str_coll_set_listia">Водный Гербарий</text>
   <text id="str_faq_answer10">В окне трофеев показаны все виды рыб, пойманных игроком, и их вес. Чтобы найти окно трофеев, нажми справа вверху на кнопку с изображением стрелки. Когда откроется выпадающее меню, нажми на кнопку с изображением книги (четвертая слева иконка в списке).
    </text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_3">Поймать желтощёка: [amount]</text>
   <text id="str_candy_descr">Специальная подкормка для специальных рыб! Создана для отловки новогодних рыб в водоемах.</text>
   <text id="str_energy1_descr">Прибавляет сил и увеличивает вес пойманной рыбы на 5%</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist">Рыба-артиллерист</text>
   <text id="quest_11_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="quest_4_5">Серебро и золото</text>
   <text id="str_fish_white_eye">Белоглазка  предпочитает водоемы с быстрым и умеренным течением, избегает пойменных водоемов. Во время нагула держится небольшими стаями, во время нереста и зимовки собирается в большие стаи. Питается водными личинками насекомых, мелкими моллюсками, водорослями и зоопланктоном. Чувствительна к загрязнению, обитает только в чистых водах. </text>
   <text id="quest_2_5">Заказ для заповедника</text>
   <text id="quest_10_3_3">Серебро, потраченное в магазине, будет передано на завод зеркал!</text>
   <text id="str_fish_yaz">Язь</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_0">Поймать рыбы на: [summ weight]</text>
   <text id="quest_2_8_desc">Местный фонд защиты Бершей просит помочь ему!</text>
   <text id="str_fish_artrodir">Артродир</text>
   <text id="quest_9_3">Романтика</text>
   <text id="str_fish_fun_shar">Рыба-шар</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska">Рыба-сосиска</text>
   <text id="quest_7_4_3">Поймай несколько Сигов на Закатном Берегу!</text>
   <text id="victory_day_7_2">Поймай Рыб-штыков крупнее 4.7 кг.</text>
   <text id="new_year_13_1">Поймай рыб на суммарный вес 5 кг на Закатном берегу.</text>
   <text id="quest_2_9_2">Поймай несколько Подустов!</text>
   <text id="quest_10_7_1">Поймай несколько Ленторыб</text>
   <text id="halloween_4_desc">Во многом Ротан похож на обычную рыбу, но что-то пугающее в нем определенно есть!</text>
   <text id="quest_15_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="quest_9_5_1">Поймай несколько Атлантических осетров!</text>
   <text id="str_comics6">&quot;Сколько лет, сколько зим!</text>
   <text id="quest_11_8_desc">В местном племени проходит состязание на звание лучшего рыбака. Нас пригласили поучаствовать!</text>
   <text id="og_open_thousand_islands">Не каждому хватит духу зайти так далеко... Но вот мы здесь - я  вижу тысячи островов и мне хочется побывать на каждом из них! </text>
   <text id="victory_day_6_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl">Сп. Nubler Simple</text>
   <text id="str_fish_cask">Бочковик</text>
   <text id="str_location_morskaya">Открытое Море</text>
   <text id="quest_1_3">Разрушители легенд</text>
   <text id="str_najivka_mulaj_desc">Более дешевый эквивалент блесны Живец. Составная конструкция из нескольких фрагментов создает обманчивое впечателние мелкой рыбешки в мутной воде. </text>
   <text id="str_location_lochhness">В воздухе витает запах осенней листвы и туман окутывает водную гладь. Неизвестно, какой вызов хочет бросить нам, отважным рыбакам, это таинственное озеро. Кто знает, может именно тебе предстоит разгадать тайну мифического монстра?</text>
   <text id="str_fish_morskoi_ugor">Морской Угорь</text>
   <text id="quest_1_1_desc">Даже самые опытные рыбаки знают, половина успеха - в правильно подобранных снастях. Давай как следует подготовимся к рыбалке!</text>
   <text id="str_fish_norway_haddock">Норвежская пикша по форме своего тела напоминает окуня, но на самом деле эти рыбы очень разные. Пикша принадлежит не только к другой семье, но и к другому порядку. Пикша предпочитает жить там, где есть водоросли. Она питается мелкой рыбой, крупными ракообразными.</text>
   <text id="str_fish_sabre">Чехонь - предпочитает крупные, не заросшие водорослями реки и водохранилища, а также большие озёра. Держится в дневное время в полводы или у поверхности, а к ночи опускается на более значительные глубины. С наступлением холодов спускается в ямы и омуты. Питается чехонь преимущественно насекомыми и их личинками, червями и молодью рыб. </text>
   <text id="quest_4_3_2">Вылови редкую ящерку!</text>
   <text id="str_fish_rechnaya_forel">Речная Форель</text>
   <text id="quest_2_5_2">Поймать несколько Чехоней</text>
   <text id="quest_11_1">Пробный заброс</text>
   <text id="quest_4_1_1">Поймай несколько Шемай!</text>
   <text id="str_fishnet_net1_descr">Качественная простая сеть с мелкой ячейкой. Используются для любительской ловли. Что-то крупное на эту сеть ловится редко - как из-за малого размера ячеек, так и из-за материала, не расчитанного на рывки крупной, сильной рыбы.</text>
   <text id="quest_4_5_desc">Ой, что это блестит под водой? Да это же Золотой и Серебряные караси! Я знаю, где за них могут неплохо заплатить!</text>
   <text id="victory_day_9">Тяжелая артиллерия</text>
   <text id="quest_3_9_2">Использовать блесну Ложка</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_1">Поймать байкал. осетра: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_alga">Зелень — отличная наживка, например, на Зеркального карпа. Но не жди, что на нее клюнет какой-нибудь хищник вроде щуки.</text>
   <text id="new_year_14_3">Поймай снежных рыб на суммарный вес 60 кг.</text>
   <text id="str_comics7">Заходи скорее в дом, сейчас я приготовлю чаю!&quot;</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_7">Поймать [amount] белых амуров весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_fish_lenok">Ленок</text>
   <text id="str_najivka_staff_descr">Праздничная наживка, предназначенная для вылова Новогодних рыб</text>
   <text id="halloween_7_2">Поймай Артродиров весом 37 кг!</text>
   <text id="str_fish_ryapushka">Ряпушка</text>
   <text id="quest_13_2_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_zunder">Судак - типичный засадный хищник. Питается рыбой, а мелкие особи, также поедают водных беспозвоночных. Весьма чувствителен к концентрации кислорода в воде и наличию взвесей, поэтому не встречается в заболоченных водоемах.  Активен как днем, так и ночью, причем ночью выходит на мелководье, а днем откочевывает в более глубокие места.</text>
   <text id="str_fish_taimen_descr">Самый крупный представитель лососевых, достигающий 2 метров длины и 80 кг веса. Встретить тайменя можно только в пресных водах, рыба никогда не выходит в море.</text>
   <text id="victory_day_8_desc">Пришло время объединить все усилия перед наступлением! Собери бойцов  всех типов в одном отряде, чтобы сделать его непобедимым!</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal_descr">Если хочешь ловить травоядную рыбу приличных размеров, обязательно возьми с собой крахмал! Рыбы, что покрупнее, от него без ума!</text>
   <text id="str_comics13">мы отправились навстречу приключениям!</text>
   <text id="str_faq_question19">Как добавить друзей с Facebook?
    </text>
   <text id="str_novice_notif1">Лови момент! В Gone Fishing начался нерест рыб</text>
   <text id="str_fish_perch">Окунь - относится к хищным рыбам: в рационе взрослого окуня значительную долю занимают другие пресноводные рыбы. Его можно встретить в реках, озёрах, прудах, водохранилищах и даже в менее солоноватых участках морей. Речной окунь предпочитает придерживаться равнинных водоёмов, хотя порой ловится и в высокогорных водоемах.</text>
   <text id="quest_7_2">Приглашение</text>
   <text id="quest_7_7_3">Поймай несколько Тайменей!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_0">Поймать ротана-головёшки: [amount]</text>
   <text id="str_fish_krasn_som_descr">Желанный объект для любителей крупных рыб. Но и любители аквариумной живности тоже не прочь иметь у себя такого — сом привлекает взгляды. Рыба ценится как пищевой продукт, хоть и имеет тёмное мясо.</text>
   <text id="str_fish_no_bite" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Не клюет!</text>
   <text id="quest_11_2_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="new_year_14_desc">Сотрудники лаборатории утверждают, что в этих водах обитает еще одно не изученное создание, и просят нас помочь!</text>
   <text id="victory_day_3_1">Используй подкормку, чтобы отвлечь рыб от междоусобной войны.</text>
   <text id="victory_day_8_3">Поймай несколько Рыб-штыков.</text>
   <text id="str_amulet_info_0">Бронзовый амулет - увеличивает вес всей пойманной рыбы на 5%!</text>
   <text id="str_shop_info_type_rare">редких</text>
   <text id="quest_9_2_desc">Приподнесем смотрителю озера в дар несколько рыб, чтобы завоевать его расположение!</text>
   <text id="quest_14_2_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_faq_answer0">Основная цель игры - посетить все игровые локации и поймать все виды рыб, которые можно в них встретить. Для этого игроку предстоит выполнить множество разнообразных заданий и стать настоящим мастером рыбалки!
    </text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score">Базовые очки уменьшаются в два раза медленнее на некоторое время.</text>
   <text id="quest_10_2_3">Поймай несколько рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_6_7_2">Поймай несколько рыб на определенный сумарный вес!</text>
   <text id="quest_3_3_1">Поймай несколько Ротанов!</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_0">Поймать карпа: [amount]</text>
   <text id="str_fish_bystryanka">Быстрянка</text>
   <text id="quest_4_5_3">Поймай несколько Серебряных карасей!</text>
   <text id="str_najivka_malek">Малёк</text>
   <text id="str_athlas_buy_info">Купить инфо</text>
   <text id="quest_7_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok_descr">Мраморный бычок -  принадлежат к донным прибрежным рыбам. Держится оседло. Обычно он затаивается под камнем, прячется в зарослях травы или зарывается в песок. Больших миграций не совершает, отходя на зиму от берега в более глубокие места. Питается рыбой, моллюсками, ракообразными, червями и др.</text>
   <text id="quest_9_6_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_fish_fun_devil_descr">Рыба — черт или Чертова Камбала, живет глубоко на дне морском и любит пугать незадачливых любителей дайвинга и ловцов жемчуга. На вкус она, как подметка ассенизатора, но если её надуть и высушить, получится отличная замена опостылевшей тыкве на Хеллоуин!</text>
   <text id="quest_4_8_desc">Пришло время сразиться с лучшими рыбаками округи - и пусть победит сильнейший!</text>
   <text id="str_fish_fun_shar_descr">Этот колобок-ихтиандр, достаточно приятен на вкус, особенно, если хорошо пропечен в настоящей русской печке. А если его грамотно засушить, получится отличная экзотическая ёлочная игрушка на новый год.</text>
   <text id="str_sale">Акция!</text>
   <text id="quest_5_9_3">Поймай несколько Щук-травянок весом не менее 0.75 кг!</text>
   <text id="halloween_3_1">Поймай несколько Щиповок!</text>
   <text id="quest_8_2">Заказ из лаборатории</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_7">Поймать горбуши на [summ weight]	</text>
   <text id="str_fish_okun">Окунь</text>
   <text id="quest_10_9">Заказ из Лаборатории</text>
   <text id="new_year_12_2">Поймай несколько рыб-эльфов!</text>
   <text id="quest_11_3">Рыба-монстр</text>
   <text id="quest_6_4_3">Поймай Ерша весом не менее 0.5 кг!</text>
   <text id="str_fish_chub">Голавль - пресноводная рыба из семейства карповых. Голавль всеяден,питается насекомыми, червями, икрой рыб. Крупный голавль — весьма прожорливый хищник, он не только поедает в большом количестве пескарей и уклеек, но и хватает все, что очутится в воде, вплоть до мышей.</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish_descr">В местах, прикормленных опарышем, очень хорошо клюет Байкальский осетр! Впрочем, другие всеядные рыбы крупных размеров им тоже не брезгуют.</text>
   <text id="str_inventory_equipped" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Взято</text>
   <text id="victory_day_12_3">Поймай ленторыб на суммарный вес 15 кг - парад должен получится, что надо!</text>
   <text id="quest_14_8">Новые места</text>
   <text id="halloween_6_1">Поймай несколько Горбуш!</text>
   <text id="quest_5_5_1">Поймай несколько Золотых рыбок!</text>
   <text id="str_comics10">&quot;Но я до сих пор не могу решиться одна</text>
   <text id="victory_day_6_1">Поймай несколько Рыб-партизан, чтобы собрать из них ударные отряды.</text>
   <text id="str_policy_head7">Changing or Deleting Your Information</text>
   <text id="quest_14_6">Местный чемпионат</text>
   <text id="quest_1_9">Подготовка к переезду</text>
   <text id="str_najivka_live_bait">Если ты слышал историю про трехсоткилограммового сома, выловленного каким-то матерым рыбаком, будь уверен, он ловил именно на живца!</text>
   <text id="quest_6_2_desc">Оказывается, рыбные блюда в цене у местных кулинаров... Неплохой шанс заработать!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_3">Поймать жереха: [amount]</text>
   <text id="quest_2_2_2">Поймай Окуней весом не менее 0.13 кг</text>
   <text id="str_najivka_zefir_descr">Было замечено, что Новогодние рыбы особенно хорошо ловятся на самый обыкновенный зефир.</text>
   <text id="str_udochka_goodfish">Goodfish</text>
   <text id="quest_15_1_desc">И как вы нас нашли? Раз уж вы здесь - поймайте рыбу к обеду, да пожалуйте к столу!</text>
   <text id="quest_9_4">Мистическое создание</text>
   <text id="str_udochka_spark">Spark</text>
   <text id="quest_14_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_fish_gorchak">Горчак</text>
   <text id="quest_8_9_1">Используй удочку Goodfish S!</text>
   <text id="quest_7_10">Песчаная гряда</text>
   <text id="str_najivka_chervyak">Червяк</text>
   <text id="str_fish_verhoglyad">Верхогляд</text>
   <text id="halloween_7_3">Поймай Артродиров на суммарный вес 140 кг!</text>
   <text id="entity_accelerator_combo_title">Увеличение комбо-очков</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text8">Купи подкормку, чтобы поймать рыбу быстрее!</text>
   <text id="halloween_6_desc">Угрожающий вид этой рыбы делает ее желанным гостем в аквариумах города. Особенно в разгар Хеллоуина!</text>
   <text id="quest_4_10">Озеро в горах</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_title">Уменьшение базовых очков</text>
   <text id="quest_14_6_1">Поймай несколько Окуней-пиратов</text>
   <text id="str_shop_info_max_weight">Макс. вес %.2f%s</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_4">Поймать любую рыбу весом [weight]</text>
   <text id="str_policy_head8">Security</text>
   <text id="quest_8_7_2">Поймай нескольких Сибирских хариусов!</text>
   <text id="str_spin_gold">Крутить</text>
   <text id="quest_11_7_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_coll_set_brelki_descr">И чего только иногда не выловишь из воды! Вот, например, брелоки с ключами. Мало того, что попадаются очень красивые экземпляры, так вдруг еще и выловленный ключ подойдет к дорогой машине или вилле?</text>
   <text id="quest_15_4_2">Поймай Бочковиков весом 7 кг!</text>
   <text id="str_fish_paiara">Пайара</text>
   <text id="quest_8_3_2">Поймай несколько Чехоней.</text>
   <text id="quest_10_5_1">Поймай несколько Желтощеков!</text>
   <text id="new_year_4_desc">Без нашей помощи местные жители не успеют подготовиться в Новому Году! Поспешим на помощь!</text>
   <text id="str_comics1">Уехать бы сейчас за город...</text>
   <text id="str_event_second">сек.</text>
   <text id="str_najivka_novaya">Личинка</text>
   <text id="quest_14_3_desc">Легенда гласит, что только самым удачливым рыбакам удается поймать Американского сомика в этих водах... Давай проверим?</text>
   <text id="quest_6_9_1">Поймай несколько Жерехов.</text>
   <text id="entity_expirience">Кликай на появляющиеся пузыри и получай бонус к опыту... Только смотри - не упусти рыбу!</text>
   <text id="quest_7_10_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу</text>
   <text id="entity_placebo_title">Пустышка</text>
   <text id="str_spining_vector">Cп. Вектор</text>
   <text id="str_fish_karp">Карп</text>
   <text id="quest_8_8">Рыбацкий клуб</text>
   <text id="str_fish_salmon">Семга - Семга или, как ее еще называют, благородный лосось – один из самых известных, красивых и вкусных видов лосося. Эта необычно крупная рыба может вырастать до 39 кг в весе и 1,5 м в длину. Дневной пищевой рацион семги обычно составляют такие мелкие существа, как ракообразные и другая мелкая морская рыба, что водится в данном водоеме. </text>
   <text id="halloween_2_2">Заработай некоторое количество серебра!</text>
   <text id="quest_3_7">Познать в сравнении</text>
   <text id="str_najivka_iron_desc">Более дешевый эквивалент блесны Кровосос. Обычный кусок металлической пластинки, приспособленный для рыбалки.</text>
   <text id="quest_15_5_1">Поймай несколько Сушехвостов!</text>
   <text id="str_remaining">Осталось</text>
   <text id="quest_8_2_desc">В рамках процесса приготовления ухи сотрудники лаборатории просят прислать им предствителей некоторых видов.</text>
   <text id="quest_8_5">Идентификация Морна</text>
   <text id="new_year_2_3">Заработай немного серебра - оно не будет лишним в решении любой проблемы!</text>
   <text id="str_udochka_longx">Longlass X</text>
   <text id="quest_10_9_3">Поймай несколько Зеркальных карпов на Горном озере!</text>
   <text id="quest_8_4_desc">Местному ресторанчику срочно нужна рыба и покрупнее!</text>
   <text id="str_udochka_spark_desc">Хорошая удочка из крепкого пластика. Специально для тех, кто не хочет, чтобы его первая большая рыба сорвалась с крючка!</text>
   <text id="str_coll_set_listia_descr">Иногда в воде попадаются очень красивые листья, которые стоят того, что бы сделать из них красивый гербарий, или засушить на память между книжных старниц.</text>
   <text id="str_quest_buy">Пройти</text>
   <text id="quest_1_4_desc">Сегодня в ресторанчике дядюшки Джо ужинает мэр! И, знаешь, что? Он обожает рыбные блюда! У нас есть заказ!</text>
   <text id="quest_12_6">Разнообразие видов</text>
   <text id="halloween_1_3">Поймай Рыб-чертей на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_9_7_2">Используй блесну Вертушка!</text>
   <text id="str_fish_pirania_descr">«Речная гиена» - именно так называют пираний из-за их прожорливости. Очень часто крокодил бросается в бег пере голодной стаей этих рыб. Зубы пираньи очень остры и крепки: порой даже толстые удильные крючки не могут устроять против силы их зубов.</text>
   <text id="str_fish_sibir_plotva">Сибирская плотва</text>
   <text id="quest_12_2_1">Поймай несколько Кет!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_8">Поймать [amount] золотых карасей весом не менее [weight]</text>
   <text id="new_year_10_desc">Похоже, эта рыба приспособилась выживать в самых экстремальных условиях... В лаборатории оценят ее научную ценность!</text>
   <text id="quest_10_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="quest_14_1_desc">Неужели это самое место, о котором нам столько рассказывал дядюшка? Есть только один способ узнать!</text>
   <text id="halloween_4">Тонкая грань</text>
   <text id="str_location_buy_pass">Buy pass</text>
   <text id="str_shop_info_for_predatory">Для %s хищных рыб</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka">«Плотвичка»</text>
   <text id="quest_4_9_3">Поймай несколько Окуней на Лесной речке.</text>
   <text id="quest_3_3_2">Поймай несколько Ротанов-головешек!</text>
   <text id="quest_11_6_2">Поймай несколько Скатов Арая</text>
   <text id="quest_12_8">Переезд</text>
   <text id="str_market_remind">Напомнить позже</text>
   <text id="str_najivka_snow_descr">Блесна из металлических блестящих снежинок, особенно полезна при выловке Новогодних рыб!</text>
   <text id="quest_3_7_3">Поймай несколько Подустов на Медовом Берегу!</text>
   <text id="quest_7_4_2">Поймай несколько Сигов в Горном Озере!</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek">Желтощёк</text>
   <text id="quest_2_10_3">Купи у рыбака снасти за серебро, чтобы сделать его более сговорчивым.</text>
   <text id="quest_10_8">Рыба-танк</text>
   <text id="str_fish_cisco">Сиг — обитает в холодных, богатых килородом северных водах. Непугливая рыба и особых предосторожностей при рыбной ловле не требуется, особенно если в реке или озере достаточно глубоко. Вываживать сига лучше в сдержанном темпе, так как сиг кормится стаей и излишние всплески могут отпугнуть других особей.</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_3">Поймать бочковика: [amount]</text>
   <text id="str_high">Big</text>
   <text id="quest_5_6">Заказ на рыбу</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie_descr">Жабы, лягушки, ящерицы и тритоны - они тоже могут случайно попасться на ваш крючок. Но не торопитесь их выкидывать! Можно, например, создать свой собственный небольшой террариум.</text>
   <text id="victory_day_5_desc">Отчаянные рыбы-штрафбаты - основа армии речного генерала! Но они разбрелись по всей реке и никто не может собрать их вместе. Хотя...</text>
   <text id="quest_7_5_1">Используй удочку Nubler Smart</text>
   <text id="new_year_12">Рыба-эльф</text>
   <text id="new_year_7_1">Вылови несколько Ротанов для подарка!</text>
   <text id="new_year_13_desc">Праздник добрался не до всех мест! Мы должны посетить их и принести с собой дух Рождества!</text>
   <text id="quest_7_8_1">Поймай несколько Кет!</text>
   <text id="quest_11_2_desc">Чтобы местные аборигены позволили нам присутствовать на их территории, необходимо преподнести дар их шаману… В виде рыбы!</text>
   <text id="quest_13_7">Лаборатория</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_2">Поймать бутылочника на: [summ weight]</text>
   <text id="quest_4_7_3">Увеличь количество обитателей аквариума. Поймай несколько Судаков!</text>
   <text id="quest_11_4_2">Сделай несколько забросов удочкой.</text>
   <text id="str_fish_trekolushka_descr">Колюшки - подвижные и стайные рыбы, могут жить не только в пресной, но и в морской воде. К сожалению, рыба не имеет промыслового значения и используется как корм для домашних птиц. </text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_0">Поймать мраморного бычка: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_4">Поймай Чехонь весом 0.7 кг</text>
   <text id="str_location_unlock_title">Открой новую локацию!</text>
   <text id="quest_10_3_desc">Для изготовления лучших зеркал местному заводу необходимо чистейшее серебро! Мы можем помочь!</text>
   <text id="quest_6_3">Тест снастей</text>
   <text id="str_salat">Салат</text>
   <text id="str_quest_40_text">Тут гости собираются нагрянуть! А угостить нечем. На ужин нужна рыба - [fish type] в количестве [quantity]. Только чтобы каждая не меньше [weight]</text>
   <text id="str_najivka_spoon_desc">Более дешевый эквивалент блесны Моллюск. Часть столового прибора, которая может пригодиться рыбаку не только за обедом! </text>
   <text id="str_uncatched_approximate">примерный вес: %.2f%s</text>
   <text id="str_fish_blue_bream">Синец - относится к озёрно-речным рыбам. В непроточных озёрах и горных быстротечных реках практически не встречается, предпочитая тихие плёса в крупных реках и проточные, расположенные в руслах рек озёра. Основа питания взрослых синцов — ракообразные, также питается насекомыми, червяками, растениями.</text>
   <text id="quest_14_6_2">Поймай Оливковых сомиков весом 0.35 кг!</text>
   <text id="str_shop_gold">золотых</text>
   <text id="quest_5_1_3">Сделай несколько забросов.</text>
   <text id="new_year_3_desc">Начнем спасение праздника - отправим поздравительные открытки всем друзьям и близким!</text>
   <text id="str_fish_pirania">Пиранья</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_3">Поймать чехони: [amount]</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr_descr">Белый амур — исключительно травоядная рыба, поедающая водяные растения. Это ценная промысловая рыба, обладающая вкусным и жирным мясом, считающаяся важным объектом прудового производства. </text>
   <text id="str_fish_flat_bream">Густера -  стайная рыба семейства карповых, очень близка к лещам. Серебристым, сильно сплющенным с боков телом напоминает молодого леща. Густера отличается от лещей исключительно числом и расположением глоточных зубов, которые находятся с каждой стороны не по пять, а по семь и притом в два ряда. </text>
   <text id="str_udochka_goodfishs_desc">Имя Goodfish олицетворяет хорошую цену без ущерба качеству. Это выдающееся удилище обеспечивает сбалансированность и позволяет ловить рыбу до 3,5 кг.</text>
   <text id="quest_8_8_2">Второе правило клуба - поймай несколько Чехоней весом 0.5 кг.</text>
   <text id="new_year_7_desc">Дядюшка Джо ждет нас в домике, давай приготовим для него подарки!</text>
   <text id="victory_day_1_2">Поймай рыбы на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_14_6_3">Поймай Озерных палий на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_5_2_3">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на приобретение подарочного пирога для фермера!</text>
   <text id="quest_6_6_3">Поймай нескольких Ершей на Лесной речке!</text>
   <text id="quest_10_7">Неожиданная мутация</text>
   <text id="halloween_3_desc">В связи с Хеллоуином популярность страшных рыб сильно возросла! Это же отличная возможность заработать!</text>
   <text id="quest_3_1_desc">Посмотрим, удастся ли нам выловить обитателей этой дикой заводи!</text>
   <text id="quest_5_9_desc">Лаборатории для проведения срочного исследования понадобились Окуни из различных сред обитания!</text>
   <text id="quest_15_4_3">Поймай Бочковиков на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_15_5">Сушехвост</text>
   <text id="str_comics2">&quot;Привет, я соскучилась! Приезжай!</text>
   <text id="quest_5_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_2_1_1">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia_descr">На этот спиннинг можно поймать что угодно — хватило бы только сноровки и силы рук! Ультрасовременный материал удилища и титановые кольца на нем выдерживают нагрузку до нескольких тонн, катушка с толстой леской никогда не выскочит из крепежа.  </text>
   <text id="str_fish_silver_crucian">Серебристый карась, будучи близким родичем золотистому, многим от него отличен: строением тела, окраской и, наконец, образом жизни. Тело у него не столь высокое, как у золотистого, бока серебристые. Серебристый карась очень подвижен, хорошо чувствует себя как в стоячих водоемах, так и в реках с несильным течением.</text>
   <text id="str_spining_tutorial_1">Главное в рыбалке на спининг - правильно вести блесну! Держи палец на кнопке - и бегунок будет двигаться вверх, отпусти - и бегунок пойдет вниз. Старайся держать бегунок строго в обозначенных границах. Чем дольше бегунок находится в границах, тем выше шанс поклевки.</text>
   <text id="quest_3_2_3">Поймай несколько Угрей на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_faq_question16">Как выполнить задание?
    </text>
   <text id="str_quest_0_text" fontname="Marker Felt" fontsize="18">Прикорми, чтобы лучше клевало и поймай отменного леща</text>
   <text id="str_coll_set_banki">Консервные Банки</text>
   <text id="victory_day_12_2">Поймай крупную ленторыбу, котоаря станет звездой парада! Кпупнее 2.4 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_8">Поймать пираибу весом не менее [weight] </text>
   <text id="str_fish_dogfish_descr">Все рыбы этого семейства ядовиты, поэтому следует быть осторожным при поимке этого монстра. Яд содержится в кожных покровах и внутренних органах. Хищная и очень опасная рыба.</text>
   <text id="quest_7_8_desc">Среди местных жителей ходит слух, что только избранный способен поймать самую крупную Кету в озере! Может, они правы?</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_1">Поймать краснопёрку: [amount]</text>
   <text id="quest_8_10_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Песчаной гряде!</text>
   <text id="str_fish_bottle_descr">Редчайший представитель семейства бутылочных. Его можно встретить в водах с невысоким содержанием хмеля, градус в которых не превышает 15 процентов</text>
   <text id="quest_9_2_1">Поймай несколько Лещей.</text>
   <text id="str_quest_102_text">Рыбная мелочь, жареная в масле, со сметанным соусом — отличный рецепт! Поймай [quantity] рыбешек — каких не важно, главное чтоб мелких!</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_0">Поймай Рыб-шаров на суммарный вес 60 кг.</text>
   <text id="quest_5_9_1">Поймай несколько Окуней на Закатном берегу.</text>
   <text id="str_fish_ugor">Угорь</text>
   <text id="str_location_beer">Пивное Озеро</text>
   <text id="victory_day_10">Подводные танки</text>
   <text id="str_najivka_iron">Железка</text>
   <text id="new_year_6_1">Сделай несколько забросов удочки.</text>
   <text id="str_faq_answer19">На данный момент в игре не поддерживается добавление друзей с Facebook, эта возможность находится в разработке. Но есть возможность делиться с друзьями изображением улова. Чтобы оставлять на Facebook соответствующие сообщения с изображениями пойманных рыб, убедитесь, что в окне продажи рыбы стоит галочка на пункте “Facebook”, нажмите кнопку “Продать” и предоставьте приложению необходимые права при запросе.
    </text>
   <text id="quest_8_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_2_7_desc">Здесь же водится самый настоящий Язь! Не упусти возможность поймать его!</text>
   <text id="str_fb_req_message">%s просит помощи</text>
   <text id="quest_2_1_2">Поймай несколько любых рыб на новом месте!</text>
   <text id="quest_3_10_1">Поймай Налимов на определенный суммарный вес</text>
   <text id="str_fish_araya">Скат арая</text>
   <text id="str_fish_rotan">Ротан</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika_descr">Теперь вам не надо ходить на рыбалку с рулеткой, что бы похвалиться, какой длины рыбу вы поймали! А в засушенном виде эта рыба поможет сэкономить на школьных принадлежностях для вашего ребенка.</text>
   <text id="quest_8_2_3">Поймай несколько Амурских сазанов!</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska_descr">Относится к виду пиво-водочных рыб, семейству октоуберфестовых, водится преимущественно рядом со сливами пивных заводов. В пищу употреблять исключительно в комплекте с темным «Гинеесс», иначе можно отравиться!</text>
   <text id="str_quest_30_text">Купил тут аквариум, для коллекции не хватает рыбы -[fish type]. Поймай [quantity]</text>
   <text id="quest_13_8_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Северском донце!</text>
   <text id="str_fish_catfish_imp">Сом - активный ночной хищник, днем сом предпочитает отлеживаться на ямах, в коряжнике и под купаками. Основной рацион молодого сома - мальки и водные насекомые. В зрелом возрасте, в зависимости от кормовой базы, предпочитает в рационе живую рыбу и других пресноводных животных. Сом может вырастать до гигантских размеров — рекорд составляет 432 кг!</text>
   <text id="str_udochka_nubler">Эта серия удочек специально для людей, которым надоело ловить мелкую рыбу. Удочка спроектирована на приличную нагрузку и позволяет ловить рыбу весом до 2 кг.</text>
   <text id="str_coll_set_udochka">Армейская удочка</text>
   <text id="str_fish_new">Открыта новая страница!</text>
   <text id="str_shop_confirm_item">Купить за %d %s</text>
   <text id="quest_8_3_1">Поймай несколько Верховок.</text>
   <text id="str_fishnet_net5">Качественная большая сеть</text>
   <text id="victory_day_4_1">Поймай несколько рыб-связистов, чтобы сформировать отряд связи!</text>
   <text id="str_najivka_mulaj">Муляж</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka_descr">Относится к виду пиво-водочных рыб, семейству октоуберфестовых, водится преимущественно рядом со сливами пивных заводов. Отличная закуска под не фильтрованное пиво!</text>
   <text id="quest_7_2_3">Поймай несколько Речных Форелей!</text>
   <text id="str_btn_rodinout_wait" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Жди</text>
   <text id="quest_4_10_desc">Мне удалось разузнать, что в ближайших горах есть прекрасное озеро... Вот бы побывать там!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_5">Поймать змееголова: [amount]</text>
   <text id="quest_7_6_desc">Для изготовления лекарства  местной клинике необходим токсин, содержащийся только в Черноспинке!</text>
   <text id="quest_2_6_desc">В этих краях для вылова Горчака требуется особое разрешение!</text>
   <text id="quest_1_3_desc">Один из рыбаков в таверне клялся, что ему удалось поймать гигантскую плотву. Проверим, возможно ли такое в принципе!</text>
   <text id="quest_5_5_2">Поймай Золотую рыбку весом не менее 0.43 кг!</text>
   <text id="quest_4_1_2">Поймай рыбы на определенный суммарный вес</text>
   <text id="quest_13_6">Исследование</text>
   <text id="quest_2_8">Фонд защиты Бершей</text>
   <text id="quest_5_2_desc">Фермер, живущий около озера подрали нам прекрасный пирог, приветствуя новых гостей… Мы должны сделать ответный подарок!</text>
   <text id="new_year_7_3">Поймай рыбы на суммарный вес 7 кг. </text>
   <text id="str_rod_letter_desc">Используется с удочкой</text>
   <text id="str_fish_paku">Красный паку</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta_descr">Если до сих пор ты думал, что растущие на дереве пирожные или падающие с пальм жареные бананы — это сказки, время поменять свое мнение! Эта рыбка полностью состоит из сладкой карамели, просто таящей во рту!</text>
   <text id="quest_9_7_1">Купи блесну Вертушка!</text>
   <text id="str_terms_head2">User Content</text>
   <text id="quest_14_3_2">Поймай Американских сомиков весом 1.3 кг!</text>
   <text id="str_najivka_goroh">Зеленый горох</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_10">Поймать белого амура весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr_imp">Берш — родственник судака, отличается от него тем, что у него на нижней челюсти нет клыков и предкрышка полностью покрыта чешуей, а также меньшими размерами.  В основном это пресноводная рыба низовьев рек.  Основная пища: сеголетки карповых и окуневых рыб. Берш более 15 см питается исключительно рыбой.</text>
   <text id="quest_4_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_13_3_2">Поймай несколько Плотв!</text>
   <text id="victory_day_9_1">Поймай несколько Рыб-артиллеристов, чтобы сформировать отряд.</text>
   <text id="str_fish_beloglazka">Белоглазка</text>
   <text id="quest_10_6_1">Поймай несколько Рыб-штрафбатов!</text>
   <text id="quest_12_2_desc">Лесничий, живущий в домике, разрешит нам рыбачить здесь, только если мы превзойдем его в рыболовном искусстве!</text>
   <text id="str_daily_bonus_gr">Ура!</text>
   <text id="og_quest_1_8">Из воды с невероятной скоростью вылетело создание, смотрящее на меня в свете луны. Спустя долю секунды оно оказалось прочно зажато в моих руках. Сквозь дрожь и пелену адреналина ко мне пришло осознание того, что я держу свой первый ночной улов!</text>
   <text id="quest_12_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="halloween_8_3">Поймай Амурских сомов на суммарный вес 16 кг!</text>
   <text id="quest_15_2_1">Используй удочку Longlass 2000</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text2">Все просто! Чтобы начать рыбалку - нажми на крючок!</text>
   <text id="quest_3_6">Подарок для дядюшки</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_8">Поймать [amount] семги весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_fish_bottle">Бутылочник</text>
   <text id="str_location_buy_1d">1 day</text>
   <text id="quest_7_7_1">Поймай несколько Горбуш!</text>
   <text id="str_fish_lenta_descr">Изящная и грациозная ленторыба напоминает всем своим видом о воинской славе и солдатской чести. Это поистинне праздничная рыба! </text>
   <text id="str_tutorial_comics_text10">Каждое задание - отличная возможность заработать!</text>
   <text id="victory_day_3_2">Поймай несколько буйных рыб, чтобы прекратить хаос на дне реки.</text>
   <text id="str_quest_42_text">Прочитал в гороскопе для рыбаков — если на крючок попадется [fish type], в количестве [quantity] шт. и весом не менее [weight] - то тебе весь год будет сопутствовать удача!</text>
   <text id="quest_8_5_desc">Рыбак Морн утверждает, что его учили рыбачить в секретной спецшколе, и нам его не превзойти... Есть только один способ узнать!</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_5">Наловить амур сома на [summ weight]	</text>
   <text id="quest_5_3">Потерянная вещь</text>
   <text id="str_tournaments_connecting">Connecting</text>
   <text id="quest_6_9_3">Поймай несколько Сомов весом не менее 2.4 кг!</text>
   <text id="str_bank_awaiting_android">Соединение с Google Play</text>
   <text id="quest_6_2_2">Поймай несколько Густер!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_8">Поймать [amount] хариусов весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska">«Вертушка»</text>
   <text id="new_year_17_3">Поймай несколько рыб-эльфов!</text>
   <text id="str_get">Получить</text>
   <text id="str_fish_baikal_grayling">Байкальский хариус -  питается главным образом личинками и взрослыми ручейниками, веснянками, бокоплавами, икрой бычков во время их нереста. Очень активная рыба. Поднимаясь вверх по реке на нерестилища, может преодолевать бурное течение реки и даже пороги. Охотясь за летающими насекомыми, может выпрыгивать из воды на высоту до 0,5 м.</text>
   <text id="quest_15_6">Рыба-открывашка</text>
   <text id="victory_day_9_desc">Подводное сражение провалено, и речной генерал грустно плавает у берега. В последний момент его осеняет идея - артиллеристы смогут изменить ситуацию! Но где их достать?..</text>
   <text id="str_no_rod_speech">Твоя удочка недостаточно крепка, чтобы вытащить эту рыбу! Чтобы открыть новые удочки - выполняй основные задания! </text>
   <text id="str_shop_bought">Куплено</text>
   <text id="str_quest_0_task0" fontname="Marker Felt" fontsize="17">Поймай [amount] леща</text>
   <text id="quest_15_7">Рыба-пинта</text>
   <text id="quest_1_1_3">Потрать 120 серебра на покупки. Чтобы подготовиться к рыбалке потребуются затраты.</text>
   <text id="str_fb_req_title">Помоги другу</text>
   <text id="quest_13_7_3">Поймай несколько Язей на Медовом берегу!</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli_descr">Довольно часто, вместо улова нам попадаются всякие водоросли. Их необязательно выбрасывать. Их можно, например высушить, и создать небольшую коллекцию, или украсить ими свой дом. Некоторые из них даже съедобны и очень вкусны.</text>
   <text id="quest_10_4_3">Вылови то, что похоже на голову создания!</text>
   <text id="quest_6_6_1">Поймай нескольких Ершей в Лунном заливе</text>
   <text id="str_policy_text4">A cookie is a small data file that we transfer to your computer's hard disk, generally to quickly identify a user's computer and to &quot;remember&quot; things about the user's visit, such as your preferences or a user name and password. The Service sends cookies to your computer when you access or view content of a Drimmi game. Information contained in a cookie may be linked to your personal information for purposes such as improving the quality of our service, tailoring recommendations to your interests, and making the Service easier to use. You can disable cookies at any time, although you may not be able to access or use features of the Service. </text>
   <text id="str_amulet_title"> С амулетом вся рыба будет крупнее! Навсегда!</text>
   <text id="str_spin_exit">В игру!</text>
   <text id="quest_15_6_2">Поймай Рыб-открывашек весом 3.2 кг!</text>
   <text id="quest_14_2_desc">Дядя Джо утверждал, что во времена своей молодости ему удавалось побить местный рыболовный рекорд! Удастся ли нам повторить его подвиг в наши дни?</text>
   <text id="str_fish_ice">Ледяная рыба</text>
   <text id="new_year_18_3">Поймай рыбы на суммарный вес 35 кг быстрее всех!</text>
   <text id="str_fish_soldatova_descr">Крупная пресноводная рыба, численность которого резко сокращается. Неудивительно - не каждая рыба может похвастаться огромными размерами и весом! Основа рациона: сазан, щука, караси и даже птицы.</text>
   <text id="str_najivka_dough">На тесто уже можно поймать что-то посерьезней, например, упитанного леща!</text>
   <text id="quest_15_2_desc">По неосторожности пивовар уронил в озеро коллекционную бутылку. За ее возврат  он готов предложить кругленькую сумму.</text>
   <text id="quest_10_3">Зеркала</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius">Сибирский Хариус</text>
   <text id="quest_6_7_desc">Местные жители будут признательны, если мы поможем им подготовиться к холодам и снабдим запасом рыбы!</text>
   <text id="quest_6_1_3">Сделай несколько забросов.</text>
   <text id="str_30th_reset">Сбросить</text>
   <text id="str_uncatched_too_heavy">слишком тяжелая для твоей удочки</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text3">Подождем, пока рыба не начнет клевать…</text>
   <text id="quest_5_10_desc">Местные рыбаки то и дело говорят о каком-то Лунном заливе... Кажется, я знаю, куда мы отправимся дальше!</text>
   <text id="str_location_river_valley">Через эту залитую солнцем зеленую долину протекает могучая полноводная река, полная разнообразной рыбы и прочей речной живности! Лучше всего, конечно, приезжать сюда всей семьей. Одинокому рыбаку будет трудновато выловить и донести всю эту рыбу!</text>
   <text id="entity_accelerator_fish_title">Ускорение рыбы</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern_descr">Озерная палия внешне похожа на форель, но не дайте себя обмануть — в душе своей это самый натуральный голец. Это исключительно озерная рыба, крайне редко входящая в реки.</text>
   <text id="str_tournaments_leave_now">Leave now</text>
   <text id="quest_2_4">Найти Винни!</text>
   <text id="str_najivka_strekoza">Стрекоза</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius_descr"> Сибирский хариус - одна из самых распространенных пресноводных рыб северного полушария. Он населяет бассейны всех рек Сибири и значительной части Северной Америки.Как и другие лососевые рыбы, сибирский хариус чувствителен к чистоте воды и к содержанию в ней кислорода, поэтому на юге ареала его чаще можно встретить в ручьях и предгорных речках, в холодных озерах.</text>
   <text id="str_faq_answer16">В описании задания указаны предметы, которые могут помочь выполнить его. Чтобы просмотреть описание задания, нажмите на значок задания в левой части экрана.
    </text>
   <text id="quest_11_9_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Амазонке!</text>
   <text id="quest_4_5_1">Поймай несколько Золотых карасей!</text>
   <text id="str_terms_text3">The Service may include an opportunity to purchase virtual, in-game currency (&quot;Virtual Currency&quot;) that may require you to pay a fee using &quot;real money&quot; to obtain the Virtual Currency. The Service may also include virtual, in-game digital items (Virtual Goods) that may be purchased from Drimmi LLC for real money or for Virtual Currency. Virtual Currency and Virtual Goods can never be redeemed for real money, goods, or any other item of monetary value from Drimmi LLC or any other party. You understand that you have no right or title in Virtual Goods or Virtual Currency.                  Your purchase of Virtual Currency and/or Virtual Goods is final and is not refundable, exchangeable, transferable, except in Drimmi LLC's sole discretion. You may not purchase, sell, or exchange Virtual Currency or Virtual Goods outside the Service. Doing so is a violation of the Terms and may result in termination of your account with the Service and/or legal action.                  Drimmi LLC retains the right to modify, manage, control and/or eliminate Virtual Currency and/or Virtual Goods at its sole discretion. Prices and availability of Virtual Goods are subject to change without notice.</text>
   <text id="halloween_2_1">Сделай несколько забросов удочки, чтобы заработать серебра!</text>
   <text id="quest_4_1_3">Поймай Шемаю весом не менее 0.45 кг</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl_desc">Семейство Elite имеет потрясающую репутацию благодаря своим техническим показателям. Спиннинг настоящих профи, предпочитающих огромные рыбы весом в 30 кг. </text>
   <text id="str_tournaments_description">CATCH 10 BIGEST SALMON ON ISLE SHORE FISHINGSPOT</text>
   <text id="quest_12_4_2">Поймай Сибирских Хариусов весом 1.1 кг!</text>
   <text id="str_fish_bayonet">Рыба-штык</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo">Уменьшает количество очков, заработанных за удержание рыбы в круге.</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin">Павлиний окунь</text>
   <text id="str_location_elovii_descr">В глубине горных лесов Севера России, затерялось еще одно заповедное озеро, известное своей отменной рыбалкой. Местные называют это место - Еловый Берег. Цивилизацией тут даже и не пахнет, так что опасайтесь диких зверей.</text>
   <text id="quest_3_5_desc">Самое время пополнить запасы! Без снастей мы много не наловим!</text>
   <text id="str_location_welcome">Добро пожаловать на локацию</text>
   <text id="quest_14_4">Серебряные блесна</text>
   <text id="halloween_8_desc">Хотя Амурский сом не обладает яркими агрессивными чертами, он несет в себе непередаваемую скрытую угрозу!</text>
   <text id="new_year_4_3">Внеси некоторое количество серебра в праздничную копилку!</text>
   <text id="str_policy_text0">Drimmi LLC. and its Affiliates (&quot;Drimmi&quot; or &quot;we&quot;) are dedicated to protecting the privacy rights of our online users (&quot;users&quot; or &quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. This Online Privacy Policy (&quot;Privacy Policy&quot;) has been crafted to inform you as to the ways we collect, store, use, manage, and, in certain circumstances, share the information you provide in connection with any Drimmi game or application (&quot;Service&quot;). Please note that the scope of this Privacy Policy is limited to only information collected from Drimmi through use of the Service.          By using the Service, you agree to the collection and use of your personal information as outlined in this Privacy Policy. We may amend the Privacy Policy from time to time, and we encourage you to consult the Privacy Policy regularly for changes. </text>
   <text id="quest_15_6_3">Поймай Рыб-открывашек на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="new_year_6_2">Поймай несколько рыб на новом месте.</text>
   <text id="quest_9_9">Заказ из Лаборатории</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer_imp">Верхогляд — хищная рыба, предпочитает верхогляд держатся преимущественно в толще воды. Достигает длины около 102 см и массы 9 кг. Питается молодью карася, чебака. В рацион входят и личинки насекомых и поденок в период их массового лета. Рот верхогляда направлен вверх. Достигнув 7 см, верхогляд переходит на питание рыбой.</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_5">Поймай 30 Черноспинок</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar_descr">Кто бы мог подумать, что грозные хищные рыбы, вроде щуки или угря, такие сладкоежки, но это так! Так что всегда берите с собой немного сахара, если идете ловить зубастых!</text>
   <text id="str_location_amazon">Амазонка</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_3">Забавные</text>
   <text id="str_fishlist_title">Трофеи</text>
   <text id="str_faq_question12">Какие настройки доступны в игре и где их можно изменить?
    </text>
   <text id="quest_7_6_3">Поймай несколько Черноспинок на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_energy3_descr">Прибавляет сил и увеличивает вес пойманной рыбы на 20%</text>
   <text id="quest_8_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="str_location_ask_button">Попросить</text>
   <text id="str_faq_question13">Где найти информацию о рыбе?
    </text>
   <text id="str_najivka_staff">Карамель</text>
   <text id="victory_day_3_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_quest_requirenments">Облегчит вылов рыбы</text>
   <text id="halloween_5_1">Поймай несколько Кижучей!</text>
   <text id="str_location_lesnaya_rechushka">Лесная Речка</text>
   <text id="quest_7_3">Тест снастей</text>
   <text id="quest_13_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_6">Поймать [amount] озерных форели весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_udochka_longx_desc">Надёжная классическая модель класса Longlass. Увеличенная толщина стенок колен даёт большой запас прочности. Жирная рыба 25 кг — мечта каждого уважающего себя рыбака!</text>
   <text id="quest_12_3_desc">Местные рыбаки проводят чемпионат по рыбалке и приглашают нас присоединиться!</text>
   <text id="quest_9_6">Теория вероятности</text>
   <text id="str_najivka_goroh_descr">Зеленый горох</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_7">Наловить щуки на [summ weight]	</text>
   <text id="str_pause_exit">Прервать</text>
   <text id="quest_12_4_3">Серебро, потраченное на покупки, будет использовано для организации фестиваля!</text>
   <text id="str_daily_bonus_notif">Крутани как следует! Держи бесплатную попытку в Daily Spin!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_2">Золотой амулет</text>
   <text id="halloween_8_1">Поймай несколько Амурских сомов!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_9">Поймать редкого усача весом  [weight]</text>
   <text id="new_year_3_2">Заработай некоторое количество серебра!</text>
   <text id="str_change_day_night_buy">Сменить</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_3">Поймать рыбца: [amount]</text>
   <text id="str_collection_new">Новый предмет!</text>
   <text id="str_fish_som">Сом</text>
   <text id="str_udochka_old_rod">Старая удочка из рассохшегося дерева, взятая из какой-нибудь пыльной кладовки или чердака. Ручка и удилище довольно хлипкие, так что поймать что-нибудь весом более 0.5 кг на эту удочку не получится.</text>
   <text id="str_update_check">Проверка обновлений ...</text>
   <text id="str_fish_lake_trout">Озерная форель не мигрирует, а остается в водоеме, где размножается и созревает.  Озерная форель сильно привязана к своей территории, особенно это касается рыб, обитающих в реках. Как только рыба находит место, богатое кормом, она ревниво отгоняет свою соперницу, посмевшую подплыть слишком близко.</text>
   <text id="victory_day_1_3">Сделай некоторое количество забросов удочки.</text>
   <text id="halloween_6_2">Поймай Горбуш весом 1.2 кг!</text>
   <text id="str_notif0">Возьми удочку и покажи всем, как нужно рыбачить!</text>
   <text id="new_year_9_2">Поймай несколько Черноспинок весом 0.8!</text>
   <text id="quest_3_3_desc">Местный зоопарк, узнав о нашей экспедиции, попросил предоставить несколько экспонатов.</text>
   <text id="quest_4_6_2">Поймай нескольких Белоперых пескарей!</text>
   <text id="quest_5_6_desc">В ресторане дядюшки срочно требуется рыба и только мы можем спасти ситуацию!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_7">Поймать [amount] налимов весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_faq_answer9">В окне просмотра локаций можно просматривать всех рыб, которых можно поймать на каждой локации.
        Чтобы найти окно просмотра локаций, нажми справа вверху на кнопку с изображением стрелки. Когда откроется выпадающее меню, нажми на кнопку с изображением карты (третья слева иконка в списке).
    </text>
   <text id="quest_9_9_2">Поймай несколько Щук в Лунном заливе!</text>
   <text id="victory_day_10_2">Поймай Рыб-танков крупнее 7.3 кг.</text>
   <text id="str_shop_info_type_legendary">легендарных</text>
   <text id="str_terms_head3">Virtual Currencies/Goods</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_4">Поймать озерную форель: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_skalp_desc">Более дешевый эквивалент блесны Окунь. Немного смекалки и даже из скальпеля может получитьсянастоящая блесна!</text>
   <text id="str_location_scores">Это ваш лучший результат на этой локации</text>
   <text id="str_faq_answer4">Различные подкормки и наживки соответствуют различным рыбам! Используя различные сочетания наживок и подкормок, можно получить самый разнообразный улов!
    </text>
   <text id="quest_5_1_desc">Как же тут красиво, совсем как в кино! Дождаться не могу, когда мы выудим здесь свой первый улов!</text>
   <text id="tut_1_1_desc">Привет! Тут будет главное описание твоего задания.</text>
   <text id="quest_8_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek_descr">Хищная рыба и самая крупная среди семейства карповых. Своё название получил из-за желто-золотистых пятен на щеках, которые особенно ярки у самых крупных рыб. Мясо желтощёка очень вкусное, настоящие гурманы обязательно отметят это!</text>
   <text id="str_faq_question14">Как поймать определенную рыбу?
    </text>
   <text id="str_faq_answer8">Коллекции - это наборы предметов, объединенные одной тематикой. Элементы коллекции можно найти, выполняя различные задания и открывая новые локации. За получение всех элементов каждой коллекции игрок получает награду. Чтобы найти окно просмотра коллекций, нажми справа вверху на кнопку с изображением стрелки. Когда откроется выпадающее меню, нажми на кнопку с изображением светящейся шкатулки (вторая слева иконка в списке).
    </text>
   <text id="str_fish_danube_salmon_descr">Очень крупная лососевая рыба. Предпочитает затенённые участки водоёмов, а на десерт — различные «тайники». Именно из таких сокрытых мест лосось предпочитает охотиться на мелких рыбок. Гольяну и пескарю это не очень нравится.</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr_imp">Ротан-головешка  предпочитает стоячие водоемы и болота, речки с илистым дном. Достигает длины 24 см, но обычные размеры его до 8, реже до 14 см. Исключительно неприхотлив и может жить и размножаться в сильно загрязненных водоемах при неблагоприятных внешних условиях. </text>
   <text id="quest_5_3_3">Вылови фигурную корягу!</text>
   <text id="victory_day_11_3">Поймай самых опасных рыб-танков весом не менее 5.2 кг!</text>
   <text id="str_fish_snow_descr">Необычное создание, встречающееся только перед наступлением Нового Года. Ученые до сих пор не могут объяснить феномена &quot;одетых рыб&quot;.</text>
   <text id="str_najivka_ration">Сухой паёк или ИРП имеет особую концентрацию тех питательных веществ, что так любят воинственные рыбы. Идеально подходит для вылова бронированных рыб! </text>
   <text id="str_fish_minoga">Речная минога</text>
   <text id="quest_8_10_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_1">Поймать ленторыбу: [amount]</text>
   <text id="str_ok">OK</text>
   <text id="str_quest_44_text">Тут гости собираются нагрянуть! А угостить нечем. На ужин нужна рыба - [fish type] в количестве [quantity] шт. Только чтобы каждая не меньше [weight]</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_4">Поймать [amount] сушехвоста весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk_descr">Всеядные рыбы без ума от мяса створчатых моллюсков. А эта блесна выяглядит точно как плывущий по течению моллюск, потерявший раковину.</text>
   <text id="str_faq_answer7">Дэйли спин - это лотерея, в которой можно выиграть невероятные сокровища. Один раз в день лотерея бесплатна для всех игроков. Чтобы открыть окно дейли спина, нажми справа вверху на кнопку с изображением стрелки. Когда откроется выпадающее меню, нажми на кнопку с изображением трех семерок (первая слева иконка в списке).
    </text>
   <text id="quest_3_3_3">Поймай Ротанов на определенный суммарный вес</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_14">Знаток островов - получить все достижения на локации Таусанд Айлендс</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia_descr">Дешевый спиннинг для начинающих рыбаков. Из преимуществ — достаточно легкий и компактный. Из недостатков — не слишком прочный материал удилища, не расчитнанная на большой вес катушка.</text>
   <text id="quest_3_9_3">Поймай Белоглазок на определенный суммарный вес</text>
   <text id="quest_6_10_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_karp_descr">Карп - большая всеядная рыба жёлто-зеленого и коричневого цвета, имеет толстое, умеренно удлинённое тело, покрытое крупной, гладкой чешуёй. Карп может жить до 50 лет, или больше. Вес среднего карпа — около 9 кг, но он может достигать и 35 кг. Карп питается почти без перерыва. Его приравнивают к свинье по неприхотливости в выборе пищи, быстрому росту и жиению.</text>
   <text id="quest_11_2_1">Поймай несколько Дорадо!</text>
   <text id="new_year_14_2">Поймай несколько снежных рыб!</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat">Рыба-штрафбат</text>
   <text id="halloween_4_1">Поймай несколько Ротанов!</text>
   <text id="str_tournaments_avatar">AVATAR</text>
   <text id="quest_14_3_1">Поймай несколько Американских сомиков!</text>
   <text id="str_weight_lbs"> фунт</text>
   <text id="str_soon">СКОРО</text>
   <text id="str_fish_ersh">Ёрш</text>
   <text id="str_quest_51_text">[fish type] так и лезет на крючок — поймал [total weight] всего за пару часов! Сумеешь столько же поймать — буду крайне удивлен!</text>
   <text id="str_udochka_hyper_desc">Серия Hyperloop всегда привносит на рынок рыболовных компонентов что-то оригинальное. Тысячи рыбаков уже выловили рыбину весом в 10 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_4">Наловить оскара на [summ weight]	</text>
   <text id="quest_13_4_2">Заработай некотрое количество серебра!</text>
   <text id="str_fish_tank">Рыба-танк</text>
   <text id="new_year_2_1">Вылови несколько рыб - это поможет тебе сосредоточиться и найти решение!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_3">Поймать сига: [amount]</text>
   <text id="new_year_16">Необъяснимая рыба</text>
   <text id="str_fish_goldfish">Золотая рыбка</text>
   <text id="quest_1_3_1">Поймай плотву весом не менее 0.1 кг. Подсказки ниже показывают, что тебе для этого понадобится!</text>
   <text id="quest_15_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_9_2_3">Поймай несколько Карпов!</text>
   <text id="str_location_open_sea">Надоела пресноводная рыба? Скучно рыбачить с берега? Значит пришло время отправиться на морскую рыбалку! Свежий морской бриз, соленые брызги волн, убаюкивающий шум прибоя, крики чаек. И, конечно, тут можно поймать действительно крупную рыбину!</text>
   <text id="quest_4_9_2">Поймай несколько Окуней на Медовом берегу.</text>
   <text id="quest_5_5">Золотая рыбка</text>
   <text id="str_quest_35_text">Самая вкусная из мелких рыбок - [fish type]. Если поймаешь [quantity] - приготовлю так, что пальчики оближешь!</text>
   <text id="quest_6_6_2">Поймай нескольких Ершей на Закатном берегу!</text>
   <text id="str_exit_yes">Да</text>
   <text id="str_najivka_piavka">Пиявка</text>
   <text id="quest_10_2_1">Поймай несколько Горчаков!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_5">Наловить усача общим весом [summ weight]</text>
   <text id="str_terms_text2">You agree that you are willingly publishing the content on the Service using technology and tools provided by Drimmi LLC. You understand and agree that you may not distribute, sell, transfer or license this content and/or application in any manner, in any country, or on any social network or other medium without the explicit written permission of Drimmi LLC. You grant Drimmi LLC the right to act as an agent on your behalf as operator of the application.                  Any data, text, graphics, photographs and their selection and arrangement, (hereinafter &quot;User Content&quot;) uploaded to the Service are subject, whether in whole or in part, to unlimited commercial, non-commercial and/or promotional use by Drimmi LLC. Text, graphics, and photographs are uploaded by you and are the sole responsibility of the person from whom the User Content originated. Thus, users are responsible, and Drimmi LLC is not responsible for any files users upload, post, or otherwise make available. Drimmi LLC may or may not regulate User Content and does not guarantee the accuracy, quality, or integrity of any User Content posted via the Drimmi LLC application. By using Drimmi LLC you acknowledge and accept that you may be exposed to material you find offensive or objectionable. You agree that Drimmi LLC will not under any circumstances be liable for any User Content, including, but not limited to, errors in any User Content, or any loss or damage incurred by use of the User Content.                  Drimmi LLC reserves the right to remove and permanently delete any User Content from the Service with or without notice. </text>
   <text id="str_fish_podust">Подуст</text>
   <text id="quest_6_7_3">Поймай несколько рыб весом не менее 2 кг!</text>
   <text id="og_open_honey_shore">После ошеломительного успеха на Лесной Речке мы не собирались засиживаться на одном месте. Спустя два дня Медовый берег радушно принял нас - местные жители, наслышанные о наших подвигах, готовы оказать нам любую помощь.</text>
   <text id="quest_12_1_desc">Вот это умиротворение! Наверное, рыбачить здесь - одно удовольствие!</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul_descr">Байкальский омуль - Среди сиговых рыб самый известный вид рыб. Двадцать тысяч лет назад арктический морской омуль проник в Байкал из Северного Ледовитого океана по системе рек и со времени последнего ледникового обледенения до сегодняшнего дня обитает в этом уникальном озере. </text>
   <text id="str_ok_all_friends_already_ingame">Все ваши друзья уже играют в Рыбное место на IOS</text>
   <text id="str_quest_32_text">Тут хорошо клюет [fish type]! Давай на спор, кто первый наловит [quantity] штук!?</text>
   <text id="str_najivka_clam">Любишь семгу и осетринку? Тогда всегда бери с собой немного моллюсков для наживки. На морскую рыбалку, кстати, без моллюска лучше тоже не выходить.</text>
   <text id="quest_8_6">Серебряная статуэтка</text>
   <text id="quest_2_9_desc">Национальный заповедник просит нас раздобыть представителей Подуста!</text>
   <text id="str_faq_question6">Что меняется с временем суток?
    </text>
   <text id="str_fish_sky_gazer">Верхогляд — хищная рыба, предпочитает верхогляд держатся преимущественно в толще воды. Достигает длины около 102 см и массы 9 кг. Питается молодью карася, чебака. В рацион входят и личинки насекомых и поденок в период их массового лета. Рот верхогляда направлен вверх. Достигнув 7 см, верхогляд переходит на питание рыбой.</text>
   <text id="quest_6_3_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_stone_loach">Усатый голец - ведёт придонный образ жизни. Предпочитает небольшие речки с быстрым течением, но встречается и в низовьях некоторых больших рек, в озерах и солоноватых водах, в водохранилищах и прудах. На зиму зарывается в ил, может при высыхании водоемов долгое время выживать во влажном грунте. Питается беспозвоночными, личинками насекомых, растениями и икрой рыб.</text>
   <text id="str_tournaments_me">me</text>
   <text id="str_exit_message">Вы уверены, что хотите выйти?</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_8">Поймать [amount] озерную палию весом не менее [weight]</text>
   <text id="quest_6_7">Рыбный запас</text>
   <text id="str_new_level_post3">No limits to perfection - got new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl">Сп. Elite Simple</text>
   <text id="quest_2_2_3">Поймай Окуней на определенный суммарный вес быстрее, чем Джессика!</text>
   <text id="halloween_6">Зловещее создание</text>
   <text id="quest_3_6_desc">Дядюшка оценит, если мы привезем ему некоторых редких обитателей из этих мест!</text>
   <text id="str_najivka_leech">На шустрых, прожорливых хищников, вроде щуки-травянки, всегда бери пиявок, не ошибешься!</text>
   <text id="new_year_4_2">Поймай несколько рыб весом 0.3 кг для особого блюда!</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_0">Поймать аух: [amount]</text>
   <text id="str_tournaments_gold_prize">%d GOLD</text>
   <text id="str_najivka_fry">Мальков очень любят хищники среднего калибра, такие как угорь или щука. Правда, чтобы поймать малька, тоже нужная изрядная сноровка!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_0">Поймать рыбу-танка: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_0">Поймать чехони: [amount]</text>
   <text id="entity_gold_coin_title">Золотая монетка</text>
   <text id="str_fish_trairao">Трайрао</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_4">Поймать горчака: [amount]</text>
   <text id="quest_8_2_1">Поймай несколько Байкальских хариусов</text>
   <text id="victory_day_8_2">Поймай несколько Рыб-партизан.</text>
   <text id="quest_1_3_5">Используй наживку &quot;Тесто&quot; - с ней поймать плотву будет легче! </text>
   <text id="quest_12_7_1">Поймай несколько Синцов на Еловом берегу!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_2">Поймать окуня: [amount]</text>
   <text id="str_alert_please_select_spoon">Выберите блесну для спининга</text>
   <text id="str_tournaments_third_prize">3 sleepy fishes</text>
   <text id="quest_6_5_1">Используй удочку Nubler Smart</text>
   <text id="str_udochka_beastm">Beastmaster</text>
   <text id="str_quest_53_text">Лакомство сезона - [fish type] на углях! Поймаешь на [total weight] - будет просто отлично!</text>
   <text id="str_udochka_super_bear">Профессиональное удилище легендарной серии &quot;Медведь&quot; - самая лучшая из существующих на рынке удочек! Выполненная из современных материалов и дополнительно усиленная титаном, эта удочка никогда не сломается! На нее можно ловить рыбу любого веса - единственное ограничение - сила ваших рук!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_6">Поймать окуня: [amount]</text>
   <text id="str_new_achievement">Новое Достижение</text>
   <text id="str_tournaments_ends_in">Ends in</text>
   <text id="quest_3_4_desc">Говорят, в этом уголке водятся редчайшие травы. Местное сообщество травоведов будет нам признательно, если мы принесем им образцы!</text>
   <text id="quest_1_5_2">Поймай легендарного Ерша весом не менее 0.4 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_4">Поймать сёмгу: [amount]</text>
   <text id="quest_2_7_1">Поймай Язя весом не менее 1.2 кг</text>
   <text id="str_policy_head9">Policy Regarding Children</text>
   <text id="str_location_elovii">Еловый берег</text>
   <text id="quest_11_6_1">Поймай несколько Пайар!</text>
   <text id="str_fish_osman_descr">Осман - его можно встретить в бурных истоках рек, в холодных  и теплых карасуках, в тепловодных и холодноводных озерах. Летом осман держится в самом озере, встречаясь от мелководья до глубин около 40 м, как на каменистом, так и на илистом грунте среди зарослей хары. Молодь питается преимущественно личинками тендипедид и других насекомых. Внутренности и икра османа ядовиты.</text>
   <text id="str_too_low_money" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Недостаточно золотых дриммов!</text>
   <text id="quest_1_4_4">Используй Деревянную удочку! Чем мощнее удочка, тем легче ловить рыбу!</text>
   <text id="quest_11_7">Золото джунглей</text>
   <text id="str_fish_nase">Подуст — типичная речная рыбка, подуст питается органическими остатками, осевшими на дно водоёма и различными мелкими донными беспозвоночными на каменистом и твердом песчаном дне. Наилучшие условия питания находятся на небольшой глубине: 0,4—1,8 метра там, где грунт покрыт ковром из водорослей. Подуст - стайный вид рыбы обитающих в глубокой воде с быстрым течением.</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_7">Поймать [amount] амур. сазанов весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop1">MOST</text>
   <text id="str_shop_amulet_buy_for">Купить за</text>
   <text id="quest_2_3">Рожденные побеждать!</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka">Рыба-сарделька</text>
   <text id="str_quest_43_text">Говорят, чем старше и больше [fish type] - тем вкуснее! Вот бы попробовать! Поймать бы, да чтоб весом не менее [weight] - вот было бы здорово!</text>
   <text id="quest_4_7_desc">Знаменитым большим аквариумам национального зоопарка требуется наша помощь!</text>
   <text id="quest_8_5_3">Поймай Амурских сомов на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian">Золотистый, или желтый карась, — исконный обитатель прудов, стоячих озер, стариц и даже небольших болот. У него высокое, почти круглое тело, медно-красные бока и темно-красные плавники. Достигает полуметровой длины и 5 кг веса. Отличается неприхотливостью к кислородным условиям водоема и редкостной живучестью.</text>
   <text id="quest_14_2">По следам наставника</text>
   <text id="quest_1_5_1">Поймай некоторое количество Ершей.</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt">Nubler Smart</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_skip">Пропустить обучение</text>
   <text id="victory_day_4">Азбука Морзе</text>
   <text id="quest_5_3_desc">Местный житель, живущий у озера, потерял экспонат своей коллекции фигурных коряг!</text>
   <text id="str_location_seversky">Северский Донец</text>
   <text id="quest_3_9">Проба блесны</text>
   <text id="str_terms_head7">General</text>
   <text id="str_location_volga">Медовый Берег</text>
   <text id="quest_12_7_desc">В рамках изучения Синцов лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="quest_13_7_1">Поймай несколько Язей на Северском донце!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_1">Поймать карасей: [amount]</text>
   <text id="tut_1_1_1">Здесь будет сказано, что тебе нужно сделать: поймай одну рыбу!</text>
   <text id="str_fish_podleshik">Подлещик</text>
   <text id="str_check">Проверить</text>
   <text id="quest_5_2_2">Поймай рыбы на определенный суммарный вес. Отличное подарочное дополнение к Карпам! </text>
   <text id="quest_7_2_1">Поймай несколько Хариусов</text>
   <text id="str_btn_rodinout_zakinut" fontname="Marker Felt" fontsize="33">Забросить</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_2">Поймать краснопёрки: [amount]</text>
   <text id="quest_4_9_1">Поймай несколько Окуней на Закатном берегу.</text>
   <text id="str_location_buy_button">Открыть</text>
   <text id="new_year_1_2">Сделай несколько забросов удочки, чтобы рыбалка прошла как надо!</text>
   <text id="quest_1_6">Редкие виды</text>
   <text id="new_year_10_3">Поймай ледяных рыб на суммарный вес 18 кг.</text>
   <text id="quest_12_1">Гармония и покой</text>
   <text id="quest_10_7_desc">Гворят, давным-давно в этих краях шла война... Это привело к появлению новых видов рыб!</text>
   <text id="victory_day_4_3">Используй определенную наживку, чтобы дать сигнал отряду связи!</text>
   <text id="quest_6_8_1">Заработай некоторое количество серебра!</text>
   <text id="str_policy_text5">The Service may contain links to other websites. The fact that the Service links to a website or presents a banner ad or other type of advertisement does not mean that Drimmi endorses or authorizes that third party, nor is it a representation of our affiliation with that third party. Drimmi is in no way responsible for the privacy policies of these other websites to which you chose to access from the Service. Please be sure to read the privacy policies of those websites when exiting the Service. </text>
   <text id="str_ok_sending_progress">Приглашаем друзей ...</text>
   <text id="quest_11_6">Разнообразие видов</text>
   <text id="str_fish_pint_descr">Иногда даже самым опытным рыбакам среди тихих вод грезится пинта бодрящего напитка. Рыба-пинта невероятно похожа своими очертаниями на кружку!</text>
   <text id="str_bank_awaiting">Соединение с AppStore</text>
   <text id="str_fish_zerkalny_karp">Зеркальный Карп</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_3">Поймать скатов арайи: [amount]</text>
   <text id="str_faq_question10">Зачем нужно окно трофеев?
    </text>
   <text id="str_fishnet_net3_descr">Для ловли среднего размера рыб, наиболее часто применяют сети с ячейкой 27–32 мм. В основном эти сети расчитанны на средних размеров травоядных и всеядных рыб, а также мелких хищников. Иногда, умудрившись намотать сеть на хвост, на эту сеть может попасться и более крупная рыба.</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val1">BEST</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_8">Поймать рыбу-пинту на: [summ weight]</text>
   <text id="str_quest_completed_post_text">Ура! Еще одно задание выполнено! Вперед - навстречу новым приключениям!</text>
   <text id="halloween_5_3">Поймай Кижучей на суммарный вес 3.5 кг!</text>
   <text id="quest_7_1">Прекрасная долина</text>
   <text id="str_udochka_middler50">Nubler H</text>
   <text id="quest_6_8_2">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_udochka_goodfish_desc">Эта удочка открывает абсолютно новые горизонты начинающим рыболовам. Лёгкая и удобная в обращении, она позволяет вытянуть рыбину до 1,5 кг.</text>
   <text id="quest_9_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_win_label_loginToPlay">Подключи facebook, чтобы играть с друзьями!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_2">Поймать пескаря: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_snow">Снежинки</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_5">Поймать белопер пескаря: [amount]</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_5">Наловить судака на [summ weight]	</text>
   <text id="quest_11_1_desc">Вот мы и на месте - ты только посмотри, какая красота! Давай скорее закинем удочку!</text>
   <text id="str_policy_head5">Links</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun_descr">Эта блесна отлично эмитирует движение мелкой рыбки. Небольшие хищники, такие как окунь и ротан, бросаются на нее без промедления!</text>
   <text id="str_fish_lenok_descr">По форме тела ленок очень похож на сигов, но не дайте себя одурачить, ведь это полноценная сибирская форель! Обожает личинок насекомых, дождевых червей, мелких моллюсков.</text>
   <text id="str_tournaments_place">PLACE</text>
   <text id="quest_1_8_2">Выловить нескольких Лещей</text>
   <text id="quest_9_8_desc">Национальный зоопарк просит выловить некоторых редких обителей здешних мест!</text>
   <text id="str_fish_gorchak_descr">Горчак - рыбка с высоким, сжатым с боков телом, крупной чешуей. Горчак обыкновенный предпочитает водоёмы со стоячей или слаботекущей водой. Питается, в основном, растительной пищей: нитчаткой, водорослями (диатомеями), от которых, вероятно, мясо его и получило горьковатый вкус.</text>
   <text id="str_fish_peskar">Пескарь</text>
   <text id="quest_5_3_1">Сделай несколько забросов</text>
   <text id="str_tournaments_prize_place">%d PLACE</text>
   <text id="quest_4_4">Цвет мрамора</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_6">Наловить канального сомика на [summ weight]</text>
   <text id="new_year_15_1">Потрать некоторое количество серебра на елку для детей!</text>
   <text id="str_fish_barb">Усач - питается в основном донными организмами:моллюсками, червями, личинками и ракообразными, а также кормами растительного происхождения. Отличительной чертой этой рыбы являются две пары усов по углам рта и головы, которые служат для поиска пищи на дне реки. В настоящее время его популяция значительно сократилась в результате интенсивного лова и загрязнений.</text>
   <text id="quest_10_4_2">Сделай несколько забросов удочкой.</text>
   <text id="str_najivka_coins_desc">Более дешевый эквивалент блесны Червяк. Отличный способ увеличить стоимость мелких монет - сделать из-них нечто большее! </text>
   <text id="str_najivka_coins">Монетка</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli">Водоросли</text>
   <text id="quest_4_6">Заказ на рыбу</text>
   <text id="str_fishnet_remove">Сеть убрана</text>
   <text id="str_fb_text2">Наконец-то я поймал, что хотел!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_6">Не Знающий Усталости - Получить все достижения на локации Лунный Залив</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec_descr">Арктический голец - рыба серебристого цвета, с темно-голубой спиной, бока покрыты довольно крупными светлыми пятнами. Обитает в холодных северных реках и озерах. По внешнему виду и образу жизни она очень напоминает ручьевую форель. Питается мелкими безпозвоночными, а также молодью других рыб.</text>
   <text id="str_najivka_gaika">Гайка</text>
   <text id="str_quest_46_text">Прочитал в гороскопе для рыбаков — если на крючок попадется [fish type], в количестве[quantity] шт. и весом не менее [weight] - тому весь год будет сопутствовать удача!</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish">Опарыш</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_1">Поймать леща: [amount]</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig">Байкальский Сиг</text>
   <text id="quest_14_8_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Таусанд айлендс!</text>
   <text id="str_ok_sending_error">Ошибка соединения. Попробуйте еще раз.</text>
   <text id="str_fish_losos_dunaisk">Лосось дунайский</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_5">Поймать карася: [amount]</text>
   <text id="quest_12_6_1">Поймай несколько Белых амуров!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_10">Хорошая Ловля - Наловить рыбы на суммарный вес [summ weight]</text>
   <text id="str_alert_rod_is_broken">Удочка сломалась</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_5">Поймать кеты: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun">«Окунь»</text>
   <text id="quest_8_8_3">Третье правило клуба - поймай Верховок на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_fish_taimen">Таймень</text>
   <text id="victory_day_7_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_quest_auto_title">Задания</text>
   <text id="str_fish_humpback_salmon">Горбу́ша - вид миграционных рыб семейства лососёвых. Это наименьший по размерам и наиболее распространённый вид тихоокеанских лососёвых. Горбуша является ценной промысловой рыбой. Её мясо подходит для приготовления супов, тушения, жарения, засолки и консервирования. Икра горбуши также используется в кулинарии: после засола консервируется. </text>
   <text id="str_najivka_gaika_desc">Более дешевый эквивалент блесны Гидра. Хорошо отполированная гайка может выполнять функцию грузила и блесны одновременно.</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin_descr">Самый агрессивный член семейства окуней и легко узнаваем по павлиньему глазу у основания хвоста. Высоко ценится рыбаками со всего мира! Настоящий охотник, который может ухватить зубами низко пролетающую птицу.</text>
   <text id="quest_1_9_1">Поймай рыбы на определенный суммарный вес - будет чем подкрепиться в дороге!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_4">Поймать кижучей: [amount]</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki_descr">Плюшевые мишки, плюшевые зайки, плюшевые слоники! Помыть, почистить и можно смело дарить своей жене или девушке! Действительно, зачем лишние траты? На эти деньги лучше купить новый спиннинг и наживки! </text>
   <text id="str_inv_wearin">Насадить</text>
   <text id="new_year_17_2">Поймай несколько снежных рыб!</text>
   <text id="quest_6_2_1">Поймай несколько Голавлей!</text>
   <text id="quest_14_1">Мы на месте?</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_text">Докупите сейчас %d золотых</text>
   <text id="str_quest_45_text">Сосед вернулся с рыбалки, притащил рыбы - [fish type] в количестве [quantity], каждая весом не менее [weight]. А тебе слабо?</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki">Сухарики</text>
   <text id="quest_15_2">Редкая бутылка</text>
   <text id="str_policy_text10">If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at info@drimmi.com or support@drimmi.com</text>
   <text id="str_shop_tab_raznoe" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Stuff</text>
   <text id="str_najivka_al_zhivec">Живец</text>
   <text id="new_year_8_2">Поймай несколько рыб-сант!</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_4">Поймать ленка: [amount]</text>
   <text id="quest_3_10_3">Поймай перед отъездом самого крупного Налима весом не менее 1.4 кг!</text>
   <text id="quest_6_10_1">Отдай несколько золотых за карту новой местности.</text>
   <text id="str_fish_salmon_imp">Семга - Семга или, как ее еще называют, благородный лосось – один из самых известных, красивых и вкусных видов лосося. Эта необычно крупная рыба может вырастать до 39 кг в весе и 1,5 м в длину. Дневной пищевой рацион семги обычно составляют такие мелкие существа, как ракообразные и другая мелкая морская рыба, что водится в данном водоеме. </text>
   <text id="quest_5_4_1">Поймай несколько Карпов!</text>
   <text id="str_fish_snakehead">Змееголов — хищник, обитающий в заросших участках рек и озер. Держится мелководий, любит прятаться среди коряг и водорослей. Питается мелкими рыбами, лягушками, личинками насекомых. Интересный факт — змееголову нужно время от времени дышать атмосферным воздухом, без доступа к нему он погибает даже в чистой воде.</text>
   <text id="str_athlas_collections_button">Коллекции</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_5">Поймать кеты на [summ weight]</text>
   <text id="quest_8_4_1">Поймай Чехоней весом не менее 0.5 кг.</text>
   <text id="quest_9_4_desc">Что это? Под водой виднеется что-то, похожее на голову странного создания. Инстинкт рыбака подсказывает, что вы должны выловить его!</text>
   <text id="quest_11_8_2">Поймай несколько рыб весом не менее 3 кг!</text>
   <text id="quest_13_8">Тысяча островов</text>
   <text id="str_fish_polosat_som_descr">Популярный вид рыбы на Амазонке, отличающийся одной особенностью — рыба способна издавать громкие и характерные звуки путём резонирования плавательного пузыря. Довольно неприхотлив в еде и всеяден.</text>
   <text id="victory_day_3">Чрезвычайное положение</text>
   <text id="str_location_block">Для открытия выполните еще %d достижений на локации %s.</text>
   <text id="str_server_gold_descr">Ваше обращение в службу поддержки было рассмотрено. Примите в качестве компенсации небольшой набор золотых монет. Приятной игры!</text>
   <text id="str_inv_wearoff">Снять</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_2">Поймай рыб на суммарный вес 300 кг.</text>
   <text id="quest_9_1_desc">Об обитателе этого озера ходят легенды... Посмотрим, не помешает ли он нам рыбачить здесь!</text>
   <text id="quest_15_4_desc">Смотри, недалеко от берега бочонок... Да это же Бочковик! Давай поймаем его скорее!</text>
   <text id="quest_14_4_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_3">Поймать карпа: [amount]</text>
   <text id="str_ach_general">Общие</text>
   <text id="og_open_loch_ness">Из воды на меня смотрело странное создание. Едва мне удалось сделать пару шагов навстречу - оно скрылось в темных глубинах озера. Мое сердце бешено билось - несколько мгновений назад мне довелось столкнуться с легендарным чудовищем озера Лох-Несс!</text>
   <text id="str_terms_head1">Intellectual Property/Ownership</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist_descr">Новая, современная модификация рыбы-меч, рыба-ствол! Прогресс не стоит на месте, и подводное царство тоже постепенно перевооружается. Новая, модернизированная рыба-артиллерист, выпускает до 750 мальков калибра 12.7, в минуту!</text>
   <text id="quest_4_8_3">Поймай несколько Сиг на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_10_6_desc">Некоторые виды рыб обитают только на этой речке! С трудом могу поверить, что такие вообще существуют!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec_descr">Подрожая мелкой пугливой рыбке, эта блесна движется резкими рывками, будто прыгая из стороны в сторону. Любой крупный хищник тут же погонится за столь легкой добычей — и будет неприятно удивлен!</text>
   <text id="str_najivka_choco">Шоколад</text>
   <text id="str_fish_partizan">Рыба-партизан</text>
   <text id="quest_8_7_desc">Поступил заказ из национального зоопарка на отлов некоторых видов рыб!</text>
   <text id="str_fish_crucian">Карась — небольшая рыбка, обитающая  в болотистых и низменных озёрах и реках. Питается карась растительностью и мелкими беспозвоночными. Чрезвычайно живучая рыбка, в местах с холодным суровым климатом в состоянии спячки выдерживают промерзание водоемов до дна.</text>
   <text id="str_win_label_sell">Продать</text>
   <text id="quest_4_4_1">Поймай несколько Мраморных бычков!</text>
   <text id="halloween_1_2">Поймай Рыб-чертей весом 0.35 кг!</text>
   <text id="str_catching_message5">ВЕЛИКОЛЕПНО </text>
   <text id="new_year_3_1">Поймай несколько рыб, чтобы заработать на их продаже!</text>
   <text id="str_fish_zolot_karas">Золотой Карась</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar">Янтарн. россыпь</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_12">Победитель - Получить все достижения на локации Река Победы</text>
   <text id="quest_9_6_3">Поймай нескольких рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_ok_sending_ok">Приглашения разосланы. Спасибо!</text>
   <text id="str_najivka_maybug">Жук</text>
   <text id="quest_9_4_2">Сделай несколько забросов удочкой.</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar">Сахар</text>
   <text id="victory_day_5">Ударная сила</text>
   <text id="quest_8_4">Весовая категория</text>
   <text id="quest_8_10">Таинственное озеро</text>
   <text id="str_athlas_unknown_fish">Неизвестная рыба</text>
   <text id="str_najivka_choco_descr">Праздничная наживка, предназначенная для вылова Новогодних рыб</text>
   <text id="quest_7_4_desc">В рамках изучения Сигов лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus">«Наутилус»</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall_descr">Простенькая медная блесна хорошо сочетается со спининговыми удочками. На первое время и для проверки своих способностей вполне достаточно!</text>
   <text id="entity_accelerator_base_title">Увеличение базовых очков</text>
   <text id="str_time_for_net">На сколько поставить сеть?</text>
   <text id="new_year_12_3">Поймай рыб-эльфов на суммарный вес 25 кг.</text>
   <text id="str_fish_snow">Снежная рыба</text>
   <text id="quest_6_5_3">Вылови ржавую банку!</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern">Озерная палия</text>
   <text id="str_fish_baikal_catfish">Амурский сом — малый родственник обыкновенного сома, пресноводный хищник,  не избегающий солоноватых вод.  Является теплолюбивым видом. Живёт в стоячих и медленно текущих водах, летом держится в протоках на разливах, в прибрежной зоне. Осенью уходит на более глубокие участки водоёмов. Обладает вкусным, средней жирности мясом с небольшим количеством костей.</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_5">Наловить судака на [summ weight]</text>
   <text id="str_finish_quests">Для открытия локации, выполните все задания на текущей локации</text>
   <text id="quest_2_4_2">Сделай несколько забросов удочки.</text>
   <text id="str_fish_morskoy_okun">Пикша</text>
   <text id="str_fb_messages_accept">Принять</text>
   <text id="str_spin_win_prizes">Выигрывай призы</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_2">Поймать омуля: [amount]</text>
   <text id="og_open_severskyi_donec">Белые стены монастыря неприступно возвышаются надо мной. Интересно, не распугивает ли звон колоколов всю рыбу? Давай проверим!</text>
   <text id="halloween_3_2">Поймай Щиповок весом 0.12 кг!</text>
   <text id="quest_2_5_desc">Национальный заповедник просит раздобыть представителей местной фауны!</text>
   <text id="quest_4_8_2">Поймай несколько Лещей весом не менее 1.05 кг.</text>
   <text id="quest_6_5_2">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_location_thousand_descr">Есть в Соединенных Штатах местечко, которое идеально подходит для любителей свежего воздуха и рыбалки. Тишина и спокойствие поможет расслабиться уставшему рыбаку после напряженных будней. Окунись в прохладные просторы Таусанд Айлендс!</text>
   <text id="str_policy_text1">Drimmi's primary objective in collecting user information is to provide and enhance the Service and to enable users to easily navigate and enjoy the Service.          When you install any of the Drimmi games or applications, we may collect and record the information you provide us voluntarily through www.facebook.com (&quot;Facebook&quot;) and/or other social network(s) in accordance with the policies and terms of Facebook and/or other social network(s).          The types of personal information collected in accordance with the activities listed above may vary depending on the activity. This &quot;personal information&quot; is defined as information about you that can be used to contact or identify you. Personal information may include: (1) your first and last name, (2) your profile picture or its URL, (3) your user identification number of the pertinent social network, which is linked to publicly available information such as name and profile picture (4) the login email you provided to the pertinent social network upon registration. Additionally, we may acquire information from you through (1) your access and participation in message boards on the Service (2) your email of a question to our customer support (3) your purchase of a virtual product of any type (4) other sources, including but not limited to newspapers and internet sources such as blogs, instant messaging services, other users of the Service to supplement your profile. Please note that because a third party site manages the purchases of virtual goods offered by the Service, we do not have access to your credit card details and billing information.          Drimmi may also invite you to share non-personal information about yourself which may include but is not limited to: (1) your age or date of birth; (2) your gender; (3) information about the hardware you may own; (4) your favorite websites, friend information (such as friends of yours that are also connected to our Service) and fan pages; (5) your physical location and that of your access device (collectively referred to as &quot;non-personal information&quot;). If non-personal information is collected for an activity that also requires personal information, Drimmi may combine your non-personal information with your personal information in an attempt to provide you with a better user experience, to improve the quality and value of the Services and to analyze how our Service is used.          The Service will also record game play information such as your high scores or game session duration.          In addition to information collected as described above, you may choose to share additional information about yourself throughout the Service, such as in games or on message boards. Any actions you perform with other players are considered public, and are at your sole discretion.          We may use your name, profile picture, email address and other information to notify you of new product releases, service notifications, and to solicit your feedback and input. Those emails will contain links for preference management and where appropriate, unsubscribe links should you decide you do not want to receive further emails.          Finally, any time you access the Service, we may collect aggregate information including but not limited to internet protocol addresses, browser type, browser language, referring / exit pages and URLs, platform type, number of clicks, domain names, landing pages, pages viewed and the order of those pages, the amount of time spent on particular pages, and the date and time of this activity (aggregate information). We use this aggregate information to better tailor the Service to your interests, to provide you more efficient customer support, and to overall enhance the Service.          We may use your name, profile picture and game play information to communicate with your friends that are also connected to the Service, which you can opt out by contacting us via email. We may also disclose information about you to our partners, such as our publisher Six Waves Inc., in order to provide the Service, resolve service problems and correct errors in the Service, to communicate with you about the Service, to provide you with advertising and promotional information in connection with the Service, and to enhance your experience on the Service. However, we do not give our partners an independent right to share this information. Due to our contractual obligations with these third parties and the need to share information to deliver and support the Service, we cannot provide you with the opportunity to opt-out of sharing information (whether personal information or non-personal information) with these third parties. Drimmi, certain of its partners, and each of their contractors and employees may view the information that you transmit to the Service to provide the Service and otherwise perform the tasks set forth in this Privacy Policy.          In all cases of data access and collection, the information you provide will not be disclosed, rented, leased, loaned, sold, or otherwise voluntarily distributed to unaffiliated third parties and will be used solely for the purpose of providing you with and improving the Service. </text>
   <text id="str_fish_shtrafbat_descr">Хитрая рыба штрафбат не знает усталости и постигла все тяготы суровой армейской жизни. Только с одним она не угадала - не каждый сухпаёк съедобен!</text>
   <text id="str_quest_title">Задание:</text>
   <text id="str_fish_omul_descr">Омуль - Питается омуль в море крупными ракообразными — бокоплавами, мизидами; молодью бычков, мальками сиговых, корюшки, полярной трески. Попадая в места с высокой концентрацией планктона, омуль переходит на питание планктонными рачками. Омуль относится к жирным рыбам. Большой запас жира помогает ему выжить в суровых зимних условиях. </text>
   <text id="quest_10_6_2">Поймай несколько Рыб-штрафбатов весом 4 кг!</text>
   <text id="str_tournaments_my_fishes">My fishes </text>
   <text id="str_coll_set_santa_descr">Редчайший Новогодний набор, впитавший в себя всю радость праздника.</text>
   <text id="quest_13_3_desc">Партия продуктов из города задерживается и столовая при монастыре с радостью примет от нас весь улов, пригодный для готовки!</text>
   <text id="quest_13_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_11_4_1">Используй удочку Longlass X!</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_3">Поймать щуку-травянку: [amount]</text>
   <text id="str_fish_polosat_som">Полосатый сом</text>
   <text id="og_open_sand_valley">Обманчивая безжизненность этого места не отпугнула меня. В глубинах этих спокойных вод бурлила жизнь, и мои соперники понимали это - вдоль берега расположились многочисленные желающие попытать счастья.</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka_descr">Спец. приманка действует на крупных хищных рыб, как валерьянка на кошек! Если хотите поймать своего рекордного сома — лучше приманки не найти!</text>
   <text id="halloween_2_desc">Проезжающие мимо борцы с нечистью пожаловались на нехватку серебряных пуль!</text>
   <text id="str_fish_round_goby">Бычок-кругляк -  донный вид, предпочитающий солоноватоводные прибрежные участки морей с глубинами 3-5 м, но обитает также в реках, водохранилищах и озерах. Отличается необычайно широким диапазоном адаптационных возможностей. Устойчив к дефициту кислорода, обладает развитой способностью к кожному дыханию. Предпочитает твердые каменистые грунты. </text>
   <text id="quest_10_5_2">Поймай несколько Трехиглых колюшек!</text>
   <text id="quest_bonus_1_1">Поймай 2 рыбы!</text>
   <text id="str_fish_bersh">Берш</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_5">Наловить пайары на [summ weight]</text>
   <text id="quest_9_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="entity_gold_coin">Увеличивает количество золота игрока!</text>
   <text id="quest_4_1">Неземная красота</text>
   <text id="quest_2_3_3">Поймать несколько Синцов на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak_descr">Двигаясь под водой, эта блесна точь в точь похожа на крупного червяка, подхваченного течением. Большинство всеядных рыб, завидев такую вкусную добычу, не долго думает перед броском!</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_3">Поймать гольяна: [amount]</text>
   <text id="halloween_5_desc">Кижуч имеет очень яркую окраску. Но это не мешает ему вселять страх в сердца рыбаков!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec">«Живец»</text>
   <text id="str_market_title">Оцените Рыбное Место</text>
   <text id="str_terms_head6">Disclaimer of Warranty; Limitation of Liability</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text_any_fish">Любая рыба</text>
   <text id="str_tournaments_fb_login">Login with Facebook</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text4">Рыба клюет! Тяни!</text>
   <text id="str_fishnet_net0_descr">Простая сеть с мелкой ячейкой. Используются для любительской ловли. Что-то крупное на эту сеть ловится редко - как из-за малого размера ячеек, так и из-за материала, не расчитанного на рывки крупной, сильной рыбы.</text>
   <text id="halloween_5">Цвет страха</text>
   <text id="str_fish_verhovka_descr">Верховка — маленькая пресноводная рыбка. Похожа на маленькую уклейку, от которой отличается более широким туловищем и головой, короткой боковой линией. Излюбленные места обитания верховки — медленно текущие небольшие реки, озёра, пойменные водоёмы старичного типа, искусственные пруды.  Хоть верховка мала, но прожорлива и всеядна</text>
   <text id="quest_9_1">Таинственное озеро</text>
   <text id="str_shop_amulet_title">Амулет удачи</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress_title">Уменьшение шкалы вылова</text>
   <text id="str_fish_black_backed">Черноспинка - самая крупная сельдь из форм этого вида длиной до 52 см и массой 1,8 кг. Спинка у нее темно-фиолетовая или почти черная, плавники темные. Зубы развиты довольно хорошо.  Черноспинка — хищник, питающийся главным образом мелкой рыбой. Живет до 6-7 лет. Весной, с марта-апреля, идет на север, главным образом вдоль западных берегов, в открытых частях моря.</text>
   <text id="str_fish_amer_som_descr">Американский представитель сомовых очень неприхотлив в еде. Коренное местообитание — пресные воды Северной Америки, от области Великих Озёр до Флориды. От обыкновенного сома его отличают мелкие размеры и наличие 4-х пар усиков.</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_0">Бронзовый амулет</text>
   <text id="new_year_13_3">Сделай несколько забросов удочки в Лунном заливе.</text>
   <text id="quest_10_8_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_8_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="quest_2_3_1">Поймать самую крупную Густеру, весом не менее 0.25 кг</text>
   <text id="str_weight_big">Большой вес</text>
   <text id="quest_5_9_2">Поймай Сиг на определенный суммарный вес</text>
   <text id="quest_11_5_desc">Национальный зоопарк просит выловить некоторых редких обителей здешних мест!</text>
   <text id="str_fish_atlantic_sturgeon_descr">Самый большой представитель рода осетры. Несмотря на большой размер, питается донными беспозвоночными червями, моллюсками и мелкой рыбой. Его по праву можно назвать Дедушка Всея Осетровых, так как возраст осетра может достигать 100 лет. Вид находится на грани вымирания, не советуем выполнять этот трюк в действительности.</text>
   <text id="new_year_8_3">Поймай рыб-сант на суммарный вес 15 кг.	</text>
   <text id="quest_9_6_2">Поймай несколько Быстрянок!</text>
   <text id="quest_2_10">Прощай, медовый берег!</text>
   <text id="str_udochka_hyper">Сп. Hyperloop</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_8">Поймать [amount] линей весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_terms_head5">Privacy and Protection of Personal Information</text>
   <text id="victory_day_7_1">Поймай несколько Рыб-штыков</text>
   <text id="og_open_mountain_lake">Нога соскользнула с горной тропы, и россыпь камней полетела вниз, оставляя на поверхности озера множество кругов. На мгновение мое сердце замерло, но в последний момент мне удалось сохранить равновесие. Страх и восхищение смешались во мне - только сейчас мне стало понятно, насколько красиво это место. </text>
   <text id="str_new_level_post1">Do you wonder why am I so happy? Got new level on Gone Fishing!</text>
   <text id="str_terms_text7">By visiting or using the Service, you agree that the laws of Moscow, without regard to principles of conflict of laws and regardless of your location, will govern these Terms of Service and any dispute of any sort that might arise between you and Drimmi LLC. Any claim or dispute between you and Drimmi LLC that arises in whole or in part from your use of the Service shall be decided exclusively by a court of competent jurisdiction located in Moscow, and you hereby consent to, and waive all defenses of lack of personal jurisdiction and forum non conveniens with respect to venue and jurisdiction in Moscow. Drimmi LLC reserves the right to amend these Terms of Service at any time and without notice, and it is your responsibility to review these Terms of Service for any changes. Your use of Drimmi LLC following any amendment of these Terms of Service will signify your assent to and acceptance of its revised terms. YOU AND Drimmi LLC AGREE THAT ANY CAUSE OF ACTION ARISING OUT OF OR RELATED TO THE SERVICE MUST COMMENCE WITHIN ONE (1) YEAR AFTER THE CAUSE OF ACTION ACCRUES. OTHERWISE, SUCH CAUSE OF ACTION IS PERMANENTLY BARRED.</text>
   <text id="quest_4_9">Срочное исследование</text>
   <text id="quest_13_6_2">Поймай несколько Шемай на Реке Победы!</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia">Сп. «Молния»</text>
   <text id="new_year_13">Дух Рождества</text>
   <text id="quest_1_3_3">Поймай плотвы на суммарный вес 0.5 кг</text>
   <text id="quest_bonus_1_3">Налови рыбы на суммарный вес 0.4 кг!</text>
   <text id="quest_15_2_2">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_collection_compl">Коллекция собрана!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_8">Поймать [amount] судаков весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_5">Наловить щуки на [summ weight]</text>
   <text id="quest_7_3_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_terms_head">Terms of Service</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_4">Поймать судаков: [amount]</text>
   <text id="quest_2_6_3">Поймай несколько Горчаков, весом не менее 0.2 кг.</text>
   <text id="halloween_7_desc">Эта рыба выглядит как самое настоящее воплощение зла. Чтобы выловить ее, придется поднабраться смелости!</text>
   <text id="str_fb_text3">Только посмотри, что я сегодня выловил!</text>
   <text id="str_location_lochness">Загадка Лох-Несса</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_4">Поймать язей: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok_descr">Для рыб эта блесна выглядит точь-в-точь как съедобное ракообразное, спещащее куда-то по своим делам. Ни одна уважающая себя всеядная рыба такого подарка судьбы не упустит! </text>
   <text id="str_fish_fun_morozko">Рыба-морозко</text>
   <text id="str_comics12">Почему бы и нет? Утром следующего дня</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko_descr">Эта рыба просыпается только в зимний период, а летом впадает в спячку. Очень хорошо клюет при подледной рыбалке на волчий хвост. Есть поверье, что именно эта рыба отрабатывает за Золотую Рыбку в Новогодние праздники, когда та болеет похмельем.</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text6">У нас отлично получается! Давай продадим улов!</text>
   <text id="quest_4_5_2">Поймай несколько Золотых карасей весом не менее 0.35 кг!</text>
   <text id="quest_14_7_desc">В рамках исследований лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr_imp">Маленькая речная рыбка, крупнейшие экземпляры щиповки редко бывают длиной больше 10 см. Самки крупнее самцов. Окраска пестренькая, но не яркая, основной тон серый, светло-желтый или бурый, по которому разбросаны маленькие темные пятнышки. Распространена исключительно в чистых водоемах. Питается щиповка мелкими беспозвоночными.</text>
   <text id="new_year_9">Селедка под шубой</text>
   <text id="quest_5_4_desc">Защитник природы готов выкупить у нас всех рыб, что мы поймаем, и выпустить их на свободу!</text>
   <text id="victory_day_8_1">Поймай несколько Рыб-штрафбатов для нового отряда.</text>
   <text id="str_quest_107_text">Тут один хвастает — сил нет!  Поймал здоровенную рыбину, кажется -[fish type]. Я ее видел – размером со стол! Но тебе ведь обязательно попадется [fish type] больше, правда?</text>
   <text id="new_year_9_desc">Для приготовления праздничного блюда понадобится наловить сельдей!</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika">Рыба-линейка</text>
   <text id="halloween_4_3">Поймай Ротанов на суммарный вес 2.5 кг!</text>
   <text id="str_tired_fish_lose">Проиграть</text>
   <text id="str_fish_nase_imp">Подуст — типичная речная рыбка, подуст питается органическими остатками, осевшими на дно водоёма и различными мелкими донными беспозвоночными на каменистом и твердом песчаном дне. Наилучшие условия питания находятся на небольшой глубине: 0,4—1,8 метра там, где грунт покрыт ковром из водорослей. Подуст - стайный вид рыбы обитающих в глубокой воде с быстрым течением.</text>
   <text id="str_udochka_new_year_descr">Только в новогоднее время на прилавках магазинов появилась невероятная Ледяная удочка. Хотя природа ее происхождения непонятна, ни один настоящий рыбак не откажется от такого приобретения! </text>
   <text id="quest_11_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_new_level_your_level">Ты достиг уровня %d!</text>
   <text id="str_location_army_descr">Что может быть лучше запаха пороха и тепла от танкового двигателя? Ответ однозначен - жирная и враждебнонастроенная рыба! Пройди испытание на закалку, терпение и силу.</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_3">Поймай Хариуса весом 1 кг</text>
   <text id="str_quest_54_text">Нет ничего вкуснее, чем [fish type], да по специальному рецепту! Налови [total weight] - и убедишься сам!</text>
   <text id="str_najivka_testo">Тесто</text>
   <text id="str_faq_question3">Как успешно закончить мини-игру?
    </text>
   <text id="str_spining_letter">С</text>
   <text id="str_fish_harius">Хариус</text>
   <text id="quest_15_4_1">Поймай несколько Бочковиков!</text>
   <text id="str_fish_gone" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Рыба сорвалась</text>
   <text id="quest_15_3_3">Поймай Бутылочников на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_14_7_2">Поймай несколько Карпов в озере Лох-Несс!</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_6">Поймай Черноспинку весом 1.1 кг.</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall">Простая блесна</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_11">Удачная Поклевка - Поймать любую рыбу весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_faq_question18">Где получить наживки и подкормки?
    </text>
   <text id="str_fb_text4">Выловить это было не просто - но оттого я вдвойне горд собой! А тебе слабо?</text>
   <text id="quest_1_5_3">Поймай Ершей на определенный суммарный вес</text>
   <text id="str_fishnet_set">Сеть поставлена</text>
   <text id="quest_15_3">Бутылочники</text>
   <text id="quest_12_3">Чемпионат</text>
   <text id="new_year_2">Украденное Рождество!</text>
   <text id="quest_9_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_1_6_1">Поймай побольше Линей для аквариума!</text>
   <text id="str_daily_bonus_yg">Ты получаешь: </text>
   <text id="new_year_15_3">Поймай к праздничному столу рыбы на суммарный вес 12 кг!</text>
   <text id="str_quest_interface_reward">Награда:</text>
   <text id="quest_5_9">Срочное исследование</text>
   <text id="quest_1_8_1">Выловить несколько Щук-травянок</text>
   <text id="quest_12_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_3_1_2">Поймай несколько Усачей</text>
   <text id="str_terms_head0">Accepting the Terms</text>
   <text id="quest_13_2_1">Поймай несколько Уклеек!</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_1">Поймать берша: [amount]</text>
   <text id="str_udochka_middler">Настоящая жемчужина среди любительских удочек! Цена оправдана высоким качеством материала и сборки деталей. На эту удочку уже можно поймать что-то приличное! Максимальный вес рыбы, заявленый производителем, 4 кг.</text>
   <text id="str_apology_text">Уважаемые игроки! Во время последних обновлений  в игре произошло множество изменений, которые могли повлиять на игровой процесс и сохранение прогресса  у игроков. Мы приносим искренние извинения за возникшие неудобства и хотим сделать Вам подарок. Удачной рыбалки! С уважением, команда разработчиков Gone Fishing.</text>
   <text id="str_fish_minoga_descr">Паразитическая минога предпочитает крупные реки и ведут скрытый образ жизни. Минога, попавшаяся на крючок — настоящая редкость. Они питаются детритом, водорослями, но могут потреблять и мелких червей, что вовсе нетипично для них.</text>
   <text id="str_spin_friends">Кол-во друзей</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_9">Поймать редкого верхогляда весом [weight]</text>
   <text id="new_year_6_desc">Дядюшка Джо пригласил нас встретить Новый Год на Снежном берегу - тебе нужно это видеть!</text>
   <text id="str_remove_fishnet">Убрать Сеть</text>
   <text id="str_update_get">Скачивается обновление...</text>
   <text id="quest_10_2_desc">Мальчишка-рыбак уверен, что ловит рыбу гораздо лучше нас! Вызов принят!</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score_title">Ускорение очков</text>
   <text id="str_fish_dace">У ельца голубовато-серая спина, серебряно-белое брюхо, плавники желтоватые. Тело умеренно удлинённое, слегка сжатое с боков. Елец, как правило, водится в небольших чистых и быстрых реках, однако встречается и в проточных озёрах, иногда заходит в некоторые пойменные водоёмы. Питается мелкими беспозвоночными животными</text>
   <text id="str_new_level_post5">Fish tremble at the sound of my name! Just became one level stronger in Gone Fishing!</text>
   <text id="str_fish_ukleika">Уклейка</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_1">Серебряный амулет</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_4">Поймать сибирск хариусов: [amount]</text>
   <text id="str_faq_answer20">Золотые монеты можно получить в награду за открытие новой локации, выполнение заданий, выиграть в ежедневной лотерее дейли спин, выловить сетью. Также каждый игрок может купить золотые монеты в окне банка.
    </text>
   <text id="str_location_seversky_descr">Северский Донец — воистину самобытная и удивительная река, которая славится среди рыбаков большим разнообразием рыбы. Трудно найти более живописное место для русской рыбалки!</text>
   <text id="str_najivka_paek">Сух.паёк</text>
   <text id="quest_8_5_1">Поймай Амурских сомов больше, чем рыбак.</text>
   <text id="quest_12_4_1">Поймай несколько Семг!</text>
   <text id="quest_10_9_1">Поймай несколько Зеркальных карпов на озере Реке Победы!</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_2">Поймать рыбу-штрафбата: [amount]</text>
   <text id="str_location_honey_shure">Медовый берег славится не только своей прекрасной природой и чудесными закатами, но и обилием разнообразной рыбы. Так что клёв тут отличный! Но и конкурентов-рыбаков, по этой самой причине, тут тоже немало!</text>
   <text id="str_ach_loc15_descr_1">Поймай Рыбу-шар весом 1 кг</text>
   <text id="str_location_rocky_bay">Скалы на закате — это зрелище стоит увидеть! Солнце теряется в закатной дымке на горизонте, окрашивая воду Скалистого Залива в причудливые цвета. В такие моменты можно даже забыть, что у тебя уже клюёт</text>
   <text id="quest_5_1_1">Поймай несколько рыб.</text>
   <text id="quest_11_6_desc">Сотрудники Национального зоопарка поражены количеством редких видов в этой местности и просят прислать им еще!</text>
   <text id="str_location_block_unlock">Играть</text>
   <text id="str_fish_freshwater_eel">Речной угорь — обладает длинным, извивающимся телом, скользкой мелкой чешуей. Охотится на прибрежном мелководье, питается личинками насекомых, моллюсками, лягушками, мелкой рыбой.</text>
   <text id="str_location_snow">Снежный берег</text>
   <text id="str_fish_fun_general">Рыба-генерал</text>
   <text id="quest_12_2_2">Поймай несколько Кет весом 2 кг!</text>
   <text id="str_fish_gorbusha">Горбуша</text>
   <text id="quest_5_5_desc">Тут водится золотая рыбка! Может, она исполнит наши три желания, если мы ее поймаем?</text>
   <text id="str_spin_days">Кол-во дней</text>
   <text id="str_tournaments_play_tournaments">Play tournaments</text>
   <text id="str_tournaments_name_score">NAME/SCORE</text>
   <text id="str_fishnet_net3">Качественная крепкая сеть</text>
   <text id="str_faq_answer13">Информацию о рыбе можно найти, нажав на изображение рыбы в окне трофеев либо в окне просмотра локаций.
    </text>
   <text id="victory_day_11_1">Поймай двух главных Рыб-генералов весом не менее 0.7 кг.</text>
   <text id="quest_1_2_3">Заработай немного серебра, иногда в сетях можно найти настоящее сокровище!</text>
   <text id="str_quest_progress">ПРОГРЕСС</text>
   <text id="str_fish_atlantich_osetr">Атлантический осётр</text>
   <text id="str_score">Очки</text>
   <text id="quest_3_1_1">Поймай несколько Ельцов!</text>
   <text id="quest_bonus_1_2">Поймай 2 рыбы весом не менее 0.1 кг!</text>
   <text id="str_comics8">&quot;Ты знаешь, что рыбалка - моя страсть...Я давно</text>
   <text id="quest_2_1_3">Поймай несколько рыб весом не менее 0.35 кг</text>
   <text id="str_quest_55_text">[fish type] в этом году особенно хорошо клюет! Говорят, надо сократить поголовье — чтоб другие рыбы не пострадали! Вылови [total weight]!</text>
   <text id="str_shop_amulet_text">Надень амулет и вся рыба будет на 10% крупнее!</text>
   <text id="str_loading" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Загрузка</text>
   <text id="quest_7_1_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_1_3_4">Налови рыбы на суммарный вес 1 кг!</text>
   <text id="str_weight_record">Новый рекорд</text>
   <text id="new_year_5">Спасти Медовый берег!</text>
   <text id="quest_1_6_3">Используй удочку Spark!</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_1">Редкие</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_5">Наловить сушехвоста на [summ weight]</text>
   <text id="quest_10_7_2">Поймай несколько Ленторыб весом 4 кг</text>
   <text id="quest_1_2">Сети</text>
   <text id="str_fish_amer_som">Американский сомик</text>
   <text id="str_spin_chance">Шанс на суперприз увеличен</text>
   <text id="quest_4_2_1">Используй удочку Nubler.</text>
   <text id="str_spin_free_time">Бесплатная попытка через %02d:%02d:%02d</text>
   <text id="quest_6_6">Найти Ершей!</text>
   <text id="str_update_error">Ошибка соединения</text>
   <text id="quest_7_9_3">Поймай несколько Бычков-кругляков на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="quest_6_9_2">Поймай несколько Сомов.</text>
   <text id="quest_7_5">Речная долина</text>
   <text id="halloween_8_2">Поймай Амурских сомов весом 3.2 кг!</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_2">Поймать сома: [amount]</text>
   <text id="quest_11_7_2">Поймай несколько Корвин</text>
   <text id="str_udochka_super_middler1000">Сп. Медведь Light</text>
   <text id="quest_6_8">Забота о природе!</text>
   <text id="str_worldmap_mascot_tutorial">Выбери, куда мы отправимся рыбачить!</text>
   <text id="str_fish_partizan_descr">Незаменимый участник подводных сил обороны.</text>
   <text id="str_closed">Закрыто</text>
   <text id="str_fish_usach">Усач</text>
   <text id="quest_13_6_1">Поймай несколько Шемай на Северском донце</text>
   <text id="quest_14_5_desc">Национальный зоопарк просит выловить одного из редких обитателей здешних мест!</text>
   <text id="entity_accelerator_fish">На некоторое время  ускоряет передвижение рыбы -  поймать ее становится труднее.</text>
   <text id="str_faq_answer12">В игре можно отключить звуки и музыкальное сопровождение, а также переключить игру в режим вибрации. Доступен выбор системы измерения веса улова - в килограммах или в фунтах. Языковые настройки позволяют выбрать один из трех языков для игры - русский, немецкий или английский. Чтобы найти окно настроек, нажми справа вверху на кнопку с изображением стрелки. Когда откроется выпадающее меню, нажми на кнопку с изображением шестеренки (шестая слева иконка в списке).
    </text>
   <text id="quest_6_7_1">Поймай необходимое количество рыб!</text>
   <text id="quest_7_5_3">Вылови ржавую банку!</text>
   <text id="str_fishnet_net4_descr">Эту сеть можно устанавливать на глубину до 6 метров. Оснащенная прочными и эластичным мультиволоконным полотном, она идеально приспособлена для лова крупной и активной рыбы. Ячейки этой сети так же слишком крупны, чтобы в них запутывалась мелочь.</text>
   <text id="str_notif_day_text">Наступило утро. Самое время ловить дневных рыб!</text>
   <text id="str_quest_interface_requirements">Требования:</text>
   <text id="str_najivka_skalp">Скальпель</text>
   <text id="str_fish_plotva">Плотва</text>
   <text id="str_pdkormka_worm_descr">Червяк — самая распространенная прикормка для разнообразных всеядных рыб. Внимание крупных пескарей, ершей, язей и линя к месту, прикормленному червяками, обеспечено!</text>
   <text id="quest_10_5_3">Поймай нескольких Усачей!</text>
   <text id="halloween_5_2">Поймай Кижучей весом 1.85 кг!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka_descr">Даже самая внимательная щука не отличит эту крупную металлическую блесну от беспечно плывущей плотвички. Стоит такой блесне проплыть мимо — и хищник неприменно бросится на нее! </text>
   <text id="quest_6_9">Заказ из зоопарка</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_9">Поймать жирного сома весом [weight]</text>
   <text id="quest_2_9_1">Поймать Подуста весом не менее 0.7 кг</text>
   <text id="str_energy2_descr">Прибавляет сил и увеличивает вес пойманной рыбы на 15%</text>
   <text id="str_fish_araya_descr">Чрезвычайно опасен. Имеет один из самых мощных разрядов электричества среди животного мира нашей планеты. Совершенно внезапно нанесённый электрический удар может сбить с ног даже прожжёных рыбаков</text>
   <text id="victory_day_6_2">Поймай Рыб-партизан крупнее 3.4 кг.</text>
   <text id="quest_4_1_desc">Попробуй достигнуть абсолютной гармонии - одновременно ловя рыбу и наслаждаясь красотой пейзажа!</text>
   <text id="str_fish_mirror_carp">Зеркальный карп — отличительная особенность зеркального карпа в сравнении с обычным — на теле имеются отдельные крупные чешуйки - «зеркальца», отсюда и происходит название вида. </text>
   <text id="str_policy_head">Privacy Policy</text>
   <text id="quest_13_3_1">Поймай несколько Пескарей!</text>
   <text id="str_catching_message3">ЗАМЕЧАТЕЛЬНО! </text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_2">Поймать усатого гольца: [amount]</text>
   <text id="entity_silver_coin_title">Серебрянная монетка</text>
   <text id="str_tournaments_tell_your_friends">Tell your friends</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_2">+30% Вес рыбы</text>
   <text id="og_level_up">Сегодня мне довелось побывать на берегу того самого озера. Ветер, как всегда, приветливо трепал мою одежду, шелестел камыш. Внезапно, всего на секунду, стало совершено тихо. Вспомнилось все, через что мне пришлось пройти, и в этот момент мне стало ясно, что ЭТО СДЕЛАЛО МЕНЯ СИЛЬНЕЕ.</text>
   <text id="str_fish_dried_descr">Имеет весьма высушенный вид, чем зачастую обманывает хищников</text>
   <text id="str_najivka_trubka">Трубка</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska_descr">Эта вращающаяся серебритая блесна легко скользит под водой, привлекая внимание таких хищников, как щука-травянка, угорь, верхолгяд</text>
   <text id="str_amulet_left">ОСТ. %d</text>
   <text id="quest_4_2_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес</text>
   <text id="quest_7_3_desc">Пришло время опробовать наши снасти на новом месте!</text>
   <text id="str_fish_bichok_krugl">Бычок-кругляк</text>
   <text id="str_fish_ice_descr">Поразительное создание, невосприимчивое даже к самым низким температурам. Ледяная рыба способна выжить в самых холодных уголках планеты.</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_6">Поймать редкую рыбу-собаку весом [weight]</text>
   <text id="new_year_5_desc">Нужно постараться, чтобы жители Медового берега не остались без праздника!</text>
   <text id="str_fish_grayling">Хариус - близкий родственник лососевых и сиговых рыб. Он населяет чистые холодноводные реки и озера, предпочитая водоемы с галечным и каменистым дном. Может образовывать речные, озерно-речные и чисто озерные формы. Своеобразная визитная карточка хариуса — его большой, похожий на флаг, спинной плавник, &quot;расшитый&quot; узором из пятен или полос. Хариус практически всеяден.</text>
   <text id="str_najivka_zelen">Зелень</text>
   <text id="quest_10_8_desc">У местных рыбаков есть фотография невероятной рыбы! Мы должны ее поймать!</text>
   <text id="str_no_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="36">Выберите удочку!</text>
   <text id="quest_8_6_2">Заработай некоторое количество серебра!</text>
   <text id="str_fish_piraiba_descr">Рыба гигант, которая по силе может сравниться с акулой или меч рыбой! Эта рыба ломает удочки, ломает спиннинги и не даёт себя поймать. Пираиба прозвана в Бразилии людоедом. Лучше не спрашивать, почему.</text>
   <text id="quest_13_4_desc">Для изготовления новых колоколов местным жителям необходимо серебро!</text>
   <text id="str_spining_hurricane">Сп. Ураган</text>
   <text id="quest_2_4_3">Выуди Винни!</text>
   <text id="str_shop_tab_najivki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Baits</text>
   <text id="str_fish_dogfish">Рыба-собака</text>
   <text id="quest_4_7_2">Увеличь количество обитателей аквариума. Поймай несколько Османов!</text>
   <text id="str_quest_new">НОВЫЙ</text>
   <text id="str_fish_common_carp">Сазан - весной и в начале лета сазан в основном питается  водными растениями,  икрой рано нерестящихся рыб и лягушек. Летом рацион сазана несколько меняется — теперь основу питания составляют водные насекомые, черви, мелкие улитки, кубышки, линяющие раки, мелкие пиявки и т.д. Сазан — долгоживущая рыба, отдельные особи доживают до 35-40 лет. </text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh_descr">Молотый горох в качестве наживки применяют, когда хотят поймать очень крупную и осторожную травоядную рыбу. Например, Амурского сазана.</text>
   <text id="quest_12_3_3">Поймай рыб на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_cask_descr">Бочковик известен своим тихим поведением. Его легко можно принять за самый обыкновенный бочонок</text>
   <text id="str_quest_rewards">Награда за завершение задания</text>
   <text id="quest_10_1_1">Поймай несколько рыб!</text>
   <text id="new_year_11_desc">Чтобы придать елке праздничный вид, нам понадобится много украшений!</text>
   <text id="quest_2_4_desc">Помнишь, прошлым летом я потеряла здесь своего любимого плюшевого медведя… Интересно, что с ним стало?</text>
   <text id="quest_10_9_desc">В рамках изучения Зеркальных карпов лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="quest_12_8_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="str_najivka_parenie_zerna">Пареные Зёрна</text>
   <text id="str_fish_rotan_descr">Короткое, плотное тело этой рыбы покрыто тусклой чешуёй среднего размера. Окраска изменчивая, преобладают серо-зелёные и грязно-коричневые тона. Ротан — хищник, поедает икру и мальков рыб, пиявок, тритонов, личинок земноводных (головастиков).В небольшом водоёме ротан становится многочисленным и способен полностью истребить представителей других видов рыб.</text>
   <text id="quest_8_8_desc">Совершенно случайно мы узнали, что здесь действует тайный рыбацкий клуб. Чтобы в него вступить, нужно всего лишь соблюсти его простые правила!</text>
   <text id="quest_7_9">Заказ из зоопарка</text>
   <text id="quest_14_4_2">Заработай некотрое количество серебра!</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_8">Поймать редкого сома весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_faq_question4">Зачем нужны подкормки и наживки?
    </text>
   <text id="str_najivka_motil">Мотыль</text>
   <text id="str_fish_asp">Жерех - житель равнинных рек, избегает водоёмов со стоячей водой. Предпочитает держаться у поверхности. Молодь жереха питается червями насекомыми, крупные особи поедают также мелких рыбок. Обладая беззубым ртом, жерех питается небольшими рыбками, которых, как правило, оглушает ударом хвоста, а потом подбирает.</text>
   <text id="str_uncatched_need_rod">Нужно:</text>
   <text id="str_fish_ygor_descr">Главное оружие угря — испускаемый электрический разряд, поэтому будьте аккуратны. Пытаться схватить угря голыми руками — то же самое, что купаться в ванной с включенным в розетку феном. </text>
   <text id="quest_5_5_3">Поймай несколько Золотых рыбок на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_1">Умелый Рыболов - Получить все достижения на локации Медовый Берег</text>
   <text id="str_fish_shuka">Щука</text>
   <text id="str_quest_grand_reward">Награда за ряд заданий</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat">Окунь пират</text>
   <text id="og_defeat_friend">В нелегкой борьбе на грани человеческих возможностей мне удалось обойти игрока %Username%. Победил сильнейший!</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga_descr">Речная рыбка, любящая речные воды и каменистое дно. После вылова из воды приобретает желтоватую окраску, поэтому от прежнего серебристого шика ничего не остаётся. Предпочитает на завтрак фрукты или прочую зелень.</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc2">We will never post anything to your wall without your permission.</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska_descr">Относится к виду пиво-водочных рыб, семейству октоуберфестовых, водится преимущественно рядом со сливами пивных заводов. Отлично идет под светлый лагер! </text>
   <text id="quest_13_1">Звон колоколов</text>
   <text id="str_fish_osman">Осман</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol_descr">По количеству выловленных пустых бутылок, можно догадаться о количестве людей любящих употреблять спиртное на рыбалке. А иногда, среди множества пустых бутылок, можно выловить нераспечатанную! Что делать с этим подводным подарком — поставить на память на полку или рискнуть попробовать — решать вам!</text>
   <text id="quest_2_7_3">Поймай несколько Язей на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince_descr">Каждая девушка мечтает встретить своего принца!  Можете смело подарить эту чудо лягушку любой мечтательнице! Ведь сколько ее не целуй — в принца она не превратиться! Потому что именно от своей принцессы этот принц в свое время сбежал квакать на болото.</text>
   <text id="str_fishnet_net0">Простая сеть</text>
   <text id="str_fish_ribec">Рыбец</text>
   <text id="quest_3_10">Уйти в закат</text>
   <text id="quest_13_2_desc">Здешний монах утверждает, что с божьей помощью он способен поймать больше рыб, чем вы! Посмотрим!</text>
   <text id="str_salat_descr">Праздничная подкормка, предназначенная для вылова Новогодних рыб</text>
   <text id="quest_14_8_desc">Пришло время покинуть эти прекрасное место, нам еще предстоит посетить самые разные уголки мира!</text>
   <text id="new_year_17_desc">Местный Зоопарк предлагает награду за набор костюмированных рыб! Поймай их всех!</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_7">Наловить арктического гольца на [summ weight]</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_9">Наловить щуку травянку на [summ weight]</text>
   <text id="str_tournaments_first_prize_description">100 gold coins</text>
   <text id="quest_10_4">Найти катушку от армейской удочки.</text>
   <text id="str_pdkormka_tushenka">Тушёнка</text>
   <text id="entity_random">Дает один из бонусов совершенно случайно!</text>
   <text id="quest_1_1_4">Поймай нужное количество Окуней!</text>
   <text id="quest_3_2_desc">Услышав о нашем намерении поймать Угря, местные рыбаки только посмеялись. Неужели он так неуловим?</text>
   <text id="quest_11_9_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="quest_12_8_1">Сделай несколько прощальных забросов удочки на Еловом берегу!</text>
   <text id="str_quest_104_text">Спорим, что [fish type] , что я поймал, крупнее чем у тебя! Тебе такого никогда не поймать!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra">«Гидра»</text>
   <text id="str_daily_bonus_title">Бонус</text>
   <text id="quest_3_8">Чемпионат</text>
   <text id="og_quest_1_5">Гигантское создание не первую неделю смеялось над местными жителями. В мутных водах то и дело замечали его силуэт, но поймать его было невозможно. Это продолжалось до тех пор, пока за дело не пришлось взяться мне!</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr">Байкальский Осётр</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_title">Вам не хватает совсем чуть чуть!</text>
   <text id="str_tournaments_this_tournament_has_ended">This tournament has ended</text>
   <text id="str_quest_52_text">Сегодня, кстати, конкурс на вылов следующей рыбы - [fish type]! У кого в улове будет [fish type] суммарным весом [total weight] - тому специальный приз!</text>
   <text id="quest_2_10_2">Поймай несколько Окуней быстрее, чем рыбак!</text>
   <text id="quest_8_6_3">Серебро, потраченное в магазине, пойдет на изготовление статуэтки!</text>
   <text id="str_najivka_earthworm">Одна из самых распространенных и простых наживок для ловли разнообразной всеядной рыбешки. Но что-то крупное на него редко удается поймать.</text>
   <text id="og_catch_funny_fish">Трудно было поверить глазам - но это создание было в моих руках! Ученые говорят - ничего подобного нет в природе. Кто-то скажет, мне просто повезло. Но мне ли не знать - удача улыбается только лучшим из нас!</text>
   <text id="str_shop_tab_bait" fontname="Marker Felt" fontsize="32">Наживки</text>
   <text id="quest_9_8_1">Поймай несколько Лососей дунайских!</text>
   <text id="quest_6_8_desc">Чтобы сохранить красоту этого места, необходимо поддержать местный фонд защиты природы!</text>
   <text id="str_lure_gone">Блесна сорвалась!</text>
   <text id="quest_11_7_desc">Случайно вы встретили голодного туземца, который готов обменять груду золота на свежесваренную уху!</text>
   <text id="str_mandarine_descr">Праздничная подкормка, предназначенная для вылова Новогодних рыб</text>
   <text id="str_location_gornaya_rechka">Речная Долина</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_6">Поймать [amount] семги весом не менее [weight]</text>
   <text id="str_quest_sale">СКИДКА</text>
   <text id="str_check_net0">Достань сеть и забери улов!</text>
   <text id="quest_13_2_2">Поймай Лещей весом не менее 1 кг!</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza">Кукуруза</text>
   <text id="str_fish_dried">Сушехвост</text>
   <text id="quest_9_10_desc">Один из местных рыбаков рассказал о Реке победы! Давай отправимся туда?</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_13">Любитель экзотики - получить все достижения на локации Амазонка</text>
   <text id="quest_15_7_1">Поймай несколько Рыб-пинт!</text>
   <text id="str_fish_shemaya_descr">Шемая — род семейства карповых рыб. Питается шемая ракообразными, насекомыми и их личинками, червями, планктоном. Достигнув половозрелости, шемая в 2—3 года повторяет путь своих родителей.Хорошо известна  по вкусу и нежности своего жирного мяса. Это, бесспорно, одна из самых ценных рыб семейства карповых и недаром в Персии она называется шах-маге (т.е. царская рыба).</text>
   <text id="str_fish_svyaz">Рыба-связист</text>
   <text id="str_najivka_kuznechik">Кузнечик</text>
   <text id="str_fb_gift_title">Тебе помогли</text>
   <text id="quest_15_4">Бочковик</text>
   <text id="str_terms_head4">Rules of Conduct/Usage</text>
   <text id="str_fish_zhereh">Жерех</text>
   <text id="str_faq_answer3">Чтобы успешно закончить мини-игру, необходимо достаточное количество времени удерживать движущийся объект внутри круга. Перемещать круг можно, касаясь поверхности экрана. После успешного завершения мини-игры ты получишь свой улов!
    </text>
   <text id="str_quest_completed">Награда за выполненное задание</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_3">Поймать угрей: [amount]</text>
   <text id="quest_5_7_1">Поймай несколько Красноперок весом не менее 0.75 кг!</text>
   <text id="str_shop_bank_title">Банк</text>
   <text id="quest_7_10_1">Сделай прощальный подарок фермеру у реки - поймай для него Таймень весом не менее 20 кг!</text>
   <text id="quest_15_6_desc">Среди местного населения очень популярна Рыба-открывашка. Люди готовы заплатить за новую партию этих удивительных созданий! </text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_3">Поймать байкал. омуля: [amount]</text>
   <text id="entity_accelerator_base">Увеличивает количество очков, заработанных за остаток времени.</text>
   <text id="str_scene_shop_bought">Куплено</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_message">Приглашай друзей и играй вместе с ними!</text>
   <text id="str_ach_location">Локация</text>
   <text id="victory_day_7_desc">Осталось укрепить отряды отчаянными рыбами-штыками - и речной генерал сможет повести свое войско в атаку!</text>
   <text id="quest_3_9_1">Использовать блесну Железка</text>
   <text id="str_udochka_newbie2000">Longlass 2000</text>
   <text id="victory_day_5_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес</text>
   <text id="quest_6_4_2">Поймай Ротана весом не менее 0.7 кг!</text>
   <text id="victory_day_12">Парад победы</text>
   <text id="str_hour">часа</text>
   <text id="str_sale_search">Искать в акциях</text>
   <text id="quest_5_8_desc">Заказ из лаборатории! Нужно предоставить Угрей из различных сред обитания для сравнительного анализа!</text>
   <text id="quest_9_9_desc">В рамках изучения Щук лаборатория просит предоставить им представителей вида из различных сред обитания!</text>
   <text id="str_fish_gustera">Густера</text>
   <text id="quest_8_1_desc">Ты только посмотри, какое умиротворение! Тут можно рыбачить часами!</text>
   <text id="str_fish_golavl">Голавль</text>
   <text id="quest_10_5_desc">Национальный зоопарк просит выловить некоторых редких обителей здешних мест!</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs">Goodfish S</text>
   <text id="quest_5_7_3">Поймай несколько Озерных форелей весом не менее 0.7 кг!</text>
   <text id="quest_2_6">Разрешение на рабылку</text>
   <text id="str_quest_33_text">Привет! Тут один богатей коллекцию живых рыбок собирает. Ему нужно : [fish type] в количестве [quantity], платит хорошо! Если ты на берегу да с удочкой — дерзай!</text>
   <text id="quest_9_10_3">Придется потратить несколько золотых на дорогу!</text>
   <text id="str_uncatched_title">Нужна удочка покрепче</text>
   <text id="str_comics9">мечтала порыбачить на самых известных озерах!&quot;</text>
   <text id="str_fish_vendace">Ряпушка - ряпушка водится преимущественно в озёрах, реже попадается в реках, но также ловится в холодных европейских морях. Предпочитает чистое песчаное или глинистое дно, держится в озёрах преимущественно на глубине, избегая очень теплой воды. Несмотря на малую величину, ряпушка представляет предмет рыболовного промысла. Ряпушка употребляется в пищу свежей, солёной и копчёной.</text>
   <text id="new_year_1_3">Поймай с Сантой рыб на суммарный вес 3 кг!</text>
   <text id="str_udochka_middler100">Middler</text>
   <text id="str_fish_shemaya">Шемая</text>
   <text id="quest_12_5_1">Поймай несколько Арктических гольцов!</text>
   <text id="str_faq_answer14">В окне просмотра локаций можно просмотреть информацию о каждой рыбе - там указано на какие именно наживки и подкормки следует ловить данную рыбу.
    </text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_3">Поймать подлещика: [amount]</text>
   <text id="quest_14_3_3">Поймай Американских сомиков на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_15_7_3">Поймай Рыб-пинт на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="str_amulet_most_popular">ЛУЧШИЙ ВЫБОР</text>
   <text id="str_fish_oscar">Оскар</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text">[type] [weight]</text>
   <text id="quest_14_2_2">Поймай Сибирских Хариусов весом 1.1 кг!</text>
   <text id="str_atlas_record2">на %s</text>
   <text id="str_comics_tap_the_screen">Нажми</text>
   <text id="str_fish_trairao_descr">Сильный и активный хищник. Челюсти трайрао — это очень опасное оружие. Рыба любит большие пространства и большие водоёмы. Мелкая рыба, моллюски, креветки и другие ракообразные — излюбленное лакомство трайрао, советуем запастись побольше!</text>
   <text id="quest_8_3_desc">Владелец рыбной лавки по имени Шминдлер просит принести рыбу в соответствии с его списком!</text>
   <text id="str_location_nochnaya">Лунный Залив</text>
   <text id="str_candy">Конфеты</text>
   <text id="quest_2_8_2">Поймай несколько Бершей!</text>
   <text id="str_fish_piraiba">Пираиба</text>
   <text id="str_fish_sig">Сиг</text>
   <text id="str_fish_karp_descr_imp">Карп - большая всеядная рыба жёлто-зеленого и коричневого цвета, имеет толстое, умеренно удлинённое тело, покрытое крупной, гладкой чешуёй. Карп может жить до 50 лет, или больше. Вес среднего карпа — около 9 кг, но он может достигать и 35 кг. Карп питается почти без перерыва. Его приравнивают к свинье по неприхотливости в выборе пищи, быстрому росту и жирению.</text>
   <text id="new_year_2_2">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="str_fish_small_bream">Подлещик — травоядная речная рыба, близкий родственник леща. Отличается от последнего меньшими размерами и не столь плоским телом. Любит глубокие заводи, богатые пищей и кислородом.</text>
   <text id="quest_10_4_desc">Мальчишка-рыбак потерял катушку от своей удочки! Покажем ему, что для настоящего рыбака это не проблема!</text>
   <text id="og_open_river_valley">Путь до речной долины был наконец-то завершен. Один из местных жителей любезно предоставил нам место для ночлега. Вид этих гор поражает воображение - утром следующего дня мы попробуем свои силы на новом месте!</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_0">Поймать уклейку: [amount]</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra_descr">Эта блесна двигается под водой неравномерными рывками, напоминая большую водную гидру. Всеядные рыбы покрупнее будут очень заинтересованны!</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_6">Наловить сома на [summ weight]</text>
   <text id="str_fish_sudak">Судак</text>
   <text id="quest_7_7">Национальный зоопарк</text>
   <text id="str_terms_text5">Information collected from you is subject to the pertinent social network's policy. By using the Service, you may be granting your social network permission to share your e-mail address and any other personally identifiable information with Drimmi LLC. Please see Drimmi LLC's Privacy Policy for more information on the collection and use of your information. You acknowledge and agree that the Privacy Policy is incorporated and made part of these Terms.</text>
   <text id="quest_8_9_desc">Ходят слухи, что с определенной удчокой здесь рыбачить легче, чем с другими!</text>
   <text id="entity_accelerator_progress_title">Увеличение шкалы вылова</text>
   <text id="quest_13_5_3">Поймай несколько Речных миног на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_14_4_3">Серебро, потраченное на покупки, будет использовано для изготовления блесен!</text>
   <text id="quest_10_1_3">Сделай несколько забросов удочки!</text>
   <text id="quest_7_8_3">Поймай несколько Кет на определенный суммарный вес.</text>
   <text id="str_udochka_army">Армейская</text>
   <text id="quest_15_5_2">Поймай Сущехвостов весом 2 кг!</text>
   <text id="entity_placebo">Отвлекает внимание игрока. Никак не влияет на игровой процесс</text>
   <text id="str_no_money">Недостаточно денег</text>
   <text id="quest_2_7">Рыба мечты</text>
   <text id="quest_3_8_desc">Не таким уж и тайным оказалось это место - тут проводится местный чемпионат по рыбалке!</text>
   <text id="str_fish_usat_golec">Усатый Голец</text>
   <text id="quest_10_9_2">Поймай несколько Зеркальных карпов на озере Лох-Несс</text>
   <text id="str_udochka_wood_rod">Легкое деревянное удилище для новичков. Крепкая древесина и довольно удобная ручка позволяют вылавливать рыбу весом до 1 кг.</text>
   <text id="str_udochka_bear_light">Легкая версия спиннинга из легендарной серии &quot;Медведь&quot;. Высочайшее качество исполнения, самые современные материалы. Можно навсегда забыть неприятный звук ломающейся под весом рыбы удочки! Максимально допустимый вес рыбы для идущей в комплекте лески - 20 кг!</text>
   <text id="str_faq_question1">Что мне делать?
    </text>
   <text id="str_fishnet_net5_descr">Эту сеть можно устанавливать на глубину до 6 метров. Оснащенная прочными и эластичным мультиволоконным полотном, она идеально приспособлена для лова крупной и активной рыбы. Ячейки этой сети так же слишком крупны, чтобы в них запутывалась мелочь.</text>
   <text id="str_faq_answer5">Удочки отличаются друг от друга максимальным весом улова, который можно поймать с их помощью. Например, чтобы поймать рыбу весом 5 кг подойдет удочка, рассчитанная на 7 кг улова, но уже не подойдет, предназначенная для 4 кг.
    </text>
   <text id="quest_2_6_2">Поймай несколько Горчаков</text>
   <text id="quest_8_9_2">Сделай несколько забросов!</text>
   <text id="entity_random_title">Случайный бонус</text>
   <text id="quest_6_10_desc">На нашей карте новый пункт назначения - легендарная Речная долина! Давай готовиться к отправке!</text>
   <text id="quest_5_6_3">Поймай нескольких Семг!</text>
   <text id="str_fish_oscar_descr">Одна из самых крупных экзотических рыб с потрясающей окраской, которая представляет собой разнообразные цветовые вариации. Любимое блюдо — насекомые.</text>
   <text id="str_faq_answer1">Посети самые живописные рыболовные места! Выполняй задания, закидывай сети, собирай и продавай улов, делись достижениями с друзьями! Лови рыбу и находи новые рыбные места, чтобы достичь вершин рыболовного мастерства! Стань непревзойденным знатоком в искусстве рыбной ловли!
    </text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_0">Распространенные</text>
   <text id="str_pdkormka_rub_motil">Мотыль</text>
   <text id="halloween_2_3">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на изготовление серебряных пуль!</text>
   <text id="victory_day_10_desc">Смысл этой войны вызывает у нас все больше сомнений, но речной генерал опять просит раздобыть для него еще более разрушительную силу - могучих  Рыб-танков!</text>
   <text id="str_restore">Восстановить покупки</text>
   <text id="quest_3_4">Знаток трав</text>
   <text id="entity_silver_coin">Увеличивает количество серебра игрока!</text>
   <text id="quest_5_8">Во имя науки!</text>
   <text id="str_fish_tambakyi_descr">Тамбакуи обладает удивительным обонянием — рыба может идентифицировать зрелость плодов по запаху! Тамбакуи начинает плавать вокруг дерева, дожидаясь, когда упадёт запретный плод. Но рыба не прочь полакомиться и ракообразными.</text>
   <text id="og_open_sunset_shore">Скалы на закате — это зрелище стоит увидеть! Солнце теряется в закатной дымке на горизонте, окрашивая воду Скалистого Залива в причудливые цвета. В такие моменты можно даже забыть, что у тебя уже клюёт!</text>
   <text id="str_atlas_record3">Мой личный рекорд %s</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_0">Поймать густеру: [amount]</text>
   <text id="str_fish_trekolushka">Трёхиглая колюшка</text>
   <text id="new_year_5_1">Вылови несколько Синцов для праздничного ужина!</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan_descr">Эта рыба издавна считалась деликатесом. Во многих странах её ценили очень высоко: например, на Востоке сазан служил своего рода мерилом ценностей тех или иных вещей, а само название «сазан» означало ласковое обращение типа нашего «голубчик», «красавец». И действительно, эта рыб обладает целым рядом достоинств - вынослив, неприхотлив, осторожен.</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_2">Поймать леща: [amount]</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal">Крахмал</text>
   <text id="quest_11_5">Национальный зоопарк</text>
   <text id="quest_1_1_2">Используй подкормку “Червяк”! С подкормкой гораздо легче поймать… хоть что-нибудь даже в этой речушке!</text>
   <text id="quest_12_6_2">Поймай несколько Ленков</text>
   <text id="str_new_fish_win_layer">НОВЫЙ ВИД</text>
   <text id="str_fish_speedy_descr">Представитель карповых. Быстрянка очень непривередлива — питается практически всем, а на завтрак предпочитает насекомых. К сожалению, какого-либо промыслового значения не имеет и никогда не сможет стать перспективной рыбой, её часто используют как насадку при ловле хищных рыб.</text>
   <text id="quest_7_5_desc">Внеси свой вклад в зищиту окружающей среды от загрезнения и вылови старую ржавую банку!</text>
   <text id="quest_7_4">Исследование Сигов</text>
   <text id="str_location_fb_label">Попросить друзей помочь!</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr_descr">Байкальский Осетр - эволюционно самая древняя и самая крупная рыба озера Байкал. Единственный представитель хрящевых рыб в озере Байкал и образует здесь особый подвид. Окраска осетра варьируется от светло-коричневой до темно-бурой. Вдоль всего тела располагается пять рядов костных жучек. Питается насекомыми, молодью рыб, беспозвоночными. Очень редкий вид. </text>
   <text id="quest_2_6_1">Серебро, потраченное на покупки, пойдет на приобретение разрешения!</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec">Арктический голец</text>
   <text id="str_quest_101_text">У кота закончилась еда. Поймай [quantity] любых мелких рыбешек ему на обед.  </text>
   <text id="quest_1_4_3">Поймай нужное количество Окуней</text>
   <text id="quest_7_8_2">Поймай Кету весом не менее 2 кг, избранный!</text>
   <text id="quest_14_7_3">Поймай несколько Карпов на Горном озере!</text>
   <text id="new_year_13_2">Поймай несколько рыб на Горном озере.</text>
   <text id="quest_11_3_1">Поймай несколько Пираний!</text>
   <text id="quest_4_3_desc">В этих краях обитает невероятно редкая ящерка! В национальном зоопарке много заплатят за такую! </text>
   <text id="str_fish_tank_descr">По суровым взглядом рыбы-танка чувствуешь себя зелёным новобранцем! Осторожно, может воспламениться.  </text>
   <text id="quest_14_8_2">Поймай рыб на определенный суммарный вес - еда в дороге не будет лишней!</text>
   <text id="quest_9_10">Река победы</text>
   <text id="str_terms_text1">All materials that are part of the Service (including, but not limited to, designs, text, graphics, pictures, video, information, applications, software, music, sound and other files, and their selection and arrangement) are protected by law from unauthorized use. The entire contents of the Service are copyrighted under the Moscow copyright laws and/or similar laws of other jurisdictions.                  You agree that no materials that are part of the Service may be modified, copied, distributed, framed, reproduced, republished, downloaded, scraped, displayed, posted, transmitted, or sold in any form or by any means, in whole or in part, or otherwise exploited without Drimmi's express prior written permission, except that the foregoing does not apply to your own User Content (as defined below) that you legally post on the Site. All other uses of copyrighted material, including any derivative use, require express prior written permission from Drimmi LLC. Any reproduction or redistribution of materials not in accordance with these Terms is expressly prohibited and may result in severe civil and criminal penalties.                  Drimmi LLC and/or its licensors remain the owners of right, title, and interest, including copyrights and other intellectual property rights, in and to all materials posted on the Services by Drimmi LLC. You acknowledge that you do not acquire any ownership rights by using the Service or by accessing any materials posted on the Service by Drimmi LLC, or any derivative works thereof.                  Drimmi LLC grants you a personal, non-exclusive, non-transferable, revocable, limited scope license to use the Service solely for the purpose of viewing and using the applicable Services and for no other purpose whatsoever. Your license to use the Services is limited by these Terms. </text>
   <text id="str_fish_paku_descr">Несмотря на внешнюю схожесть с пираньей, эта рыба почти не ест мяса. Природный рацион — это орехи. Паку растёт очень быстро и живёт очень долго — до 28-ми лет. Настоящий долгожитель среди фауны Амазонки!</text>
   <text id="quest_8_7_1">Поймай нескольких Байкальских омулей!</text>
   <text id="quest_3_5_3">Купи несколько подкормок Крахмал!</text>
   <text id="quest_3_2_2">Поймай несколько Угрей, весом не менее 0.8 кг</text>
   <text id="quest_8_3_3">Поймай несколько Байкальских сигов.</text>
   <text id="quest_14_5_3">Поймай рыбы на определенный суммарный вес!</text>
   <text id="quest_9_4_1">Используй удочку Middler.</text>
   <text id="quest_12_2_3">Поймай рыб больше, чем лесничий!</text>
   <text id="str_fish_morskaya_minoga">Морская минога</text>
   <text id="str_fish_ozernaya_forel">Озерная форель</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_5">Ловец Форели - Получить все достижения на локации Речная Долина</text>
   <text id="str_udochka_new_year">Ледяная удочка</text>
   <text id="str_fish_sea_lamprey">Морские миноги - это паразиты. Их рот - это большая присоска с множеством мелких зубов. Используя эти зубы, миноги хватаются за крупных рыб - треску, камбалу и тд. </text>
   <text id="str_faq_question2">Как начать рыбалку?
    </text>
   <text id="str_open_location">Сначала откройте предыдущую локацию</text>
   <text id="quest_9_4_3">Вылови то, что похоже на голову создания!</text>
   <text id="str_faq_answer2">Нажми на значок с изображением крючка в нижнем правом углу экрана. После того, как удочка закинута, дождись момента, когда кнопка с изображением крючка начнет мерцать, и нажми на нее. После этого начнется мини-игра.
    </text>
   <text id="str_fish_dorado_descr">Во многом древняя рыбка — этот деликатес специально выращивали ещё древние римляне! И по сей день это любимая рыба всех приморских народов. Любимый рацион дорадо — ракообразные, моллюски.</text>
   <text id="quest_3_2_1">Поймай несколько Угрей!</text>
   <text id="quest_5_3_2">Используй спиннинг Nubler Simple</text>
   <text id="quest_15_1">Веселый пивовар</text>
   <text id="str_mandarine">Мандарины</text>
   <text id="str_quest_finished">Ты завершил задание </text>
</locale>
