<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locale fontname="Marker Felt" fontsize="18" language="Spanish">
   <text id="quest_9_9">	Pedido del laboratorio	</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki_descr">	Si utilizas crackers en una zona de pesca, las especies de peces grandes, como besugos o calandinos, picarán más a menudo.	</text>
   <text id="str_policy_text5">The Service may contain links to other websites. The fact that the Service links to a website or presents a banner ad or other type of advertisement does not mean that Drimmi endorses or authorizes that third party, nor is it a representation of our affiliation with that third party. Drimmi is in no way responsible for the privacy policies of these other websites to which you chose to access from the Service. Please be sure to read the privacy policies of those websites when exiting the Service. </text>
   <text id="str_udochka_plastikovaya">	Caña de plástico	</text>
   <text id="str_faq_answer3">	Para superar un minijuego tienes que mantener el objeto en movimiento en el interior del círculo durante un tiempo determinado. Toca la pantalla para para desplazar el círculo. ¡Cuando lo consigas, te harás con tu pieza!	
	</text>
   <text id="quest_9_3_desc">	Un amigo tuyo necesita una pieza magnífica para impresionar a la camarera de la posada.	</text>
   <text id="quest_8_5_desc">	El pescador de nombre Mourne dice que le enseñaron a pescar en unas instalaciones secretas. Nadie puede superarlo... ¡Solo hay una forma de averiguarlo!	</text>
   <text id="str_fish_ice">	Pez helado	</text>
   <text id="str_quest_buy">	Acabar	</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo">	Disminuye el número de puntos ganados por mantener el pez dentro del círculo.	</text>
   <text id="str_event_unlock">	Все ваши друзья уже играют в Рыбное место на IOS	</text>
   <text id="quest_14_6_2">	¡Pesca un Pylodictis olivaris que pese 0,35 kg!	</text>
   <text id="new_year_12">	Pez elfo	</text>
   <text id="quest_3_7_1">	¡Gástate monedad de plata en un billete!	</text>
   <text id="quest_13_5">	Zoo nacional	</text>
   <text id="str_rod_letter_desc">	Usar con caña	</text>
   <text id="str_fishnet_net3">	 Red robusta de calidad 	</text>
   <text id="new_year_2">	¡Navidad robada!	</text>
   <text id="str_tournaments_gold_prize">%d GOLD</text>
   <text id="str_shop_info_for_omnivore">	Por %s peces omnívoros	</text>
   <text id="quest_3_7_3">	¡Pesca Chondrostoma nasus en Costa Miel!	</text>
   <text id="quest_8_6_2">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="halloween_3_desc">	 Debido a Halloween, se ha incrementado muchísimo la popularidad de los peces que dan miedo. ¡Es una gran ocasión para ganar dinero! 	</text>
   <text id="new_year_15_3">	¡Pesca peces que pesen 12 kg en total para un festín navideño!	</text>
   <text id="quest_9_10_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="quest_4_9_2">	¡Pesca lubinas en Costa Miel!	</text>
   <text id="quest_5_8">	¡Por la ciencia!	</text>
   <text id="str_terms_text1">All materials that are part of the Service (including, but not limited to, designs, text, graphics, pictures, video, information, applications, software, music, sound and other files, and their selection and arrangement) are protected by law from unauthorized use. The entire contents of the Service are copyrighted under the Moscow copyright laws and/or similar laws of other jurisdictions.                  You agree that no materials that are part of the Service may be modified, copied, distributed, framed, reproduced, republished, downloaded, scraped, displayed, posted, transmitted, or sold in any form or by any means, in whole or in part, or otherwise exploited without Drimmi's express prior written permission, except that the foregoing does not apply to your own User Content (as defined below) that you legally post on the Site. All other uses of copyrighted material, including any derivative use, require express prior written permission from Drimmi LLC. Any reproduction or redistribution of materials not in accordance with these Terms is expressly prohibited and may result in severe civil and criminal penalties.                  Drimmi LLC and/or its licensors remain the owners of right, title, and interest, including copyrights and other intellectual property rights, in and to all materials posted on the Services by Drimmi LLC. You acknowledge that you do not acquire any ownership rights by using the Service or by accessing any materials posted on the Service by Drimmi LLC, or any derivative works thereof.                  Drimmi LLC grants you a personal, non-exclusive, non-transferable, revocable, limited scope license to use the Service solely for the purpose of viewing and using the applicable Services and for no other purpose whatsoever. Your license to use the Services is limited by these Terms. </text>
   <text id="quest_13_5_1">	Pesca lampreas de río.	</text>
   <text id="quest_5_1_3">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="str_coll_set_udochka_descr">	Te encuentras los fragmentos abandonados de una caña en el lago. ¡Los puedes volver a montar!	</text>
   <text id="quest_14_2_3">	¡Pesca peces que pesen 9 kg en total!	</text>
   <text id="halloween_8_desc">	 Aunque el Silurus asotus no tiene un aspecto agresivo, tiene un halo de misterio que da miedo. 	</text>
   <text id="new_year_4_3">	¡Mete monedas de plata en la hucha navideña!	</text>
   <text id="str_udochka_longx_desc">	Un modelo clásico y fiable de la clase Longlass. El mayor grosor de sus anillas proporciona más durabilidad. Peces grandes de 25 kg... ¡el sueño hecho realidad de cualquier pescador que se precie!	</text>
   <text id="quest_3_4_3">	¡Pesca una muestra de hierba inusual!	</text>
   <text id="tut_1_1_desc">	¡Hola! La descripción principal de tu misión se muestra aquí.	</text>
   <text id="new_year_11_1">	¡Pesca peces bola!	</text>
   <text id="str_fish_ugor">	Anguila de río	</text>
   <text id="quest_5_10_3">	Gástate monedas de oro en comprar equipamiento: ¡lo necesitaremos!	</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text">	Pesca: [type] [weight]	</text>
   <text id="str_terms_text6">You agree that your use of the Service shall be at your sole risk. To the fullest extent permitted by law, Drimmi LLC, its Affiliates, officers, directors, employees, and agents disclaim all warranties, express or implies, in connection with the website and your use thereof including implied warranties of title, merchantability, fitness for a particular purpose or non-infringement, accuracy, authority, completeness, usefulness, and timeliness. Drimmi LLC makes no warranties or representations about the accuracy or completeness of the content of the Service and of the content of any sites linked to the Service; Drimmi LLC assumes no liability or responsibility for any (i) errors, mistakes, or inaccuracies of content, (ii) personal injury or property damage, of any nature whatsoever, resulting from your access to and use of the Service, (iii) any unauthorized access to or use of our secure servers and/or any and all personal information and/or financial information stored therein, (iv) any interruption or cessation of transmission to or from the Service, (v) any bugs, viruses, trojan horses, or the like which may be transmitted to or through the Service by any third party, and/or (vi) any errors or omissions in any content or for any loss or damage of any kind incurred as a result of the use of any content posted, emailed, transmitted, or otherwise made available via the Service.                  In no event will Drimmi LLC, its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, be liable to you or any third person for any special, direct, indirect, incidental, special, punitive, or consequential damages whatsoever including any lost profits or lost data arising from your use of the Service or other materials on, accessed through or downloaded from the Service, whether based on warranty, contract, tort, or any other legal theory, and whether or not Drimmi LLC has been advised of the possibility of these damages. The foregoing limitation of liability shall apply to the fullest extent permitted by law in the applicable jurisdiction. You specifically acknowledge that Drimmi LLC shall not be liable for user submissions or the defamatory, offensive, or illegal conduct of any third party and that the risk of harm or damage from the foregoing rests entirely with you.                  You agree to indemnify and hold Drimmi LLC, and each of its Affiliates, directors, officers, agents, contractors, partners and employees, harmless from and against any loss, liability, claim, demand, damages, costs and expenses, including reasonable attorney's fees, arising out of or in connection with (i) your use of and access to the Service; (ii) your violation of any term of these Terms of Service; (iii) your violation of any third party right, including without limitation any copyright, property, or privacy right; (iv) any claim that one of your User Submissions caused damage to a third party; or (v) any Content you post or share on or through the Service.</text>
   <text id="victory_day_8">	¡La unión hace la fuerza!	</text>
   <text id="str_ok_title">	Пригласи друга	</text>
   <text id="victory_day_5_1">	Atrapa algunos peces del batallón disciplinario	</text>
   <text id="quest_13_4_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_30th_close">	No restablecer	</text>
   <text id="quest_2_6_desc">	¡Necesitas un permiso especial para pescar Rhodeus amarus en esta zona!	</text>
   <text id="str_fish_lake_trout">	La trucha de lago no migra, sino que permanece en embalses para criar y madurar. La trucha de lago se puede hallar en cualquier parte: en riachuelos de montaña, ríos inundados y ríos de curso potente. La trucha de lago está muy apegada a su territorio, especialmente la que habita ríos. Cuando un pez halla un lugar con comida en abundancia, repele de forma agresiva a cualquier competidor que ose acercarse demasiado. La trucha de lago elige posiciones cuando lo cree conveniente y comienza a cazar: atrapa insectos, sus larvas (plecópteros, etc.) y pequeños crustáceos llevados por la corriente.	</text>
   <text id="str_location_army">	Río Victoria	</text>
   <text id="quest_3_6_1">	¡Pesca salvelinos!	</text>
   <text id="str_udochka_staraya">	Vieja caña	</text>
   <text id="new_year_1_1">	¡Pesca algunos peces con Santa Claus y escucha su historia!	</text>
   <text id="str_tournaments_prizes_title">Tournaments prizes</text>
   <text id="str_tournaments_first_prize_description">100 gold coins</text>
   <text id="str_comics14">	¡Una idea familiar!	</text>
   <text id="quest_7_2_2">	Pesca varios tímalos que pesen 2 kg en total.	</text>
   <text id="quest_8_5_1">	Pesca más Silurus asotus que el pescador.	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_5">	Pesca peces cabeza de serpiente: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_mulaj">	 Muestra 	</text>
   <text id="str_tournaments_prize_place">%d PLACE</text>
   <text id="og_open_honey_shore">La excursión al río Pinar había sido un gran éxito, pero no estábamos dispuestos a dormirnos en los laureles. Dos días después, los lugareños nos brindaron una calurosa bienvenida en Playamiel, donde además descubrimos que conocían nuestras hazañas y estaban dispuestos a ayudarnos en lo que necesitásemos.</text>
   <text id="quest_6_10_1">	Paga algo de oro para comprar un mapa de la nueva zona.	</text>
   <text id="str_shop_tab_najivki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cebos	</text>
   <text id="quest_12_8_1">	¡Lanza el sedal varias veces en la Costa Abeto!	</text>
   <text id="quest_14_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="quest_3_6_2">	¡Pesca Neochanna!	</text>
   <text id="str_fish_speedy_descr">	Representantes de la familia de las carpas. No es una especie quisquillosa; comen prácticamente cualquier cosa, aunque los insectos son su desayuno preferido. Pese a no ser un pez comercial, suele usarse como cebo para pescar peces depredadores más grandes.	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_6">	Pesca Gymnodiptychus dybowskii con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_8_10">	Lago misterioso	</text>
   <text id="new_year_10_3">	¡Pesca peces helados que pesen 18 kg en total!	</text>
   <text id="str_faq_answer1">	¡Tienes que visitar un montón zonas de pesca pintorescas! Cumple misiones, pesca con red, vende tus piezas y comparte tus logros con amigos. ¡Busca nuevos lugares para pescar y conviértete en todo un profesional de la pesca!	
	</text>
   <text id="halloween_2_desc">	Algunas personas que luchan contra los espíritus malignos se han quejado de la escasez de balas de plata. 	</text>
   <text id="str_najivka_staff_descr">	Un cebo festivo pensado para pescar peces navideños.	</text>
   <text id="new_year_2_3">	Gana monedas de plata; ¡te ayudará a resolver muchos problemas!	</text>
   <text id="str_najivka_live_bait">	Si algunas vez has oído una historia sobre un pescador experimentado que ha atrapado un pez gato de 300 kg, ten por seguro que esa persona pescaba con este tipo exacto de cebo vivo barato.	</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok">	Proterorhinus marmoratus	</text>
   <text id="str_fish_grayling">	El tímalo es pariente cercano del salmón y la farra. Viven en aguas frías y cristalinas de ríos y lagos, y prefieren embalses con guijarros y lechos pedregosos. El tímalo puede hallarse en zonas fluviales, fluvio-limnéticas y limnéticas puras. La característica básica del tímalo es una gran aleta dorsal parecida a una bandera, que ostenta un patrón de manchas y rayas. Los tímalos son omnívoros. Su alimento habitual consiste en organismos del lecho: Gammarus, moluscos, larvas y otras formas de insectos metamórficos acuáticos.	</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika">	Pez regla	</text>
   <text id="quest_8_8_desc">	Hemos topado con un club de pesca secreto. Para hacerse miembro hay que seguir unas reglas muy sencillas.	</text>
   <text id="str_quest_55_text">	¡Este año abunda la pesca de [fish type]! Hemos de reducir la población para proteger a los demás peces. ¡Pesca [total weight]!	</text>
   <text id="quest_1_9_desc">	¡Hay que buscar nuevas zonas de pesca! Pero antes hay que prepararse para el viaje.	</text>
   <text id="str_notif0">	¡Coge la caña de pescar y demuestra a todo el mundo cómo se pesca!	</text>
   <text id="quest_3_2_desc">	Los pescadores del lugar se parten de risa al pensar en nuestra intención de atrapar anguilas. ¿Será cierto que son tan huidizas?	</text>
   <text id="quest_11_3_desc">	La tribu local lleva años sufriendo los ataques de un pez monstruoso. ¡Hemos de detener a ese monstruo!	</text>
   <text id="quest_2_1">	Hacia un lugar mejor	</text>
   <text id="quest_4_3">	Reptil escurridizo	</text>
   <text id="str_fish_dace">	El leucisco tiene un lomo gris azulado, un vientre blanco plateado y aletas amarillentas. Su cuerpo es moderadamente alargado y ligeramente comprimido lateralmente. El leucisco se encuentra por norma en ríos pequeños, limpios y rápidos, pero también en lagos con corrientes y aguas desbordadas. El leucisco prefiere zonas con arena dura o un lecho rocoso. Se alimenta de pequeños invertebrados. 	</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl_desc">	Una clásica caña de spinning de la gama Nubler, ha demostrado su valía con el tiempo. Un modelo excelente para iniciarse en serio en la industria pesquera. ¡Te permite atrapar peces de hasta 2 kg!	</text>
   <text id="quest_5_10_1">	¡Gástate monedad de plata en un billete!	</text>
   <text id="quest_bonus_1_desc">	Para cumplir esta misión necesitas	</text>
   <text id="victory_day_10_2">	Atrapa un pez tanque de más de 7,3 kg de peso.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_3">	Pesca anguilas: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_araya_descr">	Muy peligrosa; posee una de las descargas eléctricas más potentes de todos los animales conocidos del mundo. Una descarga repentina puede tumbar al más robusto de los pescadores.	</text>
   <text id="str_fish_elf">	Pez elfo	</text>
   <text id="str_fish_korvina_descr">	Un pez que vive en el lecho acuático y al que le gusta retozar en olas costeras y lagunas. Si carne, de gran calidad, se usa ampliamente en la cocina regional. Esta especie se alimenta de moluscos.	</text>
   <text id="str_fish_fun_shar">	Pez globito	</text>
   <text id="victory_day_4">	Alfabeto Morse	</text>
   <text id="quest_7_5_3">	¡Pesca una lata oxidada!	</text>
   <text id="quest_11_1">	Prueba de lanzamiento	</text>
   <text id="quest_15_5_1">	Pesca colasecas.	</text>
   <text id="str_closed">Cerrado</text>
   <text id="quest_10_4_desc">	Un chaval ha perdido el carrete de su caña. ¡Vamos a demostrarle que un pescador de verdad no necesita carrete!	</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr">	Carpa herbívora	</text>
   <text id="str_fish_sig">	Coregonus artedi	</text>
   <text id="quest_8_9_2">	Lanza el sedal varias veces para comprobar las ventajas de la caña.	</text>
   <text id="quest_11_2_desc">	Para convencer a los nativos de que nos dejen quedarnos en su territorio, tenemos que hacerle un regalo a su chamán... ¡En forma de pez!	</text>
   <text id="quest_6_5_desc">	Vamos a contribuir a proteger el medio ambiente; ¡saca una lata oxidada del agua!	</text>
   <text id="str_udochka_longlass">	Caña media de la gama Longlass. No hace falta decir que la calidad y fiabilidad del aparejo de esta gama es excelente. Además, te permite pescar fácilmente piezas de hasta 35 kg.	</text>
   <text id="str_comics2">	¡Hola, cuánto tiempo! ¡Pasa, pasa!	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_3">	Pesca Aspius aspius: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_shemaya">	Alburnus chalcoides	</text>
   <text id="str_rod_letter">	R	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_9">	Pesca salmones de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_quest_102_text">	¡El pescado asado en crema agria es un plato excelente! Pesca [quantity] pececillos de cualquier tipo; ¡cuanto más pequeños, mejor!	</text>
   <text id="str_quest_32_text">	¡Aquí siempre cae alguna pieza de [fish type]! ¿Nos apostamos a ver quién pesca [quantity] primero?	</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian_imp">	La carpa dorada, el famoso pez de colores, es un habitante desde tiempos inmemoriales de estanques, lagos de aguas estancadas, meandros abandonados y hasta pantanos pequeños. Una carpa dorada tiene un cuerpo alargado, casi redondo, laterales de color bronce rojizo y aletas de color rojo oscuro. La carpa dorada puede alcanzar 1,6 pies de longitud y un peso de hasta 11 libras. En embalses superpoblados, se hacen diminutos; poco mayores que moneditas. La carpa dorada es conocida por su resistencia y su capacidad de vivir en hábitats con poco oxígeno en el agua.	</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig">	Coregonus baicalensis	</text>
   <text id="quest_9_9_2">	Pesca lucios en Bahía Luna.	</text>
   <text id="str_policy_head2">Other Disclosure of Your Personal Information </text>
   <text id="str_server_gold_title">Attention</text>
   <text id="quest_10_8_desc">	Los pescadores locales tienen una foto de un pez increíble; ¡tenemos que pescarlo!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka_descr">	Ni el lucio más prudente distinguiría este gran señuelo de metal de un calandino a nado. Cuando este señuelo le pase cerca, ¡un depredador lo atacará sin duda! 	</text>
   <text id="str_fish_goldfish_descr">	El carpín es un pez de lago de color intenso que se alimenta de diversos invertebrados, plancton y algas. Sus escamas de brillante color naranja dorado son una delicia para la vista.	</text>
   <text id="str_quest_105_text">	¡Es el cumpleaños de nuestro amigo! ¿Le regalamos un pez disecado? Creo que sé cuál sería perfecto: ¡[fish type]! ¿Te encargas de pescar?	</text>
   <text id="str_fish_amer_som_descr">	El pez gato azul no es nada quisquilloso a la hora de alimentarse. Su hábitat autóctono son las aguas de América del Norte, en la región de los grandes lagos de Florida. La diferencia entre esta especie y un pez gato normal es su pequeño tamaño y la presencia de cuatro pares de barbillones.	</text>
   <text id="str_fish_zmeegolov">	Cabeza de serpiente	</text>
   <text id="quest_11_5_1">	Pesca Piraputangas.	</text>
   <text id="str_fish_amur_som">	Silurus asotus	</text>
   <text id="str_fish_ayha">	Perca china	</text>
   <text id="entity_gold_coin">	¡Incrementa el oro del jugador!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_4">	Rey del monte: hazte con todos los logros del lago montañoso	</text>
   <text id="quest_12_6_1">	Pesca carpas herbívoras.	</text>
   <text id="quest_8_6_3">	Paga monedas de plata para elaborar la figurita.	</text>
   <text id="str_fish_morskaya_minoga">	Lamprea marina	</text>
   <text id="quest_3_8">	Campeonato	</text>
   <text id="str_fish_lenok">	Brachymystax lenok	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_6">	Pesca un Takifugu Rubripes raro de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka">	Señuelo especial	</text>
   <text id="quest_1_2_1">	¡Lanza una red para ver sus ventajas!	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_tashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Tirar	</text>
   <text id="str_30th_title">	¡Atención!	</text>
   <text id="str_fish_shuka">	Lucio	</text>
   <text id="str_quest_41_text">	El vecino acaba de volver de pescar con [quantity] piezas de [fish type] que pesan al menos [weight] cada una. ¿Qué te parece?	</text>
   <text id="str_location_fb_label">	Preguntar a tus amigos en busca de ayuda!	</text>
   <text id="quest_6_2_3">	¡Pesca lotas!	</text>
   <text id="str_actions_time">	Esta oferta terminará en %02d:%02d:%02d	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_1">	Inusual	</text>
   <text id="str_quest_53_text">	El especial de esta temporada es: ¡[fish type] a la parrilla! Si pescas [total weight], será perfecto.	</text>
   <text id="halloween_4">	 Sedal fino 	</text>
   <text id="str_finish_quests">Para abrir una posición, realizar todas las tareas de la ubicación actual</text>
   <text id="str_market_rate">	Valorar	</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie_descr">	Sapos, ranas, lagartos, tritones... Puede que todos estos animales muerdan el anzuelo; ¡no los deseches sin más! Podrías crear, por ejemplo, tu propio terrario.	</text>
   <text id="new_year_17_desc">	El zoo local ofrece una recompensa por un juego de peces elegantes. ¡Péscalos todos!	</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka_descr">	De la especie Cerveza vodkalis y de la familia Oktoberfest, suele habitar los sistemas de alcantarillado de las destilerías. ¡El aperitivo perfecto con cerveza sin filtrar! 	</text>
   <text id="quest_10_4_3">	¡Atrapa la cabeza de la criatura!	</text>
   <text id="str_fish_fun_bober">	Carpa castor	</text>
   <text id="str_najivka_motil">	Gusano americano	</text>
   <text id="quest_5_2_desc">	Un granjero que vive cerca del lago nos ha hecho una tarta riquísima como regalo de bienvenida... ¡Deberíamos hacer lo propio!	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_2">	Pesca pirañas: [amount]	</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl">	Sp. Elite Simple	</text>
   <text id="str_quest_10_text">	¡Ha comenzado el concurso para ver quién pesca el pez más grande! No importa la especie; solo el peso, que ha de ser superior a [weight].	</text>
   <text id="str_fish_siberian_roach">	El rutilo es un pez bastante pequeño que se diferencia del calandino común por su color inusual. Evitan el agua fría y rápida y el lecho lodoso, pues prefieren zonas cristalinas y profundas de aguas cálidas y tranquilas, y lechos arenosos cenagosos, pedregosos o arcillosos. El rutilo se puede hallar cerca de matorrales hundidos, salientes o entre vegetación acuática cerca de la orilla.	</text>
   <text id="quest_15_4_desc">	¡Mira, hay un barril flotando cerca de la costa. Ah, no, ¡es un barrilete! ¡Vamos a pescarlo!	</text>
   <text id="quest_5_6_1">	¡Pesca zopes!	</text>
   <text id="quest_12_1">	Silencio y armonía	</text>
   <text id="str_new_level_post3">	La perfección no tiene límites... ¡nuevo nivel en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_fish_podust">	Chondrostoma nasus	</text>
   <text id="quest_8_4">	Clase de peso	</text>
   <text id="new_year_15">	Regalos para los niños	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_5">	Pesca lucios con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos_descr">	Este señuelo se desliza en el agua lentamente, imitando los movimientos de una sanguijuela lenta y satisfecha. ¡En todas las cuencas hay numerosos peces depredadores que se pirran por sanguijuelas bien gordas! 	</text>
   <text id="new_year_9_3">	¡Pesca Alosa sapidissima que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal">	Almidón	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_5">	Pesca salmones chum: [amount]	</text>
   <text id="quest_8_1_desc">	¡Mira qué calmado está esto! Uno se puede sentar aquí durante horas...	</text>
   <text id="str_fish_Ide">	Aunque el cacho es un pez de agua dulce, puede vivir en las aguas bajas en sal de los estuarios. Habitan en ríos y lagos, de los que prefieren aguas apartadas de suaves corrientes y con un lecho margoso; se alimentan de presas que se desplazan a zonas de corrientes fuertes. El cacho es omnívoro y se alimenta por la mañana temprano. Su dieta consiste en hortalizas y comida de origen animal (insectos, crustáceos y gusanos).	</text>
   <text id="str_update_error">	¡Error de red!	</text>
   <text id="halloween_5_3">	 Pesca salmones coho con un peso total de 3,5 kg. 	</text>
   <text id="str_najivka_gylza">	Casquillo	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_8">	Pesca [amount] carpas doradas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_location_thousand">	 Islas Thousand 	</text>
   <text id="str_comics12">	¿Por qué no? A la mañana siguiente,	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_2">	Amuleto de oro	</text>
   <text id="quest_2_9_2">	¡Pesca Chondrostoma nasus!	</text>
   <text id="str_fish_podleshik">	Besugo pequeño	</text>
   <text id="str_tournaments_play_tournaments">Play tournaments</text>
   <text id="quest_3_3_desc">	Un zoo local nos ha pedido que llevemos algunas especies de nuestra expedición.	</text>
   <text id="new_year_18_3">	¡Pesca peces que pesen 35 kg en total más rápido que los demás!	</text>
   <text id="new_year_5_3">	¡Mete monedas de plata en la hucha navideña!	</text>
   <text id="str_fish_fun_devil_descr">	El pez infernal o diablo marino vive cerca del lecho marino, y le gusta ahuyentar a los buceadores más asustadizos y buscadores de perlas. Sabe a cola de mofeta, pero, si se seca y se infla, ¡es el sustituto perfecto para una calabaza de Halloween no perecedera!	</text>
   <text id="str_fishnet_net4">	 Red grande 	</text>
   <text id="quest_10_9">	Pedido del laboratorio	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_6">	Pesca Chondrostoma nasus con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_coll_set_santa_descr">	Un kit inusual que conserva toda la alegría y felicidad de las fiestas navideñas.	</text>
   <text id="quest_15_7_1">	¡Pesca pintarricas!	</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar_descr">	¿Quién iba a pensar que depredadores tan crueles como el lucio y las anguilas serían tan golosos? ¡Pero así es! Por eso, llévate siempre algo de azúcar si quieres pescar estas criaturas.	</text>
   <text id="quest_7_10_1">	Pesca un Hucho taimen que pese al menos 20 kg; ¡será nuestro regalo de despedida para el granjero!	</text>
   <text id="halloween_4_3">	 Pesca Perccottus glenii con un peso total de 2,5 kg. 	</text>
   <text id="victory_day_7_2">	Atrapa un pez bayoneta de más de 4,7 kg de peso	</text>
   <text id="quest_6_8_desc">	Deberíamos ayudar a la fundación de vida silvestre para proteger este hermoso lugar.	</text>
   <text id="quest_14_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="new_year_15_2">	¡Pesca peces bola para adornar el árbol de Navidad!	</text>
   <text id="str_event_second">seg.</text>
   <text id="str_fish_trout">	La trucha es un pez muy peculiar; es extremadamente tímido, por lo que hay que tener mucho cuidado al aproximarse al banco. Las truchas son tan quisquillosas que es dificilísimo elegir el cebo adecuado. La trucha suele habitar pequeños ríos rápidos con agua cristalina, numerosos obstáculos y hábitats innacesibles o pantanosos. Un dato interesante: las truchas se introducen en sistemas de filtración de aguas residuales, al ser sensibles a la contaminación. Si aparecen sustancias tóxicas, este pez es el que morirá primero. Es un tipo de sistema de aviso natural.	</text>
   <text id="str_location_pinery_river">	Qué agradable es sentarse a la orilla de un río tranquilo entre pinos, en algún lugar de los bosques vírgenes... Lanzar el sedal y esperar a que piquen mientras disfrutas de la cálida brisa, las corrientes balbuceantes y las canciones gorjeantes del coro de los árboles.	</text>
   <text id="new_year_4_1">	¡Pesca algunos peces para un festín navideño!	</text>
   <text id="str_policy_head4">Cookies</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius">	Thymallus arcticus	</text>
   <text id="quest_3_10">	Al atardecer	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_8">	Pesca [amount] tímalos de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="quest_6_2_2">	¡Pesca zopes!	</text>
   <text id="str_fish_pint">	Pintarrica	</text>
   <text id="str_new_level_post0">	La pesca no es un deporte: ¡es un estilo de vida! ¡Nuevo nivel alcanzado en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_fish_tambakyi_descr">	Gracias a su excelente olfato, ¡huelen fruta madura en la orilla! Comenzarán a nadar alrededor de un árbol esperando que la fruta madura caiga. Pero tampoco les hacen ascos a unos molusquillos.	</text>
   <text id="str_terms_text2">You agree that you are willingly publishing the content on the Service using technology and tools provided by Drimmi LLC. You understand and agree that you may not distribute, sell, transfer or license this content and/or application in any manner, in any country, or on any social network or other medium without the explicit written permission of Drimmi LLC. You grant Drimmi LLC the right to act as an agent on your behalf as operator of the application.                  Any data, text, graphics, photographs and their selection and arrangement, (hereinafter &quot;User Content&quot;) uploaded to the Service are subject, whether in whole or in part, to unlimited commercial, non-commercial and/or promotional use by Drimmi LLC. Text, graphics, and photographs are uploaded by you and are the sole responsibility of the person from whom the User Content originated. Thus, users are responsible, and Drimmi LLC is not responsible for any files users upload, post, or otherwise make available. Drimmi LLC may or may not regulate User Content and does not guarantee the accuracy, quality, or integrity of any User Content posted via the Drimmi LLC application. By using Drimmi LLC you acknowledge and accept that you may be exposed to material you find offensive or objectionable. You agree that Drimmi LLC will not under any circumstances be liable for any User Content, including, but not limited to, errors in any User Content, or any loss or damage incurred by use of the User Content.                  Drimmi LLC reserves the right to remove and permanently delete any User Content from the Service with or without notice. </text>
   <text id="str_najivka_chafer">	¡Dicen que no hay nada mejor que este insecto para pescar percas!	</text>
   <text id="quest_6_4_desc">	He hallado registros oficiales en los que hay récords locales. ¡Apuesto a que podemos hacerlo mejor!	</text>
   <text id="str_quest_35_text">	Los ejemplares pequeños de [fish type] están deliciosos... Si pescas [quantity], yo me encargo de cocinar.	</text>
   <text id="str_no_money">	Falta dinero.	</text>
   <text id="quest_1_3_4">	¡Pescar peces que pesen 1 kg en total!	</text>
   <text id="str_terms_head5">Privacy and Protection of Personal Information</text>
   <text id="new_year_16_desc">	Los ayudantes del laboratorio no pueden explicar la repentina aparición de peces bola, ¡y nos piden que pesquemos ejemplares!	</text>
   <text id="quest_5_8_1">	¡Pesca anguilas en el lago montañoso!	</text>
   <text id="quest_12_2">	Bienvenida de guardabosques	</text>
   <text id="victory_day_2_3">	Atrapa al pez general más importante de 0,9 kg de peso: ¡este es el líder local!	</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska_descr">	De la especie Cerveza vodkalis y de la familia Oktoberfest, suele habitar los sistemas de alcantarillado de las destilerías. ¡Va de fábula con la cerveza rubia! 	</text>
   <text id="quest_14_6_desc">	Se acerca un campeonato de pesca campeonato en las islas Thousand. ¡Tenemos que ganar!	</text>
   <text id="str_shop_tab_prikormki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Anzuelos	</text>
   <text id="str_fish_karp_descr_imp">	La carpa es un gran pez omnívoro, de color amarillo verdoso y marrón, con un cuerpo robusto tirando a largo y cubierto por escamas ásperas de tonos dorados, verdosos, grises y marrones. Las carpas pueden vivir 50 años o más. La carpa media pesa 20 libras , pero puede alcanzar las 77. La carpa come casi sin interrupción, pues pertenece al grupo de peces sin estómago. Se les llama «espíritus omnívoros del agua» y se parecen a los cerdos en su falta de criterio para elegir alimento, además de en su rápido crecimiento y glotonería.	</text>
   <text id="str_high">	Grande	</text>
   <text id="quest_9_5_desc">	Los lugareños afirman que nadie puede pescar un esturión en un lago. Bueno, vamos a demostrarles que existen los milagros...	</text>
   <text id="quest_1_1_desc">	Hasta los pescadores más duchos saben que elegir bien los aparejos es media batalla. ¡Vamos a prepararnos bien para pescar!	</text>
   <text id="victory_day_7_desc">	¡Solo queda reforzar los escuadrones con desaforados peces bayoneta y el general del río estará listo para llevar su ejército al ataque!	</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist_descr">	¡El nuevo pez cañón es una modificación moderna del pez espada! Su progreso nunca se detiene, y el mundo subacuático también recibe la influyencia del rearme gradual. ¡Este nuevo y mejorado pez cañonero de calibre 12.7 dispara hasta 750 huevas por minuto!	</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli_descr">	Muy a menudo se pescan algas en vez de peces; tales algas podrían secarse, por ejemplo, o utilizarse para iniciar una colección o para decorar la casa. Algunas algas son comestibles y están bien ricas.	</text>
   <text id="str_daily_bonus_wt">	¡Te aguarda tu bonificación diaria!	</text>
   <text id="new_year_16_2">	Pesca un pez bola que pese 0,8 kg.	</text>
   <text id="new_year_4_2">	¡Pesca peces que pesen 0,3 kg cada uno para preparar un plato especial!	</text>
   <text id="str_fish_gorbusha">	Salmón rosado	</text>
   <text id="quest_bonus_1">	¡Pesca!	</text>
   <text id="str_hour">	horas	</text>
   <text id="quest_1_2_2">	¡Pescar peces que pesen 1.5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_7_9_2">	¡Pesca un Round Bullhead que pese al menos 0,2 kg!	</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska_descr">	De la especie Cerveza vodkalis y de la familia Oktoberfest, suele habitar los sistemas de alcantarillado de las destilerías. Debe consumirse solo con Guinness negra; ¡de lo contrario, te puedes intoxicar! 	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_vitashit" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Enrollar	</text>
   <text id="quest_7_8">	La leyenda del salmón chum	</text>
   <text id="og_quest_1_8">Una inmensa criatura surgió del agua con la mirada clavada en mí y los ojos refulgiendo a la luz de la luna. Un instante después, la tenía aferrada entre mis manos. ¡Presa de la emoción y de la adrenalina, me di cuenta de que tenía ante mis ojos a mi primera captura nocturna!</text>
   <text id="quest_1_1">	¡Primero, los preparativos!	</text>
   <text id="quest_14_3_desc">	Cuenta la leyenda que solo los pescadores más afortunados pueden pescar un Ictalurus furcatus aquí. ¿Lo comprobamos?	</text>
   <text id="og_open_beer_lake">¡Tengo una leyenda ante mis ojos! No hay manera de explicar la existencia de este lugar, pero ahora que estoy aquí no puedo negar lo que veo.</text>
   <text id="quest_15_6_1">	Pesca peces cabeza de rosquilla.	</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar">	Piedras de ámbar	</text>
   <text id="str_fish_ygor">	Anguila eléctrica	</text>
   <text id="str_fish_ice_descr">	Una criatura increíble que resiste hasta las temperaturas más bajas. Un pez helado puede sobrevivir en los rincones más gélidos de la Tierra.	</text>
   <text id="str_comics10">	Pero aún no me he decidido...	</text>
   <text id="str_quest_20_text">	¡He leído que la dieta de pescado es saludable! Pero el pescado del mercado es carísimo. Péscame algo, ¡cuanto más grande, mejor!	</text>
   <text id="quest_4_9_1">	¡Pesca lubinas en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="str_quest_34_text">	Para preparar una sopa de pescado riquísima se necesita al menos [quantity] piezas de [fish type].	</text>
   <text id="str_quest_location">	En la escena	</text>
   <text id="str_coll_set_zemnovodnie">	Anfibios	</text>
   <text id="quest_8_6_1">	¡Pesca algunos peces y canjéalos por plata!	</text>
   <text id="quest_2_4_2">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="quest_13_3_2">	Pesca calandinos.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_0">	 Pesca Carassius carassius: [amount] 	</text>
   <text id="str_fishnet_minutes">	m	</text>
   <text id="str_amulet_info_0">	Amuleto de bronce: ¡incrementa el peso de la pesca en un 5 %!	</text>
   <text id="str_no_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Elige caña.	</text>
   <text id="str_fish_dried_descr">	 Es una especie muy seca que suele engañar a los depredadores. 	</text>
   <text id="str_pdkormka_stew_descr">	La carne estofada en lata se puede almacenar durante mucho tiempo; no solo se puede comer, sino que es un pienso perfecto. 	</text>
   <text id="str_faq_answer7">	La «Tirada diaria» es una lotería en la que puedes ganar tesoros valiosísimos. Cada día todos los jugadores tienen una tirada gratis. Para abrir la ventana Tirada diaria, toca la flecha que hay en la esquina superior derecha de la pantalla y elige el primer icono de la izquierda («777») del menú desplegable.	
	</text>
   <text id="new_year_13_1">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="halloween_8_2">	 ¡Pesca salmones coho que pesen al menos 3,2 kg! 	</text>
   <text id="str_quest_46_text">	Acabo de leer el horóscopo pescador y dice que, si pescas [quantity] ejemplares de [fish type] que pesen al menos [weight], ¡la buena suerte te acompañará todo el año!	</text>
   <text id="str_fish_usat_golec">	Barbatula barbatula	</text>
   <text id="str_unlocked_location">	Escena desbloqueada: 	</text>
   <text id="quest_6_4_2">	¡Pesca un Ponticola ratan que pese al menos 0,7 kg!	</text>
   <text id="quest_5_9_2">	Pesca Coregonus artedi que tengan un peso total concreto.	</text>
   <text id="quest_14_1_desc">	¿Será ese el lugar del que nos habló tanto el tío Joe? ¡Solo hay una forma de averiguarlo!	</text>
   <text id="victory_day_5_3">	Atrapa una determinada cantidad total de peces	</text>
   <text id="str_gather_fishnet">	Recoger red	</text>
   <text id="str_fish_som">	Pez gato	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_3">	Pesca carpas: [amount]	</text>
   <text id="str_inventory_equipped" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Usado	</text>
   <text id="og_open_amazon">Mucha gente me ha advertido de que las tribus de la región son bastante peligrosas, pero mi gusto por lo exótico ha sido más fuerte que yo. La corriente de los ríos tropicales y el encanto del Amazonas son capaces de vencer cualquier resistencia. En fin... ¡Ya veremos quién gana!</text>
   <text id="victory_day_12_2">	¡Atrapa un pez cinta grande que será la estrella del desfile! ¡Deberá pesar más de 2,4 kg!	</text>
   <text id="quest_8_6_desc">	Pronto será el cumpleaños del tío Joe... Una figurita de plata sería un regalo fantástico.	</text>
   <text id="str_uncatched_approximate">	peso aproximado: %.2f %s	</text>
   <text id="str_udochka_new_year_descr">	Puedes hallar esta increíble caña de hielo en la tienda solo durante las navidades. Aunque se desconoce su origen, todos los pescadores genuinos la compran de buena gana.	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_8">	Pesca pintarrica con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_quest_auto_task_text_any_fish">	un pez	</text>
   <text id="str_mandarine">Tangerines</text>
   <text id="str_fish_red_eye_imp">	El gardí se suele confundir con otra especie de pez: el calandino. Sin embargo, un pescador experimentado sabe que las diferencias son numerosas, y no hace falta verlo por dentro ni bajo las agallas. Las escamas del gardí son más finas, además de tener una tonalidad dorada. Además, este pez es más grueso y carnoso, más similar al besugo. El gardí de mayor tamaño (más de 1,76 libras) tiene un color rojo más intenso, y a veces sus escamas se tornan de un color sangriento.	</text>
   <text id="str_faq_question5">	¿Por qué necesito distintas cañas de pescar?	
	</text>
   <text id="str_shop_gold_bonus">Bonus</text>
   <text id="quest_7_9">	Pedido del zoo	</text>
   <text id="quest_1_7">	Carta de la suerte	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_login">Login with Facebook</text>
   <text id="str_fish_keta">	Salmón chum	</text>
   <text id="victory_day_11">	Solución pacífica	</text>
   <text id="quest_9_10_1">	¡Lanza el sedal varias veces en el lago Ness!	</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr">	Este pez es de la familia de las luciopercas, de las que se distingue por lo siguiente: es de menor tamaño, no tiene caninos en la mandíbula y el hueso anterior opercular está totalmente cubierto de escamas. El Sander volgensis es, por lo general, un pez de agua dulce que reside en las zonas bajas del río. Su alimento básico consiste en alevines de carpas y percas. Los Sander volgensis de una longitud superior a los 15 cm se alimentan únicamente de peces. Debido a la falta de caninos, no pueden rasgar y tragar presas grandes (a causa de la estrechez de su garganta).	</text>
   <text id="quest_3_6">	Regalo para el tío Joe	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_6">	Pesca lotas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_faq_question12">	¿Qué son los ajustes del juego y cómo cambiarlos?	
	</text>
   <text id="quest_7_3_1">	Usa la cucharilla de hidra.	</text>
   <text id="quest_8_7">	Zoo nacional	</text>
   <text id="str_location_unlock_title">	Desbloquear una escena nueva!	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_3">	Pesca Vimba vimba: [amount]	</text>
   <text id="victory_day_4_3">	¡Utiliza algo de cebo para dar la señal al destacamento de comunicaciones!	</text>
   <text id="victory_day_6_1">	Atrapa algunos peces guerrilleros para formar tropas de asalto.	</text>
   <text id="quest_4_8_3">	Pesca Coregonus artedi que pesen 7 kg en total.	</text>
   <text id="str_spin_friends">	Número de amigos	</text>
   <text id="str_fish_karas">	Carassius carassius	</text>
   <text id="str_buy_uncatched_fish">	Tirar	</text>
   <text id="quest_2_5_1">	Pesca una carpa depredadora que pese 0,5 kg.	</text>
   <text id="quest_9_6_3">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="str_fish_vendace">	El corégono blanco vive principalmente en lagos, se encuentra menos en ríos, pero también se pesca en mares europeos fríos. Prefieren lechos claros arenosos o margosos, y nadan en lagos, principalmente a profundidades que les permiten evitar aguas demasiado cálidas. Pese a su pequeño tamaño, el corégono blanco es una pieza codiciada. Además, se puede comer fresco, sazonado o ahumado, y su caviar también es comestible.	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_0">	Pesca corégonos blancos: [amount]	</text>
   <text id="new_year_5_desc">	¡Hemos de hacer todo lo posible para que los habitantes de Costa Miel no se queden sin Navidad!	</text>
   <text id="str_quest_44_text">	¡Los invitados se van a poner a reventar! Pero aún no lo tenemos todo. Sería perfecto si pudieras pescar [quantity] ejemplares de [fish type]. Eso sí, cada pez debería pesar al menos [weight].	</text>
   <text id="quest_13_7_desc">	¡Un laboratorio está realizando una investigación y te pide que pesques peces de distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_7">	Pesca [amount] lotas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="quest_3_1">	Salvajadas	</text>
   <text id="str_quest_106_text">	¡Colega, mis amigos me han contado que anda suelto un enorme pez de la especie [fish type]! Mis amigos están sufriendo al pensar que lo va a pescar otro... ¡Es tu oportunidad, adelántate!	</text>
   <text id="str_fish_ryapushka">	Corégono blanco	</text>
   <text id="entity_silver_coin_title">	Moneda de plata	</text>
   <text id="str_fish_beloper_peskar">	Romanogobio albipinnatus	</text>
   <text id="str_fish_oscar_descr">	Uno de los peces exóticos más grandes, de colores impactantes que cuentan con numerosas variaciones. Su alimento preferido son los insectos.	</text>
   <text id="str_settings_vibra">	Vibración	</text>
   <text id="str_fish_santa">	Pez Santa	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_1">	Pesca un pez lacito: [amount]	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_button">Buy for </text>
   <text id="str_fish_golyan">	Piscardo	</text>
   <text id="str_fish_piraiba">	Piraíba	</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol_descr">	Por la cantidad de botellas vacías, se puede calcular el número de personas a las que les gusta beber alcohol mientras pescan. Y, en ocasiones, ¡entre las botellas vacías encuentras una sin abrir! Tú decides lo que haces con ese regalo del agua... si la colocas en una estantería como recuerdo, o te arriesgas a beberte su contenido.	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_9">	Pesca una lamprea de río rara de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_2_5">	Orden del parque nacional	</text>
   <text id="str_quest_50_text">	Aquí tengo ejemplares de [fish type], ¡pican que se matan! ¡Ya he pescado [total weight] en total! ¿Puedes conseguirlo tú también?	</text>
   <text id="quest_4_5_1">	¡Pesca Carassius carassius!	</text>
   <text id="quest_6_1_desc">	Bahía Luna... Ya hemos llegado. Mira qué preciosidad de naturaleza... ¡Coge la caña, corre!	</text>
   <text id="quest_1_6_5">	¡Usa Saltamontes!	</text>
   <text id="str_lure_gone">	¡El anzuelo se ha escurrido!	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish_desc">	Esta caña de pescar abre horizontes totalmente nuevos a los pescadores noveles. Ligera y cómoda, te permite pescar peces de hasta 1,5 kg.	</text>
   <text id="quest_8_9">	Prueba de caña	</text>
   <text id="quest_10_8_3">	¡Pesca peces que pesen 4 kg en total!	</text>
   <text id="str_najivka_gaika">	 Nuez 	</text>
   <text id="str_faq_answer0">	El objetivo principal del juego consiste en visitar todas as escenas jugables y pescar todos los peces que se encuentran en ellas. Para hacerlo, el jugador ha de cumplir diversas misiones y convertirse en un profesional de la pesca.	
	</text>
   <text id="halloween_1">	 Pez infernal 	</text>
   <text id="str_fish_gudgeon">	Los gobios son peces omnívoros bastante pequeños, y de un color verdoso, gris, marrón o plateado. Se alimentan de las criaturas del lecho, de crustáceos y de las huevas de otros peces. Los gobios suelen ser devorados por peces depredadores más grandes.	</text>
   <text id="str_udochka_longx">	Longlass X	</text>
   <text id="victory_day_9_2">	Atrapa una determinada cantidad total de peces artilleros.	</text>
   <text id="quest_11_9">	Mudanza	</text>
   <text id="quest_1_7_3">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_0">	+5 % de peso	</text>
   <text id="str_update_check">	Comprobando actualización...	</text>
   <text id="str_fishnet_set">	Se ha lanzado la red	</text>
   <text id="str_udochka_elitesmpl_desc">	La familia Elite debe su fantástica reputación a los artilugios técnicos. La caña de spinning de los auténticos profesionales, para peces de 30 kg.	</text>
   <text id="str_fish_snow_descr">	Esta inusual criatura solo se puede encontrar en Nochebuena. Los científicos no logran explicar este fenómeno.	</text>
   <text id="str_sequence_completed">	Secuencia completada	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_wait" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Esperar	</text>
   <text id="str_location_seq_block">	Para desbloquear, cumple todas las misiones de la escena anterior	</text>
   <text id="quest_9_8_3">	¡Pesca Leucaspius delineatus que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="str_fish_minoga_descr">	Parásitos, prefieren ríos grandes y vivir en clandestinidad. Pescar una lamprea es una auténtica rareza. Se alimentan principalmente de desechos y algas, aunque a veces también de gusanos pequeños.	</text>
   <text id="str_soon">PRONTO</text>
   <text id="quest_15_3">	Embotelladores	</text>
   <text id="quest_2_4_desc">	¿Recuerdas que el verano pasado perdí aquí mi osito de peluche preferido? Me pregunto qué habrá sido de él...	</text>
   <text id="str_atlas_record1">	Récord %2.3f%s	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska">	Cucharilla giratoria	</text>
   <text id="quest_15_1_desc">	¿Cómo nos habéis encontrado? Bueno, ya que estáis aquí, pescad algo para la cena y sentaos a la mesa.	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_2">	Pesca gobios: [amount]	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text7">	¡Cambia el cebo para pescar un pez más grande!	</text>
   <text id="str_faq_answer13">	Puedes hallar información detallada de cada pez tocando su imagen en la ventana Trofeos o en el Visor de ubicación.	
	</text>
   <text id="str_fb_request_text_gift">	Usted me ayudó a desbloquear una escena nueva, aquí está tu recompensa!	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_1">	Amuleto de plata	</text>
   <text id="quest_5_5">	Carpín	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_4">	Pesca salmones coho: [amount]	</text>
   <text id="quest_8_2">	Pedido del laboratorio	</text>
   <text id="new_year_3_desc">	Comencemos nuestra misión de salvamento de la Navidad: ¡envía felicitaciones navideñas a todos tus amigos y tu familia! 	</text>
   <text id="str_new_level_share_button">	Compartir	</text>
   <text id="quest_5_3_1">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_fish_sereb_karas">	Carassius gibelio	</text>
   <text id="quest_15_2_desc">	Al cervecero se le cayó una cerveza de coleccionista al lago. Si alguien se la devuelve, va a aflojar mucha pasta.	</text>
   <text id="quest_5_5_3">	¡Pesca carpines que pesen 1.5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_2_10_3">	Paga monedas de plata al pescador para que sea más accesible.	</text>
   <text id="quest_12_4_3">	¡Hace falta plata para organizar el festival!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_1">	Pesca embotelladores: [amount]	</text>
   <text id="quest_4_2_1">	Usa la caña Nubler.	</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress_title">	Reducción de balanza	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun">	Perca	</text>
   <text id="str_udochka_old_rod">	Una caña vieja y hecha polvo que estaba en el ático de alguien. Te permite pescar los peces más pequeños. Es endeble, por lo que solo es adecuada para peces de hasta 0,5 kg.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_6">	Pescador incansable: hazte con todos los logros del remanso secreto	</text>
   <text id="str_policy_head">Privacy Policy</text>
   <text id="str_coll_set_obuv_descr">	No tengas prisa por deshacerte de las botas y los zapatos viejos que pesques. ¿Y si, tras pescar un zapato, luego encuentras la pareja? ¡Sería el regalo de cumpleaños perfecto para tu suegra!	</text>
   <text id="entity_silver_coin">	¡Incrementa la plata del jugador!	</text>
   <text id="new_year_11">	¡Vamos a adornar el árbol!	</text>
   <text id="quest_6_5_3">	¡Pesca una lata oxidada!	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_4">	Pesca peces gato: [amount]	</text>
   <text id="quest_12_5_1">	¡Pesca salvelinos!	</text>
   <text id="str_fish_usach">	Barbo	</text>
   <text id="str_najivka_kuznechik">	Saltamontes	</text>
   <text id="quest_10_2">	Pescadorcillo	</text>
   <text id="str_amulet_most_popular">	POPULAR	</text>
   <text id="quest_10_3_2">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="str_comics5">	Solo he tardado doce horas, ¡y ya estoy aquí!	</text>
   <text id="quest_12_3_1">	Pesca un Silurus asotus que pese 3 kg.	</text>
   <text id="quest_2_9_3">	¡Pesca Chondrostoma nasus que pesen 3.75 kg en total!	</text>
   <text id="str_spining_letter_desc">	Usar con giro	</text>
   <text id="str_policy_head6">Third-Party Advertising Companies</text>
   <text id="quest_3_1_desc">	¡A ver si pescamos cualquier pez que viva en este arroyo oculto!	</text>
   <text id="quest_13_8_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="str_energy3_descr">	Añade energía y permite pescar peces un 20 % más grandes	</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish">	Larvas	</text>
   <text id="quest_7_10_desc">	Nuestro próximo destino es la orilla arenosa; ¡llegar allí no será tan fácil!	</text>
   <text id="quest_5_9_3">	¡Pesca Lucio americano que pesen al menos 0,75 kg!	</text>
   <text id="str_fb_gift_title">Help received</text>
   <text id="day_number">	Día %d	</text>
   <text id="quest_5_9_desc">	El laboratorio está realizando una investigación urgente y necesita lubinas de distintos hábitats.	</text>
   <text id="str_buy">	Comprar	</text>
   <text id="str_shop_bought">	Comprado:	</text>
   <text id="str_location_velikie_ozera">	Lago montañoso	</text>
   <text id="quest_6_5_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_fish_semga">	Salmón	</text>
   <text id="str_spin_free">	Tirar gratis	</text>
   <text id="quest_6_4">	¡Bate el récord!	</text>
   <text id="str_tournaments_me">me</text>
   <text id="str_time_for_net">	 Elegir hora 	</text>
   <text id="str_najivka_novaya_descr">Larva</text>
   <text id="str_fish_okun">	Perca	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_1">	Pesca tilapias: [amount]	</text>
   <text id="quest_3_5_1">	Compra Cebo vivo para cebo.	</text>
   <text id="str_udochka_nubler_h">	Una caña mejorada de la gama Nubler. Con carbono como material, el aparejo es práctico y te permite atrapar peces de hasta 3 kg.	</text>
   <text id="quest_7_10">	Orilla arenosa	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_4">	Pesca salmones: [amount]	</text>
   <text id="str_fishnet_net2_descr">	 Las redes con un ancho de malla de 27-32 mm se suelen usar para pescar peces medianos. En general estas redes están pensadas para peces herbívoros y omnívoros medianos, y para depredadores pequeños. En ocasiones se pueden pescar piezas mayores con esta red, si se les enreda la cola en la red. 	</text>
   <text id="str_new_level_post5">	¡Los peces se estremecen al oír mi nombre! ¡Ya soy un nivel más fuerte en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_location_lochhness">	El olor de las hojas otoñales llena el aire, mientras una espesa niebla recubre la superficie del agua. No tenemos ni idea de los desafíos que aguardan a los pescadores más valientes en este enigmático lago. Quién sabe, tal vez tú desentrañes el secreto del mítico monstruo...	</text>
   <text id="victory_day_6_3">	Atrapa una determinada cantidad total de peces	</text>
   <text id="str_coll_set_karty">	Baraja de cartas	</text>
   <text id="quest_2_8">	Fundación de protección de Sander volgensis	</text>
   <text id="quest_5_7_3">	¡Pesca Salvelinus que pesen al menos 0,7 kg!	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_1">	Pesca leuciscos: [amount]	</text>
   <text id="quest_7_6_desc">	Un hospital local necesita una toxina que solo se puede extraer de un sábalo para preparar un fármaco.	</text>
   <text id="new_year_17_1">	¡Pesca peces Santa!	</text>
   <text id="str_tournaments_take_your_prize">Take your prize </text>
   <text id="quest_8_5_3">	¡Pesca Silurus asotus que pesen 9 kg en total!	</text>
   <text id="str_najivka_zelen">	Alga	</text>
   <text id="quest_13_3_3">	¡Pesca peces que pesen 4 kg en total!	</text>
   <text id="str_faq_question13">	¿Dónde encuentro la descripción de los peces?	
	</text>
   <text id="str_shop_tab_bank" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Banco	</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko_descr">	Este pez solo se despierta en invierno e hiberna durante el verano. Pica bien al pescar bajo el hielo (como Petete puede confirmar). Cuenta la leyenda que este pez sustituye al carpín mágico en Navidad, porque este está como una uva durante todas las fiestas.	</text>
   <text id="str_atlas_record2">	en %s	</text>
   <text id="str_fish_baikal_grayling">	Este pez se alimenta principalmente de tricópteros, plecópteros, anfípodos o huevas de gobio durante el desove. Es un pez muy activo. Cuando asciende por un río para desovar, puede vencer corrientes rápidas, y hasta remolinos. Cuando caza insectores voladores, puede saltar hasta medio metro por encima del agua.	</text>
   <text id="str_policy_text1">Drimmi's primary objective in collecting user information is to provide and enhance the Service and to enable users to easily navigate and enjoy the Service.          When you install any of the Drimmi games or applications, we may collect and record the information you provide us voluntarily through www.facebook.com (&quot;Facebook&quot;) and/or other social network(s) in accordance with the policies and terms of Facebook and/or other social network(s).          The types of personal information collected in accordance with the activities listed above may vary depending on the activity. This &quot;personal information&quot; is defined as information about you that can be used to contact or identify you. Personal information may include: (1) your first and last name, (2) your profile picture or its URL, (3) your user identification number of the pertinent social network, which is linked to publicly available information such as name and profile picture (4) the login email you provided to the pertinent social network upon registration. Additionally, we may acquire information from you through (1) your access and participation in message boards on the Service (2) your email of a question to our customer support (3) your purchase of a virtual product of any type (4) other sources, including but not limited to newspapers and internet sources such as blogs, instant messaging services, other users of the Service to supplement your profile. Please note that because a third party site manages the purchases of virtual goods offered by the Service, we do not have access to your credit card details and billing information.          Drimmi may also invite you to share non-personal information about yourself which may include but is not limited to: (1) your age or date of birth; (2) your gender; (3) information about the hardware you may own; (4) your favorite websites, friend information (such as friends of yours that are also connected to our Service) and fan pages; (5) your physical location and that of your access device (collectively referred to as &quot;non-personal information&quot;). If non-personal information is collected for an activity that also requires personal information, Drimmi may combine your non-personal information with your personal information in an attempt to provide you with a better user experience, to improve the quality and value of the Services and to analyze how our Service is used.          The Service will also record game play information such as your high scores or game session duration.          In addition to information collected as described above, you may choose to share additional information about yourself throughout the Service, such as in games or on message boards. Any actions you perform with other players are considered public, and are at your sole discretion.          We may use your name, profile picture, email address and other information to notify you of new product releases, service notifications, and to solicit your feedback and input. Those emails will contain links for preference management and where appropriate, unsubscribe links should you decide you do not want to receive further emails.          Finally, any time you access the Service, we may collect aggregate information including but not limited to internet protocol addresses, browser type, browser language, referring / exit pages and URLs, platform type, number of clicks, domain names, landing pages, pages viewed and the order of those pages, the amount of time spent on particular pages, and the date and time of this activity (aggregate information). We use this aggregate information to better tailor the Service to your interests, to provide you more efficient customer support, and to overall enhance the Service.          We may use your name, profile picture and game play information to communicate with your friends that are also connected to the Service, which you can opt out by contacting us via email. We may also disclose information about you to our partners, such as our publisher Six Waves Inc., in order to provide the Service, resolve service problems and correct errors in the Service, to communicate with you about the Service, to provide you with advertising and promotional information in connection with the Service, and to enhance your experience on the Service. However, we do not give our partners an independent right to share this information. Due to our contractual obligations with these third parties and the need to share information to deliver and support the Service, we cannot provide you with the opportunity to opt-out of sharing information (whether personal information or non-personal information) with these third parties. Drimmi, certain of its partners, and each of their contractors and employees may view the information that you transmit to the Service to provide the Service and otherwise perform the tasks set forth in this Privacy Policy.          In all cases of data access and collection, the information you provide will not be disclosed, rented, leased, loaned, sold, or otherwise voluntarily distributed to unaffiliated third parties and will be used solely for the purpose of providing you with and improving the Service. </text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_4">	Pesca Thymallus arcticus: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_staff">	Bastón de caramelo	</text>
   <text id="halloween_1_3">	 Pesca peces infernales que pesen un total de 9 kg. 	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus_descr">	Esta cuchara hecha con maestría provoca una oleada de nostalgia entre los peces más viejecillos. Ideal para chefs que preparen cocina del Paleozoico.	</text>
   <text id="str_faq_answer14">	Utiliza el Visor de ubicación para consultar los detalles de los peces, y para averiguar qué cebos y anzuelos necesitas para pescarlos.	
	</text>
   <text id="quest_4_7_1">	Dona monedas de plata para el mantenimiento del acuario.	</text>
   <text id="quest_10_2_3">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_1_8">	Pesca nocturna	</text>
   <text id="str_fish_new">	¡Nueva página desbloqueada!	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_4">	Pesca cachos: [amount]	</text>
   <text id="new_year_17">	Pez elegante	</text>
   <text id="entity_accelerator_fish">	Acelera la velocidad de movimiento del pez; es más difícil pescarlo.	</text>
   <text id="str_fish_danube_salmon_descr">	Una especie grande en la familia de los salmones, prefiere las zonas sombrías de los embalses y diversos «escondrijos». Tales lugares ocultos también son sus mejores zonas de caza de pececillos. ¡A los piscardos y a los gobios eso no les gusta demasiado!	</text>
   <text id="str_pdkormka_worm_descr">	Un gusano es el cebo más popular para pescar a algunos tipos de pez. Los gobios grandes, las acerinas, los cachos y las tencas se sienten atraídos por los lugares en los que se usan gusanos como cebo.	</text>
   <text id="new_year_14">	Pez nevado	</text>
   <text id="og_quest_1_5">Aquella descomunal criatura llevaba semanas dando esquinazo a los habitantes de la zona. De cuando en cuando, su silueta se adivinaba entre las aguas turbias, pero nadie era capaz de atraparla. No obstante, no pensaba permitir que aquello me detuviera. Sin dudarlo, lancé el anzuelo.</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text6">	¡Así, lo estás haciendo genial! Ahora vamos a vender nuestra pieza.	</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop1">MOST</text>
   <text id="str_new_level_post_title">	Nuevo nivel	</text>
   <text id="quest_2_9_1">	Pesca un Chondrostoma nasus que pese al menos 0,7 kg.	</text>
   <text id="str_fish_roach">	Los calandinos son miembros de la familia de las carpas. Nadan en ríos poco profundos, a menudo al abrigo de afloramientos, algas y árboles que cuelgan cerca del agua. Sazonados o secados, ¡son el aperitivo perfecto!	</text>
   <text id="quest_5_1_1">	Pesca algunos peces.	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_2">	Pesca Ballerus sapa: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_svyaz_descr">	Maestro en comunicaciones submarinas, capaz de garantizar en las aguas más turbias.	</text>
   <text id="quest_7_7">	Zoo nacional	</text>
   <text id="str_udochka_army_rod">	¡Una caña portátil debería cajer fácilmente en el petate de un soldado! Un soldado hambriento puede pescar peces de hasta 15 kg con ella.	</text>
   <text id="halloween_4_1">	 ¡Pesca Perccottus glenii! 	</text>
   <text id="str_location_sand_barrier">	Un misterioso lago brumoso rodeado de rocas ancestrales y árboles del norte erosionadas por los elementos. Un fresco viento se desliza sobre el agua, agitando corrientes y hierba seca, que crepita enigmáticamente. No todos los pescadores se aventuran a explorar este tipo de paisaje natural, pero los pescadores valientes obtendrán su recompensa; ¡en este lago hay peces increíbles, que no se pueden pescar en ningún otro lugar del mundo!	</text>
   <text id="str_catching_message6">	¡DIVINO!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_5">	Pesca Silurus asotus con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_8_8">	Club de pesca	</text>
   <text id="str_quest_33_text">	¡Hola! Un potentado está coleccionando peces vivos, ¡y ofrece una bonita suma por [quantity] ejemplares de [fish type]! Si estás en la orilla con una caña, puedes probar suerte.	</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer">	Como su nombre indica, la carpa depredadora es un pez depredador que prefiere nadar principalmente en aguas de profundidad media. Pueden alcanzar una longitud de 102 cm, y pesar hasta 9 kg. La carpa depredadora se alimenta de Carassius carassius y protozoos ciliados. En su dieta se incluyen larvas de insectos y moscas de mayo durante su enjambramiento masivo. La boca de la carpa depredadora está orientada hacia arriba. Tras alcanzar los 7 cm, las carpas depredadoras pasan a comer peces de forma alargada.	</text>
   <text id="str_fish_lenta">	Pez lacito	</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs_desc">	La marca Goodfish representa calidad a buen precio. Esta extraordinaria caña proporciona equilibrio y te permite pescar piezas de hasta 3,5 kg.	</text>
   <text id="str_inventory_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Inventario	</text>
   <text id="quest_9_7_2">	Usa el anzuelo giratorio	</text>
   <text id="str_najivka_novaya">Larva</text>
   <text id="quest_11_1_desc">	¡Ya hemos llegado! Mira qué lugar tan bonito. ¡Lancemos ya el sedal!	</text>
   <text id="str_fishlist_title">	Rescatar	</text>
   <text id="str_weight_record">	Nuevo récord	</text>
   <text id="str_collection_compl">	¡Colección completa!	</text>
   <text id="str_win_label_sell">	Vender	</text>
   <text id="str_fish_polosat_som_descr">	Una especie popular en el Amazonas, con una característica única: puede emitir sonidos fuertes y distintivos haciendo resonar su vejiga natatoria. Su alimentación es sencilla; son omnívoros.	</text>
   <text id="og_complete_collection">El agua estaba completamente en calma, pero tan turbia que resultaba impenetrable. Era imposible adivinar qué había bajo la superficie, ni intuir la suerte que me esperaba. Cuando me puse a repasar a la captura del día, me di cuenta de que había reunido la Colección de Leyenda. ¡Victoria!</text>
   <text id="str_ok_message">	Стань крутым рыбаком!	</text>
   <text id="str_light">	Pequeño	</text>
   <text id="quest_8_2_2">	Pesca rutilos.	</text>
   <text id="quest_10_5">	Zoo nacional	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_7">	Pesca [amount] Coregonus artedi de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="str_policy_text2">You understand and agree that we may be required to disclose any personal information if required to do so by law or in good faith believe that such disclosure is reasonably necessary to avoid liability, to comply with legal process, including but not limited to a search warrant, subpoena, statute, or court order, or to protect our rights and property, or that of the public. Note that Drimmi is not required to question or contest the validity of any search warrant, subpoena or other similar governmental request that Drimmi may receive.          Additionally, in the event of a merger, acquisition, reorganization, bankruptcy, or other similar event, customer information may be transferred to Drimmi's successor or assignee, if permitted by and done in accordance with applicable law. </text>
   <text id="quest_11_4_desc">	Aquí podemos encontrar una hoja inusual para el herbario del tío Joe.	</text>
   <text id="str_shop_amulet_title">	Amuleto	</text>
   <text id="quest_2_1_1">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_quest_52_text">	¡Hoy es un día de [fish type]! ¡Quien pesque [total weight] en total de [fish type] ganará un premio especial!	</text>
   <text id="quest_8_8_1">	Primera regla: ¡pesca todos los peces que puedas!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text10">	Cada misión es una fantástica oportunidad para obtener experiencia.	</text>
   <text id="str_policy_head7">Changing or Deleting Your Information</text>
   <text id="quest_12_8_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="quest_14_5_3">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_fish_trekolushka_descr">	El espinocho es un pez ágil que se mueve en bancos y vive tanto en agua dulce como salada. Por desgracia no tiene valor comercial y se usa como pienso para aves de corral.	</text>
   <text id="quest_9_6_2">	Pesca alburnos binaculados.	</text>
   <text id="str_fish_losos_dunaisk">	Salmón del Danubio	</text>
   <text id="quest_13_3_1">	¡Pesca gobios!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_5">	Pesca salmones con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_tournaments_leave_now">Leave now</text>
   <text id="str_exit_no">No</text>
   <text id="str_fish_atlantic_sturgeon_descr">	Pese a ser los miembros más grandes de la familia de los esturiones, se alimentan principalmente de crustáceos del lecho marino, moluscos y pececillos. La variedad común puede considerarse como los abuelos de la familia de los esturiones, pues pueden alcanzar los cien años de edad. Una especie en grave peligro de extinción, no recomendamos pescarla en la vida real.	</text>
   <text id="halloween_5">	 Color de miedo 	</text>
   <text id="quest_11_6_1">	Pesca piraíbas.	</text>
   <text id="str_ok_all_friends_already_ingame">	Все ваши друзья уже играют в Рыбное место на IOS	</text>
   <text id="quest_13_7_1">	Pesca cachos en el río Donets.	</text>
   <text id="quest_12_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="quest_5_10">	Nuevas aventuras	</text>
   <text id="str_udochka_army">	Caña militar	</text>
   <text id="str_location_nochnaya">	Remanso secreto	</text>
   <text id="quest_6_6">	¡Busca acerinas!	</text>
   <text id="quest_2_8_1">	¡Pesca Sander volgensis que pesen al menos 0,8 kg!	</text>
   <text id="victory_day_10_desc">	El sentido de esta guerra nos hace dudar cada vez más, pero en general del río nos ha vuelto a pedir más poder destructivo: ¡los poderosos peces tanque!	</text>
   <text id="str_fish_krasn_som_descr">	Apreciado por los amantes de los peces grandes, aunque los aficionados a los acuarios tampoco se quejan, si cuentan con un ejemplar en su tanque; estos peces son muy llamativos. Apreciados como alimento, pese a su carne de color oscuro.	</text>
   <text id="str_udochka_nubler">	Una gama de cañas sencillas para gente que está cansada de pescar peces pequeños. Está pensada para peces de hasta 2 kg.	</text>
   <text id="quest_10_7_2">	¡Pesca peces lacito que pesen 4 kg!	</text>
   <text id="quest_5_2">	Regalo recíproco	</text>
   <text id="new_year_16_1">	¡Pesca peces bola!	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_3">	Pesca peces sable: [amount]	</text>
   <text id="str_daily_bonus_title">	Bonificación diaria	</text>
   <text id="str_inv_wearoff">	Quitar	</text>
   <text id="str_policy_head5">Links</text>
   <text id="quest_1_4_4">	Usa la caña de madera.	</text>
   <text id="str_catching_message3">	¡MARAVILLOSO!	</text>
   <text id="quest_14_5_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="str_najivka_mollusk">	Almeja	</text>
   <text id="str_najivka_strekoza">	Libélula	</text>
   <text id="str_najivka_alga">	Las algas son el cebo perfecto para la carpa de espejos, especialmente. ¡Pero no esperes que un depredador, como un lucio, quede impresionado!	</text>
   <text id="quest_7_2_3">	¡Pesca varias truchas de río!	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_2">	De ensueño	</text>
   <text id="quest_1_8_2">	Pesca besugos.	</text>
   <text id="quest_12_7">	Investigación	</text>
   <text id="quest_10_3_1">	¡Lanza el sedal varias veces! Va a costar trabajo conseguir plata.	</text>
   <text id="og_open_moon_bay">La pesca nocturna es un auténtico placer, sobre todo cuando estás en medio de ninguna parte, en una bahía tranquila, y la luna y las estrellas se reflejan en la superficie del agua. Lo único que se oye es el canto de los grillos y alguna que otra salpicadura de agua cada vez que pica algún pez.</text>
   <text id="quest_5_6">	Pedido de pescado	</text>
   <text id="quest_5_5_2">	¡Pesca un carpín que pese al menos 0,43 kg!	</text>
   <text id="str_day">	Día	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_okun_descr">	Este señuelo imita a la perfección el movimiento de peces pequeños. Los depredadores pequeños, como percas y guavinas, lo atacan rápidamente. 	</text>
   <text id="str_sale_search">	Buscar en ofertas	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_1">	Pesca Sander volgensis: [amount]	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_6">	Pesca peces gato con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_4_8">	¡Competición!	</text>
   <text id="quest_11_6">	Variedad de especies	</text>
   <text id="quest_1_4_desc">	Hoy vendrá a comer el alcalde a Uncle Joe's. ¿Y sabes qué? ¡Se pirra por el pescado! Eso significa que hay que ponerse las pilas.	</text>
   <text id="str_location_thousand_descr">	 Hay un lugar en los Estados Unidos que es ideal para los amantes del aire libre y la pesca. La paz y tranquilidad te ayudará a relajarte tras el ocupado y agotador día de pesca. ¡Sumérgete en la gran extensión de las islas Thousand! 	</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia">	Sp. Heron	</text>
   <text id="str_shop_info_type_rare">	inusual	</text>
   <text id="quest_3_9_1">	Usa la cucharilla de Trozo de hierro.	</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success">Success</text>
   <text id="quest_3_6_3">	¡Pesca Raja clavata!	</text>
   <text id="str_najivka_paek">	Comida preparada	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_2">	Pesca un pez de batallón: [amount]	</text>
   <text id="quest_10_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="quest_8_3_desc">	Schmindler, un pescadero, te pide que pesques varios peces de su lista.	</text>
   <text id="quest_3_8_desc">	Bueno, este lugar no es tan «secreto» como parecía; ¡si hasta tienen su propio campeonato de pesca!	</text>
   <text id="str_shop_tab_tools" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Herramientas	</text>
   <text id="quest_15_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="halloween_3_3">	 Pesca thornies que pesen un total de 2 kg. 	</text>
   <text id="quest_6_3">	Prueba de equipamiento	</text>
   <text id="new_year_9_1">	¡Pesca Alosa sapidissima!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall_descr">	Una simple cuchara de cobre pensada para el carrete. ¡Fantástica para poner a prueba tus talentos!	</text>
   <text id="str_fish_black_backed">	Este pez de gran tamaño tiene el lomo de color violeta oscuro, casi negro, y aletas oscuras, además de dientes afilados. Esta especie es depredadora y se alimenta principalmente de peces pequeños. Pueden vivir unos seis o siete años. En primavera, de marzo a abril, se dirigen al norte, sobre todo a lo largo de costas occidentales en zonas de profundidad media del mar.	</text>
   <text id="str_pdkormka_oparish_descr">	El esturión siberiano pica muy bien en zonas con larvas como cebo. Sin embargo, este tipo de cebo también te permite pescar otros peces omnívoros grandes.	</text>
   <text id="quest_14_5">	Zoo nacional	</text>
   <text id="og_open_loch_ness">Una extraña criatura me contemplaba desde el agua. Sin embargo, apenas di un par de pasos hacia ella, desapareció en las turbias aguas del lago. El corazón se me salía del pecho... ¡Acababa de encontrarme con el legendario monstruo del lago Ness!</text>
   <text id="str_tired_fish_text">Fish is about to get away! Long struggle harassed it - continue, and it will be easier to catch it!</text>
   <text id="quest_4_1">	Belleza sobrenatural	</text>
   <text id="new_year_9_2">	¡Pesca Alosa sapidissima que pesen 0,8 kg cada uno!</text>
   <text id="str_fish_gone" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	El pez se ha ido...	</text>
   <text id="quest_9_4_3">	¡Atrapa la cabeza de la criatura!	</text>
   <text id="quest_1_6_4">	Usa la caña Spark.	</text>
   <text id="quest_6_6_1">	¡Pesca acerinas en Bahía Luna!	</text>
   <text id="quest_15_4_3">	¡Pesca barriletes que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="str_fish_kizuch">	Salmón coho	</text>
   <text id="quest_7_10_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="quest_5_10_desc">	Los pescadores locales hablan constantemente de Bahía Luna... ¡Creo que va a ser nuestro siguiente destino!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk_descr">	A los peces omnívoros les vuelve locos la carne de molusco... Y este señuelo es idéntico a un molusco a la deriva sin su caparazón.	</text>
   <text id="str_udochka_plastic">	Una caña clásica para pescadores novatos. Es robusta, comparada con su imitación, y te permite pescar peces más grandes. Está pensada para peces de hasta 1,25 kg.	</text>
   <text id="str_win_label_loginToPlay">Enchufe facebook, para jugar con los amigos!</text>
   <text id="new_year_13_desc">	¡En algunos lugares aún esperan que llegue la Navidad! ¡Tenemos que ir, y llevar con nosotros el espíritu de la Navidad!	</text>
   <text id="victory_day_7_3">	Atrapa una determinada cantidad total de peces.	</text>
   <text id="str_fish_rotan">	Perccottus glenii	</text>
   <text id="quest_8_7_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec_descr">	Este señuelo, que imita a tímidos pececillos, se mueve nerviosamente de lado a lado. Cualquier depredador grande comenzará a dar caza a tan fácil presa... ¡y se llevará una buena sorpresa! 	</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki_descr">	Este jueego de soldaditos pescados podría ser un regalo fantástico para el cumpleaños de tu hijo, ¡y el dinero ahorrado te lo podrías gastar en una caña de pescar nueva, o en irte de copas con los amigos!	</text>
   <text id="str_fish_cisco">	Este pez habita aguas frías del norte, ricas en oxígeno. No es tímido ni necesita especial cuidado al pescar, especialmente en ríos y lagos profundos. Cuando esté alrededor deberías tener cuidado, ya que se alimenta de presa que se desplaza en bancos, y las excesivas salpicaduras podrían ahuyentar a otras especies.	</text>
   <text id="quest_8_4_desc">	Una cafetería local necesita mucho pescado; y cuanto más grande, mejor.	</text>
   <text id="victory_day_8_desc">	¡Ha llegado la hora de unir todas las fuerzas antes del ataque! ¡Reúne a todos los guerreros en un escuadrón para hacerlo invencible!	</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun">	Sp. Harpoon	</text>
   <text id="victory_day_2">	General del río	</text>
   <text id="str_najivka_sleeve">	Este cebo atrae solo a los peces más duros. ¡El olor a guerra los atrae!	</text>
   <text id="quest_7_1_2">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_1_2_3">	Gana monedas de plata: ¡a veces las redes pueden aportarte tesoros subacuáticos!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_vertuska_descr">	Este señuelo giratorio plateado se desliza bajo el agua, de forma que atrae la atención de depredadores como el lucio americano, anguilas y carpas depredadoras.	</text>
   <text id="quest_13_2_desc">	Un monje local afirma que puede pescar más peces que tú, con la gracia de dios. ¡Ya lo veremos!	</text>
   <text id="str_fish_piraiba_descr">	Pez gigante cuya fuerza puede medirse con la de un tiburón o un pez espada. Como suelen romper cañas y sedales, son difíciles de pescar. En Brasil, las piraíbas se conocen como «comehombres». Mejor no preguntar por qué...	</text>
   <text id="str_ok_sending_ok">	Приглашения разосланы. Спасибо!	</text>
   <text id="quest_7_4_2">	¡Pesca Coregonus artedi en el lago montañoso!	</text>
   <text id="quest_8_10_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince">	Rana príncipe	</text>
   <text id="quest_10_5_3">	¡Pesca barbos!	</text>
   <text id="str_daily_bonus_tFriend">	Contárselo a un amigo	</text>
   <text id="str_event_day">d.</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_8">	Pesca anguilas de río de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_10_8_1">	Pesca peces tanque.	</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val2">VALUE</text>
   <text id="str_faq_question10">	¿Para qué necesito la ventana Trofeos?	
	</text>
   <text id="str_coll_set_banki_descr">	¡Una lata es el lugar perfecto para guardar diversos tipos de cebo! ¿No lo sabías? Es un método comprobadísimos por los viejos pescadores. Algunos pescadores hasta coleccionan latas de la suerte, con el cebo que siempre hace que piquen.	</text>
   <text id="quest_4_3_3">	¡Usa maíz como cebo!	</text>
   <text id="quest_9_3_3">	¡Pesca peces que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="str_najivka_killing_worm">	¡El gusano asesino es tan letal que solo los peces más peligrosos y experimentados intentan comérselo! Incluso en el anzuelo, a veces atrapa a peces lo suficientemente incautos como para nadar demasiado cerca de él.	</text>
   <text id="str_faq_answer8">	Las colecciones combinan objetos similares por temática. Hallarás coleccionables cumpliendo misiones y desbloqueando nuevas escenas. Cuando completes una colección recibirás una recompensa. Para abrir la ventana Colecciones, toca la flecha que hay en la esquina superior derecha de la pantalla y elige el segundo icono de la izquierda (un cofre brillante) del menú desplegable.	
	</text>
   <text id="str_fish_round_goby">	Este pez es una especie béntica que prefiere zonas costeras con baja concentración de sal y una profundidad de entre 3 y 5 metros, aunque también vive en ríos, embalses y lagos. Es notable por su gran capacidad de adaptación a condiciones muy diversas. Este pez puede sobrevivir en zonas con poco oxígeno, y posee la avanzada capacidad de respirar a través de su piel. Prefiere un lecho pedregoso sólido, pero se le puede hallar en caracolas, arena o hasta lecho cenagoso. Pueden nutrirse de una amplia variedad de fuentes, pero su alimento básico son los moluscos, crustáceos y las plantas acuáticas. 	</text>
   <text id="str_no_najivka" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Elige cebo.	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_0">	Pesca bagres: [amount]	</text>
   <text id="new_year_3">	¡Envía felicitaciones!	</text>
   <text id="str_quest_12_text">	¡Ay, me acuerdo del pez que pesqué una vez! Seguro que esa especie ya está extinguida... Demuestra que me equivoco, pesca algo que pese al menos [weight].	</text>
   <text id="str_tired_fish_title">Time to win</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_title">Choose friends</text>
   <text id="quest_15_2_3">	¡Pesca la botella del cervecero!	</text>
   <text id="entity_accelerator_base">	Incrementa el número de puntos ganados durante el tiempo restante.	</text>
   <text id="quest_10_10_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="halloween_6">	 Criatura siniestra 	</text>
   <text id="new_year_8_1">	Pesca un pez Santa que pese 0,5 kg.	</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin">	Aulonocara baenschi	</text>
   <text id="quest_12_5_2">	Pesca percas chinas.	</text>
   <text id="quest_14_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_14_8_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="quest_3_2_3">	¡Pesca anguilas que pesen 3.5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_5_4">	¡Libera a Willie!	</text>
   <text id="quest_9_1">	Lago misterioso	</text>
   <text id="str_pause_resume">	Reanudar	</text>
   <text id="quest_10_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_shop_tab_udochki" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cañas	</text>
   <text id="str_udochka_super_middler5000">	Super Bear	</text>
   <text id="quest_2_10_2">	¡Pesca lubinas más rápido que el pescador!	</text>
   <text id="quest_8_9_1">	Usa la caña Goodfish S.	</text>
   <text id="str_quest_begin">	Comenzar	</text>
   <text id="str_quest_42_text">	Acabo de leer el horóscopo pescador y dice que, si pescas [quantity] ejemplares de [fish type] que pesen al menos [weight], ¡la buena suerte te acompañará todo el año!	</text>
   <text id="str_faq_question14">	¿Cómo pesco el pez que necesito?	
	</text>
   <text id="str_fish_verhoglyad">	Carpa depredadora	</text>
   <text id="str_tournaments_third_prize">3 sleepy fishes</text>
   <text id="quest_6_5">	Protección medioambiental	</text>
   <text id="quest_11_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_fish_baikal_harius">	Thymallus baicalensis	</text>
   <text id="str_fish_dogfish_descr">	Todos los peces de esta familia son venenosos, así que ten cuidado al pescarlos. El veneno se encuentra en la piel del pez y en sus órganos internos. Una especie depredadora y peligrosa.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_8">	Pesca [amount] salmones de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_8">	Pesca [amount] tencas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_fb_req_message">Give %s a hand</text>
   <text id="quest_1_5_1">	Pesca acerinas.	</text>
   <text id="quest_13_7_2">	Pesca cachos en la Bahía Luna.	</text>
   <text id="str_quest_begin_cap">	COMENZAR	</text>
   <text id="quest_11_2_1">	¡Pesca dorados!	</text>
   <text id="str_catching_message5">	¡MAGNÍFICO!	</text>
   <text id="quest_9_8">	Pedido del zoo	</text>
   <text id="str_remaining">Restante</text>
   <text id="str_najivka_fry">	Los depredadores medianos, como las anguilas o los lucios, se pierden por los peces pequeños. Pero, para pescar los pececillos que usarás de cebo, ¡has de ser tan ágil como ellos!	</text>
   <text id="quest_11_4_1">	Usa la caña Longlass X.	</text>
   <text id="quest_6_1">	Llegada	</text>
   <text id="quest_5_7_desc">	Un granjero ha estado alardeando ante sus amigos de las piezas tan increíbles que ha pescado, pero ha exagerado un pelín y ahora pide ayuda. ¡Vamos a pescar los peces necesarios!	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_0">	Pesca bremas blancas: [amount]	</text>
   <text id="quest_9_2_2">	¡Pesca Salvelinus!	</text>
   <text id="str_atlas_number">	Cantidad: %d	</text>
   <text id="str_fish_freshwater_eel">	La anguila de río tiene un cuerpo largo y moteado con escamas finas y resbaladizas. Pueden cubrir largas distancias, desplazarse por la tierra a lo largo de hierba húmeda por la lluvia o el rocío, y viajar de un embalse a otro, de modo que pueden llegar a lagos cerrados y cuencas endorreicas. La anguila de río prefiere aguas lentas, pero también se la puede hallar en torrentes rápidos. Viven en capas bajas a diversas profundidades, y en cavidades del lecho. La anguila de río caza por la noche en aguas poco profundas y se alimenta de larvas de insectos, moluscos, ranas y peces pequeños.	</text>
   <text id="quest_1_5_2">	¡Pesca una acerina legendaria que pese al menos 1 kg!	</text>
   <text id="halloween_1_1">	 ¡Pesca unos cuantos peces infernales! 	</text>
   <text id="str_coll_set_listia">	Herbario acuático	</text>
   <text id="str_terms_text7">By visiting or using the Service, you agree that the laws of Moscow, without regard to principles of conflict of laws and regardless of your location, will govern these Terms of Service and any dispute of any sort that might arise between you and Drimmi LLC. Any claim or dispute between you and Drimmi LLC that arises in whole or in part from your use of the Service shall be decided exclusively by a court of competent jurisdiction located in Moscow, and you hereby consent to, and waive all defenses of lack of personal jurisdiction and forum non conveniens with respect to venue and jurisdiction in Moscow. Drimmi LLC reserves the right to amend these Terms of Service at any time and without notice, and it is your responsibility to review these Terms of Service for any changes. Your use of Drimmi LLC following any amendment of these Terms of Service will signify your assent to and acceptance of its revised terms. YOU AND Drimmi LLC AGREE THAT ANY CAUSE OF ACTION ARISING OUT OF OR RELATED TO THE SERVICE MUST COMMENCE WITHIN ONE (1) YEAR AFTER THE CAUSE OF ACTION ACCRUES. OTHERWISE, SUCH CAUSE OF ACTION IS PERMANENTLY BARRED.</text>
   <text id="str_policy_head1">Information Collected and Used </text>
   <text id="quest_4_1_3">	¡Pesca un Alburnus chalcoides que pese al menos 0,45 kg!	</text>
   <text id="str_fish_amer_som">	Ictalurus furcatus	</text>
   <text id="tut_1_1_1">	Te dice lo que tienes que hacer: ¡pescar un pez!	</text>
   <text id="quest_15_5_3">	¡Pesca colasecas que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="str_fishnet_title_wait">	Esperar	</text>
   <text id="quest_4_4">	Color mármol	</text>
   <text id="quest_12_6">	Variedad de especies	</text>
   <text id="quest_7_7_1">	¡Pesca salmones rosados!	</text>
   <text id="str_fish_gorchak">	Rhodeus amarus	</text>
   <text id="quest_4_7">	Acuario	</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul_descr">	El omul es la especie más famosa de cisco. Hace veinte mil años, el omul oceánico polar nadó hasta el Baikal cruzando el océano Ártico a través del sistema de ríos, y vive en este lago único desde la Edad de Hielo. A diferencia de muchos otros peces, el omul puede vivir tanto el agua dulce como salada.	</text>
   <text id="quest_1_9_2">	Gana monedas de plata; ¡necesitamos dinero para cualquier imprevisto!	</text>
   <text id="quest_12_7_1">	¡Pesca zopes en la Costa Abeto!	</text>
   <text id="quest_4_8_1">	¡Pesca más barbos que nadie!	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_8">	Pesca [amount] luciopercas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_1">	+15 % de peso	</text>
   <text id="str_udochka_spining_garpun_descr">	¡Este anzuelo giratorio podría ayudarte a pescar un pez grande! El spinning está hecho de plástico flexible y duradero, mientras que el práctico mango impide que se te resbale, incluso cuando tienes la palma de la mano muy húmeda.	</text>
   <text id="str_fish_rotan_descr">	El corto y denso cuerpo de este pez está cubierto de escamas opacas de tamaño medio. Su color varía, aunque predominan los tonos grises verdosos y marrón sucio. Este pez es un depredador que huevas de pez y alevines, sanguijuelas, tritones y renacuajos. En un estanque pequeño, esta especie prolifera y es capaz de exterminar por completo otras especies de peces. 	</text>
   <text id="quest_11_5">	Zoo nacional	</text>
   <text id="quest_11_5_2">	Pesca pavones.	</text>
   <text id="quest_11_2">	¡Regalos de invitados!	</text>
   <text id="quest_8_9_desc">	Se rumorea que algunas cañas son más prácticas de usar que otras.	</text>
   <text id="str_tournaments_sign_success_desc">You have successfully signed up to this Tournament!</text>
   <text id="quest_2_7_2">	¡Pesca cachos!	</text>
   <text id="str_quest_completed_post_text">	He completado un gran pedido de peces y he obtenido recompensa	</text>
   <text id="quest_10_9_3">	Pesca carpas de espejos en el lago montañoso.	</text>
   <text id="str_bank_awaiting">	Conectando con el AppStore	</text>
   <text id="str_fish_round_goby_imp">	Este pez es una especie béntica que prefiere zonas costeras con baja concentración de sal y una profundidad de entre 10 y 17 pies, aunque también vive en ríos, embalses y lagos. Es notable por su gran capacidad de adaptación a condiciones muy diversas. Este pez puede sobrevivir en zonas con poco oxígeno, y posee la avanzada capacidad de respirar a través de su piel. Prefiere un lecho pedregoso sólido, pero se le puede hallar en caracolas, arena o hasta lecho cenagoso. Pueden nutrirse de una amplia variedad de fuentes, pero su alimento básico son los moluscos, crustáceos y las plantas acuáticas. 	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_9">	Pesca lucios americanos con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_terms_head7">General</text>
   <text id="quest_10_8">	Pez tanque	</text>
   <text id="str_fish_ygor_descr">	Esta anguila emite descargas eléctricas, que son su arma más feroz, así que ten cuidado. ¡Cualquier intento de atrapar estas anguilas es como bañarse con electricidad!	</text>
   <text id="str_udochka_hyper">	Sp. Hyperloop	</text>
   <text id="quest_2_7_1">	Pesca un cacho que pese al menos 1,2 kg.	</text>
   <text id="quest_9_8_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="str_location_scores">Esta es su mejor resultado en esta ubicación</text>
   <text id="quest_2_10_desc">	Un pescador se quedará sin su mapa de un arroyo secreto si logramos superar su maestría pescando.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_7">	Pesca [amount] carpas herbívoras de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_fish_ruff">	La acerina es un pez pequeño que se alimenta de criaturas del lecho, y no es quisquilloso con respecto a su alimento ni a su selección de hábitat. Se alimentan de peces pequeños, invertebrados y algas. La aleta dorsal de una acerina tiene espinas afiladas, ¡así que ten cuidado al desanzuelarla!	</text>
   <text id="str_udochka_elite2000_desc">	No te puedes perder la versión mejorada de la Elite, pues merece toda tu atención. Esta caña de spinning de culto puede ayudarte a atrapar piezas de 40 kg.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_1">	Pesca gardís: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_chehon">	Pez sable	</text>
   <text id="str_quest_101_text">	El gato se ha quedado sin comida. Pesca [quantity] pececillos cualesquiera para comer.	</text>
   <text id="quest_3_3_3">	¡Pesca Perccottus glenii que tengan un peso total concreto.!	</text>
   <text id="str_location_snow">Snow Shore</text>
   <text id="str_najivka_goroh">Guisantes</text>
   <text id="quest_4_4_1">	¡Pesca marbled sculpins!	</text>
   <text id="str_fish_shemaya_descr">	Este pez pertenece a la familia de las carpas. Se alimenta de crustáceos, insectos y sus larvas, gusanos y plancton. Al alcanzar la madurez, a los dos o tres años, repite el camino de sus padres. Esta especie es conocida por el sabor y la ternura de su carne grasa, y es la especie más apreciada comercialmente de la familia de las carpas. En Persia se conoce a este pez como «shah mague» (pez real).	</text>
   <text id="quest_1_1_4">	¡Coger la cantidad correcta de la perca!	</text>
   <text id="str_fishnet_net5">	 Red grande de calidad 	</text>
   <text id="quest_3_3_1">	¡Pesca Perccottus glenii!	</text>
   <text id="quest_15_7_3">	¡Pesca pintarricas que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="new_year_10">	¡Bajo cero!	</text>
   <text id="str_najivka_skalp">	 Cirujano 	</text>
   <text id="quest_7_8_3">	¡Pesca salmones chum que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_10">	Hambre de peces: pesca piezas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_tournaments_second_prize_description">Super super fishing rod</text>
   <text id="quest_2_1_2">	¡Pesca cualquier pez en la zona nueva!	</text>
   <text id="quest_7_5_desc">	Vamos a contribuir a proteger el medio ambiente; ¡saca una lata oxidada del agua!	</text>
   <text id="quest_5_4_2">	¡Pesca Vimba vimba!	</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek_descr">	Depredador y la especie más grande de la familia de los ciprínidos, se conoce por las manchas de amarillo dorado de sus mejillas.	</text>
   <text id="str_fish_coho">	El salmón coho tiene una cabeza gruesa, una frente ancha y un pedúnculo caudal muy corto y profundo. Estas características sirven para distinguirlo del salmón rosado, el salmón chum, el salmón rojo, el salmón real y el salmón japonés. En mares y durante visitas a ríos, el salmón coho tiene escamas plateadas brillantes. Tiene una deliciosa carne roja que contiene vitaminas, microelementos y minerales importantes para los humanos. Su carne apenas tiene espinas pequeñas, por lo que es ideal para niños.	</text>
   <text id="new_year_3_1">	¡Pesca algunos peces y véndelos para ganar dinero!	</text>
   <text id="str_weight_big">	Gran peso	</text>
   <text id="quest_10_6_desc">	Hay peces que solo se pueden ver en este río. ¡Es difícil creer que puedan existir!	</text>
   <text id="quest_8_10_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="str_fish_okun_pavlin_descr">	Los miembros más agresivos de la familia de las percas. Se les reconoce fácilmente por el ojo de pavo real que tienen en la base de la cola. ¡Muy apreciados por los pescadores de todo el mundo! Estos cazadores pueden atrapar con su mandíbula hasta a pájaros en vuelo rasante.	</text>
   <text id="quest_12_6_3">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_tournaments_place">PLACE</text>
   <text id="str_fish_no_bite" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Los peces no picarán.	</text>
   <text id="str_policy_head10">Contacting Us</text>
   <text id="str_score">Puntuación</text>
   <text id="quest_4_8_2">	Pesca besugos amarus que pesen al menos 1.05 kg.	</text>
   <text id="str_najivka_spoon_desc">	 Un equivalente más barato de la cucharilla de molusco. Un cubierto muy útil para un pescador, ¡y no solo para comer! 	</text>
   <text id="quest_5_6_2">	¡Pesca Gymnodiptychus dybowskii!	</text>
   <text id="quest_13_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="new_year_14_1">	Pesca un pez nevado que pese 10 kg.	</text>
   <text id="str_pdkormka_tushenka">	Carne enlatada	</text>
   <text id="str_location_beer">	 Aguas embriagadoras 	</text>
   <text id="str_get">Get</text>
   <text id="str_fish_baikal_catfish">	Este pez es un pariente de menor tamaño que el pez gato común. Es un depredador de agua dulce, pero también se puede hallar en aguas con baja concentración de sal. Esta especie habita aguas lentas, y en verano permanece en estanques creados por torrentes, cerca de la orilla. En otoño se desplazan hasta zonas más profundas de embalses, donde disfrutan de una vida sedentaria. Este pez es preciado por sus cualidades gastronómicas excepcionales: su sabrosa carne con poca grasa y sin espinas.	</text>
   <text id="str_fb_text4">	¡Mira qué pieza! ¡Mi trabajo me ha costado!	</text>
   <text id="str_fish_bersh">	Sander volgensis	</text>
   <text id="halloween_6_3">	 Pesca salmones rosados que pesen un total de 4 kg. 	</text>
   <text id="victory_day_8_3">	Atrapa algunos peces bayoneta.	</text>
   <text id="quest_13_8_desc">	¿Has oído hablar alguna vez de las islas Thousand? ¡Es nuestro próximo destino!	</text>
   <text id="quest_8_7_3">	Pesca esturiones siberianos.	</text>
   <text id="quest_4_7_2">	Lleva nuevas especies a los acuarios: ¡pesca Gymnodiptychus dybowskii!	</text>
   <text id="new_year_7">	Invitados bienvenidos	</text>
   <text id="str_najivka_leech">	Para depredadores ágiles y voraces como el lucio americano, siempre deberías llevar lapas, ¡está claro!	</text>
   <text id="quest_4_4_2">	¡Pesca marbled sculpins que pesen al menos 0,12 kg!	</text>
   <text id="str_terms_text3">The Service may include an opportunity to purchase virtual, in-game currency (&quot;Virtual Currency&quot;) that may require you to pay a fee using &quot;real money&quot; to obtain the Virtual Currency. The Service may also include virtual, in-game digital items (Virtual Goods) that may be purchased from Drimmi LLC for real money or for Virtual Currency. Virtual Currency and Virtual Goods can never be redeemed for real money, goods, or any other item of monetary value from Drimmi LLC or any other party. You understand that you have no right or title in Virtual Goods or Virtual Currency.                  Your purchase of Virtual Currency and/or Virtual Goods is final and is not refundable, exchangeable, transferable, except in Drimmi LLC's sole discretion. You may not purchase, sell, or exchange Virtual Currency or Virtual Goods outside the Service. Doing so is a violation of the Terms and may result in termination of your account with the Service and/or legal action.                  Drimmi LLC retains the right to modify, manage, control and/or eliminate Virtual Currency and/or Virtual Goods at its sole discretion. Prices and availability of Virtual Goods are subject to change without notice.</text>
   <text id="quest_13_6_1">	Pesca Alburnus chalcoides en el río Donets.	</text>
   <text id="str_fish_common_carp">	La carpa común se suele alimentar de plantas acuáticas, huevas de peces que desovan tempranamente y ranas en primavera y a principios de verano. Durante el verano, su dieta varía ligeramente; durante esa época, el alimento básico pasa a ser insectos acuáticos, gusanos, caracoles pequeños, nenúfares, cangrejos de río en muda, sanguijuelas pequeñas, etc. La carpa común es un pez que vive muchos años; algunas especies llegan a los 35 o 40 años.	</text>
   <text id="str_check_net2">	Has pescado un montón de peces. ¡Recoge la red!	</text>
   <text id="quest_9_7_1">	Compra el anzuelo giratorio	</text>
   <text id="str_fish_grass_pike">	El lucio americano, a diferencia de su «hermano mayor», el lucio de aguas profundas, caza cerca de la superficie en vez de cerca del fondo. Entre densas algas, el lucio americano espera que un pez se acerque para abalanzarse. Por eso son fáciles de pescar con un anzuelo vistoso lanzado con habilidad cerca de unos juncos.	</text>
   <text id="quest_6_2_desc">	Parece que a los cocineros del lugar les gustan los platos a base de pescado... Me huelo una ocasión de hacer dinero.	</text>
   <text id="quest_7_2_1">	¡Pesca varios tímalos!	</text>
   <text id="quest_14_3_1">	Pesca Ictalurus furcatus.	</text>
   <text id="quest_10_2_2">	¡Pesca farras que pesen 0,3 kg!	</text>
   <text id="quest_14_6_1">	Pesca Aphredoderus sayanus.	</text>
   <text id="new_year_4_desc">	¡Los habitantes no lograrán prepararse a tiempo para la Navidad sin ayuda! ¡Deprisa, vamos a ayudarlos!	</text>
   <text id="str_exit_message">Are you sure you want to exit?</text>
   <text id="str_fish_norway_haddock">	El eglefino noruego se parece mucho a la perca en la forma del cuerpo, pero en realidad son tan distintos que el eglefino noruego no solo pertenece a otra familia, sino a otra orden de peces óseos. El eglefino noruego costero prefiere vivir donde hay algas y quedarse en una zona reducida, sin aventurarse demasiado lejos. Cazan a su presa (que consiste en peces pequeños, crustáceos grandes y otros invertebrados que nadan por el lecho) tendiéndole una emboscada repentina.	</text>
   <text id="str_pdkormka_suhariki">	Crackers	</text>
   <text id="quest_11_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_14_1">	¿Hemos llegado ya?	</text>
   <text id="str_salat_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="str_salat">Salad</text>
   <text id="quest_3_1_1">	¡Pesca leuciscos!	</text>
   <text id="str_location_lesnaya_zavod">	Estanque Leñasilvestre	</text>
   <text id="quest_1_6">	Especies inusuales	</text>
   <text id="str_pdkormka_rub_motil">	Gusano americano	</text>
   <text id="quest_8_4_2">	Pesca Leucaspius delineatus que pesen al menos 0,9 kg.	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_9">	 Pesca Pylodictis olivaris de al menos [weight] 	</text>
   <text id="str_quest_new">	NUEVO	</text>
   <text id="str_coll_set_alcohol">	Botellas de cristal	</text>
   <text id="quest_11_2_2">	¡Pesca dorados que pesen 4,5 kg!	</text>
   <text id="str_fish_conger_eel">	Los congrios se diferencian de las anguilas de río por su aleta dorsal, de mayor longitud, su total carencia de escamas y su gran tamaño. El congrio es un depredador voraz que se alimenta principalmente de peces pequeños y medianos. Sus robustos dientes aplastan fácilmente las conchas de los moluscos. Hay quien ha visto a congrios rasgando redes de peces atrapados. Su hábitat preferido son las costas rocosas, donde se ocultan en alguna cueva o grieta subacuática y sorprenden a sus víctimas. Los congrios cavan hoyos en los lechos arenosos, del mismo modo que algunas anguilas de río.	</text>
   <text id="quest_13_2">	Fortaleza de fe	</text>
   <text id="quest_10_7_3">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="str_quest_requirenments">	Facilitará la pesca	</text>
   <text id="str_location_secret_backwater">	La pesca nocturna es todo un lujo, especialmente si estás en plena naturaleza salvaje, a la orilla de una bahía serena, y todas las estrellas del universo se reflejan en el agua. Solo el canto de los grillos y alguna que otra salpicadura de peces rompe el silencio.	</text>
   <text id="str_new_fish_win_layer">NUEVA ESPECIES</text>
   <text id="quest_10_8_2">	¡Pesca peces tanque que pesen 4 kg!	</text>
   <text id="new_year_16_3">	¡Pesca peces bola que pesen 10 kg en total!	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_2">	Pesca Neogobius melanostomus: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_round_descr">	Un cebo festivo pensado para pescar peces navideños.	</text>
   <text id="quest_11_5_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="str_spin_free_now">	Tirada gratis	</text>
   <text id="str_fishnet_net1_descr">	 La red normal de calidad, con ancho de malla pequeño. Utilizada por los aficionados a la pesca; con esta red es difícil pescar algo grande, tanto por el ancho de malla como por el material, que no está pensado para peces grandes y fuertes. 	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_text">Buy now %d gold</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza">	Maíz	</text>
   <text id="new_year_8_3">	¡Pesca peces Santa que pesen 15 kg en total!	</text>
   <text id="quest_9_1_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total.	</text>
   <text id="quest_10_9_desc">	¡Un laboratorio que estudia carpas de espejos te pide que pesques varios de distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_fish_fun_shar_descr">	Este globo subacuático es bastante sabroso, especialmente asado al horno. Y, si se seca correctamente, es un juguete la mar de exótico y bonito.	</text>
   <text id="quest_3_5">	¡Reabastecimiento!	</text>
   <text id="str_udochka_newbie2000">	Longlass 2000	</text>
   <text id="str_inv_inf">	info	</text>
   <text id="quest_4_4_desc">	¡En la guía del pescado pone que en esta zona hay marbled sculpins! Me pregunto si lograremos pescar alguno...	</text>
   <text id="str_tournaments_tell_your_friends">Tell your friends</text>
   <text id="str_najivka_dragonfly">	Si quieres pescar algo más grande que una acerina, la libélula es una buena elección. Los pescadores dicen que a las truchas de lago les encantan las libélulas.	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_3">	Pesca piscardos: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_spoon">	 Cuchara 	</text>
   <text id="quest_5_7_1">	¡Pesca acerinas que pesen al menos 0,75 kg!	</text>
   <text id="entity_gold_coin_title">	Moneda de oro	</text>
   <text id="quest_2_2_2">	Pesca un gobio que pese al menos 0,13 kg.	</text>
   <text id="str_daily_bonus_yg">	Has obtenido: 	</text>
   <text id="str_fish_jeltoshek">	Elopichthys bambusa	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_1">	Pesca esturiones siberianos: [amount]	</text>
   <text id="quest_13_6">	Investigación	</text>
   <text id="str_ok">	Vale	</text>
   <text id="quest_6_3_1">	¡Usa cebo vivo!	</text>
   <text id="quest_4_2">	Prueba de lanzamiento	</text>
   <text id="quest_11_6_desc">	Los trabajadores del zoo nacional están impresionados por el número de especies inusuales que moran en la zona, y te piden que atrapes más.	</text>
   <text id="str_too_low_money" fontname="Marker Felt" fontsize="36">	Te faltan drimmis de oro	</text>
   <text id="str_fish_tank_descr">	¡Bajo la severa mirada de este pez, cualquiera se siente como un aficionado! Cuidado, que puede quemar.	</text>
   <text id="str_fish_bottle">	 Embotellador 	</text>
   <text id="str_tournaments_you_won_some_goodies">You won some goodies!</text>
   <text id="quest_7_2_desc">	Un granjero de la cabaña que hay junto al río nos ha invitado amablemente a pescar... ¡No podemos negarnos!	</text>
   <text id="str_comics9">	Hace muchísimo tiempo que sueño con pescar en los lagos más famosos.	</text>
   <text id="quest_6_7_3">	Pesca peces que pesen al menos 2 kg.	</text>
   <text id="quest_15_1">	Cervecero feliz	</text>
   <text id="str_tournaments_avatar">AVATAR</text>
   <text id="quest_7_1_desc">	¡Caray, qué maravilla! Vamos a ver qué tal son los peces que viven aquí...	</text>
   <text id="quest_13_1">	Campanas que tañen	</text>
   <text id="str_fish_humpback_salmon">	El salmón rosado es una especie de pez anódromo de la familia del salmón. Es la especie más pequeña y abundante de salmón del Pacífico. El salmón rosado es una especie muy valorada para el comercio. Su carne se usa para hacer sopa, estofado, fritos, salazones y conservas. El caviar de salmón rosado también se usa en la cocina para conservar después de salarlo.	</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh">	Guisantes molidos	</text>
   <text id="str_fish_verhovka_descr">	Es un pez pequeño de agua dulce; se parece a un alburno pequeño, pero el cuerpo y la cabeza son más anchos, y tiene una línea corta lateral. El lugar preferido de este pez son los ríos pequeños de curso lento, los lagos, los meandros abandonados de embalses de tierras bajas, los estanques artificiales y fosos de lecho arenoso y limoso. Aunque son pequeños, son voraces y omnívoros.	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_9">	Pesca [amount] pintarricas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern">	Lake Paly	</text>
   <text id="quest_11_7_2">	Pesca Micropogonias undulatus.	</text>
   <text id="str_faq_question16">	¿Cómo cumplo una misión?	
	</text>
   <text id="str_amulet_info_2">	Amuleto de oro: ¡incrementa el peso de la pesca en un 30%!	</text>
   <text id="str_uncatched_too_heavy">	demasiado pesado para tu caña	</text>
   <text id="str_najivka_clam">	¿Te gusta el salmón y el esturión? Pues ten siempre a mano almejas. Por cierto, no es buena idea pescar en el mar sin almejas.	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_9">	Pesca un barbo raro de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_6_8_1">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="quest_5_3_desc">	Un lugareño que vive cerca del lago ha perdido una pieza de su colección de figuras de madera.	</text>
   <text id="og_quest_3_3">Atrapar a aquellos peces no era tarea fácil. Al cabo de un rato, empecé a dudar de mi capacidad para conseguirlo, pero al final mi paciencia se vio recompensada. Las especies exóticas de esta región ya están fuera de peligro... ¡En la reserva estarán bien protegidas!</text>
   <text id="str_fish_fun_sosiska">	Pez salchicha	</text>
   <text id="str_shop_info_type_unique">	único	</text>
   <text id="quest_3_9_desc">	¡Ha llegado el momento de probar cucharillas en condiciones adversas!	</text>
   <text id="str_spining_tutorial_1">	Lo más importante al pescar con un anzuelo giratorio es mover el anzuelo correctamente. Toca sin levantar el dedo para impulsar el sedal, y levanta el dedo para lanzarlo. Intenta que el sedal permanezca en la zona indicada. Cuando más tiempo esté dentro de los límites, mayor será la probabilidad de que piquen.	</text>
   <text id="og_catch_funny_fish">Ningún científico habría creído que una criatura así existiera de verdad, pero mis ojos no me engañaban: aquella criatura de leyenda estaba en mis manos. Habrá quien diga que ha sido un golpe de suerte, pero yo siempre he creído que la fortuna sonríe a los mejores.</text>
   <text id="str_fish_trairao_descr">	Un depredador robusto y activo, cuyas mandíbulas son un arma poderosa. Les gustan los espacios amplios y los embalses. Su alimento preferido son pececitos, moluscos, gambas y otros crustáceos. ¡Te aconsejamos que te pertreches con este cebo antes de ir a pescar!	</text>
   <text id="str_faq_answer16">	En la descripción de la misión se incluye el número de piezas que necesitas para cumplirla. Toca el icono de la misión, que está en el extremo izquierdo de la pantalla, para leer su descripción.	
	</text>
   <text id="victory_day_4_2">	¡Atrapa un pez radar con un peso mínimo de 3 kg - necesitamos el mejor!	</text>
   <text id="str_location_buy_button">	Desbloquear	</text>
   <text id="str_fish_mramor_bichok_descr">	Este es un pez de zonas bénticas costeras. Normalmente acecha bajo piedras, se oculta entre la vegetación o hurga en la arena. No suelen realizar grandes migraciones; solo se desplazan desde la costa a zonas más profundas en invierno. Esta especie se alimenta de peces, moluscos, crustáceos, gusanos, etc. Como muchos otros peces, soportan grandes variaciones en la temperatura del agua y cambios meteorológicos drásticos.	</text>
   <text id="str_server_gold_descr">Your appeal in support was considered. Take as compensation this set of gold coins. Enjoy the game!</text>
   <text id="victory_day_11_1">	Atrapa a los dos principales peces generales de más de 0,7 kg de peso.	</text>
   <text id="new_year_7_3">	Pesca peces que pesen 7 kg en total.	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_3">	Pesca lucios: al menos [amount]	</text>
   <text id="quest_12_2_1">	¡Pesca salmones chum!	</text>
   <text id="quest_14_5_2">	Pesca un ctalurus punctatus que pese 3 kg.	</text>
   <text id="new_year_6">	Campos nevados	</text>
   <text id="str_tournaments_ends_in">Ends in</text>
   <text id="quest_2_7">	Pez de ensueño	</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta">	Pez piruleta	</text>
   <text id="str_coll_set_obuv">	Botas y zapatos	</text>
   <text id="str_fish_canal_som_descr">	El pez gato americano está muy extendido en los estados centrales y sureños de los Estados Unidos. La carne de este pez tiene un sabor excelente; es el principal objeto de producción en estanques de este país. 	</text>
   <text id="quest_5_5_1">	¡Pesca carpines!	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_6">	 Pesca Ictalurus punctatus con un peso total de [summ weight] 	</text>
   <text id="str_udochka_middlerpro">	Sp. Middler PRO	</text>
   <text id="quest_6_9_1">	¡Pesca Aspius aspius!	</text>
   <text id="quest_1_3_desc">	Un pescador de la taberna jura y perjura que logró pescar un calandino gigante. ¡Vamos a ver si es posible!	</text>
   <text id="quest_4_10_2">	¡Pesca peces que pesen 18 kg en total!	</text>
   <text id="quest_12_5">	Zoo nacional	</text>
   <text id="str_udochka_elite2000">	Sp. Elite 2000	</text>
   <text id="str_quest_title">	Misión:	</text>
   <text id="quest_3_10_3">	¡Antes de irte, pesca la lota más grande, que pese al menos 1,4 kg!	</text>
   <text id="quest_8_2_1">	Pesca Thymallus baicalensis.	</text>
   <text id="quest_4_2_desc">	Antes de comenzar a pescar en un nuevo lugar, ¡vamos a lanzar un sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_terms_head0">Accepting the Terms</text>
   <text id="quest_9_9_desc">	¡Un laboratorio que estudia lucios te pide que pesques varios de distintos hábitats!	</text>
   <text id="quest_3_10_2">	¡Compra billetes a Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="quest_8_4_1">	¡Pesca peces sable que pesen al menos 0,5 kg!	</text>
   <text id="new_year_2_desc">	Santa Claus ha dicho que el espíritu navideño es terriblemente débil... ¡Si no tomamos medidas, las fiestas no llegarán!	</text>
   <text id="quest_7_9_desc">	Los funcionarios del zoo nacional insisten en que necesitan una especie más de pez.	</text>
   <text id="str_fish_tilapia">	Tilapia	</text>
   <text id="og_quest_3_7">Ha sido un trabajo impecable. Hasta el profesor daba muestras de aprobación al analizar las muestras, lo cual quiere decir que el laboratorio ya tiene todo lo necesario para evaluar la situación medioambiental de la región... ¡y a mí me espera una jugosa recompensa!</text>
   <text id="quest_8_7_2">	Pesca Thymallus arcticus.	</text>
   <text id="str_coll_set_brelki">	Llaveros	</text>
   <text id="str_spin_spinning">	Girando...	</text>
   <text id="str_location_wildwood_pool">	Un lago profundo y silencioso con algún que otro rayo de sol reflejado en su superficie y penetrando la espesa maleza. No es un lugar de fácil acceso, pero vale la pena el esfuerzo; es una maravilla sentarse en la suntuosa orilla verde entre los juncos, mirar las oscuras aguas y esperar a que piquen.	</text>
   <text id="quest_10_7_desc">	Dicen que una guerra que se libró hace muchos años provocó la aparición de nuevas especies de peces.	</text>
   <text id="str_najivka_piavka">	Lapa	</text>
   <text id="str_energy3">	Tónica potente	</text>
   <text id="str_najivka_iron">	 Trozo de hierro 	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_2">	Maestro de Leñasilvestre: hazte con todos los logros del estanque Leñasilvestre	</text>
   <text id="entity_placebo">	Distrae al jugador. No influye en el proceso de juego.	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_6">	Pesca [amount] carpas comunes de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="quest_3_4_2">	¡Usa la caña Middler PRO!	</text>
   <text id="victory_day_2_desc">	Mirando más de cerca te das cuenta de que en este río habitan criaturas absolutamente increíbles. ¡Y parece ser que tienen un líder!	</text>
   <text id="quest_12_6_2">	Pesca Brachymystax lenok.	</text>
   <text id="quest_6_8_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_quest_36_text">	Llevo siglos alimentándome únicamente a base de piezas de [fish type] recién hechas. Si no es molestia, tráeme [quantity] cuando hayas acabado de pescar.	</text>
   <text id="str_fish_artrodir_descr">	Una criatura monstruosa, el terror de las profundidades. Se parece sospechosamente a cierta especie extinta... Este depredador ataca con ansia a ballenas y tiburones, aunque se come todo lo que pilla. Por lo visto, este gigante milagrosamente conservado originó la leyenda del monstruo del lago Ness.	</text>
   <text id="str_policy_text8">We have put in place reasonable technical and organizational measures designed to secure your personal information from accidental loss and from unauthorized access, use, alteration or disclosure. However, we cannot guarantee that unauthorized third parties will never be able to overcome those measures or use your personal information for improper purposes. Also please note that email and messaging systems are not considered secure, so we discourage you from sending us personal information through these mediums. </text>
   <text id="quest_10_4">	Busca un carrete de caña militar	</text>
   <text id="quest_5_2_3">	¡Gástate monedad de plata en una tarta para el granjero!	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_7">	Pesca salmones rosados con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_3_1_2">	¡Pesca barbos!	</text>
   <text id="quest_4_7_3">	Lleva nuevas especies a los acuarios: ¡pesca luciopercas!	</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga">	Piraputanga	</text>
   <text id="str_comics1">	Ojalá estuviera fuera de la ciudad ahora mismo...	</text>
   <text id="quest_bonus_1_1">	¡Pescar 2 peces!	</text>
   <text id="str_check">	Comprobar	</text>
   <text id="quest_11_8_desc">	Una tribu local ha anunciado una competición para hallar al mejor pescador. ¡Nos han invitado a participar!	</text>
   <text id="new_year_18_2">	Pesca un dorado que pese 10 kg más rápido que los demás.	</text>
   <text id="quest_1_4">	Plato de pescado	</text>
   <text id="str_fish_red_eye">	El gardí se suele confundir con otra especie de pez: el calandino. Sin embargo, un pescador experimentado sabe que las diferencias son numerosas, y no hace falta verlo por dentro ni bajo las agallas. Las escamas del gardí son más finas, además de tener una tonalidad dorada. Además, este pez es más grueso y carnoso, más similar al besugo. El gardí de mayor tamaño (más de 800 g) tiene un color rojo más intenso, y a veces sus escamas se tornan de un color sangriento.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_0">	Pesca percas chinas: [amount]	</text>
   <text id="new_year_12_1">	¡Pesca un pez elfo que pese 6,2 kg!	</text>
   <text id="str_quest_interface_reward">	Recompensa:	</text>
   <text id="str_faq_question9">	¿Para qué necesito la ventana Visor de ubicación?	
	</text>
   <text id="str_fish_paku_descr">	Pese a su parecido con las pirañas, apenas comen carne. Su dieta básica son los frutos secos. El pacú crece rápido y tiene una vida larga: hasta 28 años. ¡Son muy longevos, para sobrevivir entre la fauna del Amazonas!	</text>
   <text id="quest_3_1_3">	¡Pesca Raja clavata!	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_0">	Pesca alburnos: [amount]	</text>
   <text id="str_catching_message1">	¡IMPRESIONANTE!	</text>
   <text id="halloween_3_2">	 ¡Pesca thornies que pesen al menos 0,12 kg! 	</text>
   <text id="str_fish_baikal_omul">	Omul	</text>
   <text id="quest_3_8_1">	Pesca más salvelinos que nadie.	</text>
   <text id="str_close">	Cerrar	</text>
   <text id="quest_3_7_desc">	¡Un laboratorio te pide que pesques Chondrostoma nasus de distintos hábitats!	</text>
   <text id="quest_6_10">	¡Al Valle Fluvial!	</text>
   <text id="str_notif_day_text">Llegó la mañana. Es el momento de la captura de peces a diario!</text>
   <text id="quest_15_6">	Pez abridor	</text>
   <text id="new_year_1_3">	¡Pesca, junto a Santa Claus, peces que pesen 3 kg en total!	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_8">	Pesca un pez gato raro de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_1_6_3">	Pesca una tenca que pese más de 0,7 kg.	</text>
   <text id="str_fish_ayha_descr">	La perca china, o «pez mandarín», es muy popular en China. Es un pez carnívoro y voraz; incluso más glotón que la perca. Solo se alimenta de otros peces.	</text>
   <text id="str_fish_shipovka">	Cobitis taenia	</text>
   <text id="quest_7_5_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="quest_5_9">	Estudio urgente	</text>
   <text id="new_year_15_desc">	¡No es justo! Los alumnos de la escuela local se quedan sin Navidad... ¡Hemos de ayudarlos!	</text>
   <text id="quest_5_1_2">	¡Pesca peces que pesen 15 kg en total!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text8">	¡Cambia el anzuelo para pescar un pez más rápidamente!	</text>
   <text id="quest_11_7_3">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_fishnet_cancel">	Eliminar	</text>
   <text id="str_najivka_choco">Chocolate</text>
   <text id="quest_15_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_11_6_3">	¡Pesca Takifugu rubripes!	</text>
   <text id="str_najivka_tadpole">	Si sueñas con pescar un congrio o una lucioperca, siempre deberías llevar en la mochila un buen puñado de renacuajos.	</text>
   <text id="quest_15_5">	Colaseca	</text>
   <text id="quest_10_6_3">	¡Pesca peces que pesen 4 kg en total!	</text>
   <text id="str_night">	Noche	</text>
   <text id="str_rod_broken">	¡Se te ha roto la caña!	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc">To play tournaments we will need your Facebook name and avatar.</text>
   <text id="str_novice_notif2">	¡Agarra la caña! Los embalses de agua están rebosantes de peces.	</text>
   <text id="quest_12_7_desc">	¡Un laboratorio está realizando una investigación y te pide que pesques peces de distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_atlas_record0">	Mi récord personal es: %2.3f%s	</text>
   <text id="str_fish_partizan">	Pez guerrillero	</text>
   <text id="quest_8_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_loading" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cargando...	</text>
   <text id="quest_15_3_1">	Pesca embotelladores.	</text>
   <text id="victory_day_4_1">	¡Atrapa algunos peces radar para formar un destacamento de comunicación!	</text>
   <text id="str_udochka_spining_caplia_descr">	Un anzuelo giratorio barato para pescadores novatos. Sus ventajas son que es ligero y compacto. Por lo que respecta a las desventajas, su spinning no es duradero ni está pensado para un carrete pesado. 	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_9">	Pesca peces gato de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_market_text">	Si te gusta nuestro juego, tómate un momento para valorarlo. ¡Gracias!	</text>
   <text id="str_fb_text3">	¡Mira lo que he pescado!	</text>
   <text id="str_location_baikal">	Orilla arenosa	</text>
   <text id="str_athlas_unknown_fish">	Pez desconocido	</text>
   <text id="str_terms_head2">User Content</text>
   <text id="quest_9_1_desc">	Dicen que una misteriosa criatura vive en este lago. ¡Veamos si nos impide que pesquemos!	</text>
   <text id="str_location_block_unlock">	Desbloquear	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_3">	 Pesca lotas: [amount] 	</text>
   <text id="str_fish_bream">	Los besugos son peces tímidos y listos que nadan en pequeños bancos, a menudo en las profundidades y entre espesas algas. Asados o fritos son muy sabrosos, pero tienen muchas espinas, así que ten cuidado al comer.	</text>
   <text id="quest_8_9_3">	Pesca peces que pesen 5 kg en total.	</text>
   <text id="str_pdkormka_yantar_descr">	Fíjate bien en el ámbar; se ve claramente la expresión de terror y pavor fosilizada en la cara de los insectos.	</text>
   <text id="new_year_16">	Pez sin explicación	</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt">	Nubler Smart	</text>
   <text id="quest_1_9_3">	Gana oro: ¡no podemos partir de viaje sin dinero para cubrir los gastos!	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_4">	 Pesca carpines con un peso total de [summ weight] 	</text>
   <text id="str_fish_sudak">	Lucioperca	</text>
   <text id="str_fish_dorado">	Dorado	</text>
   <text id="quest_8_5">	La identidad de Mourne	</text>
   <text id="str_fish_ribec">	Vimba vimba	</text>
   <text id="str_spin_gold">	Tirar	</text>
   <text id="quest_13_8_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="quest_6_6_3">	¡Pesca acerinas en el río Pinar!	</text>
   <text id="new_year_1">	Invitado invernal	</text>
   <text id="str_athlas_buy_info">	Comprar información	</text>
   <text id="str_shop_tab_energy" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Energía	</text>
   <text id="quest_8_4_3">	Pesca peces que pesen 7 kg en total.	</text>
   <text id="quest_15_4_2">	Pesca un barrilete que pese 7 kg.	</text>
   <text id="str_location_buy_label">	Desbloquear por %s	</text>
   <text id="str_location_elovii">	Costa Abeto	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_6">	Pesca carpas de espejos con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="new_year_6_desc">	El tío Joe nos ha invitado a celebrar la navidad en Costa Nevada, ¡tienes que ver ese lugar!	</text>
   <text id="quest_6_2_1">	¡Pesca bagres!	</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki_descr">	Osos, conejos y elefantes de peluche... Después de lavarlos y limpiarlos bien, podrías dárselos a tu novia. ¿Para qué tirar el dinero? ¡Mejor lo usas para comprar un anzuelo giratorio y cebo!	</text>
   <text id="str_terms_head3">Virtual Currencies/Goods</text>
   <text id="str_fish_barb">	Los barbos se alimentan principalmente de organismos que viven en el lecho: moluscos, gusanos, larvas y crustáceos. Las características distintivas de un barbo son dos pares de barbillones en los extremos de su boca y cabeza, que lo ayudan a buscar comida en el lecho fluvial. Recientemente ha disminuido la población de barbos debido a su pesca intensiva y a la contaminación. El caviar de barbo es tóxico.	</text>
   <text id="str_amulet_title">	Amuleto	</text>
   <text id="new_year_11_desc">	Para que el árbol de Navidad quede muy festivo vamos a necesitar muchos adornos.	</text>
   <text id="quest_1_5">	Acerina de leyenda	</text>
   <text id="str_quest_interface_requirements">	Requisitos:	</text>
   <text id="quest_9_4_2">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="str_quest_sale">	OFERTA	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_8">	Pesca esturiones comunes de al menos [weight]	</text>
   <text id="victory_day_1_1">	Atrapa algunos habitantes del río y fíjate muy bien en ellos	</text>
   <text id="quest_15_4">	Barrilete	</text>
   <text id="str_fish_lesh">	Besugo	</text>
   <text id="quest_2_9">	Pesca de Chondrostoma nasus	</text>
   <text id="str_energy1_descr">	Añade energía y permite pescar peces un 5 % más grandes	</text>
   <text id="victory_day_9_3">	¡Haz algunos lanzamientos con tu caña de pescar!	</text>
   <text id="quest_15_7_desc">	Los lugareños tienen la tradición de decorar sus bares con este pez. ¡Me huelo una buena ocasión de ganar un dinerillo! 	</text>
   <text id="str_faq_answer10">	Tus trofeos contienen todos los tipos de peces que has pescado y detallan su nombre y peso. Para abrir la ventana Trofeos, toca la flecha que hay en la esquina superior derecha de la pantalla y elige el cuarto icono de la izquierda (un libro) del menú desplegable.	
	</text>
   <text id="str_new_level_your_level">	¡Has alcanzado el nivel %d!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak">	Gusano	</text>
   <text id="str_fish_nalim">	Lota	</text>
   <text id="str_shop_info_for_phytovourus">	Por %s peces herbívoros	</text>
   <text id="new_year_10_1">	¡Pesca un pez helado que pese 3,5 kg!	</text>
   <text id="str_new_level_post1">	¿Te preguntas por qué soy tan feliz? ¡He alcanzado un nuevo nivel en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_udochka_wood_rod">	Una caña para pescadores novatos. Te permite pescar peces normalitos. Está pensada para peces de hasta 1 kg.	</text>
   <text id="quest_14_6">	Campeonato local	</text>
   <text id="quest_3_5_3">	Compra señuelos de almidón.	</text>
   <text id="str_location_welcome">	Bienvenido a la escena 	</text>
   <text id="str_coll_set_brelki_descr">	En ocasiones puedes pescar algo inesperado. En esta categoría entran los llaveros; no solo son bonitos, ¡sino que la llave que custodian podría abrir la puerta de un coche de lujo o una mansión! 	</text>
   <text id="victory_day_3_desc">	&quot;¡Informe sobre la situación!&quot; - chirría el general removiéndose en tus manos. Tras una larga conversación, te das cuenta que en el fondo del río se está gestando una verdadera guerra.	</text>
   <text id="quest_4_1_2">	Pesca peces que pesen 1 kg en total.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_1">	Pesca salmones rosados: [amount]	</text>
   <text id="new_year_8_2">	¡Pesca peces Santa!	</text>
   <text id="str_catching_message4">	¡INCREÍBLE!	</text>
   <text id="str_fish_fun_morozko">	Pez escarcha	</text>
   <text id="str_faq_question18">	¿Dónde consigo cebos y anzuelos?	
	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow_descr">	Una cuchara vistosa y exótica puede atraer a todo tipo de peces tropicales. ¡Se recomienda su uso en el Amazonas!	</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia">	Sp. Lightning	</text>
   <text id="new_year_17_3">	¡Pesca peces elfo!	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr">	Este pez prefiere aguas estancadas, pantanos y ríos de lecho lodoso. Alcanza los 24 cm, pero el tamaño habitual es de hasta 8 cm, rara vez crece hasta los 14 cm. Esta especie no es nada quisquillosa y puede vivir y criar en aguas muy contaminadas, bajo condiciones medioambientales adversas.	</text>
   <text id="quest_3_5_desc">	Ha llegado el momento de reabastecerse: ¡sin los aparejos adecuados no podremos pescar nada!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_continue">	Continuar	</text>
   <text id="halloween_2_2">	 ¡Hazte con una suma de monedas de plata! 	</text>
   <text id="str_notif1">	¡Demuestra a los pescadores del lugar quién domina las aguas!	</text>
   <text id="str_fish_dogfish">	Takifugu rubripes	</text>
   <text id="quest_14_4_3">	Dona plata para elaborar cucharillas.	</text>
   <text id="quest_7_4_1">	¡Pesca Coregonus artedi en el Valle Fluvial!	</text>
   <text id="str_fish_harius">	Tímalo	</text>
   <text id="str_coll_set_udochka">	Caña de pescar militar	</text>
   <text id="quest_2_6_3">	¡Pesca Rhodeus amarus que pesen al menos 0.2 kg!	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan">	Brand Rotan	</text>
   <text id="quest_10_3_desc">	Una fábrica de espejos local necesita plata pura para fabricar mejores espejos. ¡Podemos ayudar!	</text>
   <text id="og_quest_2_8">¿Cuánto puede llegar a depender de una persona y de su empeño en hacer el bien? La colecta que inauguré con mi pequeña donación para proteger a la fauna del lugar ha acabado por cautivar la atención del gran público. Ahora, el ecosistema de estas tierras está a salvo.</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_1">	Pesca calandinos: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_dorado_descr">	Este manjar tiene numerosas raíces históricas... ¡hasta los romanos los criaban! Hoy en día siguen siendo el plato favorito de las naciones costeras. Por su parte, el dorado se pirra por los moluscos y crustáceos.	</text>
   <text id="og_open_wild_shore">No había ni un alma en kilómetros a la redonda. Pese al esfuerzo que suponía abrirse paso entre la maleza, no podía reprimir una sonrisa de oreja a oreja. ¡Era la primera persona en llegar hasta aquel remanso perdido!</text>
   <text id="str_amulet_proposal_name_0">	Amuleto de bronce	</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan">	Carpa china	</text>
   <text id="new_year_2_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="new_year_18_1">	¡Pesca más Aspius aspius que los demás!	</text>
   <text id="quest_2_3">	¡Nacido para ganar!	</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec">	Salvelino	</text>
   <text id="str_policy_text6">We may use third-party advertising companies to serve ads on the Service. We do not provide any personal information to third-party advertising companies on a non-aggregate basis. Our system and the third-party advertising technology may use aggregate information, non-personal information, Drimmi's cookies on your hard drive and your use of the Service to target advertisements. In addition, advertisers may use other third-party advertising technology to target advertising on other sites. If advertisements are served to you, a unique third-party cookie or cookies may be placed on your computer. Similarly, third-party advertising companies may provide us with pixel tags (also called clear gifs or beacons) to help manage and optimize online advertising. Beacons enable us to recognize a browser's cookie when a browser visits the site on which is beacon is located, and to learn which banner ads bring users to a given site. </text>
   <text id="quest_13_6_desc">	¡Un laboratorio está realizando una investigación y te pide que pesques peces de distintos hábitats!	</text>
   <text id="quest_13_2_2">	Pesca besugos amarus que pesen al menos 1 kg.	</text>
   <text id="quest_14_7_2">	Pesca carpas en el lago Ness.	</text>
   <text id="quest_13_5_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="quest_14_2_2">	Pesca un Thymallus arcticus que pese 1,1 kg!	</text>
   <text id="entity_inhibitor_combo_title">	Reducción de puntos por combo	</text>
   <text id="quest_6_3_3">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_location_lochness">	Secreto del lago Ness	</text>
   <text id="victory_day_6_desc">	¡El coraje y la experiencia hacen de los peces guerrilleros unos excelentes guerreros en las guerras fluviales! ¡Su presencia es la clave del éxito en cualquier campaña!	</text>
   <text id="quest_6_1_2">	Pesca peces que pesen 5 kg en total.	</text>
   <text id="str_fish_araya">	Raya motoro	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rainbow">	Ekzo	</text>
   <text id="quest_4_3_1">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="str_fish_elec">	Leucisco	</text>
   <text id="quest_10_4_1">	Usa la caña militar	</text>
   <text id="str_alert_please_select_spoon">	Utiliza cucharilla con spinning.	</text>
   <text id="str_coll_set_igrushki">	Peluches	</text>
   <text id="quest_bonus_1_2">	¡Pescar 2 peces de al menos 0,1 kg cada uno!	</text>
   <text id="str_fish_fun_devil">	Pez infernal	</text>
   <text id="quest_3_4_desc">	Dicen que en esta zona crecen hierbas únicas; ¡los herbólogos locales agradecerán que les llevemos muestras!	</text>
   <text id="str_faq_answer15">	Puedes desbloquear la descripción de cada pez pescándolo o comprándola con oro.	
	</text>
   <text id="str_fish_paiara">	Hydrolycus scomberoides	</text>
   <text id="halloween_7_3">	 Pesca artrodiros con un peso total de 140 kg. 	</text>
   <text id="quest_13_4_2">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="str_quest_chosen">	Se ha elegido el objeto	</text>
   <text id="new_year_6_1">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="quest_2_4_1">	Usa la caña de spinning Heron.	</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr">	Es un pez pequeño de río; los ejemplares más grandes raramente superan los 10 cm, y las hembras son más grandes que los machos. El color de este pez es moteado, pero no brillante; el tono básico es gris, amarillo claro o marrón, con lunares pequeños esparcidos. Vive exclusivamente en aguas claras. Este pez se alimenta de pequeños invertebrados, y prefiere lechos arenosos o arcillosos, en los que se puede ocultar fácilmente.	</text>
   <text id="new_year_15_1">	Gasta monedas de plata en un árbol de Navidad para los niños.	</text>
   <text id="str_pdkormka_specprimanka_descr">	¡Un cebo especial para depredadores grandes es como la hierba gatera para los gatitos! Si quieres un pez gato de récord, no hay un cebo mejor.	</text>
   <text id="quest_6_9">	Pedido del zoo	</text>
   <text id="quest_5_8_2">	¡Pesca anguilas en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="quest_11_3_3">	Pesca peces que pesen 6 kg en total.	</text>
   <text id="quest_10_9_2">	Pesca carpas de espejos en el lago Ness.	</text>
   <text id="victory_day_8_2">	Atrapa algunos peces guerrilleros.	</text>
   <text id="quest_14_7_3">	Pesca carpas en el lago montañoso.	</text>
   <text id="quest_6_10_desc">	Tenemos un nuevo destino en el mapa: ¡el legendario Valle Fluvial! ¡Vamos a prepararnos para el viaje!	</text>
   <text id="quest_15_3_3">	¡Pesca embotelladores que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="quest_12_5_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="new_year_13_2">	Pesca peces en el lago montañoso.	</text>
   <text id="quest_7_5_1">	Usa la caña Nubler Smart.	</text>
   <text id="quest_6_6_desc">	¡El laboratorio te pide que pesques acerinas en distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_fish_zhereh">	Aspius aspius	</text>
   <text id="victory_day_6_2">	Atrapa un pez guerrillero de más de 3,4 kg de peso	</text>
   <text id="str_fish_omul_descr">	El cisco del Ártico se alimenta de crustáceos grandes, gobios jóvenes, pequeños Coregonus, eperlanos y bacalao ártico en mares. Cuando está en zonas con una alta densidad de plancton, este pez pasa a comer crustáceos planctónicos. El cisco del Ártico es un pez graso; la alta concentración de grasa le ayuda a sobrevivir condiciones invernales extremas.	</text>
   <text id="quest_2_6_2">	¡Pesca Rhodeus amarus!	</text>
   <text id="quest_7_4">	Estudio de farras	</text>
   <text id="entity_accelerator_fish_title">	Aceleración del pez	</text>
   <text id="quest_6_7_desc">	Los lugareños nos lo agradecerán, si les proporcionamos pescado para sobrevivir al invierno.	</text>
   <text id="new_year_1_2">	¡Lanza el sedal varias veces para hacerte con fantásticas piezas!	</text>
   <text id="quest_12_3_desc">	Los pescadores han iniciado un campeonato de pesca y quieren que nos unamos a la competición.	</text>
   <text id="quest_10_10_1">	¡Lanza el sedal varias veces en el río Victoria!	</text>
   <text id="quest_1_6_2">	Pesca tencas que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_alert_rod_is_broken">	Tu caña está rota.	</text>
   <text id="quest_12_2_desc">	El guardabosques que vive por aquí cerca dice que nos permitirá pescar aquí solo si superamos su maestría.	</text>
   <text id="victory_day_3_2">	Atrapa algunos peces descontrolados para poner fin al caos en el fondo del río.	</text>
   <text id="victory_day_12_1">	¡Atrapa algunos peces cinta para iniciar el desfile de la victoria!	</text>
   <text id="str_fishnet_net0">	 Red normal 	</text>
   <text id="str_fish_fun_sordelka">	Pez frankfurt	</text>
   <text id="quest_3_3_2">	¡Pesca guavinas!	</text>
   <text id="quest_4_4_3">	Pesca marbled sculpins que tengan un peso total concreto.</text>
   <text id="str_najivka_parenie_zerna">	Maíz al vapor	</text>
   <text id="quest_11_4_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_faq_question8">	¿Qué son las colecciones?	
	</text>
   <text id="quest_2_1_3">	¡Pesca peces que pesen al menos 0,35 kg!	</text>
   <text id="str_fish_partizan_descr">	Participante indispensable de las fuerzas de defensa submarina.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_0">	Pescador novato: hazte con todos los logros del río Pinar	</text>
   <text id="quest_10_5_1">	¡Pesca Elopichthys bambusa!	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_podsech" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Enganchar	</text>
   <text id="str_policy_head9">Policy Regarding Children</text>
   <text id="quest_14_2">	En pos del maestro	</text>
   <text id="quest_2_8_3">	¡Dona monedas de plata a la fundación!	</text>
   <text id="str_tournaments_tournament_title">1500 Tournament</text>
   <text id="quest_1_9">	Preparativos para el traslado	</text>
   <text id="new_year_13">	Espíritu navideño	</text>
   <text id="quest_5_7">	Granjero charlatán	</text>
   <text id="halloween_6_1">	 ¡Pesca salmones rosados! 	</text>
   <text id="str_quest_107_text">	Hay un tipo alardeando del ejemplar de [fish type] que ha pescado... ¡La verdad es que es enorme! Pero yo creo que puedes pescar un ejemplar de [fish type] más grande.	</text>
   <text id="str_quest_grand_reward">	Gran recompensa	</text>
   <text id="str_tournaments_leaderboard">Leaderboard</text>
   <text id="str_fish_olivk_som_descr">	Este pez es muy popular para la pesca, al ser muy preciado por el sabor de su carne. Vive en ríos y lagos de América del Norte. Este depredador puede alcanzar el metro y medio de longitud.	</text>
   <text id="str_fish_amur_sazan_descr">	La carpa china se considera una delicia desde hace mucho tiempo. Se precia en muchos países; por ejemplo, en Oriente, la carpa china era una especie de medida estándar del valor de las cosas, y dirigirse a una persona como «carpa» era un cumplido, parecido a «querido» hoy en día. La carpa china es un pez totalmente espectacular, con dones como resistencia, adaptabilidad, un gran sentido del olfato, el oído, la vista, «inteligencia» y «sabiduría» a su manera... Vale la pena que el pescador les preste atención.	</text>
   <text id="quest_5_5_desc">	¡Anda, veo un carpín! ¡Venga, vamos a pescarlo, a ver si nos concede un deseo!	</text>
   <text id="quest_11_9_1">	¡Lanza el sedal varias veces en el Amazonas!	</text>
   <text id="str_coll_set_banki">	Latas	</text>
   <text id="quest_11_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_fish_perch">	Las percas son depredadoras: la dieta de una perca adulta está formada sobre todo por otros peces de agua dulce. Su hábitat son ríos, lagos, estanques, embalses y hasta zonas marinas con baja concentración de sal. Las percas prefieren las cuencas hidrográficas de los valles, aunque a veces se pescan en reservas de alta montaña.	</text>
   <text id="quest_14_4_desc">	Una fábrica de cucharillas local necesita plata pura para fabricar un modelo especial. ¡Podemos ayudar!	</text>
   <text id="quest_4_5_2">	¡Pesca Carassius carassius que pesen al menos 0,35 kg!	</text>
   <text id="entity_accelerator_combo">	Aumenta el número de puntos ganados por mantener el pez dentro del círculo.	</text>
   <text id="quest_9_2">	Regalo de bienvenida	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_jivec">	Cebo vivo	</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish">	Reduce la velocidad de movimiento del pez durante un rato; es más fácil pescarlo.	</text>
   <text id="quest_1_4_3">	Pesca el número necesario de lubinas.	</text>
   <text id="new_year_18">	¡La Navidad está salvada!	</text>
   <text id="new_year_8">	¡Pez Santa!	</text>
   <text id="quest_11_3_1">	¡Pesca pirañas!	</text>
   <text id="str_shop_info_for_predatory">	Por %s peces depredadores	</text>
   <text id="victory_day_12_3">	Atrapa peces cinta por un peso total de 15 kg: ¡el desfile debe ser impresionante!	</text>
   <text id="str_fish_sinec">	Zope	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_0">	Pesca un pez tanque: [amount]	</text>
   <text id="quest_13_2_1">	¡Pesca alburnos!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_2">	Pesca embotelladores con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_comics6">	¡Hacía la tira que no te veía!	</text>
   <text id="quest_15_7_2">	Pesca una pintarrica que pese 4,5 kg.	</text>
   <text id="str_najivka_grasshopper">	Todo pescador ducho sabe que, si piensas pescar peces grandes de río, ¡no hay nada mejor que un saltamontes! Solo hay un problema: primero hay que atrapar este cebo saltarín.	</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi">	Figuras de madera	</text>
   <text id="str_fish_ozernaya_forel">	Trucha de lago	</text>
   <text id="halloween_7_2">	 Pesca artrodiros que pesen al menos 37 kg. 	</text>
   <text id="victory_day_9">	Artillería pesada	</text>
   <text id="str_spin_free_time">	Tirada gratis en %02d:%02d:%02d	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_1">	 Pesca carpas: [amount] 	</text>
   <text id="str_location_beer_descr">	 Un lago de cerveza totalmente real. Aunque se consideran una leyenda, aún se encuentran en zonas remotas del mundo.	</text>
   <text id="quest_3_9_2">	Usa la cucharilla de Cuchara.	</text>
   <text id="str_faq_answer9">	El Visor de ubicación te mostrará toda la gama de peces que puedes pescar en cada escena.	
			
	</text>
   <text id="quest_14_7">	Laboratorio	</text>
   <text id="victory_day_5_desc">	El desaforado batallón disciplinario es la base del ejército del general del río! Pero ahora están dispersos por todo el río y nadie puede reunirlos. Aunque...	</text>
   <text id="str_location_mountain_lake">	¿Qué puede ser mejor que pescar bajo el fresco aire de la montaña, a la orilla de un lago de agua cristalina entre imponentes rocas y una naturaleza bellísima? ¡Anda, pero si hay truchas!	</text>
   <text id="str_udochka_hyper_desc">	La serie Hyperloop siempre ofrece algo original al mercado de los aparejos de pesca. ¡Miles de pescadores ya se han hecho con piezas de 10 kg con esta caña!	</text>
   <text id="str_fish_taimen">	Hucho perryi	</text>
   <text id="quest_1_4_1">	Pesca el número necesario de besugos pequeños.	</text>
   <text id="str_faq_question2">	¿Cómo empiezo a pescar?	
	</text>
   <text id="str_location_ask_button">	Preguntar	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_0">	Pesca alburnos binaculados: [amount]	</text>
   <text id="str_udochka_middler">	La joya de las cañas para principiantes. Su precio queda compensado por su gran calidad y fiabilidad. ¡Con esta caña puedes hacerte con un pez muy grande! El pez más grande que puede soportar puede hasta superar los 4 kg, según el fabricante.	</text>
   <text id="quest_13_6_3">	¡Pesca Coregonus artedi en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="str_market_title">	Valora Gone Fishing	</text>
   <text id="str_ach_loc_tut_descr_0">	Pesca una perca de al menos [weight] 	</text>
   <text id="quest_3_2_1">	¡Pesca anguilas!	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_1">	Pesca Carassius gibelio: [amount]	</text>
   <text id="quest_4_8_desc">	Es hora de competir con los mejores pescadores locales. ¡Que gane el mejor!	</text>
   <text id="str_pdkormka_cherviak">	Gusano picado	</text>
   <text id="quest_9_8_1">	Pesca salmones del Danubio.	</text>
   <text id="quest_1_5_3">	Pesca acerinas que tengan un peso total concreto.	</text>
   <text id="new_year_12_2">	¡Pesca peces elfo!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_5">	Pescador de truchas: hazte con todos los logros del Valle Fluvial	</text>
   <text id="quest_3_2">	Anguilas escurridizas	</text>
   <text id="str_quest_54_text">	No hay nada mejor que una buena pieza de [fish type] preparada por un chef experimentado. ¡Pesca [total weight] y ya lo verás!	</text>
   <text id="str_novice_notif0">	¿Puedes pescar un lucio bien hermoso?	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_plotvichka">	Calandino	</text>
   <text id="new_year_3_3">	Gasta monedas de plata en felicitaciones.	</text>
   <text id="str_udochka_spining_molnia_descr">	Con este anzuelo giratorio puedes pescar de todo; ¡solo necesitarás destreza y fuerza en los brazos! El spinning está hecho de un material moderno, mientras que los anillos de titanio pueden cargar varias toneladas. Este carrete, con su grueso sedal, nunca se separará de su aparejo.	</text>
   <text id="quest_9_2_desc">	Vamos a entregar pescado al guardián del lago para ganarnos su favor.	</text>
   <text id="str_fish_trairao">	Hoplias aimara	</text>
   <text id="str_location_morskaya">	Mar abierto	</text>
   <text id="str_candy_descr">	¡Un anzuelo especial para peces inusuales! Diseñado especialmente para pescar peces navideños.	</text>
   <text id="tut_1_1">	De vuelta	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_2">	Pesca zopes: [amount]	</text>
   <text id="quest_11_6_2">	Pesca rayas motoro.	</text>
   <text id="str_spin_chance">	Se ha incrementado la probabilidad de Superpremio	</text>
   <text id="str_policy_head0">Privacy Policy</text>
   <text id="str_check_net0">	¡Prepara tu red y ponte a pescar!	</text>
   <text id="halloween_5_desc">	 El salmón coho tiene un color muy llamativo... ¡pero eso no impide que amedrente a los pescadores! 	</text>
   <text id="str_fb_request_text_ask">	Ayúdame a desbloquear una escena nueva!	</text>
   <text id="str_faq_answer18">	En la tienda puedes comprar todo lo que necesitas para pescar; accederás a ella tocando el botón de la esquina inferior izquierda de la pantalla. Además, puedes conseguir algunos anzuelos y cebos cumpliendo misiones.	
	</text>
   <text id="halloween_7">	 Aletas malignas 	</text>
   <text id="str_location_zakatnii_bereg">	Bahía Rocosa	</text>
   <text id="quest_4_9">	Estudio urgente	</text>
   <text id="str_fb_messages_check_all">	Seleccione todos	</text>
   <text id="quest_8_1">	Primera pieza	</text>
   <text id="str_fb_req_title">Help your friend!</text>
   <text id="str_najivka_blesna_blesna_cherviak_descr">	Bajo el agua, este señuelo se mueve de forma que es idéntico a un gusano movido por la corriente. Al ver esta sabrosa presa, la mayoría de peces omnívoros atacan enseguida. 	</text>
   <text id="str_fish_minoga">	Lamprea de río	</text>
   <text id="str_udochka_beastm_desc">	Caña superior y profesional con anillas de carbono de alta modularidad. ¡Para amantes de peces grandes e inusuales!	</text>
   <text id="quest_14_8_desc">	Ha llegado el momento de irnos de este precioso lugar, por ahora. ¡Nos faltan muchos rincones del mundo por visitar!	</text>
   <text id="quest_14_4_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_fish_karp">	Carpa	</text>
   <text id="str_fish_white_eye">	Este pez prefiere aguas de curso rápido y moderado, y evita las aguas desbordadas. Durante su alimentación, forma bancos pequeños, mientras que para el desove y el invierno se reúne en bancos grandes. Se alimenta de larvas acuáticas, moluscos pequeños, algas y zooplancton. Es una especie sensible a la contaminación, y solo se encuentra en aguas limpias. 	</text>
   <text id="str_fb_gift_message">%s helped you to unlock location</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_3">	Pesca omules: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_olivk_som">	Pylodictis olivaris	</text>
   <text id="str_fish_fun_kolbaska">	Pez cervelat	</text>
   <text id="str_fish_svyaz">	Pez radar	</text>
   <text id="halloween_1_2">	 ¡Pesca un pez infernal que pese al menos 0,35 kg! 	</text>
   <text id="str_exit_title">Exit from game</text>
   <text id="str_fish_fun_frogprince_descr">	¡Toda chica sueña con encontrar a su príncipe! Esta rana con corona es un regalo fantástico para cualquier soñadora; da igual cuánto la besen, ¡que no volverá a convertirse en príncipe! Esto se debe a que huyó de una princesa hace mucho tiempo para croar a su aire por los pantanos. 	</text>
   <text id="quest_14_8_1">	¡Lanza el sedal varias veces en las islas Thousand!	</text>
   <text id="quest_15_2">	Botella inusual	</text>
   <text id="str_collection_new">	Nuevo objeto de colección	</text>
   <text id="quest_1_7_desc">	El tío Joe ha perdido su carta de la suerte; hacía años que la tenía. ¡Hemos de hallarla a toda costa!	</text>
   <text id="str_location_block_or">	O	</text>
   <text id="entity_accelerator_progress_title">	Aumento de balanza	</text>
   <text id="halloween_6_2">	 ¡Pesca salmones rosados que pesen al menos 1,2 kg! 	</text>
   <text id="quest_5_4_1">	¡Pesca carpas!	</text>
   <text id="str_remove_fishnet">	Quitar red	</text>
   <text id="str_terms_text4">The Drimmi LLC Service may provide communication channels such as forums, communities, or chat areas (&quot;Communication Channels&quot;) designed to enable you to communicate with other Service users. Drimmi LLC has no obligation to monitor these communication channels but it may do so and reserves the right to review materials posted to the Communication Channels and to remove any materials, at any time, with or without notice for any reason, at its sole discretion. Drimmi LLC may also terminate or suspend your access to any Communication Channels at any time, without notice, for any reason. You acknowledge that chats, postings, or materials posted by users on the Communication Channels are neither endorsed nor controlled by Drimmi LLC, and these communications should not be considered reviewed or approved by Drimmi LLC. Drimmi LLC will not under any circumstance be liable for any activity within Communication Channels.                  You agree that all your communications with the Communication Channels are public, and thus you have no expectation of privacy regarding your use of the Communication Channels. Drimmi LLC is not responsible for information that you choose to share on the Communication Channels, or for the actions of other users.                  You agree that your use of the Service shall be lawful and that you will comply with the usage rules. In furtherance of the foregoing, and as an example and not as a limitation, you agree not to use the Service in order to:                                    - post, upload, transmit or otherwise disseminate information that is obscene, indecent, vulgar, pornographic, sexual or otherwise objectionable         - defame, libel, ridicule, mock, stalk, threaten, harass, intimidate or abuse anyone, hatefully, racially, ethnically or, in a reasonable person's view, otherwise offensive or objectionable         - upload or transmit (or attempt to upload or transmit) files that contain viruses, Trojan horses, worms, time bombs, cancelbots, corrupted files or data, or any other similar software or programs that may damage the operation of the Service or other users' computers         - violate the contractual, personal, intellectual property or other rights of any party including using, uploading, transmitting, distributing, or otherwise making available any information made available through the Service in any manner that infringes any copyright, trademark, patent, trade secret, or other right of any party (including rights of privacy or publicity)         - attempt to obtain passwords or other private information from other members         - improperly use support channels or complaint buttons to make false reports to Drimmi LLC         - develop, distribute, or publicly inform other members of &quot;auto&quot; software programs, &quot;macro&quot; software programs or other &quot;cheat utility&quot; software program or applications in violation of the applicable License Agreements         - exploit, distribute or publicly inform other members of any game error, miscue or bug which gives an unintended advantage         - violate any applicable laws or regulations, or promote or encourage any illegal activity including, but not limited to, hacking, cracking or distribution of counterfeit software, or cheats or hacks for the Service</text>
   <text id="new_year_18_desc">	Mira qué felices... ¡la celebración ha ido muy bien! ¡Vamos a organizar una competición navideña!	</text>
   <text id="quest_8_7_1">	Pesca omules.	</text>
   <text id="str_quest_already_chosen">	Ya se ha elegido el objeto	</text>
   <text id="str_fish_karp_descr">	La carpa es un gran pez omnívoro, de color amarillo verdoso y marrón, con un cuerpo robusto tirando a largo y cubierto por escamas ásperas de tonos dorados, verdosos, grises y marrones. Las carpas pueden vivir 50 años o más. La carpa media pesa 9 kg, pero puede alcanzar los 35 kg. La carpa come casi sin interrupción, pues pertenece al grupo de peces sin estómago. Se les llama «espíritus omnívoros del agua» y se parecen a los cerdos en su falta de criterio para elegir alimento, además de en su rápido crecimiento y glotonería.	</text>
   <text id="str_fish_fun_bober_descr">	Un extraño híbrido entre un cerdo y una barracuda. No, perdón, entre un castor y una carpa. La carpa peluda o el castor con aletas, tú decides. Disecado y montado en la pared o extendido en el suelo a modo de alfombra para el recibidor queda que ni pintado. Es mejor no comérselo.	</text>
   <text id="quest_5_6_3">	¡Pesca salmones comunes!	</text>
   <text id="quest_5_8_desc">	El laboratorio está realizando un estudio comparativo y necesita anguilas de distintos hábitats.	</text>
   <text id="str_athlas_collections_button">	Colecciones	</text>
   <text id="str_fish_palia_ozern_descr">	Este pez se parece a la trucha, pero que no te engañe: es un Salvelinus de tomo y lomo. Solo vive en un lago, y casi nunca se avista en ríos.	</text>
   <text id="str_location_GO">	IR	</text>
   <text id="str_udochka_super_middler1000">	Sp. Bear Light	</text>
   <text id="str_shop_inapp_confirm_title">Not enough a little bit</text>
   <text id="quest_5_6_desc">	El tío Joe necesita urgentemente pescado para su cafetería, ¡y nadie más puede ayudarlo!	</text>
   <text id="str_location_rocky_bay">	¡Las montañas rocosas al atardecer son algo digno de ver! El sol desaparece bajo el horizonte en un neblina mientras baña Bahía Rocosa de preciosos tonos. En momentos así, te olvidarás seguro de los peces.	</text>
   <text id="str_udochka_middler15">	Nubler	</text>
   <text id="str_najivka_hlebnii_myakish">	Pan	</text>
   <text id="str_location_river_valley">	Un río de curso rápido y aguas frías, rebosante de varios tipos de peces y otras criaturas acuáticas, fluye por este verde valle bañado por el sol. Aquí es mejor venir con toda la familia; ¡un pescador solitario tendrá dificultades para transportar todas las piezas cobradas!	</text>
   <text id="quest_9_10_desc">	Un pescador local te ha hablado del río Victoria. ¿Te apetece ir?	</text>
   <text id="str_faq_question6">	¿Hay cambios de día / de noche?	
	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_8">	 Pesca [amount] Lake Paly de al menos [weight] 	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_0">	Pesca carpas: [amount]	</text>
   <text id="str_policy_text9">The Service is not geared toward children under the age of 13 and we do not knowingly collect personal information from children under the age of 13. If we learn that a child under 13 has provided us with personal information we will delete such information from our files as quickly as possible. </text>
   <text id="new_year_7_1">	¡Pesca Perccottus glenii para regalárselos al tío Joe!	</text>
   <text id="str_fish_small_bream">	Los besugos pequeños son un tipo de pez de río estrechamente relacionado con los besugos. Se diferencian de estos en su tamaño, más pequeño, y en el hecho de que no son tan planos. Los besugos pequeños prefieren zonas apartadas repletas de comida y oxígeno.	</text>
   <text id="str_policy_text7">You may review, update, correct or delete any personal information by changing the applicable information in your profile page on Facebook and/or other social network(s). If you completely delete all this information, your account may become deactivated. If you would like us to delete your record in our system, please contact us and we will attempt to accommodate your request if we are not legally obligated to retain the record. </text>
   <text id="quest_11_7_1">	Pesca tilapias.	</text>
   <text id="quest_8_1_2">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="quest_1_3_1">	Pesca un calandino que pese al menos 0,1 kg. ¡Las pistas de debajo te mostrarán que debes hacer!	</text>
   <text id="str_fish_asp">	Este pez habita en ríos y evita aguas estancadas. Prefiere flotar cerca de la superficie. Los ejemplares jóvenes de alimentan de gusanos e insectos, mientras que los adultos también comen peces pequeños. Al tener mandíbulas sin dientes, los Aspius aspius suelen cazar peces pequeños dándoles un golpe para dejarlos inconscientes, tras lo cual simplemente los recogen.	</text>
   <text id="str_udochka_nublsmt_desc">	Un ejemplo fantástico de los inventos evolutivos de la pesca industrial. Nubler mejorada que te permite pescar piezas de hasta 2,5 kg.	</text>
   <text id="quest_7_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_shop_tab_food" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Anzuelos	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_5">	Pesca colasecas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_fish_beloglazka">	Ballerus sapa	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_0">	Pesca dorados: [amount]	</text>
   <text id="entity_placebo_title">	Muestra vacía	</text>
   <text id="str_najivka_al_zhivec">	Cebo vivo	</text>
   <text id="quest_3_9">	Prueba con cucharilla	</text>
   <text id="quest_5_4_desc">	¡Un ecologista quiere comprarnos todos los peces que atrapemos para ponerlos en libertad!	</text>
   <text id="quest_10_1">	Prueba de lanzamiento	</text>
   <text id="str_fish_bersh_descr_imp">	Este pez es de la familia de las luciopercas, de las que se distingue por lo siguiente: es de menor tamaño, no tiene caninos en la mandíbula y el hueso anterior opercular está totalmente cubierto de escamas. El Sander volgensis es, por lo general, un pez de agua dulce que reside en las zonas bajas del río. Su alimento básico consiste en alevines de carpas y percas. Los Sander volgensis de una longitud superior a los 0,5 pies se alimentan únicamente de peces. Debido a la falta de caninos, no pueden rasgar y tragar presas grandes (a causa de la estrechez de su garganta).	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_5">	 Pesca Ictalurus furcatus con un peso total de [summ weight] 	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_7">	Pesca [amount] peces cabeza de rosquilla de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="str_fish_salmon">	El salmón común o salmón del Atlántico es una de las especies más famosas, espectaculares y sabrosas de la familia de los salmones. Estos peces, increíblemente grandes, pueden alcanzar el metro y medio de longitud y pensar hasta 39 kg. Su dieta suele incluir criaturas pequeñas, como crustáceos y otros peces pequeños del océano.	</text>
   <text id="str_fish_bottle_descr">	 Un miembro muy inusual de la familia de las botellas. Se puede hallar en aguas con bajo contenido en lúpulos, cuya graduación no exceda el 15 %. 	</text>
   <text id="str_shop_amulet_buy_for">	Comprar por	</text>
   <text id="og_open_sunset_shore">Una puesta de sol en los acantilados... ¡Qué vista más inolvidable! El Astro Rey se esconde en la bruma del atardecer, iluminando las aguas de la Bahía Rocosa con mil colores. Ante semejante paisaje, casi se me olvida que había venido a pescar.</text>
   <text id="str_najivka_mulaj_desc">	 Un equivalente más barato de un cebo vivo. La elaboración de varios segmentos crea la falsa impresión de ser un pez pequeño en aguas turbias. 	</text>
   <text id="quest_14_2_desc">	El tío Joe dice que, cuando era joven, podía romper cualquier récord local de pesca. Me pregunto si podemos hacer lo mismo...	</text>
   <text id="quest_9_7">	Prueba de cucharilla	</text>
   <text id="quest_2_3_1">	¡Pesca el zope más grande, que pese al menos 0,25 kg!	</text>
   <text id="quest_6_9_desc">	El zoo nacional necesita especies locales para enriquecer su variedad.	</text>
   <text id="quest_6_9_2">	Pesca algunos peces gato.	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_7">	Pesca [amount] Aspius aspius de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="quest_8_3_1">	Pesca Leucaspius delineatus.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_15">	 Pescador persistente: hazte con todos los logros de las aguas embriagadoras 	</text>
   <text id="str_fish_pirapytanga_descr">	Pez de río al que le gustan los lechos rocosos. Al pescarlo, su tono cambia a amarillento, de modo que su brillo plateado desaparece. Prefiere fruta y otras malezas para desayunar.	</text>
   <text id="quest_12_4_desc">	Los lugareños quieren organizar un festival al aire libre, pero necesitan platos a base de pescado.	</text>
   <text id="quest_4_1_1">	¡Pesca varios Alburnus chalcoides!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_1">	Pesca lucios: [amount]	</text>
   <text id="str_task_denom">	pzs.	</text>
   <text id="str_uncatched_need_rod">	Se requiere:	</text>
   <text id="str_fish_pirania_descr">	«Hienas de río»; así se las suele llamar por su voracidad. Es frecuente que los cocodrilos huyan al divisar un grupo de pirañas. Este pez tiene dientes afilados y fuertes que pueden arrancar anzuelos robustos de un mordisco.	</text>
   <text id="str_fishnet_net3_descr">	 Las redes con un ancho de malla de 27-32 mm se suelen usar para pescar peces medianos. En general estas redes están pensadas para peces herbívoros y omnívoros medianos, y para depredadores pequeños. En ocasiones se pueden pescar piezas mayores con esta red, si se les enreda la cola en la red. 	</text>
   <text id="quest_15_3_desc">	El cervecero dice que en el lago viven peces increíbles. ¡Vamos a echar un vistazo!	</text>
   <text id="str_location_elovii_descr">	En las profundidades de los bosques de las montañas del norte de Rusia hay un lago apartado famoso por sus perfectas condiciones para la pesca. Los lugareños lo llaman Costa Abeto. Está lejos de la civilización, así que ten cuidado con los animales salvajes; se dice que manadas de lobos merodean por la zona...	</text>
   <text id="str_fish_chub">	El bagre es un pez de agua dulce de la familia de las carpas. Se alimenta de varios tipos de alimentos, al ser omnívoro. Su comida consiste en insectos, crustáceos, cangrejos de río, ranas, huevas y alevines de peces, además de cualquier cosa que caiga al agua, incluso cerezas. Los bagres grandes son depredadores muy voraces; no solo tragan un montón de gobios y alburnos, sino que también se zampan cualquier cosa con la temeridad suficiente como para meterse en el agua, ratones incluidos.	</text>
   <text id="quest_6_5_1">	Usa la caña Nubler Smart.	</text>
   <text id="victory_day_9_1">	Atrapa algunos peces artilleros para formar una unidad.	</text>
   <text id="str_fish_santa_descr">	Un mensajero de las fiestas que ya llegan, este increíble pez aparece en Nochebuena y desaparece como por arte de magia poco después.	</text>
   <text id="new_year_7_desc">	El tío Joe nos aguarda en su casa; ¡vamos a preparar regalos para darle!	</text>
   <text id="str_fish_golavl">	Bagre	</text>
   <text id="str_fish_crucian">	Este pez es bastante pequeño y vive en lagos y ríos pantanosos de tierras bajas. Se alimenta de plantas y pequeños invertebrados. Es un pez tremendamente robusto; sobrevive a duros inviernos hivernando cerca del lecho.	</text>
   <text id="str_fish_sea_lamprey">	La lamprea marina es un parásito; tiene la boca en forma de disco succionador, con numerosos dientes con queratina. Con tales dientes, la lamprea marina caza dientes grandes (bacalao, peces planos, etc). Su boca produce sustancias químicas que impiden que la sangre de su huésped se coagule. La baba externa de la lamprea marina es tóxica, de modo que la forma más común de cocinarla es friéndola.	</text>
   <text id="str_fish_sazan">	Carpa común	</text>
   <text id="str_tournaments_no_connection">No connection</text>
   <text id="str_shop_gold_best_val1">BEST</text>
   <text id="quest_11_9_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="str_udochka_new_year">	Caña de hielo	</text>
   <text id="str_fb_messages_accept">	Aceptar	</text>
   <text id="str_najivka_zefir">	Malvavisco	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_7">	Pesca bagres con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_scene_shop_bought">	Comprado	</text>
   <text id="quest_7_3_2">	Usa larbas como cebo.	</text>
   <text id="str_fish_rechnaya_forel">	Trucha	</text>
   <text id="str_spin_days">	Número de días	</text>
   <text id="quest_10_1_desc">	¡Ya hemos llegado! Mira qué lugar tan bonito. ¡Lancemos ya el sedal!	</text>
   <text id="str_shop_bank_title">	Banco	</text>
   <text id="quest_10_2_1">	¡Pesca Rhodeus amarus!	</text>
   <text id="str_location_seversky">	Río Donets	</text>
   <text id="str_catching_message2">	¡EXCELENTE!	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_2">	Pesca gardís: [amount]	</text>
   <text id="quest_3_8_3">	¡Pesca Ponticola ratan que pesen al menos 0,5 kg!	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_5">	Pesca barbos con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_terms_head1">Intellectual Property/Ownership</text>
   <text id="str_new_level_post2">	Mejor, más veloz, más fuerte... ¡nuevo nivel en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_2">	 Pesca peces gato: [amount] 	</text>
   <text id="quest_15_2_1">	Usa la caña Longlass 2000.	</text>
   <text id="quest_3_6_desc">	¡El tío Joe se pondrá contentísimo si le llevamos especies inusuales de esta zona!	</text>
   <text id="quest_15_6_3">	¡Pesca peces cabeza de rosquilla que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="str_weight_kg">	 kg	</text>
   <text id="str_fish_bichok_krugl">	Neogobius melanostomus	</text>
   <text id="str_fish_mirror_carp">	La carpa de espejos tiene una característica que la distingue de la común: sus escalas tienen grandes áreas que parecen «espejos», que dan origen al nombre de la especie.	</text>
   <text id="str_fish_cask_descr">	El barrilete es conocido por su temperamento tranquilo; se le podría tomar fácilmente por un barril de lo más corriente.	</text>
   <text id="str_najivka_skalp_desc">	 Un equivalente más barato de una cucharilla de perca. ¡Con un poco de ingenio, un cirujano puede convertirse en una cucharilla! 	</text>
   <text id="str_coll_set_listia_descr">	A veces se encuentran hojas preciosas en el agua; vale la pena guardarlas para tu herbario o secarlas entre las hojas de un libro para tenerlas de recuerdo.	</text>
   <text id="quest_13_8_1">	¡Lanza el sedal varias veces en el río Donets!	</text>
   <text id="quest_8_8_3">	Tercera regla: ¡pesca Leucaspius delineatus que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="quest_10_6">	Peces luchadores	</text>
   <text id="str_policy_text4">A cookie is a small data file that we transfer to your computer's hard disk, generally to quickly identify a user's computer and to &quot;remember&quot; things about the user's visit, such as your preferences or a user name and password. The Service sends cookies to your computer when you access or view content of a Drimmi game. Information contained in a cookie may be linked to your personal information for purposes such as improving the quality of our service, tailoring recommendations to your interests, and making the Service easier to use. You can disable cookies at any time, although you may not be able to access or use features of the Service. </text>
   <text id="quest_6_3_2">	¡Usa azúcar como señuelo!	</text>
   <text id="quest_6_8">	Cuidados naturales	</text>
   <text id="str_fish_trekolushka">	Espinocho	</text>
   <text id="quest_11_5_3">	Pesca anguilas eléctricas.	</text>
   <text id="str_fb_invite_friends">Invite friends!</text>
   <text id="str_fish_sibir_harius_descr">	Esta es la especie de pez de agua dulce más extendida del hemisferio norte. Puede vivir en arroyos, ríos y grandes ríos (en montañas y tundras), meandros abandonados y lagos de distintos tipos: de profundos y cristalinos lagos glaciares a pequeños lagos de tundra. Como sucede con otros salmones, este pez es sensible a la claridad del agua y la concentración de oxígeno del agua, por lo que se le suele hallar en arroyos y ríos al pie de colinas, y en lagos fríos de la zona sur de su cordillera.	</text>
   <text id="str_market_cancel">	No, gracias	</text>
   <text id="str_fish_zolot_karas">	Carpa dorada	</text>
   <text id="quest_7_8_desc">	Una leyenda local cuenta que solo el elegido puede pescar el salmón chum más grande de este lago. ¡Apuesto a que no es cierto!	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_0">	Pesca Perccottus glenii: [amount]	</text>
   <text id="str_faq_answer4">	Necesitas distintos cebos y anzuelos para pescar distintos tipos de peces. ¡Si los combinas, conseguirás montones de piezas!	
	</text>
   <text id="quest_10_4_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="new_year_17_2">	Pesca peces nevados.	</text>
   <text id="quest_1_3">	Cazadores de mitos	</text>
   <text id="str_quest_reward">	Recompensa de misión	</text>
   <text id="str_fish_fun_general">	General	</text>
   <text id="str_fish_krasn_som">	Phractocephalus hemioliopterus	</text>
   <text id="quest_3_4_1">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="quest_15_4_1">	¡Pesca barriletes!	</text>
   <text id="victory_day_3">	Estado de emergencia	</text>
   <text id="quest_15_7">	Pintarrica	</text>
   <text id="entity_inhibitor_progress">	Disminuye lo indicado en la balanza verde.	</text>
   <text id="str_najivka_maybug">	Escarabajo	</text>
   <text id="str_shop_inf">	gratis	</text>
   <text id="str_worldmap_mascot_tutorial">Choose, where we'll go for fishing!</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_1">	Pesca Carassius carassius: [amount]	</text>
   <text id="quest_12_8_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="str_najivka_snow">	Copos de nieve	</text>
   <text id="quest_2_3_desc">	Se acerca el torneo anual de pesca; ¡vamos a demostrar lo que valemos! Al fin y al cabo, hemos venido a vencer a todo el mundo.	</text>
   <text id="halloween_5_2">	 ¡Pesca salmones coho que pesen al menos 1,85 kg! 	</text>
   <text id="str_fish_sabre">	El pez sable prefiere ríos grandes sin algas, además de embalses y grandes lagos. De día flotan a media profundidad o cerca de la superficie, mientras que de noche bajan a profundidades notables. Cuando llegan las heladas, los peces sable nadan hasta cavidades y zonas profundas. Se alimentan principalmente de insectos y sus larvas, además de gusanos y alevines.	</text>
   <text id="quest_6_7">	Reservas de pescado	</text>
   <text id="quest_2_1_desc">	¡Hay que probar una nueva zona!	</text>
   <text id="str_location_gornaya_rechka">	Valle Fluvial	</text>
   <text id="str_tournaments_show_me">Show me</text>
   <text id="quest_2_10_1">	Pesca Carassius carassius que pesen al menos 0,4 kg.	</text>
   <text id="quest_13_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="og_catch_rare_fish">Cuando la silueta de aquel ser gigantesco apareció en la superficie del lago, no me quedó la menor duda de que tenía que atraparlo aunque fuera lo último que hiciera. Nuestra lucha duró dos semanas; mi rival era muy fuerte, pero mi habilidad y persistencia acabaron por darme la victoria.</text>
   <text id="victory_day_10_1">	¡Atrapa algunos peces tanque para formar una unidad!	</text>
   <text id="halloween_8_1">	 ¡Pesca Silurus asotus! 	</text>
   <text id="str_quest_0_task0" fontname="Marker Felt" fontsize="17">	Pesca [amount] besugo	</text>
   <text id="str_comics_tap_the_screen">	Clic	</text>
   <text id="quest_11_8_1">	Pesca Phractocephalus hemioliopterus.	</text>
   <text id="quest_12_4">	Descanso al aire libre	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score">	Los puntos básicos disminuyen con el doble de lentitud durante un tiempo determinado.	</text>
   <text id="quest_2_8_2">	¡Pesca Sander volgensis!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok">	Crustáceo	</text>
   <text id="victory_day_2_1">	Atrapa algunos peces generales para que revelen a su líder.	</text>
   <text id="new_year_14_desc">	Los ayudantes del laboratorio dicen que en estas aguas vive otra misteriosa criatura, y nos piden ayuda.	</text>
   <text id="quest_1_1_2">	Usa gusano picado. ¡Así será más fácil pescar de todo en este río!	</text>
   <text id="victory_day_5_2">	Atrapa un pez del batallón disciplinario de más de 3,8 kg de peso.	</text>
   <text id="str_sale">	¡Oferta!	</text>
   <text id="str_fish_whitefin_gudgeon">	Una especie muy inusual, de la que se sabe poco. A diferencia del gobio común, los ejemplares adultos de esta especie tienen barbillones largos, que les llegan hasta el extremo posterior del ojo, y tienen un color inusual. Solo se encuentran raramente en ríos pequeños y en el curso alto de ríos medianos, y nunca se han visto en estanques ni lagos.	</text>
   <text id="str_fish_chernospinka">	Alosa kessleri	</text>
   <text id="quest_8_3_3">	Pesca Coregonus pollan.	</text>
   <text id="quest_9_5_1">	Pesca esturiones.	</text>
   <text id="str_quest_progress">	PROGRESO	</text>
   <text id="str_fish_brand_rotan_descr_imp">	Este pez prefiere aguas estancadas, pantanos y ríos de lecho lodoso. Alcanza los 0,8 pies, pero el tamaño habitual es de hasta 3 pulgadas, rara vez crece hasta las 5,5 pulgadas. Esta especie no es nada quisquillosa y puede vivir y criar en aguas muy contaminadas, bajo condiciones medioambientales adversas.	</text>
   <text id="halloween_6_desc">	 El aspecto amenazador de este pez hace que sea muy buscado en los acuarios de la ciudad. ¡Especialmente cuando se acerca Halloween! 	</text>
   <text id="quest_3_10_desc">	¡Hemos de llegar a Bahía Rocosa! Vamos a prepararnos bien para el viaje.	</text>
   <text id="quest_6_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_4">	Pesca Rhodeus amarus: [amount]	</text>
   <text id="victory_day_1_2">	Atrapa una determinada cantidad total de peces.	</text>
   <text id="str_najivka_aroma_najivka">	Pienso	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_6">	Pesca Perccottus glenii con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_3">	Pesca rayas motoro: [amount]	</text>
   <text id="str_30th_text">	Como hemos cambiado el sistema de niveles, tienes la posibilidad de restablecer tu experiencia para volver gratis al primer nivel. Sin embargo, conservarás todo tu oro y tendrás la posibilidad de conseguir niveles con recompensas.	</text>
   <text id="og_open_mountain_lake">En un momento dado, se me escurrió el pie y unas piedrecillas del camino cayeron al lago, haciendo aparecer ondas en la superficie. Por un momento creí que caería al agua, pero por fin logré recuperar el equilibrio. Al mirar a mi alrededor, me sobrecogí de admiración. Hasta entonces, no me había dado cuenta de la belleza de aquel lugar.</text>
   <text id="quest_1_1_1">	Compra Escarabajo en la tienda. ¡Sin cebo, no hay peces!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_0">	Pesca cualquier pez con un peso total de: [summ weight]	</text>
   <text id="quest_6_6_2">	¡Pesca acerinas en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="new_year_7_2">	¡Gasta monedas de plata en el regalo para el tío Joe!	</text>
   <text id="str_fish_tilapia_descr">	Pollo de mar, «pollo de río»... ¡tú decides el nombre! Este popular pez tiene una gran importancia económica e industrial. Es omnívoro.	</text>
   <text id="str_udochka_derevyannaya">	Caña de madera	</text>
   <text id="quest_1_6_desc">	El zoo nacional ha inaugurado una sección subacuática. ¡Agradecerán nuestra ayuda!	</text>
   <text id="quest_2_10">	¡Adiós, Costa Miel!	</text>
   <text id="str_fish_ersh">	Acerina	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_8">	Pesca Silurus soldatovi de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_9_5">	Atrápame si puedes	</text>
   <text id="str_policy_head3">OthersТ Information</text>
   <text id="str_najivka_bloodworm">	Un tipo de cebo muy extendido. Atrae a peces como el cacho, el Coregonus artedi y el Aspius aspius.	</text>
   <text id="quest_2_6_1">	Paga monedas de plata para obtener el permiso.	</text>
   <text id="quest_3_9_3">	Pesca Ballerus sapa que tengan un peso total concreto.</text>
   <text id="str_fish_soldatova">	Silurus soldatovi	</text>
   <text id="og_quest_2_3">Se hizo el silencio y el jurado anunció al ganador... ¡Cuando escuché mi nombre, no daba crédito a mis oídos! Hasta ese momento, no me había percatado de cuántos oponentes había dejado atrás. Mi condición de campeón es indiscutible. ¡Muy pocas personas son capaces de hacer algo así!</text>
   <text id="quest_7_10_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="quest_13_3">	Día de peces	</text>
   <text id="quest_7_3_3">	¡Pesca peces que pesen 3 kg en total!	</text>
   <text id="quest_13_3_desc">	Ha habido retrasos en el abastecimiento alimenticio de la aldea, de modo que en el refectorio del monasterio nos comprarán de buena gana todo el pescado que se pueda cocinar.	</text>
   <text id="str_fish_zunder">	La lucioperca es una especie depredadora que aguarda a su presa para tenderle una emboscada. Se alimenta de peces, y los ejemplares más jóvenes también comen invertebrados acuáticos. Son muy sensibles a la concentración de oxígeno en el agua y a la presencia de sólidos en suspensión, por lo que evitan los embalses pantanosos. La lucioperca es activa tanto de día como de noche, pero durante el día permanece en aguas poco profundas, mientras que de noche se desplazan a zonas más profundas. La carne de lucioperca se considera buena para gente a dieta, pues contiene muchas proteínas y solo una pequeña cantidad de grasa.	</text>
   <text id="str_ach_general">	General	</text>
   <text id="quest_9_2_1">	Pesca besugos.	</text>
   <text id="str_pdkormka_mol_goroh_descr">	Los guisantes molidos se usan como señuelo para pescar peces muy grandes y cautos, como la carpa china.	</text>
   <text id="quest_4_6_desc">	El tío Joe necesita urgentemente pescado para su cafetería, ¡y nadie más puede ayudarlo!	</text>
   <text id="victory_day_1">	Río místico	</text>
   <text id="entity_inhibitor_fish_title">	Ralentización del pez	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base">	Disminuye el número de puntos ganados durante el tiempo restante.	</text>
   <text id="str_udochka_middler50">	Nubler H	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_0">	Pesca Proterorhinus marmoratus: [amount]	</text>
   <text id="str_new_level_reward_title">	Tus recompensa es:	</text>
   <text id="halloween_2_3">	 La plata gastada en compras se invertirá en la fabricación de balas de plata. 	</text>
   <text id="quest_3_4">	Pericia en hierbas	</text>
   <text id="str_fish_dried">	 Colaseca	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_krovosos">	Sanguijuela	</text>
   <text id="str_terms_text0">These Terms of Service (&quot;Terms&quot;) are a legal agreement between Drimmi LLC, its Affiliates (&quot;Drimmi LLC&quot; or &quot;we&quot;) and you (&quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. By using or accessing any Drimmi LLC game or application (&quot;Service&quot;) you agree to be bound by these Terms. Drimmi's Privacy Policy is incorporated herein by reference. By accessing or using the Service, you agree that you have read, understood, and accept to be bound by the Terms. Drimmi LLC reserves the right, in its sole discretion, to modify or revise these Terms at any time, and you agree to be bound by such modifications or revisions. If you do not agree to the Terms, do not use the Service.                  Users are responsible for periodically viewing the Terms. Your continued use of the Service after a change or update has been made will constitute your acceptance to the revised Terms. If you do not agree to the Terms your only remedy is to discontinue your use of the Service and cancel any accounts you have made using the Service.                  If you violate the Terms, Drimmi LLC reserves the right to issue you a warning regarding the violation or immediately terminate or suspend any or all accounts you have created using the Service. You agree that Drimmi LLC need not provide you notice before terminating or suspending your account(s), but it may do so.                  Drimmi LLC reserves the right to refuse any user access to the Services without notice for any reason, including, but not limited to, a violation of the Terms.                  You agree that Drimmi LLC may discontinue the Service or change the content of the Service at any time, for any reason, with or without notice to you, without liability.                  You represent that you are 13 years old or older. If you are between the ages of 13 and 18, you represent that your legal guardian has reviewed and agrees to the Terms.</text>
   <text id="str_comics4">	Vale, solo cogeré lo más necesario...	</text>
   <text id="new_year_11_3">	Tienes que esforzarte... ¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_empty">Empty</text>
   <text id="quest_1_1_3">	Gasta 120 monedas de plata en compras. Prepararse para pescar supone incurrir en gastos.	</text>
   <text id="str_mandarine_descr">Holiday lure designed for winter fish catching.</text>
   <text id="quest_9_6_desc">	Un catedrático que estudia la teoría de la probabilidad te sugiere que intentes pescar todos los peces que puedas en un día.	</text>
   <text id="quest_10_3">	Espejos	</text>
   <text id="str_coll_set_santa">	Kit de Navidad	</text>
   <text id="quest_9_10_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text9">	Esta es la barra de experiencia. ¡Consigue experiencia y recibirás recompensas!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_6">	Pesca [amount] truchas de lago de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_location_block">	Para desbloquear, completa %d logros más en: %s.	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_7">	Pesca salvelinos con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_7">	Pesca lucios con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="victory_day_8_1">	Atrapa algunos peces del batallón disciplinario para la nueva unidad.	</text>
   <text id="str_tournaments_name_score">NAME/SCORE</text>
   <text id="quest_14_6_3">	¡Pesca Salvelinus de lago que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="quest_2_4_3">	¡Pesca a Winnie!	</text>
   <text id="str_coll_set_karty_descr">	Cuando los peces no pican y no hay nada que hacer, puedes jugar a las cartas que has pescado en el estanque mismo. Eso sí, primero tendrás que reunir toda la baraja. 	</text>
   <text id="str_fish_osman_descr">	Este pez se puede encontrar en ríos de cauce rápido, manantiales de agua fría y cálida, y lagos de aguas cálidas y frías. En verano, reside en lagos y se puede hallar en aguas poco profundas y hasta los 40 m de profundidad, en lechos pedregosos o cenagosos entre algas. Los ejemplares jóvenes se alimentan principalmente de las larvas de mosquitos pequeños y otros insectos. Las entrañas y el caviar de este pez son tóxicos.	</text>
   <text id="str_najivka_flavored_bait">	Es difícil sobrevalorar la importancia del pienso como cebo si pretendes pescar un pez inusual, como una carpa china.	</text>
   <text id="halloween_5_1">	 Pesca salmones coho. 	</text>
   <text id="quest_7_3_desc">	¡Ha llegado el momento de poner a prueba nuestro equipamiento en esta zona!	</text>
   <text id="quest_3_7">	Aprender por comparación	</text>
   <text id="str_fish_fun_general_descr">	¡El amo del fondo del mar! El jefe supremo de los peces cañoneros y los caballitos de mar. Es difícil de pescar, pues siempre está escoltado por guardaespaldas. Tiene bastante buen sabor, pero está un poco duro...	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score_title">	Aceleración de puntuación	</text>
   <text id="quest_9_6">	Teoría de la probabilidad	</text>
   <text id="quest_4_7_desc">	¡El zoo nacional necesita nuestra ayuda con sus famosos acuarios!	</text>
   <text id="str_najivka_coins_desc">	 Un equivalente más barato de una cucharilla de gusana. La mejor forma de incrementar el valor de la calderilla; ¡conviértela en algo más! 	</text>
   <text id="str_shop_tab_raznoe" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Varios	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text5">	Para pescar un pez, mantenlo dentro del círculo.	</text>
   <text id="quest_13_7_3">	¡Pesca cachos en la Costa Miel!	</text>
   <text id="str_fish_stone_loach">	Este pez mora en los lechos; prefiere ríos bastante pequeños de curso rápido y lecho arenoso o de guijarros, pero también se puede hallar en zonas bajas de grandes ríos, lagos, aguas saladas del golfo de Finlandia, embalses y estanques. Durante el invierno cava hoyos en el cieno; puede sobrevivir mucho tiempo permaneciendo en tierra húmeda cuando se seca un embalse. Esta especie se alimenta de invertebrados acuáticos, larvas de insectos, plantas y huevas de peces.	</text>
   <text id="str_fish_elf_descr">	Estas simpáticas criaturas se suelen avistar en Nochebuena, junto con el pez Santa.	</text>
   <text id="quest_8_8_2">	Segunda regla: ¡pesca peces sable que pesen 0,5 kg!	</text>
   <text id="str_fish_osman">	Gymnodiptychus dybowskii	</text>
   <text id="str_najivka_snow_descr">	Un cebo con cucharilla formado con brillantes copos de nieve metálicos, especialmente útil para pescar peces navideños.	</text>
   <text id="quest_9_3_1">	¡Pesca artrodiros!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_6">	Pesca Thymallus baicalensis con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_4_5_3">	¡Pesca Carassius gibelio!	</text>
   <text id="quest_11_2_3">	Pesca peces que pesen 5 kg en total.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_2">	Pesca zopes: [amount]	</text>
   <text id="str_now_available">Ahora disponible:</text>
   <text id="quest_3_2_2">	¡Pesca anguilas que pesen al menos 0,8 kg!	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_7">	Pesca besugos: [amount]	</text>
   <text id="str_location_lesnaya_rechushka">	Río Pinar	</text>
   <text id="str_fish_baikal_sig_descr">	Esta especie, a diferencia de otras farras de río, tiene un cuerpo de poca altura y escamas densas. Su hábitat principal son aguas poco profundas de lecho arenoso. Los ejemplares adultos se alimentan de moluscos, gammaridea béntica, crustáceos planctónicos, larvas de insectos, gusanos y gobios jóvenes.	</text>
   <text id="quest_13_6_2">	Pesca Alburnus chalcoides en el río Victoria.	</text>
   <text id="quest_4_5">	Oro y plata	</text>
   <text id="quest_14_7_desc">	¡Un laboratorio está realizando una investigación y te pide que pesques peces de distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_inventory_equip" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Usar	</text>
   <text id="str_fish_fun_konfeta_descr">	Si siempre has pensado que las tartas no crecen en los árboles o nunca llegaría el día perfecto para un pez plátano, ¡ya puedes ir cambiando el chip! Este pez está hecho de dulce caramelo que se derrite en tu boca.	</text>
   <text id="quest_2_2_1">	Pesca gobios más rápidamente que Jessica.	</text>
   <text id="str_tournaments_my_fishes">My fishes </text>
   <text id="quest_3_3">	Zoo	</text>
   <text id="victory_day_11_2">	¡Atrapa algunos peces generales sedientos de poder!	</text>
   <text id="str_ach_loc13_descr_7">	 Pesca [amount] Aphredoderus sayanus de al menos [weight] 	</text>
   <text id="str_alert_please_select_spining">	Utiliza spinning con cucharilla.	</text>
   <text id="str_fish_omul">	Cisco del Ártico	</text>
   <text id="str_faq_question15">	¿Cómo desbloqueo la descripción de los peces?	
	</text>
   <text id="str_bank_awaiting_android">	Conectando con el Google Play	</text>
   <text id="halloween_7_desc">	 Este pez parece el mal personificado... Para pescarlo necesitarás hacer acopio de valor. 	</text>
   <text id="quest_12_6_desc">	Los trabajadores del zoo nacional están impresionados por el número de especies inusuales que moran en la zona, y te piden que atrapes más.	</text>
   <text id="str_faq_question3">	¿Cómo resuelvo un minijuego?	
	</text>
   <text id="quest_1_4_2">	Pesca el número necesario de Carassius carassius.	</text>
   <text id="str_fish_atlantich_osetr">	Esturión común	</text>
   <text id="str_fish_polosat_som">	Pez gato Rafaelo	</text>
   <text id="str_fish_artrodir">	Artrodiro	</text>
   <text id="str_energy2_descr">	Añade energía y permite pescar peces un 15 % más grandes	</text>
   <text id="quest_7_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_fish_silver_crucian">	Este pez es pariente cercano de la carpa dorada, pero se diferencia en varios aspectos, entre los que se cuentan la forma del cuerpo, el color y los hábitos. El cuerpo del Carassius gibelio no es tan largo como el de la carpa dorada, sus costados plateados a veces tienen toques negros y tintes bronce. El Carassius gibelio tiene mucha movilidad, y vive tanto en aguas estancadas como en ríos de corriente lenta.	</text>
   <text id="str_najivka_malek">	Pececillo	</text>
   <text id="str_quest_51_text">	No dejan de aparecer piezas y más piezas de [fish type]; ¡ya llevo [total weight] en total en solo un par de horas! Me sorprendería mucho que pudieras hacer lo mismo...	</text>
   <text id="quest_7_4_3">	¡Pesca Coregonus artedi en Bahía Rocosa!	</text>
   <text id="str_restore">	Restablecer	</text>
   <text id="quest_12_3">	Campeonato	</text>
   <text id="str_open_location">En primer lugar, abra la ubicación anterior</text>
   <text id="new_year_5">	¡Salva Costa Miel!	</text>
   <text id="quest_1_8_1">	Pesca lucios americanos.	</text>
   <text id="quest_9_2_3">	¡Pesca carpas!	</text>
   <text id="str_atlas_weight">	Peso: %.3f %s	</text>
   <text id="og_level_up">Hoy me acerqué a la orilla del lago. Estaba disfrutando de la brisa y del susurro de los juncos cuando, durante un segundo, todo quedó en silencio. En ese momento, me vinieron a la mente todas las dificultades que había superado y me di cuenta de que, gracias a ellas, me había vuelto más fuerte.</text>
   <text id="quest_9_10">	Río Victoria	</text>
   <text id="str_location_snow_descr">Snow is all around! Strange but few species manage to survive even at such low temperatures!</text>
   <text id="str_najivka_chervyak">	Lombriz de tierra	</text>
   <text id="quest_4_3_2">	¡Atrapa un lagarto inusual!	</text>
   <text id="quest_14_4_2">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="str_notif_night_text">	Se acerca el crepúsculo; ¡los peces nocturnos están al acecho!	</text>
   <text id="str_fish_burbot">	La lota es un pez grande que se alimenta de invertebrados y peces pequeños. Las lotas son cazadoras nocturnas, y es más fácil pescarlas desde el anochecer hasta el amanecer. También les gusta el agua fría, y hasta desovan en invierno (entre diciembre y febrero). Las lotas son relativamente inusuales, tímidas y difíciles de pescar.	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_2">	Pesca Barbatula barbatula: [amount]	</text>
   <text id="quest_4_9_3">	¡Pesca lubinas en el río Pinar!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_nautilus">	Nautilus	</text>
   <text id="str_fish_nase">	Este pez es típico de agua dulce, y se alimenta de restos orgánicos que se han asentado en el lecho, además de diversas criaturas pequeñas que reptan por el cauce fluvial pedregoso o arenoso. Las mejores condiciones nutricionales se encuentran a una profundidad media de 0,4 - 1,8 metros, donde el lecho fluvial está cubierto de un manto de algas. Los Chondrostoma nasus forman un cardumen que nada en aguas profundas de corrientes rápidas, a menudo situadas cerca de puentes.	</text>
   <text id="quest_11_9_desc">	Aquí hace demasiado calor, ya va siendo hora de irnos a un bosque de coníferos bien fresquito. ¡Vamos a Costa Abeto!	</text>
   <text id="quest_7_8_1">	¡Pesca salmones chum!	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_desc2">We will never post anything to your wall without your permission.</text>
   <text id="str_fish_vimba">	Este pez prefiere lugar profundos y muy concretos en verano, y en invierno, todavía más. Los bancos de estos peces que se desplazan río arriba acaban reuniéndose en embalses. Hace falta mucha experiencia para pescar a este fuerte pez; puede que solo esté enganchado al anzuelo por una fina membrana bajo el labio, de modo que puede escabullirse fácilmente. Esta especie suele aventajar al pescador con caña girando insistentemente, de manera que se libera del anzuelo.	</text>
   <text id="quest_13_4">	Campanas de plata	</text>
   <text id="str_end_of_action">	¡Deprisa! La oferta se acabará en %d %s	</text>
   <text id="str_weight_rare">	Peso inusual	</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr">	Esturión siberiano	</text>
   <text id="str_change_day_night_buy">	Cambiar	</text>
   <text id="quest_4_10_1">	¡Gástate monedad de plata en un billete!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_12">	Ganador: hazte con todos los logros del río Victoria	</text>
   <text id="str_market_remind">	Recordármelo más tarde	</text>
   <text id="str_fish_tank">	Pez tanque	</text>
   <text id="victory_day_11_3">	¡Atrapa al pez tanque más peligroso de más de 5,2 kg de peso!	</text>
   <text id="quest_7_6">	Cuestión de vida o muerte	</text>
   <text id="str_fish_pike">	El lucio es un pez de agua dulce que nada cerca de hierbas acuáticas de embalses, a una cierta profundidad. Los lucios adultos disfrutan de una dieta muy variada, que suele consistir en diversas especies de peces, además de ratones, ratas, zarapitos y ardillas que crucen ríos. Los lucios más grandes pueden atacar hasta a patos. La carne de lucio es muy sabrosa, además de beneficiosa, puesto que solo contiene un 2-3 % de grasa	</text>
   <text id="str_fish_taimen_descr">	El representante más grande de la familia de los salmones, que alcanza los dos metros de largo y los 80 kg de peso. Un pez de agua dulce, nunca nada hasta el mar.	</text>
   <text id="str_udochka_middler_pro">	Spinning mejorado de la gama Middler. El carrete es más fiable y robusto, y te permite atrapar peces de hasta 5 kg. 	</text>
   <text id="victory_day_1_desc">	El sexto sentido nos dice que este lugar no se parece en nada a aquellos en los que pescabas antes... ¡Solo hay una manera de aclararlo, y eso es lanzando el anzuelo!	</text>
   <text id="quest_2_5_desc">	¡El parque nacional te pide que pesques especies autóctonas!	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_4">	Pesca cualquier pez de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_0">	Pesca peces sable: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_peskar">	Gobio	</text>
   <text id="str_udochka_super_bear">	Aparejo profesional de la gama Bear; ¡la mejor caña del mercado! El precio queda compensa por su gran calidad y fiabilidad. Este titán nunca se romperá. Te permite pescar cualquier pez, ¡sin límite de peso!	</text>
   <text id="str_najivka_testo">	Masa	</text>
   <text id="new_year_5_1">	¡Pesca zopes para un festín navideño!	</text>
   <text id="str_fish_yaz">	Cacho	</text>
   <text id="str_fish_soldatova_descr">	Un pez grande de agua dulce cuya población está disminuyendo. Y no es de sorprender, pues pocos peces exhiben su tamaño y peso. Su dieta básica consiste en carpas, lucios, Carassius carassius, ¡y hasta pájaros!	</text>
   <text id="str_fish_belyi_amyr_descr">	Este pez se alimenta puramente de plantas acuáticas; como su nombre indica, es herbívoro. Es un pez comercial de carne sabrosa y grasa, y se considera una parte preciada de la cría en estanques.	</text>
   <text id="victory_day_7_1">	Atrapa algunos peces bayoneta	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_1">	Pesca besugos: [amount]	</text>
   <text id="quest_10_10_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="str_catching_message0">	¡BIEN!	</text>
   <text id="str_shop_info_type_common">	común	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_3">	De risa	</text>
   <text id="str_exit_yes">Yes</text>
   <text id="str_terms_head">Terms of Service</text>
   <text id="str_fish_bayonet">	Pez bayoneta	</text>
   <text id="quest_6_9_3">	¡Pesca peces gato que pesen al menos 2,4 kg!	</text>
   <text id="str_apology_text">Dear players! 
During the latest updates in the game have been many changes that could affect the gameplay and maintaining progress of the players. We sincerely apologize for any inconvenience caused and would like to make a gift for You. Have a nice fishing! 
Sincerely, the team Gone Fishing.</text>
   <text id="quest_11_7">	Oro selvático	</text>
   <text id="str_faq_question19">	¿Cómo importo mis amigos de Facebook?	
	</text>
   <text id="quest_7_9_3">	¡Pesca Round Bullheads que pesen 3 kg en total!	</text>
   <text id="quest_1_7_2">	Usa la caña de plástico.	</text>
   <text id="str_uncatched_title">	Pez desconocido	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_5">	Pesca Romanogobio albipinnatus: [amount]	</text>
   <text id="str_faq_answer12">	Puedes ajustar el sonido y la música, además del modo vibración. También puedes elegir qué medida quieres usar para el peso: kilos o libras. La configuración del idioma te permite elegir entre inglés, alemán, francés, español y ruso. Para abrir la ventana Configuración, toca la flecha que hay en la esquina superior derecha de la pantalla y elige el sexto icono de la izquierda (un engranaje) del menú desplegable.	
	</text>
   <text id="quest_10_2_desc">	Este niño dice que pesca mejor que tú... ¡Reto aceptado!	</text>
   <text id="str_fish_shuchka">	Lucio americano	</text>
   <text id="quest_4_10_desc">	He descubierto que hay un lago precioso en las montañas cercanas... ¡Ojalá pudiera verlo!	</text>
   <text id="str_shop_gold_most_pop2">POPULAR</text>
   <text id="quest_5_10_2">	¡Pesca peces que tengan un peso total concreto.	</text>
   <text id="quest_8_2_3">	¡Pesca carpas chinas!	</text>
   <text id="quest_4_6_3">	¡Pesca salmones comunes!	</text>
   <text id="quest_11_9_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="quest_7_7_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="quest_15_6_desc">	El pez cabeza de rosquilla es muy popular entre los lugareños; ¡están dispuestos a pagar un buen dinero por una pieza de esta especie!	</text>
   <text id="str_fish_gustera">	Brema blanca	</text>
   <text id="str_daily_bonus_gr">	¡Enhorabuena!	</text>
   <text id="victory_day_10">	Tanques submarinos	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra">	Hidra	</text>
   <text id="str_shop_tab_rod" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cañas	</text>
   <text id="quest_6_3_desc">	¡Ha llegado el momento de poner a prueba nuestro equipamiento en esta zona!	</text>
   <text id="quest_1_8_desc">	Algunos peces de la zona solo se pueden pescar de noche... ¡Pero todos sabemos que la oscuridad no detiene a ningún pescador que se precie!	</text>
   <text id="str_comics13">	¡ya hemos emprendido el camino en busca de nuevas aventuras!	</text>
   <text id="quest_10_10">	Amazonas	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_5">	Pesca un salmón chum con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_policy_text3">You may decide to provide us with another person's personal information such as email address so that the person may be invited to join the Service. We use this information to contact and, if necessary, remind that person that he or she has been invited to join the Service or receive content from the Service. We may disclose such information if required to do so in order to comply with legal process, as described above. </text>
   <text id="quest_8_3_2">	Pesca peces sable.	</text>
   <text id="str_fish_sibir_plotva">	Rutilo	</text>
   <text id="quest_2_9_desc">	¡El parque nacional te pide que pesques Chondrostoma nasus!	</text>
   <text id="str_fish_fun_artelerist">	Cañonero	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_title">	Reducción de puntos básicos	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_3">	Pesca barbos: [amount]	</text>
   <text id="quest_7_1">	Precioso valle	</text>
   <text id="str_quest_31_text">	Ese gato es un quisquilloso, ¡no le sirve con cualquier pescado! Pesca [quantity] ejemplares de [fish type], que le encantan.	</text>
   <text id="quest_6_7_1">	¡Pesca la cantidad necesaria de peces!	</text>
   <text id="halloween_8_3">	 Pesca Silurus asotus con un peso total de [summ weight] 	</text>
   <text id="quest_14_4">	Cucharillas de plata	</text>
   <text id="new_year_6_3">	Pesca peces que pesen 7 kg en total.	</text>
   <text id="str_ach_loc5_descr_5">	Pesca luciopercas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_najivka_gaika_desc">	 Un equivalente más barato de la cucharilla de hidra. Una nuez bien pulida puede funcionar como plomada y cuchara a la vez. 	</text>
   <text id="str_fish_shipovka_descr_imp">	Es un pez pequeño de río; los ejemplares más grandes raramente superan las 4 pulgadas, y las hembras son más grandes que los machos. El color de este pez es moteado, pero no brillante; el tono básico es gris, amarillo claro o marrón, con lunares pequeños esparcidos. Vive exclusivamente en aguas claras. Este pez se alimenta de pequeños invertebrados, y prefiere lechos arenosos o arcillosos, en los que se puede ocultar fácilmente.	</text>
   <text id="str_fish_bleak">	Los alburnos forman un cardumen de peces que habitan en prácticamente cada río, lago o embalse. Se caracterizan por tener escamas sueltas que se te quedan en el dedo al tocarlas. Los alburnos no son especialmente sabrosos.	</text>
   <text id="str_ach_location">	Escena	</text>
   <text id="str_fish_blue_bream">	El zope es un pez de río y lago. Casi nunca los encontrarás en lagos de aguas tranquilas ni ríos rápidos de montaña, pues prefieren tramos tranquilos de ríos grandes y lagos con corrientes situados en lechos fluviales. Crustáceos, insectos, gusanos y plantas forman la dieta esencial del zope adulto.	</text>
   <text id="str_spin_win_prizes">	Gana premios	</text>
   <text id="quest_10_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_new_level_post4">	Brilla como una estrella. ¡Es hora de pescar! ¡Nuevo nivel alcanzado en Gone Fishing!	</text>
   <text id="quest_11_7_desc">	Hemos topado con un nativo hambriento que está dispuesto a deshacerse de un montón de oro a cambio de una sopa de pescado recién hecha.	</text>
   <text id="str_amulet_left">	%d REST.	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_6">	Pesca [amount] salmones de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="quest_2_7_desc">	¡Aquí se pueden hallar cachos de verdad! ¡No te pierdas la ocasión de pescarlos!	</text>
   <text id="quest_1_6_1">	Pesca 2 tencas.	</text>
   <text id="str_shop_unlock_location">	Desbloquear escena	</text>
   <text id="str_fish_opener_descr">	Los miembros de esta especie tienen robustas protuberancias espinosas en forma de abridores. ¡Son de lo más útiles para las actividades al aire libre!	</text>
   <text id="quest_7_5">	Valle Fluvial	</text>
   <text id="quest_5_4_3">	¡Pesca Barbatula barbatula!	</text>
   <text id="str_send">	Enviar	</text>
   <text id="quest_4_6_2">	¡Pesca Romanogobio albipinnatus!	</text>
   <text id="quest_13_7">	Laboratorio	</text>
   <text id="quest_bonus_1_3">	¡Pescar peces que pesen 0.4 kg en total!	</text>
   <text id="str_faq_answer20">	Puedes conseguir oro como recompensa por realizar tareas, pescar peces, jugar a la lotería Tirada diaria o desbloquear escenas nuevas. Además, cualquier jugador puede comprar más oro en el banco.	
	</text>
   <text id="quest_12_8">	Mudanza	</text>
   <text id="victory_day_1_3">	Haz algunos lanzamientos con tu caña de pescar.	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_4">	Pesca truchas de lago: [amount]	</text>
   <text id="quest_7_6_1">	Pesca varios sábalos.	</text>
   <text id="str_quest_0_title" fontname="Marker Felt" fontsize="26">	Fuerza del anzuelo	</text>
   <text id="str_udochka_spark_desc">	Una caña bastante robusta para quienes no quieran que su primera pieza grande se escape.	</text>
   <text id="str_location_seversky_descr">	El río Donets es un lugar fantástico, famoso por su amplia variedad de especies de peces. ¡Es difícil hallar un sitio más hermoso para pescar en Rusia!	</text>
   <text id="str_location_amazon">	Amazonas	</text>
   <text id="str_location_honey_shure">	Costa Miel es famosa no solo por su fantástica naturaleza y sus impresionantes puestas de sol, sino también por su abundante pesca. Eso hace que pescar sea perfecto... ¡aunque por el mismo motivo también hay muchos pescadores!	</text>
   <text id="quest_2_7_3">	¡Pesca cachos que pesen 3 kg en total!	</text>
   <text id="str_weight_lbs">	 lbs	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_6">	Pesca percas: [amount]	</text>
   <text id="new_year_14_2">	Pesca peces nevados.	</text>
   <text id="str_tournaments_connecting">Connecting</text>
   <text id="str_fish_lenta_descr">	Elegante y grácil, el pez lacito representa el honor y la gloria. ¡Es un auténtico pez festivo!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text3">	Esperemos que piquen…	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text2">	¡Es fácil! Haz clic aquí para empezar.	</text>
   <text id="quest_1_8_3">	¡Pesca peces que tengan un peso total concreto.	</text>
   <text id="str_fish_bayonet_descr">	Pez que se hizo famoso en la guerra submarina gracias a su rapidez y exactitud.	</text>
   <text id="str_fb_text2">	¡Ay, madre, por fin he pescado lo que quería!	</text>
   <text id="quest_4_2_2">	Lanza el sedal varias veces.	</text>
   <text id="str_too_early" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	¡Demasiado pronto!	</text>
   <text id="str_fish_gold_crucian">	La carpa dorada, el famoso pez de colores, es un habitante desde tiempos inmemoriales de estanques, lagos de aguas estancadas, meandros abandonados y hasta pantanos pequeños. Una carpa dorada tiene un cuerpo alargado, casi redondo, laterales de color bronce rojizo y aletas de color rojo oscuro. La carpa dorada puede alcanzar el medio metro de longitud y un peso de hasta 5 kg. En embalses superpoblados, se hacen diminutos; poco mayores que moneditas. La carpa dorada es conocida por su resistencia y su capacidad de vivir en hábitats con poco oxígeno en el agua.	</text>
   <text id="str_location_amazon_descr">	Ondeantes ríos tropicales y el encanto de los ríos navegables ocultos del Amazonas no dejará indiferente a ningún experto. ¡Todas las piezas que pesques serán dignas de exhibirlas!	</text>
   <text id="quest_1_2_desc">	No te olvides de que un pescador no solo usa cañas, ¡sino también redes! ¡Prueba y verás lo útiles que son!	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_9">	Pesca Hucho Perryi de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_9_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_candy">	Bombones	</text>
   <text id="halloween_3_1">	 ¡Pesca Raja clavata! 	</text>
   <text id="str_change_day_night_title">	Día/Noche	</text>
   <text id="str_change_day_night_text">	¡Cambia la hora para acceder a los peces necesarios!	</text>
   <text id="new_year_8_desc">	¡Vaya! ¿Tú también lo has visto? ¡Es un pez con el traje de Santa Claus! ¡Tenemos que pescarlo de inmediato y enviarlo a nuestro laboratorio!	</text>
   <text id="str_fish_tambakyi">	Tambaquí	</text>
   <text id="str_shop_info_max_weight">	Peso máx.: %.2f%s	</text>
   <text id="new_year_1_desc">	¡Jo, jo, jo! ¡Ven a pescar conmigo, que tengo muchas noticias para ti!	</text>
   <text id="new_year_6_2">	Pesca algunos peces en una escena nueva.	</text>
   <text id="quest_10_3_3">	Dona plata a la fábrica de espejos.	</text>
   <text id="str_fb_messages_top_label">	Ayuda a tus amigos desbloquear nuevos escenas!	</text>
   <text id="quest_3_8_2">	¡Pesca barbos que pesen 7 kg!	</text>
   <text id="og_open_elovyi_shore">De pronto oímos un estremecedor rugido procedente de los matorrales, muy cerca de donde estábamos. No soy una persona que salga corriendo a primeras de cambio, pero necesitaba mentalizarme para hacer frente a aquel peligro.</text>
   <text id="quest_9_9_1">	Pesca lucios en el lago Ness.	</text>
   <text id="str_najivka_coins">	 Moneda 	</text>
   <text id="new_year_12_3">	¡Pesca peces elfo que pesen 25 kg en total!	</text>
   <text id="entity_inhibitor_base_score_title">	Ralentización de puntuación	</text>
   <text id="str_fish_paku">	Pacú blanco	</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat">	Aphredoderus sayanus	</text>
   <text id="str_quest_40_text">	¡Los invitados se van a poner a reventar! Pero aún no lo tenemos todo. Sería perfecto si pudieras pescar [quantity] ejemplares de [fish type]. Eso sí, cada pez debería pesar al menos [weight].	</text>
   <text id="victory_day_3_3">	Atrapa una determinada cantidad total de peces.	</text>
   <text id="str_quest_0_text" fontname="Marker Felt" fontsize="18">	Usa anzuelos para atraer más peces y pesca un fantástico besugo	</text>
   <text id="entity_accelerator_combo_title">	Incremento de puntos por combo	</text>
   <text id="quest_12_2_2">	Pesca un salmón chum que pese 2 kg.	</text>
   <text id="str_fish_sky_gazer_imp">	Como su nombre indica, la carpa depredadora es un pez depredador que prefiere nadar principalmente en aguas de profundidad media. Pueden alcanzar una longitud de 3,35 pies, y pesar hasta 20 libras. La carpa depredadora se alimenta de Carassius carassius y protozoos ciliados. En su dieta se incluyen larvas de insectos y moscas de mayo durante su enjambramiento masivo. La boca de la carpa depredadora está orientada hacia arriba. Tras alcanzar los 3 cm, las carpas depredadoras pasan a comer peces de forma alargada.	</text>
   <text id="victory_day_7">	¡A calar bayonetas!	</text>
   <text id="str_coll_set_vodorosli">	Algas	</text>
   <text id="victory_day_4_desc">	El pez general que liberamos otra vez ha vuelto a nosotros. ¡Dice que para la victoria de su ejército necesita urgentemente tropas de comunicación!	</text>
   <text id="quest_11_4">	Hoja inusual	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_4">	Pesca Brachymystax lenok: [amount]	</text>
   <text id="str_fishnet_title_list">	Lanzar red	</text>
   <text id="quest_11_4_3">	Pesca la hoja para el herbario del tío Joe.	</text>
   <text id="victory_day_12_desc">	Después de unas horas el río ha cambiado notablemente: ¡los agradecidos habitantes celebran el fin de la guerra saltando alegremente sobre el agua!	</text>
   <text id="quest_9_8_2">	¡Pesca gobios!	</text>
   <text id="quest_8_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_1_3_2">	¡Pesca 3 calandinos!	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_1">	Pesca Alosa kessleri: [amount]	</text>
   <text id="victory_day_5">	Fuerza de asalto	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_7">	Pesca [amount] Phractocephalus hemioliopterus de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="quest_1_2">	Redes	</text>
   <text id="str_quest">	Misión	</text>
   <text id="str_policy_head8">Security</text>
   <text id="str_ok_invite">	Пригласить	</text>
   <text id="quest_10_10_desc">	Vamos al precioso Amazonas... ¡Ojalá pudiera teletransportarme hasta allí!	</text>
   <text id="str_fish_pint_descr">	 A veces, hasta los pescadores más experimentados en aguas tranquilas sueñan con una copichuela... ¡La forma del cuerpo de las pintarricas es increíblemente parecida al contorno de una jarra! 	</text>
   <text id="quest_15_2_2">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_terms_head6">Disclaimer of Warranty; Limitation of Liability</text>
   <text id="quest_10_7">	Mutación inesperada	</text>
   <text id="str_check_net1">	¡Recoge la red, que está llena de peces!	</text>
   <text id="victory_day_12">	Desfile de la victoria	</text>
   <text id="quest_12_3_3">	Pesca peces que pesen 6 kg en total.	</text>
   <text id="quest_12_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_6_2">	¡Trae los peces!	</text>
   <text id="str_amulet_proposal_desc_2">	+30 % de peso	</text>
   <text id="quest_2_2_desc">	¡La vida urbana te ha ablandado! No me llegas ni a la suela de los zapatos cuando se trata de pescar. ¿Apostamos algo?	</text>
   <text id="str_fish_arktich_golec_descr">	El salvelino es de color plateado, con un lomo azul oscuro y costados cubiertos de lunares claros bastante grandes. El salvelino vive en los fríos lagos y ríos del norte. Es similar a la trucha en apariencia y estilo de vida. Se alimenta de pequeños invertebrados y peces jóvenes.	</text>
   <text id="quest_9_5_3">	¡Pesca esturiones que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="str_terms_text5">Information collected from you is subject to the pertinent social network's policy. By using the Service, you may be granting your social network permission to share your e-mail address and any other personally identifiable information with Drimmi LLC. Please see Drimmi LLC's Privacy Policy for more information on the collection and use of your information. You acknowledge and agree that the Privacy Policy is incorporated and made part of these Terms.</text>
   <text id="quest_10_6_1">	Pesca peces penales.	</text>
   <text id="quest_7_4_desc">	¡Un laboratorio te pide que pesques Coregonus artedi de distintos hábitats!	</text>
   <text id="str_quest_104_text">	¡Apuesto a que mi [fish type] es más grande que lo que pesques! ¡Nunca pescarás nada igual!	</text>
   <text id="str_fishnet_title_result">	Tu premio	</text>
   <text id="quest_5_9_1">	¡Pesca Coregonus artedi!	</text>
   <text id="str_novice_notif1">	¡Aprovecha, que ha comenzado la temporada del desove en Gone Fishing!	</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat_descr">	Los peces de batallón listos no conocen el cansancio y comprenden que la vida militar es agotadora. Pero hay una cosa que no saben: ¡no toda la comida preparada es comestible!	</text>
   <text id="str_najivka_trubka">	 Tubo 	</text>
   <text id="str_pdkormka_sahar">	Azúcar	</text>
   <text id="quest_5_2_2">	Pesca peces que pesen 4 kg en total; ¡quedarán bien junto a las carpas!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_3">	Pesca barriletes: [amount]	</text>
   <text id="quest_1_7_1">	¡Pesca la carta de la suerte del tío Joe!	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_9">	Primeros pasos: ¡pesca tus primeros [amount] peces!	</text>
   <text id="quest_7_6_3">	Pesca varios sábalos que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="quest_10_5_2">	¡Pesca Raja clavata!	</text>
   <text id="str_tournaments_your_place">Your place</text>
   <text id="str_najivka_steamed_corn">	Si quieres pescar una carpa o un Carassius gibelio, llévate maíz al vapor; ¡picarán con ansia!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text4">	¡Tira!	</text>
   <text id="new_year_5_2">	¡Pesca rutilos que pesen 0,3 kg cada uno para preparar un plato especial!	</text>
   <text id="str_quest_103_text">	Si solo pican pececillos, no los tires... ¡dámelos a mí! ¡Unos [quantity] sería perfecto!	</text>
   <text id="str_udochka_beastm">	Beastmaster	</text>
   <text id="str_update_get">Actualización descargada...</text>
   <text id="quest_7_7_3">	¡Pesca Hucho taimen!	</text>
   <text id="quest_8_2_desc">	Los trabajadores del laboratorio van a preparar sopa de pescado y te piden que les pesques unas piezas.	</text>
   <text id="quest_15_5_desc">	Nuestro amigo cervecero nos ha prometido una recompensa generosa si pescamos colasecas; ¡van muy bien con sus productos!	</text>
   <text id="str_fishnet_net2">	 Red robusta 	</text>
   <text id="str_tournaments_description">CATCH 10 BIGEST SALMON ON ISLE SHORE FISHINGSPOT</text>
   <text id="str_fish_ukleika">	Alburno	</text>
   <text id="str_comics8">	Ya sabes que me encanta la pesca...	</text>
   <text id="quest_4_6">	Pedido de pescado	</text>
   <text id="str_medium">	Mediano	</text>
   <text id="quest_9_3_2">	Pesca una lucioperca que pese 1,2 kg.	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text_skip">	Omitir el tutorial	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_5">	Pesca luciopercas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_8">	Pesca tencas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_6_10_2">	Pesca peces que pesen 6 kg en total.	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_title">	Aumento de puntos básicos	</text>
   <text id="str_quest_45_text">	El vecino acaba de volver de pescar con [quantity] piezas de [fish type] que pesan al menos [weight] cada una. ¿Qué te parece?	</text>
   <text id="victory_day_3_1">	Utiliza un cebo para que los peces desvíen su atención de la guerra civil.	</text>
   <text id="quest_12_7_3">	¡Pesca zopes en la Costa Miel!	</text>
   <text id="str_ok_sending_progress">	Приглашаем друзей ...	</text>
   <text id="str_fish_okun_pirat_descr">	La perca pirata es el único tipo de pez con camuflaje «químico», que lo hace invisible a los demás peces. Lleva una vida principalmente solitaria y le encanta cazar de noche. 	</text>
   <text id="quest_13_4_3">	Dona plata para elaborar campanas nuevas.	</text>
   <text id="str_faq_question4">	¿Para qué necesito anzuelos y cebos?	
	</text>
   <text id="quest_8_10_1">	¡Lanza el sedal varias veces en la orilla arenosa!	</text>
   <text id="new_year_13_3">	Lanza el sedal varias veces en la Bahía Luna.	</text>
   <text id="quest_12_1_2">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="str_settings_music">	Música	</text>
   <text id="quest_8_3">	La lista de Schmindler	</text>
   <text id="quest_14_5_1">	Pesca Ictalurus punctatus.	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_gidra_descr">	Bajo el agua, este señuelo se mueve bruscamente y se parece a una gran hidra de agua dulce. ¡Los peces omnívoros más grandes quedarán impresionados!	</text>
   <text id="new_year_4">	Río Pinar	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_7">	Pesca [amount] carpas comunes de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="quest_5_8_3">	¡Pesca anguilas en el remanso secreto!	</text>
   <text id="str_ach_loc4_descr_9">	Pesca [amount] carpas de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_5_3_2">	Usa la caña Nubler Simple.	</text>
   <text id="quest_3_10_1">	Pesca Lota que tengan un peso total concreto.	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_8">	Pesca piraíbas de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_6_4_3">	¡Pesca una acerina que pese al menos 0,5 kg!	</text>
   <text id="str_shop_gold">	monedas de oro	</text>
   <text id="str_fish_morskoy_okun">	Eglefino noruego	</text>
   <text id="quest_9_4_1">	Usa la caña Middler.	</text>
   <text id="quest_1_5_desc">	Los pescadores del lugar se cuentan historias de una acerina gigante. Muchos la han visto en aguas turbias, ¡pero nadie ha logrado pescarla!	</text>
   <text id="quest_10_7_1">	Pesca peces lacito.	</text>
   <text id="quest_7_8_2">	¡Pesca un salmón chum que pese al menos 2 kg, y conviértete en el elegido!	</text>
   <text id="entity_accelerator_progress">	Incrementa lo indicado en la balanza verde.	</text>
   <text id="quest_4_9_desc">	El laboratorio está realizando una investigación urgente y necesita lubinas de distintos hábitats.	</text>
   <text id="quest_11_8_3">	¡Pesca peces que pesen 8 kg en total!	</text>
   <text id="quest_12_4_1">	¡Pesca salvelinos!	</text>
   <text id="str_fish_salmon_imp">	El salmón común o salmón del Atlántico es una de las especies más famosas, espectaculares y sabrosas de la familia de los salmones. Estos peces, increíblemente grandes, pueden alcanzar los 50 pies de longitud y pensar hasta 86 libras. Su dieta suele incluir criaturas pequeñas, como crustáceos y otros peces pequeños del océano.	</text>
   <text id="str_fish_korvina">	Micropogonias undulatus	</text>
   <text id="str_ach_loc11_descr_2">	Pesca ciscos del Ártico: [amount]	</text>
   <text id="quest_2_3_3">	¡Pesca zopes que pesen 0.8 kg en total!	</text>
   <text id="quest_11_8_2">	Pesca peces que pesen al menos 3 kg.	</text>
   <text id="halloween_4_2">	 ¡Pesca Perccottus glenii que pesen al menos 0,7 kg! 	</text>
   <text id="str_fishnet_net0_descr">	 La red normal, con ancho de malla pequeño. Utilizada por los aficionados a la pesca; con esta red es difícil pescar algo grande, tanto por el ancho de malla como por el material, que no está pensado para peces grandes y fuertes. 	</text>
   <text id="str_shop_gold_no_bonus">No Bonus</text>
   <text id="new_year_12_desc">	Se acerca de Navidad, y eso es algo que influye en los habitantes del lugar... ¡De vez en cuando se ven peces elfo en el agua!	</text>
   <text id="quest_12_3_2">	¡Pesca Coregonus autumnalis!	</text>
   <text id="str_fish_cask">	Barrilete	</text>
   <text id="str_najivka_breadcrumb">	Un auténtico pescador siempre usa este cebo, ¡que nunca se acaba! Pero con él solo picarán pececillos.	</text>
   <text id="quest_4_2_3">	Pesca peces que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="quest_4_10_3">	Gástate monedas de oro en comprar equipamiento: ¡lo necesitaremos!	</text>
   <text id="str_spin_exit">	Jugar	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_5">	Pesca Carassius carassius: [amount]	</text>
   <text id="str_faq_answer2">	Toca el botón del anzuelo, que está en la esquina inferior derecha de la pantalla. Cuando hayas lanzado el sedal, espera hasta que el botón del anzuelo comience a parpadear para volver a tocarlo, y se activará un minijuego.	
	</text>
   <text id="str_najivka_goroh_descr">Guisantes</text>
   <text id="quest_14_3">	La leyenda de las islas Thousand	</text>
   <text id="quest_5_1">	Gurú de la pesca	</text>
   <text id="quest_12_2_3">	Pesca más peces que el guardabosques.	</text>
   <text id="quest_12_8_desc">	Vamos al río Donets. ¿Estamos a punto para mudarnos?	</text>
   <text id="str_fish_catfish">	Los peces gato son depredadores nocturnos activos, que prefieren aguardar a que acabe el día en cavidades, bajo salientes e islotes flotantes. La dieta de un pez gato joven incluye crustáceos pequeños, criaturas recién eclosionadas e insectos acuáticos. Los peces gato adultos prefieren comer peces vivos y otras criaturas de agua dulce, además de moluscos, según lo que esté a su disposición. Los peces gato pueden crecer muchísimo; ¡el pez gato más grande documentado pesaba 432 kg!	</text>
   <text id="str_quest_auto_title">	Misión	</text>
   <text id="str_fish_nase_imp">	Este pez es típico de agua dulce, y se alimenta de restos orgánicos que se han asentado en el lecho, además de diversas criaturas pequeñas que reptan por el cauce fluvial pedregoso o arenoso. Las mejores condiciones nutricionales se encuentran a una profundidad media de 1,3 - 5,9 pies, donde el lecho fluvial está cubierto de un manto de algas. Los Chondrostoma nasus forman un cardumen que nada en aguas profundas de corrientes rápidas, a menudo situadas cerca de puentes.	</text>
   <text id="quest_13_8">	Islas Thousand	</text>
   <text id="str_faq_question20">	¿Dónde consigo oro?	
	</text>
   <text id="quest_1_3_3">	¡Pesca calandinos que pesen 1,5 kg en total!	</text>
   <text id="str_fish_krasnoperka">	Gardí	</text>
   <text id="str_fish_lin">	Tenca	</text>
   <text id="str_faq_answer19">	Ahora mismo no se pueden importar los amigos de Facebook, puesto que esta función aún está en desarrollo. Sin embargo, puedes compartir tu pesca con tus amigos publicando su imagen en tu muro. Par hacerlo, abre la ventana Venta, asegúrate de marcar la casilla Facebook y toca el botón Vender. Cuando se te pregunte, autoriza las acciones necesarias de la aplicación.	
	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_9">	Pesca una inusual carpa depredadora de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_notif2">	Conviértete en pescador profesional. ¡Pesca un pez gato inusual!	</text>
   <text id="str_energy1">	Tónica sencilla	</text>
   <text id="quest_3_5_2">	Compra Almeja para cebo.	</text>
   <text id="quest_5_1_desc">	Esto es precioso, como si fuera una película... ¡No puedo esperar a hacerme con la primera pieza!	</text>
   <text id="str_tutorial_comics_text1">	¡Hola! ¿A punto para ir de pesca?	</text>
   <text id="str_daily_bonus_take">	Conseguir bonificación	</text>
   <text id="quest_14_3_3">	¡Pesca Ictalurus furcatus que pesen 6 kg en total!	</text>
   <text id="quest_13_1_desc">	Me pregunto si las campanas no ahuyentan a los peces... ¡Vamos a comprobarlo!	</text>
   <text id="quest_9_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_ach_loc9_descr_3">	Pesca Elopichthys bambusa: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_fun_lineika_descr">	¡Ya no hace falta que lleves siempre una cinta métrica para chulear del tamaño de tus piezas! Una vez secado, este pez también te ayudará a ahorrar en material escolar.	</text>
   <text id="quest_9_9_3">	Pesca lucios en Costa Miel.	</text>
   <text id="quest_4_10">	Lago montañoso	</text>
   <text id="str_fish_minnow">	El piscardo habita ríos rápidos de aguas frías. Son la fuente de alimento más importante de los peces depredadores. Algunos piscardos de lago se han logrado conservar en acuarios, pero no es posible hacerlo con el piscardo de río, puesto que necesita agua en movimiento. El piscardo de lago soporta bien las aguas bajas en oxígeno y la oleaginosidad. Se alimenta de larvas acuáticas de mosquitos, moscas pequeñas y migas de pan.	</text>
   <text id="str_tournaments_this_tournament_has_ended">This tournament has ended</text>
   <text id="quest_15_3_2">	Pesca un embotellador que pese 4 kg.	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_4">	Pesca acerinas: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_ration">	Esta comida tiene la combinación especial de nutrientes tan valorada por los peces guerreros. ¡Es ideal para pescar peces acorazados!	</text>
   <text id="quest_2_2">	La caña más larga	</text>
   <text id="quest_3_7_2">	¡Pesca Chondrostoma nasus en el remanso secreto!	</text>
   <text id="quest_13_5_3">	¡Pesca lampreas de río que pesen 3 kg en total!	</text>
   <text id="quest_14_7_1">	¡Pesca carpas en las islas Thousand!	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_6">	Pesca peces cabeza de rosquilla: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_snow">	Pez nevado	</text>
   <text id="new_year_11_2">	¡Utiliza monedas de plata al entregar peces bola en distintas escenas!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_8">	Pesca esturiones siberianos de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_udochka_goodfishs">	Goodfish S	</text>
   <text id="quest_6_7_2">	¡Pesca peces que pesen 5 kg en total!	</text>
   <text id="entity_expirience_title">	Experiencia	</text>
   <text id="quest_8_6">	Figurita de plata	</text>
   <text id="str_spining_letter">	S	</text>
   <text id="quest_2_8_desc">	¡Una fundación local de protección de Sander volgensis solicita ayuda!	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_2">	Pesca percas: [amount]	</text>
   <text id="str_pdkormka_kukuruza_descr">	Los pececillos se atraen fácilmente con maíz... y luego se los comen los peces depredadores, como las percas, las guavinas y los lucios americanos.	</text>
   <text id="str_najivka_dough">	Con masa puedes pescar algo más grande, ¡como una brema reluciente!	</text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_7">	Pesca [amount] carpas chinas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_5">	Pesca Hydrolycus scomberoides con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_fish_arovana">	Arowana plateada	</text>
   <text id="quest_15_5_2">	Pesca una colaseca que pese 2,4 kg.	</text>
   <text id="quest_2_3_2">	¡Pesca más lucios que nadie!	</text>
   <text id="victory_day_9_desc">	La batalla submarina ha resultado un fracaso y el general del río nada tristemente cerca de la orilla. En el último momento se le ocurre una grandiosa idea: ¡la artillería podría cambiar la situación! Pero ¿dónde encontrarla?...	</text>
   <text id="str_fishnet_net5_descr">	 Puedes bajar esta red a una profundidad de 6 metros. Esta red robusta de tela elástica de multifilamentos es ideal para pescar peces grandes y activos. El ancho de malla de esta red es demasiado grande para atrapar peces pequeños. 	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_13">	Amante de lo exótico: hazte con todos los logros del Amazonas	</text>
   <text id="str_faq_question1">	¿Qué tengo que hacer?	
	</text>
   <text id="quest_10_9_1">	Pesca carpas de espejos en el río Victoria.	</text>
   <text id="str_comics11">	a irme de viaje sin compañía. ¿Te vienes?	</text>
   <text id="str_fishnet_net1">	 Red normal de calidad 	</text>
   <text id="entity_accelerator_base_score">	Los puntos básicos aumentan el doble de rápido durante un tiempo determinado.	</text>
   <text id="quest_4_5_desc">	¿Eh? ¿Qué hay bajo el agua? ¡Anda, si son Carassius gibelio y Carassius carassius! Me sé de alguien que pagaría una fortuna por estos...	</text>
   <text id="quest_2_2_3">¡Pesca gobios que tengan un peso total concreto!</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_4">	Pesca carpas doradas: [amount]	</text>
   <text id="quest_9_7_desc">	Un famosísimo fabricante de cucharillas ha modificado su producto y te pide que lo pruebes.	</text>
   <text id="str_faq_question0">	¿De qué va este juego?	
	</text>
   <text id="str_fish_pirania">	Piraña	</text>
   <text id="quest_15_1_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_usuall">	Cuchara sencilla	</text>
   <text id="str_ach_loc6_descr_6">	Pesca truchas con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="str_faq_question7">	¿Qué es la «Tirada diaria»?	
	</text>
   <text id="quest_14_3_2">	¡Pesca un Ictalurus furcatus que pese 1,3 kg!	</text>
   <text id="quest_6_10_3">	¡Gástate monedad de plata en un billete!	</text>
   <text id="halloween_1_desc">	 Durante la noche, se despiertan criaturas extrañas en el río... ¡Tienes que pescarlas para que la gente local duerma tranquila! 	</text>
   <text id="str_fishnet_remove">	Red quitado	</text>
   <text id="str_fish_opener">	Cabeza de rosquilla	</text>
   <text id="str_tired_fish_lose">Lose</text>
   <text id="str_shop_confirm_item">	Comprar por %d %s	</text>
   <text id="str_terms_head4">Rules of Conduct/Usage</text>
   <text id="str_najivka_blesna_rachok_descr">	Para los peces, este señuelo es idéntico a un crustáceo comestible de paseo. ¡Ningún pez omnívoro que se precie se perdería tal manjar caído del cielo! 	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_7">	Pesca [amount] salmones del Danubio de al menos [weight] cada uno	</text>
   <text id="halloween_4_desc">	 El Perccottus glenii parece un pez ordinario, pero tiene algo que da bastante miedo. 	</text>
   <text id="str_ach_loc2_descr_0">	Pesca Brand Rotans: [amount]	</text>
   <text id="str_fish_bystryanka">	Alburno binaculado	</text>
   <text id="str_udochka_goodfish">	Goodfish	</text>
   <text id="str_fishlist_razdelitel_0">	Común	</text>
   <text id="quest_8_10_desc">	Todo pescador sueña con pescar en el misterioso lago Ness y descubrir el secreto de su famoso habitante. ¡Vamos allá!	</text>
   <text id="str_shop_amulet_text">	¡Ponte el amuleto y todos los peces serán un 10 % mayores!	</text>
   <text id="quest_2_5_2">	Pesca peces sable.	</text>
   <text id="str_30th_reset">	Restablecer XP	</text>
   <text id="quest_2_6">	Permiso de pesca	</text>
   <text id="str_location_volga">	Costa Miel	</text>
   <text id="new_year_10_desc">	Parece que este pez se ha adaptado a vivir en condiciones extremas... ¡Su valor científico será muy apreciado en el laboratorio!	</text>
   <text id="str_athlas_welcomegroup">	Ir a la comunidad	</text>
   <text id="str_fishnet_hour">	h	</text>
   <text id="str_energy2">	Tónica normal	</text>
   <text id="str_quest_completed">	Misión cumplida	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_11">	Pesca con suerte: pesca cualquier pez de al menos [weight]	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_5">	Pesca cachos: [amount]	</text>
   <text id="quest_12_5_3">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="str_udochka_bear_light">	Spinning de la gama Bear. Su precio queda compensado por su gran calidad y fiabilidad. ¡Ya puedes olvidarte del desagradable sonido de la vara partiéndose bajo el peso del pez! El pez más grande que puede soportar puede hasta superar los 20 kg, según el fabricante.	</text>
   <text id="str_fish_lenok_descr">	Por la forma de su cuerpo se parecen ligeramente a las farras, pero no te dejes engañar: ¡es una trucha siberiana! Su dieta consiste en larvas de insectos, lombrices de tierra y almejas.	</text>
   <text id="halloween_7_1">	 Pesca artrodiros. 	</text>
   <text id="og_open_thousand_islands">No todo el mundo tiene el valor necesario para llegar tan lejos, pero aquí estamos... ¡Tengo miles de islas ante mí, y unas ganas locas de visitarlas una por una!</text>
   <text id="quest_1_9_1">	Pesca peces que pesen 8 kg en total: ¡vamos a necesitar comida para el viaje!	</text>
   <text id="str_najivka_ybiica">	Gusano asesino	</text>
   <text id="str_comics7">	Entra, anda, que te hago un té.	</text>
   <text id="quest_7_7_2">	¡Pesca Coregonus autumnalis!	</text>
   <text id="quest_2_5_3">	Pesca carpas comunes que pesen 3 kg en total.	</text>
   <text id="entity_expirience">	¡Incrementa la experiencia del jugador!	</text>
   <text id="str_shop_tab_bait" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Cebos	</text>
   <text id="quest_13_5_2">	¡Pesca una lamprea de río que pese 0,23 kg!	</text>
   <text id="str_tournaments_fb_title">Facebook</text>
   <text id="str_shop_silver">	monedas de plata	</text>
   <text id="str_amulet_info_1">	Amuleto de plata: ¡incrementa el peso de la pesca en un 15%!	</text>
   <text id="quest_1_3_5">	¡Utilice Masa cebo!</text>
   <text id="quest_7_3">	Prueba de equipamiento	</text>
   <text id="quest_5_7_2">	Pesca carpas de espejos que pesen al menos 1,2 kg.	</text>
   <text id="quest_9_4_desc">	¿Qué ha sido eso? Hay algo con forma de cabeza bajo el agua. ¡El instinto de pescador de exige atraparlo!	</text>
   <text id="str_faq_answer5">	Las cañas de pescar tienen un peso máximo para las piezas que pueden levantar. Por ejemplo, para pescar un pez que pese cinco kilos puedes usar una caña para piezas de siete kilos, pero no una para piezas de cuatro kilos.	
	</text>
   <text id="str_fishnet_net4_descr">	 Puedes bajar esta red a una profundidad de 6 metros. Esta red robusta de tela elástica de multifilamentos es ideal para pescar peces grandes y activos. El ancho de malla de esta red es demasiado grande para atrapar peces pequeños. 	</text>
   <text id="str_fish_baikal_osetr_descr">	El esturión siberiano es, evolutivamente, el pez más antiguo y grande del lago Baikal. Es el único tipo de pez cartilaginoso del Baikal, donde forma una subespecie especial. El color del esturión varía entre el marrón claro al verde grisáceo o marrón oscuro, aunque el vientre siempre es claro. A lo largo de su cuerpo hay pequeñas placas huesudas de diversas formas, entre cinco hileras de rodelas espinosas. El esturión siberiano se alimenta de insectos, peces jóvenes e invertebrados. 	</text>
   <text id="og_defeat_friend">Tras una dura pugna al límite de la resistencia humana, he logrado vencer a %Username%. ¡Una vez más, ha ganado el mejor!</text>
   <text id="str_udochka_spark">	Spark	</text>
   <text id="og_open_river_valley">Por fin hemos terminado de atravesar el valle fluvial, y un habitante del lugar nos ha ofrecido amablemente un techo para cobijarnos. La vista desde estas montañas cautiva la imaginación... ¡Mañana por la mañana probaremos suerte en otro sitio!</text>
   <text id="new_year_3_2">	¡Gana monedas de plata!	</text>
   <text id="quest_9_4">	Criatura mística	</text>
   <text id="str_pdkormka_krahmal_descr">	Si quieres piezas grandes, deberías usar almidón. ¡Los peces grandotes se vuelven locos!	</text>
   <text id="quest_12_7_2">	¡Pesca zopes en el lago montañoso!	</text>
   <text id="str_najivka_golovastik">	Renacuajo	</text>
   <text id="str_quest_43_text">	Dicen que, cuanto más mayor y grande es un ejemplar de [fish type], más sabroso será. ¡Quiero comprobarlo! Sería fantástico que pescaras una pieza de [fish type] que pesara al menos [weight].	</text>
   <text id="quest_6_8_3">	Dona monedas de plata.	</text>
   <text id="str_ach_loc8_descr_4">	Pesca luciopercas: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_blesna_molusk">	Molusco	</text>
   <text id="str_fish_shtrafbat">	Pez de batallón	</text>
   <text id="str_inv_wearin">	Usar	</text>
   <text id="str_coll_set_koriagi_descr">	Algunos trozos de madera que salen del agua tienen un parecido asombroso con animales. Después de tallarlos, alisarlos y barnizarlos estarán perfectos en la sala de estar.	</text>
   <text id="str_comics3">	Necesito tu ayuda.	</text>
   <text id="str_najivka_trubka_desc">	 Un equivalente más barato de una cucharilla giratoria. ¡El tubo alargado puede confundir hasta a las bestias más prudentes del turbio fondo! 	</text>
   <text id="str_fish_gorchak_descr">	Este pez tiene un cuerpo muy comprimido lateralmente y escamas grandes. Prefiere estanques de agua estancada o de curso lento. Su dieta es básicamente vegetariana: cladofora, algas (diatomeas). Probablemente por eso su carne tenga un sabor amargo.	</text>
   <text id="str_ach_loc1_descr_8">	Pesca [amount] carpas comunes de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="quest_13_4_desc">	Los lugareños necesitan plata para elaborar campanas nuevas.	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_3">	Pesca Coregonus artedi: [amount]	</text>
   <text id="str_coll_set_soldatiki">	Soldaditos	</text>
   <text id="str_shop_title" fontname="Marker Felt" fontsize="32">	Tienda	</text>
   <text id="str_update_nothing">	Tienes la versión más actualizada	</text>
   <text id="quest_4_1_desc">	¡Intenta alcanzar el equilibrio total pescando y disfrutando del paisaje a la vez!	</text>
   <text id="str_fish_tench">	Las tencas son peces bastante grandes que prefieren nadar en orillas silenciosas de ríos, meandros abandonados y canales tranquilos llenos de plantas subacuáticas. Tienden a hallarse en bancos veloces, o entre juncos de lagos y estanques turbios.	</text>
   <text id="halloween_3">	 ¡Halloween! 	</text>
   <text id="new_year_10_2">	¡Pesca peces helados!	</text>
   <text id="quest_9_5_2">	Pesca un esturión de 17 kg.	</text>
   <text id="str_quest_37_text">	¿Te acuerdas de que solíamos pescar un montón de piezas de [fish type] juntos? ¡Vamos a revivir esos tiempos, tráeme [quantity]!	</text>
   <text id="str_fish_canal_som">	Ictalurus punctatus	</text>
   <text id="str_ach_loc3_descr_2">	Pesca besugos: [amount]	</text>
   <text id="halloween_2_1">	 ¡Lanza el sedal varias veces para ganar plata! 	</text>
   <text id="quest_11_8">	El mejor pescador	</text>
   <text id="str_settings_sounds">	Sonido	</text>
   <text id="quest_13_2_3">	¡Pesca peces que pesen 4 kg en total!	</text>
   <text id="str_udochka_middler100">	Middler	</text>
   <text id="str_quest_30_text">	Acabo de comprarme un acuario nuevo, pero me sigue faltando un ejemplar de [fish type]. Pesca [quantity].	</text>
   <text id="str_ach_loc0_descr_3">	Pesca besugos pequeños: [amount]	</text>
   <text id="str_faq_answer6">	Según la hora del día habrá distintos peces activos. ¡Puedes pescar ejemplares totalmente distintos pescando en la misma escena de día y de noche!	
	</text>
   <text id="quest_10_5_desc">	¡El zoo nacional te pide que pesques peces muy particulares!	</text>
   <text id="victory_day_11_desc">	¡El general del río y sus enemigos son unos verdaderos alborotadores! Si los atrapas regresará otra vez la paz al río. ¡Adelante, hazlo!	</text>
   <text id="new_year_9_desc">	¡Tenemos que pescar arenques para preparar un plato navideño!	</text>
   <text id="str_policy_text10">If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at info@drimmi.com or support@drimmi.com</text>
   <text id="new_year_14_3">	¡Pesca peces nevados que pesen 60 kg en total!	</text>
   <text id="quest_5_3">	Objeto perdido	</text>
   <text id="quest_12_4_2">	Pesca un Thymallus arcticus que pese 1,1 kg!	</text>
   <text id="quest_14_8_3">	También necesitarás oro para costear el viaje.	</text>
   <text id="str_fish_flat_bream">	Las bremas blancas son peces de la familia de las carpas que forman cardumen; están estrechamente relacionadas con los besugos. Con un cuerpo aplanado y plateado, recuerdan a los besugos jóvenes. La brema blanca se diferencia de la brema común solo por el número y la ubicación de los dientes. Tienen siete dientes en dos hileras.	</text>
   <text id="str_fish_goldfish">	Carpín	</text>
   <text id="quest_13_1_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_14_2_1">	¡Pesca Thymallus arcticus!	</text>
   <text id="quest_4_6_1">	¡Pesca barbos!	</text>
   <text id="str_fish_plotva">	Calandino	</text>
   <text id="halloween_8">	 La amenaza silenciosa 	</text>
   <text id="str_najivka_zefir_descr">	Por lo visto los peces navideños pican especialmente bien con un simple malvavisco de cebo.	</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_3">	Pétreo: hazte con todos los logros de Bahía Rocosa	</text>
   <text id="quest_10_6_2">	¡Pesca peces penales que pesen 4 kg!	</text>
   <text id="str_fish_zerkalny_karp">	Carpa de espejos	</text>
   <text id="quest_7_2">	Invitación	</text>
   <text id="og_open_severskyi_donec">Las impenetrables murallas blancas del monasterio se alzaban junto a mí. Me pregunto si el tañido de las campanas asustará a los peces... ¡Solo hay una forma de averiguarlo!</text>
   <text id="str_fish_verhovka">	Leucaspius delineatus	</text>
   <text id="str_udochka_nublsimpl">	Sp. Nubler Simple	</text>
   <text id="quest_6_4_1">	¡Pesca un lucio que pese al menos 1,5 kg!	</text>
   <text id="str_najivka_iron_desc">	 Un equivalente más barato de la cucharilla de sanguijuela. Un fragmento de metal común y corriente adaptado para la pesca. 	</text>
   <text id="quest_9_6_1">	¡Pesca algo!	</text>
   <text id="quest_15_6_2">	¡Pesca un pez cabeza de rosquilla que pese 3,2 kg!	</text>
   <text id="quest_8_5_2">	Pesca un Silurus asotus que pese 3 kg.	</text>
   <text id="str_najivka_round">	Caramelo	</text>
   <text id="quest_4_3_desc">	¡En esta zona hay un lagarto muy inusual! El zoo nacional pagará una generosa recompensa si lo encontramos.	</text>
   <text id="victory_day_10_3">	Atrapa una determinada cantidad total de peces	</text>
   <text id="str_fb_inv_fr_message">Invite friends and play with them!</text>
   <text id="str_ach_gen_descr_1">	Pescador experimentado: hazte con todos los logros de Costa Miel	</text>
   <text id="quest_5_2_1">	Pesca carpas: ¡son un regalo fantástico!	</text>
   <text id="og_open_victory_river">¿Existe algo mejor que el aroma de la pólvora y el calor de un motor de tanque? Sí: un pez grande, gordo y cabreado. ¡Solo yo puedo superar esta prueba de fuerza, tenacidad y paciencia!</text>
   <text id="victory_day_6">	Destacamento guerrillero	</text>
   <text id="quest_14_8">	Nuevos lugares	</text>
   <text id="str_fb_text1">	¡Anda, acabo de pescar ahora mismo un pez [fish type]!	</text>
   <text id="quest_12_1_desc">	Qué calma y qué silencio... ¡Pescar aquí ha de ser una delicia!	</text>
   <text id="quest_7_6_2">	¡Pesca sábalos que pesen al menos 0,9 kg!	</text>
   <text id="str_fish_oscar">	Óscar	</text>
   <text id="quest_9_3">	Romance	</text>
   <text id="str_ok_sending_error">	Ошибка соединения. Попробуйте еще раз.	</text>
   <text id="str_ach_loc14_descr_4">	Pesca [amount] colasecas de al menos [weight] cada una	</text>
   <text id="victory_day_2_2">	Hazte amigo de los residentes locales, arrojando al agua un poco de cebo.	</text>
   <text id="str_fish_catfish_imp">	Los peces gato son depredadores nocturnos activos, que prefieren aguardar a que acabe el día en cavidades, bajo salientes e islotes flotantes. La dieta de un pez gato joven incluye crustáceos pequeños, criaturas recién eclosionadas e insectos acuáticos. Los peces gato adultos prefieren comer peces vivos y otras criaturas de agua dulce, además de moluscos, según lo que esté a su disposición. Los peces gato pueden crecer muchísimo; ¡el pez gato más grande documentado pesaba 952 libras!	</text>
   <text id="quest_11_3">	Peces monstruosos	</text>
   <text id="str_fish_chum">	El salmón chum es un pez rojo anádromo, la mayor y más abundante especie de salmón del Pacífico. El salmón chum es un pez comercial apreciado. Desovan una vez en la vida, para lo que se embarcan en un fantástico viaje de aguas del Pacífico a los nacimientos de ríos en la montaña. Tras desovar, el salmón chum muere en su viaje de vuelta. El salmón chum se considera un gran saltador cuando se dirige contra corriente para desovar.	</text>
   <text id="str_alert_spoon_crashed">	Tu cucharilla se ha estropeado.	</text>
   <text id="quest_7_9_1">	Pesca Round Bullheads.	</text>
   <text id="str_ach_loc12_descr_10">	Pesca carpas herbívoras de al menos [weight]	</text>
   <text id="quest_5_3_3">	¡Pesca un tronquito con forma de animal!	</text>
   <text id="str_policy_text0">Drimmi LLC. and its Affiliates (&quot;Drimmi&quot; or &quot;we&quot;) are dedicated to protecting the privacy rights of our online users (&quot;users&quot; or &quot;you&quot;). Affiliates shall mean subsidiaries, parent companies, joint ventures and other corporate entities under common ownership. This Online Privacy Policy (&quot;Privacy Policy&quot;) has been crafted to inform you as to the ways we collect, store, use, manage, and, in certain circumstances, share the information you provide in connection with any Drimmi game or application (&quot;Service&quot;). Please note that the scope of this Privacy Policy is limited to only information collected from Drimmi through use of the Service.          By using the Service, you agree to the collection and use of your personal information as outlined in this Privacy Policy. We may amend the Privacy Policy from time to time, and we encourage you to consult the Privacy Policy regularly for changes. </text>
   <text id="str_ach_loc7_descr_2">	Pesca Leucaspius delineatus: [amount]	</text>
   <text id="str_najivka_choco_descr">Holiday bait designed for winter fish catching.</text>
   <text id="quest_11_3_2">	Pesca una piraña que pese 1,5 kg.	</text>
   <text id="str_najivka_earthworm">	Uno de los cebos más populares y sencillos para pescar a diversos peces jóvenes y omnívoros. Pero no te ayudará a pescar algo grande.	</text>
   <text id="str_quest_11_text">	Se ha anunciado que habrá premio si pescas un pez que pese más de [weight]. Nuestros chicos ya se han ido a pescar. ¡Buena suerte!	</text>
   <text id="str_fish_morskoi_ugor">	Congrio	</text>
   <text id="str_ach_loc10_descr_4">	Pesca óscares con un peso total de [summ weight]	</text>
   <text id="quest_6_1_1">	Pesca algunos peces.	</text>
   <text id="halloween_2">	 Balas de plata 	</text>
   <text id="str_fish_paiara_descr">	Notable por sus colmillos y su mandíbula inferior, por lo que lo suelen llamar «pez vampiro».	</text>
   <text id="str_fish_arovana_descr">	Dicen que este pez entiende el habla humana y posee una mente penetrante. Cualquiera que tenga un acuario sueña con tener al menos una preciosa arowana en su tanque. No las frías: mejor dáselas a un buen cocinero.	</text>
   <text id="quest_9_7_3">	¡Lanza el sedal varias veces!	</text>
   <text id="new_year_9">	Sel'd' Pod Shuboi	</text>
   <text id="str_btn_rodinout_zakinut" fontname="Marker Felt" fontsize="33">	Lanzar	</text>
   <text id="str_pdkormka_motil_descr">	Si no te interesan los pececillos y solo quieres pescar peces grandes o medianos, usar gusano americano picado es lo mejor. ¡Echa unos puñaditos en el agua y lanza el sedal!	</text>
   <text id="str_location_army_descr">	¿Qué puede haber mejor que el olor a pólvora y el calor del motor de un tanque? La única respuesta posible es: ¡peces bien hermosos y hostiles! Pon a prueba tu energía, resistencia y fuerza.	</text>
   <text id="str_new_level_congrats">	¡Enhorabuena!	</text>
   <text id="str_location_open_sea">	¿Te has cansado de los peces de río? ¿O de nadar desde la orilla? ¡Pues ha llegado el momento de pescar en el mar! Tonificantes brisas marinas, espuma salada, un oleaje melodioso, la llamada de las gaviotas... Y, desde luego, ¡aquí podrías pescar una pieza enorme!	</text>
   <text id="str_pause_exit">	Volver al menú	</text>
   <text id="og_open_sand_valley">El lugar parecía desolado, pero eso no me echó para atrás. Aunque no lo pareciera, aquellas aguas tranquilas pero profundas estaban llenas de vida, y mis rivales lo sabían. La ribera estaba llena de pescadores empeñados en poner a prueba su suerte.</text>
   <text id="str_comics0">	Estoy hasta el gorro de todo este lío...	</text>
   <text id="str_fish_snakehead">	El pez cabeza de serpiente es un depredador que vive entre zonas con vegetación de ríos y lagos. Se quedan en aguas poco profundas y les gusta ocultarse entre salientes y algas. El pez cabeza de serpiente se alimenta de pececillos, ranas y larvas de insectos. Un dato interesante: el pez cabeza de serpiente necesita respirar aire; de lo contrario muere, incluso en aguas cristalinas.	</text>
   <text id="quest_2_4">	¡Encuentra a Winnie!	</text>
   <text id="new_year_2_1">	Pesca algunos peces; te ayudará a centrarte en buscar la solución.	</text>
   <text id="str_quest_finished">Ты завершил задание </text>
</locale>
